{"nome": "Di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1", "ano": "XII", "numero": "2648", "data": "05 de Janeiro de 2021", "resultado": [{"origem": "CAMARA MUNICIPAL DE BELTERRA", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE ADITIVO DE CONTRATO 007/2020 CMB", "conteudo": "Contratante: C\u00e2mara Municipal de Belterra CNPJ 01.614.120/0001- Contratante: C\u00e2mara Municipal de Belterra CNPJ 01.614.120/0001- 41, objeto :  REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA FUTURA E  EVENTUAL  SERVI\u00c7OS  DE  AGENCIAMENTO  DE  PASSAGENS  A\u00c9REAS  COMPREENDENDO,  RESERVA,  EMISS\u00c3O,  REMARCA\u00c7\u00c3O,  REEMBOLSO  E  CANCELAMENTO DE BILHETES EM TRECHOS DIVERSOS  NO \u00c2MBITO NACIONAL PARA DESLOCAMENTO DE  AUTORIDADES,  SERVIDORES  E  COLABORADORES.  Contratado UNIDAS TURISMO LTDA, CNPJ 14.414.552/0001-50,  no Valor Global de R$ 44.363,20 (quarenta e quatro mil, trezentos e  sessenta e tr\u00eas reais e vinte centavos). DATA DA ASSINATURA  30.12.2020. VIG\u00caNCIA 01.01.2021 a 31.12.2021.  Belterra (PA), 31 de dezembro 2021.", "publicado_por": "Jos\u00e9 Helder de Sousa Ara\u00fajo", "codigo_identificador": "79EA1DEC"}, {"origem": "CAMARA MUNICIPAL DE BELTERRA", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba. 01/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba. 001/2021, de 01 de janeiro de  DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba. 001/2021, de 01 de janeiro de  2021. A Presidente da Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal de Belterra,  Estado do Par\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es institucionais, FAZ  SABER que a C\u00e2mara Municipal.  CONSIDERANDO o Regimento interno da C\u00e2mara de Vereadores do  Munic\u00edpio de Belterra, bem como a Lei Org\u00e2nica do munic\u00edpio e  demais dispositivos legais aplicados \u00e0 esp\u00e9cie;  CONSIDERANDO a Legisla\u00e7\u00e3o eleitoral, bem como o resultado  proclamado, relativo \u00e0s elei\u00e7\u00f5es municipais para o cargo de vereador  do Munic\u00edpio de Belterra/PA.  DECRETA: Art. 1\u00ba  Empossados os Srs. Vereadores do Munic\u00edpio de Belterra para  a Legislatura compreendida no per\u00edodo de 2021 a 2024.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.  VEREADORA MARIA DE LOURDES DE SOUZA LIMA\u2013 DEM Presidente da C\u00e2mara Municipal de Belterra", "publicado_por": "Jos\u00e9 Helder de Sousa Ara\u00fajo", "codigo_identificador": "A5293978"}, {"origem": "CAMARA MUNICIPAL DE BELTERRA", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba. 02/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Jos\u00e9 Helder de Sousa Ara\u00fajo", "codigo_identificador": "8622DAEF"}, {"origem": "CAMARA MUNICIPAL DE BELTERRA", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO LEGISLATIVO N\u00ba. 03/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "A Presidente da Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal de Belterra,  A Presidente da Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal de Belterra,  Estado do Par\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es institucionais, FAZ  SABER que a C\u00e2mara Municipal.  CONSIDERANDO o Regimento Interno da C\u00e2mara municipal no  Artigo 4\u00ba ,a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e a legisla\u00e7\u00e3o Eleitoral e  demais dispositivos legais aplicados \u00e0 esp\u00e9cie;  CONSIDERANDO O pedido de Licenciamento por parte do Vereador  Jos\u00e9 Ocivaldo Silva Feitora para sua nomea\u00e7\u00e3o ao cargo de Secret\u00e1rio  Municipal de Sa\u00fade.  CONSIDERANDO a vac\u00e2ncia do cargo e o direito do Suplente, o  senhor Elivam Silva de Almeida.  DECRETA: Art. 1\u00ba  Empossar no cargo de Vereador Outrora ocupado pelo senhor  Jos\u00e9 Ocivaldo Silva Feitosa (Titular). O Sr. Elivam Silva de Almeida  do PV (Suplente), para o exerc\u00edcio do mandato noMunic\u00edpio de  Belterra para a Legislatura compreendida no per\u00edodo de 2021 a 2024.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.  VEREADORA MARIA DE LOURDES DE SOUZA LIMA\u2013 DEM Presidente da C\u00e2mara Municipal de Belterra", "publicado_por": "Jos\u00e9 Helder de Sousa Ara\u00fajo", "codigo_identificador": "3E935658"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 003/2021", "conteudo": "O Presidente do Poder Legislativo de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s  O Presidente do Poder Legislativo de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s  No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 - NOMEAR a  Sra. ANDREIA APARECIDA PAIVA E  SILVA , brasileira, portadora do CPF de N\u00ba  023.857.806 23 , residente  e domiciliada na Rua Mariana Fran\u00e7a Pinheiro, 22, Bairro Novo  Horizonte II - Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, para o cargo comissionado de  ASSESSOR  (A)  JURIDICO  I lotada  no  Gabinete  da", "publicado_por": "Rosilene Monteiro Oliveira", "codigo_identificador": "FBB2683A"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA DE N\u00ba. 002/2021", "conteudo": "O Presidente do Poder Legislativo de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, no uso de  O Presidente do Poder Legislativo de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  R E S O L V E: Art.1\u00ba. \u2013 NOMEAR  a Sr\u00aa. ROSILENE MONTEIRO OLIVEIRA , brasileira, portadora do CPF de  N\u00ba 425.061.582-00  residente e  domiciliada \u00e0 rua Jo\u00e3o Souza Ribeiro, 03, nesta cidade, para o Cargo  Comissionado de  SECRET\u00c1RIA,  lotado na Secretaria dessa Casa de  Leis, a partir do dia 04 de janeiro de 2021 . Art. 2\u00ba. \u2013 Esta portaria entra em vigor nesta data, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se;  Publique-se e  Cumpra-se.  Gabinete do Presidente da C\u00e2mara Municipal de Cana\u00e3 dos  Caraj\u00e1s/PA, aos 04 dias do m\u00eas de janeiro de 2021.  DINILSON JOS\u00c9 DOS SANTOS Presidente da C\u00e2mara Municipal de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s - PA  Bi\u00eanio 2021/2022.", "publicado_por": "Rosilene Monteiro Oliveira", "codigo_identificador": "75720D4A"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 001 /2021", "conteudo": "\u201cESTABELECE RECESSO PARLAMENTAR DA  C\u00c2MARA  MUNICIPAL  DE  CANA\u00c3  DOS  CARAJ\u00c1S E ESTABELECE O EXPEDIENTE DOS  SERVIDORES NESTE PER\u00cdODO.\u201d", "publicado_por": "Rosilene Monteiro Oliveira", "codigo_identificador": "2041B1B0"}, {"origem": "PORTARIA N\u00ba 04/2021", "tipo": "ATA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 04/2021 PORTARIA N\u00ba 04/2021 O Presidente do Poder Legislativo de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s  No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 - NOMEAR a  Sra. Fl\u00e1via Francisco Ferreira , brasileira,  portadora do CPF de N\u00ba. 013.257.162-51, residente e domiciliada na  Rua C\u00edrio de Nazar\u00e9, 608, Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, para o cargo de  ASSESSOR PARLAMENTAR IV,  lotada no Gabinete do Vereador  Fl\u00e1vio Gomes de Souza, a partir do dia 04 de janeiro de 2021.  Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor nesta data, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se  Publique-se  Cumpra-se  Gabinete do Presidente da C\u00e2mara Municipal de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s- PA ao dia 04/01/2021  DINILSON JOS\u00c9 DOS SANTOS Presidente da C\u00e2mara Municipal de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s - PA  Bi\u00eanio 2021/2022", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Rosilene Monteiro Oliveira", "codigo_identificador": "055A5317"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 005/2021", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 005/2021 PORTARIA N\u00ba 005/2021 O Presidente do Poder Legislativo de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s  No uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 - NOMEAR  MEY PERES MONTANO,  brasileira,  advogada, portadora do CPF de N\u00ba. 012.073.455-98, residente e  domiciliada na Rua Parauapebas, 21, Quadra 27, Bairro Vale dos  Sonhos, Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, para o cargo de  ASSESSORA  PARLAMENTAR IV,  lotada no Gabinete do Vereador Anuar Alves  da Silva Filho, a partir do dia 04 de janeiro de 2021.  Art. 2\u00b0- Esta portaria entra em vigor nesta data, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se  Publique-se  Cumpra-se  Gabinete do Presidente da C\u00e2mara Municipal de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s- PA ao dia 04/01/2021  DINILSON JOS\u00c9 DOS SANTOS Presidente da C\u00e2mara Municipal de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s - PA  Bi\u00eanio 2021/2022", "publicado_por": "Rosilene Monteiro Oliveira", "codigo_identificador": "7888BAA7"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 031/2021", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 031/2021 PORTARIA N\u00ba 031/2021", "publicado_por": "Rosilene Monteiro Oliveira", "codigo_identificador": "8ED64DDC"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE GABINETE DO PRESIDENTE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 071/2020 PORTARIA N\u00ba 071/2020 Disp\u00f5e sobre revoga\u00e7\u00e3o das Portarias n\u00b0 035/2020 e  036/2020 e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "publicado_por": "Luana Costa dos Santos", "codigo_identificador": "EE74CB3A"}, {"origem": "GABINETE DO PRESIDENTE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA", "conteudo": "NOMEIA A SERVIDORA LUANA COSTA DOS  SANTOS E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Luana Costa dos Santos", "codigo_identificador": "C3AD6577"}, {"origem": "GABINETE DO PRESIDENTE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 002/2021 PORTARIA N\u00ba 002/2021 DISP\u00d5E SOBRE MEDIDAS TEMPOR\u00c1RIAS DE  PREVEN\u00c7\u00c3O DA PANDEMIA PROVOCADA  PELO  NOVO  CORONAVIRUS  (COVID-19)  PREVISTO NA LEI FEDERAL N\u00ba 13.979/2020 E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS .  O Senhor Vereador  JORGE LU\u00cdS DE ANDRADE TAVARES ,  Presidente da C\u00e2mara Municipal de Monte Alegre/PA, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere a Lei Org\u00e2nica Municipal, em especial o  art. 40, inciso II, e:  RESOLVE: Considerando  a classifica\u00e7\u00e3o pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade, no  dia 11 de mar\u00e7o de 2020, como Pandemia o Novo Coronav\u00edrus  (COVID-19);  Considerando  o Decreto n\u00ba 687 de 15 de abril de 2020, do Governo  do Estado do Par\u00e1, que \u201cDeclara estado de Calamidade P\u00fablica em  todo o territ\u00f3rio do Estado do Par\u00e1 em virtude da pandemia do  COVID-19. (COBRADE 1.5.1.1.0 \u2013 Doen\u00e7as Infecciosas Virais);  Considerando  o disposto no Decreto Legislativo n\u00ba 002 de 20 de  mar\u00e7o de 2020 da Assembleia Legislativa do Estado do Par\u00e1, que  reconheceu a ocorr\u00eancia do estado de calamidade p\u00fablica do Brasil;  Considerando  os Decretos do munic\u00edpio de Monte Alegre n\u00b0  209/2020 e 210/2020, que disp\u00f5e sobre medidas de combate a Covid- 19;  Considerando  que a C\u00e2mara possui servidores e vereadores que  fazem parte do grupo de risco ao Novo Coronav\u00edrus (COVID-19);  Considerando  o crescente aumento do n\u00famero de pessoas infectadas  pelo coronav\u00edrus, inclusive com a ocorr\u00eancia de \u00f3bitos no munic\u00edpio  de Monte Alegre;  Considerando  o Decreto do Munic\u00edpio de Monte Alegre n\u00ba 010/2021,  que disp\u00f5e sobre medidas de enfrentamento, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio  de Monte Alegre (PA), \u00e0 Pandemia causa pela Covid-19.  RESOLVE: Art.1\u00ba  - Disp\u00f5e at\u00e9 15 de janeiro as medidas tempor\u00e1rias na portaria  em vigor, devidamente publicada no Di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios do  Estado do Par\u00e1, no dia 04 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Luana Costa dos Santos", "codigo_identificador": "9197A83E"}, {"origem": "GABINETE DO PRESIDENTE", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "TERMO DE POSSE DA MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA  TERMO DE POSSE DA MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA  MUNICIPAL BI\u00caNIO 2021-2022 Na presente data, toma posse a Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal  de Monte Alegre, Estado do Par\u00e1, ficando assim disposta: no cargo de  Presidente da C\u00e2mara Municipal,  Jorge Lu\u00eds de Andrade Tavares ;  Vice Presidente,  Rover Kemmer Xavier e Silva ; 1\u00ba Secret\u00e1rio,  Alex  Diego Gama da Costa  e 2\u00ba Secret\u00e1rio,  Givanildo Pereira da Silva ,  eleita no dia 01 de janeiro de 2021, atrav\u00e9s de elei\u00e7\u00e3o aberta,  conforme os artigos 31 a 34 da Lei Org\u00e2nica Municipal para o Bi\u00eanio  2021-2022, prestando o compromisso de exatid\u00e3o no cumprimento  dos deveres, bem como estrita observ\u00e2ncia \u00e0s normas vigentes.  C\u00e2mara Municipal de Monte Alegre - PA, 01 de janeiro de 2021.  JORGE LU\u00cdS DE ANDRADE TAVARES Presidente  ROVER KEMMER XAVIER E SILVA Vice Presidente  ALEX DIEGO GAMA DA COSTA 1\u00ba Secret\u00e1rio  GIVANILDO PEREIRA DA SILVA 2\u00ba Secret\u00e1rio", "publicado_por": "Luana Costa dos Santos", "codigo_identificador": "A34536E6"}, {"origem": "GABINETE DO PRESIDENTE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 003/2021 PORTARIA N\u00ba 003/2021 NOMEIA  OS  MEMBROS  DA  COMISS\u00c3O  ADMINISTRATIVA  DE  TRANSI\u00c7\u00c3O  DE  MANDATO  NO  \u00c2MBITO  DA  C\u00c2MARA  MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE - PA E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS .  Monte Alegre, conforme os artigos 5\u00ba e 7\u00ba da Instru\u00e7\u00e3o Normativa N\u00ba  16/2020/TCMPA, de 11 de novembro de 2020, a seguir:  \u2022  LUANA COSTA DOS SANTOS  (Secret\u00e1ria Geral da CMMA)  \u2022  IZUMI IRACEMA TAKATANI MEL\u00c9M  (Respons\u00e1vel pela  Contabilidade)  \u2022  GLAUCIENE NATALI LOPES DE ALMEIDA FREITAS  (Respons\u00e1vel pela \u00e1rea financeira)  \u2022  EDSON DE CARVALHO SADALA  (representante da Gest\u00e3o do  Bi\u00eanio 2019-2020)  \u2022  ERASMO RODRIGUES BARBOSA  (representante da Gest\u00e3o do  Bi\u00eanio 2019-2020)  \u2022  EDILSON RODRIGUES DE ANDRADE  (representante da  Gest\u00e3o do Bi\u00eanio 2019-2020)", "publicado_por": "Luana Costa dos Santos", "codigo_identificador": "E1259253"}, {"origem": "GABINETE DO PRESIDENTE", "tipo": "ATA", "assunto": "ATA DE POSSE E ELEI\u00c7\u00c3O DA MESA DIRETORA BI\u00caNIO", "conteudo": "2021-2022  ATA DA SESS\u00c3O SOLENE DE POSSE DOS VEREADORES,  ATA DA SESS\u00c3O SOLENE DE POSSE DOS VEREADORES,  PREFEITO E VICE-PREFEITO ELEITOS NO PLEITO DO DIA 15  (QUINZE) DE NOVEMBRO DE 2020 (DOIS MIL E VINTE) E  ELEI\u00c7\u00c3O E POSSE DA NOVA MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA  MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE, ESTADO DO PAR\u00c1, QUE  DIRIGIR\u00c1 OS TRABALHOS DESTA CASA, NO BI\u00caNIO 2021 A  2022, REALIZADA NO DIA 1\u00ba (PRIMEIRO) DE JANEIRO DO  ANO DE 2021 (DOIS MIL E VINTE E UM).  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (dois mil e vinte e  um), \u00e0s 9:00 horas no Pr\u00e9dio da C\u00e2mara Municipal, Pal\u00e1cio Vereador  Eduardo Corr\u00eaa, sito \u00e0 Rua Rui Barbosa, n\u00ba 401, bairro da Cidade  Alta, o senhor Presidente  Jorge Lu\u00eds de Andrade Tavares , em nome  de Deus declarou aberta a Sess\u00e3o e cumprimentou a todos os senhores  presentes e convidou para que juntos entoassem o Hino Nacional, logo  ap\u00f3s, convidou os vereadores eleitos em 15 (quinze) de novembro de  2020, para apresentarem os seus diplomas, verificando a legalidade,  convidou os eleitos a fazerem o seguinte juramento: \u201cPROMETO  CUMPRIR A CONSTITUI\u00c7\u00c3O DA REP\u00daBLICA FEDERATIVA  DO BRASIL, A CONSTITUI\u00c7\u00c3O DO ESTADO DO PAR\u00c1, A LEI  ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO DE MONTE ALEGRE E AS  DEMAIS  LEIS,  DESEMPENHAR  COM  LEALDADE,  O  MANDATO QUE ME FOI OUTORGADO, PROMOVER O BEM  GERAL DO POVO DE MONTE ALEGRE, EXERCENDO COM  PATRIOTISMO AS FUN\u00c7\u00d5ES DE VEREADOR\u201d. Continuando, fez  a chamada nominal dos vereadores, e na medida que seus nomes  foram pronunciados, responderam: \u201cASSIM O PROMETO\u201d.  Prosseguindo, o senhor Presidente declarou empossados os seguintes  vereadores: ADSON VICENTE DE ARA\u00daJO LE\u00c3O; AGENOR  DOS SANTOS MARTINS; AIRTON DE SOUZA AMARAL; ALEX  DIEGO GAMA DA COSTA; DENILSON DE ARA\u00daJO OLIVEIRA;  ELISELMO MICHAEL BANDEIRA PICAN\u00c7O; JOHN MILLER  OLIVEIRA DOS SANTOS; JORGE LU\u00cdS DE ANDRADE  TAVARES; MARIA DE F\u00c1TIMA RODRIGUES NUNES; MARIA  PEREIRA DE MAC\u00caDO; RAIMUNDO DAS CHAGAS ALMEIDA;  ROVER KEMMER XAVIER E SILVA e WILSON LOPES DA  SILVA. Prosseguindo, e sendo o vereador mais votado, o Senhor  Presidente Jorge Lu\u00eds de Andrade Tavares, deu continuidade a sess\u00e3o  para promover a elei\u00e7\u00e3o da nova Mesa Diretora em vota\u00e7\u00e3o aberta  para o bi\u00eanio 2021 a 2022, conforme o artigo 34 da Lei Org\u00e2nica  Municipal. Continuando, convidou os vereadores Maria Pereira de  Mac\u00eado e Rover Kemmer Xavier e Silva, para assumirem como 1\u00ba e  2\u00ba secret\u00e1rios e fazerem a confer\u00eancia dos votos. E em vota\u00e7\u00e3o aberta,  de acordo com a emenda 1\u00aa (primeira) do art. 46 do Regimento  Interno, come\u00e7ou a vota\u00e7\u00e3o Jorge Lu\u00eds de Andrade Tavares, tendo  sido protocolado duas chapas: Chapa 01, composta por: Presidente:  Jorge Lu\u00eds de Andrade Tavares; vice-Presidente: Rover Kemmer  Xavier e Silva; 1\u00ba Secret\u00e1rio: Alex Diego Gama da Costa; 2\u00ba  Secret\u00e1rio: Givanildo Pereira da Silva. Chapa 02, composta por:  Presidente: Maria de F\u00e1tima Rodrigues Nunes; Vice-Presidente:  Airton de Souza Amaral; 1\u00ba Secret\u00e1rio: Wilson Lopes da Silva; 2\u00ba  Secret\u00e1rio: Agenor dos Santos Martins. Inicia a vota\u00e7\u00e3o por Jorge  Lu\u00eds de Andrade Tavares na chapa n\u00ba 01; Marinete Mac\u00eado Chapa 01;  Kemmer Xavier Chapa 01; Alex Diego Gama da Costa Chapa n\u00ba 01;  John Miller Oliveira dos Santos Chapa n\u00ba 01; Jair Paran\u00e1 Chapa n\u00ba 01;  Gil Silva Chapa 01; Adson Vicente de Ara\u00fajo Le\u00e3o Chapa n\u00ba 01;  Raimundo das Chagas Almeida Chapa n\u00ba 02; Denilson de Ara\u00fajo  Oliveira Chapa n\u00ba 02; Agenor dos Santos Martins Chapa n\u00ba 02;  Eliselmo Michael Bandeira Pican\u00e7o votou nulo; Airton de Souza  Amaral Chapa Chapa n\u00ba 02; Maria de F\u00e1tima Rodrigues Nunes Chapa  02; Wilson Lopes Chapa n\u00ba 02. Encerrada a vota\u00e7\u00e3o, o resultado foi o  seguinte: Presidente: Jorge Lu\u00eds de Andrade Tavares; vice-Presidente:  Rover Kemmer Xavier e Silva; 1\u00ba Secret\u00e1rio: Alex Diego Gama da  Costa e 2\u00ba Secret\u00e1rio: Givanildo Pereira da Silva. Continuando,  declarou empossada a Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal para o  bi\u00eanio 2021 a 2022, e pediu aos eleitos para que fa\u00e7am os seus  devidos assentos. Prosseguindo, solicitou aos vereadores Jair Alves de  Oliveira e Marinete Mac\u00eado para que pudessem introduzir ao Plen\u00e1rio  da C\u00e2mara Municipal, o Prefeito Matheus Almeida dos Santos e o  Vice-Prefeito Leonardo Albarado Cordeiro, eleitos, para que possam  fazer o seguinte juramento: \u201cPROMETO MANTER, DEFENDER E  CUMPRIR A CONSTITUI\u00c7\u00c3O DO BRASIL E DO ESTADO, A  LEI  ORG\u00c2NICA  MUNICIPAL,  OBSERVAR  AS  LEIS,  encerra. Desejou que as bandeiras sejam baixadas e que o povo seja o  objetivo. Agradeceu a todos que votaram e depositaram a confian\u00e7a  no seu trabalho. Pediu que todos os vereadores possam ajudar o  Prefeito e Vice para que continuem o bom trabalho at\u00e9 agora  realizado, que Matheus Almeida tenha muita sabedoria. Pediu respeito  com a popula\u00e7\u00e3o. Agradeceu a fam\u00edlia por todo o apoio. Desejou a  todos um feliz ano novo. Com a palavra o Vereador John Miller  Oliveira dos Santos, saudou a todos e agradeceu a fam\u00edlia, a todos que  estiveram na luta. Parabenizou aos eleitos e a nova Mesa Diretora.  Disse que seu mandato \u00e9 partilhado e se coloca a disposi\u00e7\u00e3o para tudo  d\u00ea certo. Disse que sua op\u00e7\u00e3o seja a acertada e que realmente d\u00ea certo.  Com a palavra o Vereador Jair Paran\u00e1, saudou a todos e agradeceu a  todos principalmente sua fam\u00edlia. Agradeceu a  Deus pela  oportunidade de est\u00e1 aqui mais uma vez, e aos votos que o  conduziram novamente a C\u00e2mara. Desejou boa sorte ao Prefeito  Matheus Almeida e ao Vice Leonardo Albarado. Desejou um feliz ano  novo para todos e que estar\u00e1 desenvolvendo seu pael nesta Casa. Com  a palavra Vereadora Marinete Mac\u00eado, parabenizou a nova Mesa  Diretora. Parabenizou ao Prefeito Matheus e ao Vice-Prefeito  Leonardo Albarado. Mencionou a presen\u00e7a das esposas do Prefeito e  do Vice-Prefeito. Parabenizou a todos os eleitos e que houve uma  renova\u00e7\u00e3o bem consider\u00e1vel e que todos sejam comprometidos com a  popula\u00e7\u00e3o de Monte Alegre. Agradeceu ao Prefeito Jardel pelo bom  trabalho feito em quatro anos, deixando bem estruturado para eu seja  feito um bom trabalho. Disse que deve haver respeito dentro do  parlamento porque os vereadores precisam de uni\u00e3o e \u00e9 isso que o  povo est\u00e1 esperando. Agradeceu a Deus pela vit\u00f3ria, porque n\u00e3o \u00e9  f\u00e1cil para uma mulher ser vereadora e se pode ver isso no n\u00famero de  mulheres eleitas. Disse que quer ser parceira de todos e que todos os  vereadores s\u00e3o iguais e queo objetivo aqui \u00e9 comum, pela popula\u00e7\u00e3o  de Monte Alegre. Ofereceu seu mandato a todos. Agradeceu ao seu  esposo Roberto pela for\u00e7a na caminhada. Desejou fazer nesse  mandato tudo o que n\u00e3o p\u00f4de realizar no mandato anterior e que conta  com o apoio da Gest\u00e3o de Matheus Almeida. Mencionou os  vereadores que n\u00e3o conseguiram se reeleger. Parabenizou a nova  Mesa Diretora eleita e se colocou a disposi\u00e7\u00e3o. Agradeceu a todos os  votos recebidos. Com a palavra o Vereador Alex Diego Gama da  Costa, saudou a todos os presentes e em especial sua m\u00e3e, saudou aos  servidores da Casa. Agradeceu ao Prefeito Jardel, agradeceu ao novo  Prefeito Matheus Almeida e ao Vice-Prefeito Leonardo Albarado. Se  solidarizou com todas as fam\u00edlias que perderam um ente para a  COVID-19. Disse que n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ser parlamentar mas que podem  conquistar muitos projetos atrav\u00e9s de parcerias. Agradeceu a todos os  secret\u00e1rios do Governo anterior. Se colocou a disposi\u00e7\u00e3o para ajudar  no que estiver a disposi\u00e7\u00e3o para o bem da popula\u00e7\u00e3o de Monte Alegre.  Disse que quando se trabalha, o povo vota, e que est\u00e1 aqui novamente  para continuar a lutar e levar \u00e0 nossa sociedade o bem comum.  Destacou que o MDB \u00e9 o partido do Governador e que vai apoiar essa  nova Gest\u00e3o. Destacou a garra do Prefeito Jardel, que deixou o  Munic\u00edpio melhor para se administrar. Pediu sabedoria a todos os  eleitos, na condu\u00e7\u00e3o do mandato e que a popula\u00e7\u00e3o ajude na execu\u00e7\u00e3o  do mandato. Com a palavra o Vereador Givanildo Pereira da Silva,  saudou a todos os presentes e agradeceu a Deus pela for\u00e7a e prote\u00e7\u00e3o  nesse momento de pandemia. Parabenizou a todos os eleitos e disse  que reelei\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas agradeceu o apoio da fam\u00edlia no projeto  de reelei\u00e7\u00e3o. Agradeceu a todos os votos recebidos. Lembrou das lutas  no mandato passado e das conquistas realizadas. Agradeceu ao  Prefeito Jardel por todo o apoio dado. Agradeceu a ex-presidente  France Vasconcelos que ajudou bastante. Desejou que todos tenham  um bom mandato porque quem ganha \u00e9 a popula\u00e7\u00e3o. Com a palavra o  Vice-Prefeito que saudou a todos. Saudou ao Prefeito Matheus, sua  esposa e a esposa do Prefeito Matheus. Agradeceu a todas as pessoas  que estiveram ajudando na campanha e todos pela confian\u00e7a com seu  voto. Dedicou o diploma a seus pais, fazendo um relato de seus  mandatos. Disse que est\u00e1 aqui por amor a Monte Alegre. Parabenizou  a Vereadora Marinete Mac\u00eado pelos oito mandatos. Disse que  amanheceu o dia pensando nos moradores do bairro do Paju\u00e7ara, haja  vista as fortes chuvas. Pediu que os vereadores e a Gest\u00e3o possam  estar se dando as m\u00e3os para solucionar os problemas daquele bairro e  de outras demandas. Disse que \u00e9 preciso que se busque apoio dos  parceiros dos nobres vereadores. Agradeceu ao ex-secret\u00e1rio de Obras  Adson Le\u00e3o e ao Vereador Kemmer Xavier pela ajuda em muitos  momentos para amenizar os problemas. Agradeceu a todos os  funcion\u00e1rios da sa\u00fade e aos policiais militares pelo enfrentamento do", "publicado_por": "Luana Costa dos Santos", "codigo_identificador": "35A3F969"}, {"origem": "CAMARA MUNICIPAL DE PRAINHA", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE VEREADORES, PREFEITO, VICE- PREFEITO E MESA DIRETORA DO BI\u00caNCIO 2021/2022", "conteudo": "Ao primeiro dia do m\u00eas de janeiro do ano de dois mil e vinte e um,  Sala de Sess\u00f5es, Plen\u00e1rio Francisco Batista de Siqueira, Pal\u00e1cio  Walter Ramos de Medeiros, situado na Avenida Coat\u00e1, n\u00famero  quinhentos, nesta cidade de Prainha, Estado do Par\u00e1; \u00e0s 09:44 horas,  reuniu-se de acordo com o artigo s\u00e9timo do Regimento Interno desta  Casa Legislativa que trata da Posse dos Vereadores Eleitos na elei\u00e7\u00e3o  municipal de quinze de novembro de dois mil e vinte. Em obedi\u00eancia  ao Regimento Interno para Presidir os trabalhos legislativos, tomou  posse como Presidente, o Vereador  Ozires Miranda Queiroz (PDT),  por ser o Vereador mais idoso, que convocou o Vereador  Agnaldo  Teles Magno (PSC),  para secretariar os trabalhos, a seguir, o  Presidente declarou aberta a presente Sess\u00e3o convidando os  vereadores apresentarem os seus respectivos diplomas, os quais foram  chamados na seguinte ordem,  Agnaldo Teles Magno ( PSC), Edson  Guerra Azevedo Costa (MDB), Enoc Pereira do Nascimento  (PSDB), Helenilce Guedes Pereira (PSDB), Elias Ferreira Campos  (PSD), Ewerton Pacheco Jardim (DEM), Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Magno da  Rocha (MDB), Jos\u00e9 Benedito da Silva Furtado (PRTB), Orivaldo  Oliveira Ferreira (MDB), Ozires Miranda Queiroz (PDT) e Hugo  Roberto Rebelo Rocha (PRTB).  Ap\u00f3s a verifica\u00e7\u00e3o dos diplomas, o  Presidente convocou todos os vereadores a fazerem o seguinte  juramento: \u201cPROMETO CUMPRIR A CONSTITUI\u00c7\u00c3O FEDERAL,  A CONSTITUI\u00c7\u00c3O DO ESTADO E A LEI ORG\u00c2NICA DO  MUNIC\u00cdPIO, OBSERVAR AS LEIS, CUMPRIR O REGIMENTO  INTERNO DA CASA E DESEMPENHAR COM LEALDADE O  MANDATO QUE ME FOI CONFIADO, TRABALHANDO  SEMPRE PELO PROGRESSO DO MUNIC\u00cdPIO E BEM ESTAR DE  SEU POVO\u201d. A seguir o Presidente declarou empossado os  Vereadores presentes, n\u00e3o havendo mais nada a tratar, foi lavrada este  termo que para fins de direito ser\u00e1 assinada pelo Presidente e demais  Vereadores empossados.  TERMO DA ELEI\u00c7\u00c3O DA MESA DIRETORA DA C\u00c2MARA  MUNICIPAL DE PRAINHA, PARA O BI\u00caNIO 2021-2022. Ao primeiro dia do m\u00eas de Janeiro do ano de dois mil e vinte e um,  Sala de Sess\u00f5es, Plen\u00e1rio Francisco Batista de Siqueira, Pal\u00e1cio  Walter Ramos de Medeiros, situado na Avenida Coat\u00e1, n\u00famero  quinhentos, nesta cidade de Prainha, Estado do Par\u00e1; \u00e0s 10:11 horas, o  Presidente  Ozires Miranda Queiroz,  declarou aberta a Sess\u00e3o e deu  in\u00edcio ao Processo da Elei\u00e7\u00e3o da Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal  para o primeiro Bi\u00eanio da Vig\u00e9sima Legislatura, para o exerc\u00edcio de  dois mil e vinte um e dois mil e vinte dois, nesse momento  apresentou-se o Vereador Jos\u00e9 Benedito da Silva Furtado, Presidente  da Chapa \u201cUNI\u00c3O POR PRAINHA\u201d, sob protocolo n\u00ba 103/2020 de  10/12/2020, registrado nesta Casa de Leis, comunicou a retirada da  referida Chapa da concorr\u00eancia para Elei\u00e7\u00e3o da Mesa Diretora da  C\u00e2mara Municipal de Prainha. Em seguida o vereador Ozires Miranda  Queiroz apresentou Nova Chapa: \u201cUNI\u00c3O POR PRAINHA\u201d, sendo  Ozires Miranda Queiroz Presidente, Jos\u00e9 Benedito da Silva Furtado  Primeiro Secret\u00e1rio e Helenilce Guedes Pereira Segunda Secret\u00e1ria e  chapa \u201cPOR UMA PRAINHA CADA VEZ MELHOR\u201d, sendo o  vereador Orivaldo Oliveira Ferreira presidente, Agnaldo Teles Magno  primeiro secret\u00e1rio e Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Magno da Rocha Segundo  Secret\u00e1rio. A seguir, foi dado in\u00edcio a vota\u00e7\u00e3o que teve o seguinte  resultado: a Chapa \u201cPOR UMA PRAINHA CADA VEZ MELHOR\u201d, foi vencedora com seis votos favor\u00e1veis e a Chapa UNI\u00c3O POR  PRAINHA ,  obteve cinco votos .  A seguir o Presidente em exerc\u00edcio  declarou empossada a Nova Mesa Diretora da C\u00e2mara Municipal para  o Bi\u00eanio 2021 e 2022, sendo o Presidente Orivaldo Oliveira Ferreira ,  Primeiro Secret\u00e1rio Agnaldo Teles Magno e Segundo Secret\u00e1rio Jos\u00e9  Ant\u00f4nio Magno Rocha ;  n\u00e3o havendo mais nada a tratar, \u00e0s 10:49 o  Presidente declarou encerrada a presente Sess\u00e3o, foi lavrada o Termo  que para fins de direito ser\u00e1 assinado pelo Presidente e demais  Vereadores.  TERMO DE POSSE DO PREFEITO E VICE-PREFEITO Ao primeiro dia do m\u00eas de janeiro do ano de dois mil e vinte um, Sala  de Sess\u00f5es, Plen\u00e1rio Francisco Batista de Siqueira, Pal\u00e1cio Walter  Ramos de Medeiros, situado na Avenida Coat\u00e1, n\u00famero quinhentos,  nesta cidade de Prainha, Estado do Par\u00e1; \u00e0s 11:02 horas, o Presidente  Orivaldo Oliveira Ferreira ,  reuniu-se de acordo com o artigo s\u00e9timo,  inciso quinto do Regimento Interno desta Casa Legislativa.  Compareceram o Prefeito eleito Davi Xavier de Moraes e Vice- Prefeito Josu\u00e9 Pereira do Nascimento, com seus diplomas, ap\u00f3s a  verifica\u00e7\u00e3o das autenticidades, ambos eleitos na Elei\u00e7\u00e3o Municipal de  quinze de novembro de dois mil e vinte, que convidado pelo  Presidente a prestarem na forma da Lei o seguinte juramento:  \u201cPROMETO-ME MANTER, DEFENDER E CUMPRIR A LEI  ORG\u00c2NICA, OBSERVAR AS LEIS DA UNI\u00c3O, DO ESTADO E  DO MUNIC\u00cdPIO, PROMOVER O BEM ESTAR DOS MUNIC\u00cdPES  E  EXERCER  O  CARGO  SOBRE  A  INSPIRA\u00c7\u00c3O  DA", "publicado_por": "Darlen Miranda da Rocha", "codigo_identificador": "349915B8"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE ABAETETUBA GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 002/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 002/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 002/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETE  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Exonerar, o Sr.  ALCIDES EUFR\u00c1SIO DA CONCEI\u00c7\u00c3O  NEGR\u00c3O , no cargo de  PREFEITO MUNICIPAL. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 31 de dezembro de 2020, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETE MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "1974E7C2"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 003/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "Exonerar, o Sr.  IN\u00c9SIO FERREIRA RODRIGUES , no cargo de  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 31 de dezembro de 2020, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "23B51A9F"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 004/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 004/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 004/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Exonerar, a Sra.  IVANI AR\u00c1UJO CARDIM , no cargo de  SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 31 de dezembro de 2020, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "D392BDED"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 005/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 005/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 005/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Exonerar, o Sr.  JAIR MARQUES RODRIGUES , no cargo de  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 31 de dezembro de 2020, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "48962F96"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 006/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 006/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 006/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Exonerar, o Sr.  JAVAN DA ROCHA PEREIRA , no cargo de  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE AGRICULTURA. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 31 de dezembro de 2020, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "67174B42"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 007/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 007/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 007/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Exonerar, o Sr.  JO\u00c3O MARIA SILVA RODRIGUES , no cargo de  VICE- PREFEITO. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 31 de dezembro de 2020, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "43C9C3F4"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 008/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Exonerar, o Sr.  LUCIVALDO DIAS FERREIRA , no cargo de  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 31 de dezembro de 2020, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "1FDEFFAB"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 009/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 009/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 009/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Exonerar,  a  Sra.  MARIA  DO  SOCORRO  FIGUEIR\u00d3", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "2AB8EA0A"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 010/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 010/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 010/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINET  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Exonerar, a Sra.  MARIA LUCILENE RIBEIRO DAS CHAGAS ,  no cargo de  SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE.", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "8CA71843"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 011/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 011/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 011/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Exonerar, o Sr.  NADER RODRIGUES DE SOUZA , no cargo de  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE OBRAS. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 31 de dezembro de 2020, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "C36EB6AE"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 012/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "A654756D"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 013/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 013/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 013/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Nomear, o Sr.  RAPHAEL TIAGO SILVA SERENI , no cargo de  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 01 de janeiro de 2021, revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "E3801C04"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 014/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 014/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 014/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Nomear, o Sr.  ROMULO PINHO BARROS , no cargo de  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 01 de janeiro de 2021 revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO  Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "1951123B"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 015/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 015/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 015/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Nomear, o Sr.  RAIMUNDA ROSA RODRIGUES CARVALHO ,  no  cargo  de  SECRET\u00c1RIA  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "EEB342FC"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 016/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 016/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 016/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Nomear, o Sr.  ROSIANE DA COSTA BAIA , no cargo de  SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 01 de janeiro de 2021revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "561345D2"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 017/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "D988AF0D"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 018/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 018/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 018/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Nomear, o Sr,  MARIA FRANCINETE CARVALHO LOBATO ,  no cargo de  SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 01 de janeiro de 2021 revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "E5DFB1B8"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 019/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 019/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 019/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Nomear, o Sr,  FERNANDO C\u00c9SAR ZACARIAS  no cargo de  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE AGRICULTURA. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 01 de janeiro de 2021 revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETEI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "BFB170E1"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 020/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 020/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 020/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "DEC81871"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 021/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 021/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 021/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Nomear, o Sr,  ACRIZIO GALDEZ DA SILVA  no cargo de  DIRETOR DA FUNDA\u00c7\u00c3O CULTURAL. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 01 de janeiro de 2021 revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "C974A643"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 022/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 01 de janeiro de 2021 revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "75D19922"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 023/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 023/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 023/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Nomear, o Sr,  ANGELO JOS\u00c9 LOBATO RODRIGUES,  no cargo  de  PRESIDENTE DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA IPMA  DO MUNIC\u00cdPIO. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 01 de janeiro de 2021 revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "0D9532E2"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 024/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 024/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 024/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Nomear, o Sr,  GUILHERME GOMES DIAS,  no cargo de  DIRETOR FINANCEIRO DO INSTITUTO DE PREVID\u00caNCIA  DO MUNIC\u00cdPIO. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 01 de janeiro de 2021revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "999E3EBF"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 025/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 025/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 025/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Nomear, o Sr,  ALDINEIA BARBOSA MAGNO,  no cargo de  DIRETORA DO TERMINAL RODOVI\u00c1RIO DO MUNIC\u00cdPIO. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 01 de janeiro de 2021revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "4243795E"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 026/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 026/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 026/2021 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI  MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS  ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI  MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA  DO MUNIC\u00cdPIO DE ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Nomear, o Sr,  EDNA MARIA SOUSA FARIAS,  no cargo de  CHEFE DO DEPARTAMETO DO SETOR DE TERRAS DO  MUNIC\u00cdPIO. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o ,  com efeito  retroativo a 01 de janeiro de 2021revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito Municipal de Abaetetuba, 04 de janeiro de  2021 FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO Prefeita Municipal de Abaetetuba", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "7E5D1BC6"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE ABEL FIGUEIREDO  GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 01/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS;", "publicado_por": "Altamir da Silva Ferreira", "codigo_identificador": "F807D05F"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 02/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA CARGO DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS;", "publicado_por": "Altamir da Silva Ferreira", "codigo_identificador": "ADCE564C"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 03/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA CARGO DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS;", "publicado_por": "Altamir da Silva Ferreira", "codigo_identificador": "F1B8961F"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 04/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA CARGO DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS;", "publicado_por": "Altamir da Silva Ferreira", "codigo_identificador": "280A8364"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 05/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA CARGO DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS;", "publicado_por": "Altamir da Silva Ferreira", "codigo_identificador": "3A28E449"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 06/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA CARGO DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS;", "publicado_por": "Altamir da Silva Ferreira", "codigo_identificador": "0C4C65CC"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 08/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA CARGO DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS;   O Excelent\u00edssimo senhor ANTONIO DOS SANTOS CALHAU,  Prefeito Constitucional do munic\u00edpio de Abel Figueiredo, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, em conformidade com art.12\u00ba, c\u00f3digo: PMAF- DAS 110, da Lei 128/2007 de 26 de julho de 2007;  RESOLVE;  ART. 1\u00ba - Nomear o senhor H\u00c9LIO MOTA CALHAU, RG-M- 2.073.922 SSP/MG, CPF-459.036.206-63, para o cargo de Provimento", "publicado_por": "Altamir da Silva Ferreira", "codigo_identificador": "35775BB5"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE \u00c1GUA AZUL DO NORTE GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "NOMEA IDAIDE PINTO DE OLIVEIRA RIBEIRO -", "conteudo": "SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  DECRETO n\u00ba. 001/2021 - GAB DECRETO n\u00ba. 001/2021 - GAB , de 01 de janeiro de 2021.   NOMEIA PARA O CARGO DE SECRET\u00c1RIA  MUNICIPAL DE ASSISTENTE SOCIAL DE  \u00c1GUA AZUL DO NORTE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "6A1513E6"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 002/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  E  PLANEJAMENTO DE \u00c1GUA AZUL DO NORTE  E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "A153ECB5"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 003/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE DESENVOLVIMENTO RURAL  DE \u00c1GUA AZUL DO NORTE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.   O Prefeito Municipal de \u00c1gua Azul do Norte, do Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas por Lei. Decreta:  DECRETA: Art. 1\u00ba  - Nos termos deste decreto fica nomeado o Sr.  BRUNO  HENRIQUE CHRISTMANN , brasileiro, casado, portadora da  Carteira de Identidade n\u00ba 5979984 PC/PA e do CPF n\u00ba 963.146.312- 82,  para  exercer  o  cargo  de Secret\u00e1rio  Municipal  de", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "8B059458"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 004/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE SA\u00daDE DE \u00c1GUA AZUL DO  NORTE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "6F4F314B"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 005/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE OBRAS DE \u00c1GUA AZUL DO  NORTE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "243618CF"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 006/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE TURISMO E CULTURA DE  \u00c1GUA AZUL DO NORTE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "CD7B4CAD"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 007/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS DE \u00c1GUA AZUL  DO NORTE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "B842F3CE"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 008/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE RECEITA DE \u00c1GUA AZUL DO  NORTE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "B01AAC57"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 009/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE CHEFE DE  GABINETE DA PREFEITURA DE \u00c1GUA AZUL  DO NORTE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "C3CE0B37"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 010/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO E GEST\u00c3O  DE GOVERNO DE \u00c1GUA AZUL DO NORTE E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "562F1461"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 011/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE TESOUREIRA DA  PREFEITURA DE \u00c1GUA AZUL DO NORTE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "3486EFEC"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 012/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE ESPORTES E LAZER DE \u00c1GUA  AZUL  DO  NORTE  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "C18D8AAB"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 013/2021", "conteudo": "NOMEIA PARA O CARGO DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE DE \u00c1GUA  AZUL  DO  NORTE  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Jo\u00e3o Vieira Campos", "codigo_identificador": "E2FCBDD6"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE ANAP\u00da MUNICIPIO DE ANAPU", "tipo": "", "assunto": "EDITAL DE T\u00cdTULO DEFINITIVO DE PROPRIEDADE", "conteudo": "PARFU N\u00ba 236/2020 PARFU N\u00ba 236/2020 De ordem do departamento de tributos do Munic\u00edpio de Anapu,  Estado do Par\u00e1, em obedi\u00eancia ao princ\u00edpio da publicidade (Art.37 da  CF/88) e o disposto na lei Municipal 002/2019.  Faz saber a todos sobre o presente edital e que a ele tiverem  conhecimento, que  POSTO CASTANHEIRA II LTDA,  localizada  na Rodovia BR 230 km 134, Bairro Imperatriz, nesta cidade de  Anapu,  est\u00e1  requerendo  o  TITULO  DEFINITIVO  DE  PROPRIEDADE  de uma \u00e1rea de terra urbana do patrim\u00f4nio  municipal, localizado na rua Tr\u00eas, Bairro Paran\u00e1, inscri\u00e7\u00e3o  imobili\u00e1ria,  Dt. 01 Zn. 04 St. 03 Qd. 002 Lt. 0050 Un. 01 , deste  munic\u00edpio, envolvendo uma \u00e1rea de  6.811,01m\u00b2  (seis mil e oitocentos  e onze metros e um cent\u00edmetros quadrado), com as seguintes  confronta\u00e7\u00f5es:  LIMITES", "publicado_por": "Jandes Barbosa Martins", "codigo_identificador": "A62B5E6B"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE BARCARENA GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00b00008/2021-GPMB", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Barcarena,  O Prefeito Municipal de Barcarena,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais conferidas por Lei,  R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Nomear, de acordo com o item II, do Artigo 9\u00ba, da Lei  Complementar n\u00ba. 002/94, alterada pela Lei n\u00ba 006/02,  Alexandre  Vinicius Batella,  para exercer o cargo de Secret\u00e1rio Executivo  Municipal, lotado na Secretaria Municipal de Infraestrutura e  Desenvolvimento Urbano, a partir de 01 de janeiro de 2021.  Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se ci\u00eancia, registre-se, publique-se e cumpra-se.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE BARCARENA,  01 DE JANEIRO DE 2021. JOS\u00c9 RENATO OGAWA RODRIGUES Prefeito Municipal de Barcarena", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "813D4CEF"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 01035/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder de acordo com Artigo 89, da Lei Complementar n\u00ba  002/94,  alterada  pela  Lei  Complementar  n\u00ba  006/02  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "D8B18F11"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01036/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art.1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 82, da Lei Complementar  n\u00ba  002/94,  alterada  pela  Lei  Complementar  n\u00ba  006/02  (R.J.S.P/BARCARENA), 10 (dez) dias, de  LICEN\u00c7A POR  MOTIVO DE DOEN\u00c7A EM PESSOA DA FAM\u00cdLIA,  a  requerimento da servidora  Vera L\u00facia Rugeri,  Agente de Servi\u00e7os  Gerais, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Desenvolvimento Social ,  pelo per\u00edodo de 05 a 14 de outubro de 2020,  sem preju\u00edzo de seus vencimentos.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 05 de outubro de 2020.   GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "0555910D"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01037/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art.1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 7\u00b0, inciso XVIII, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, combinado com a Emenda Constitucional  Estadual n\u00ba 44, de 09 de mar\u00e7o de 2009, Art. 31, a requerimento da  servidora  J\u00e9ssica  Caroline  Campos Martins,  Nutricionista,  matricula n\u00ba 2727011, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Desenvolvimento Social,  Licen\u00e7a \u00e0 Gestante , pelo prazo de  180 (cento e oitenta) dias, tendo in\u00edcio a partir de 11 de setembro de  2020 e seu t\u00e9rmino no dia 09 de mar\u00e7o de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 11 de setembro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "F6B11AE3"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01038/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art.1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 7\u00b0, inciso XVIII, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, combinado com a Emenda Constitucional  Estadual n\u00ba 44, de 09 de mar\u00e7o de 2009, Art. 31, a requerimento da  servidora  Evandra Maciel Gomes,  Assessor, matricula n\u00ba 2783432,  lotada  na  Secretaria  Municipal  de  Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura  e  Desenvolvimento Social,  Licen\u00e7a \u00e0 Gestante , pelo prazo de 180  (cento e oitenta) dias, tendo in\u00edcio a partir de 16 de setembro de 2020  e seu t\u00e9rmino no dia 14 de mar\u00e7o de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 16 de setembro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "2FD06E88"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01039/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art.1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 7\u00b0, inciso XVIII, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, combinado com a Emenda Constitucional  Estadual n\u00ba 44, de 09 de mar\u00e7o de 2009, Art. 31, a requerimento da  servidora  Franciely Cunha Almeida,  Agente de servi\u00e7os Gerais,  matricula n\u00ba 1373832, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Desenvolvimento Social,  Licen\u00e7a \u00e0 Gestante , pelo prazo de  180 (cento e oitenta) dias, tendo in\u00edcio a partir de 10 de novembro de  2020 e seu t\u00e9rmino no dia 08 de maio de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 10 de novembro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "D7A69C96"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01040/2020-SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art.1\u00ba - Prorrogar de acordo com o Artigo 82, da Lei Complementar  n\u00ba  002/94,  alterada  pela  Lei  Complementar  n\u00ba  006/02  POR MOTIVO DE DOEN\u00c7A EM PESSOA DA FAM\u00cdLIA,  a  requerimento do servidor  Adenilson Ferreira Santana,  Agente de  Servi\u00e7os Gerais, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura  e Desenvolvimento Social ,  pelo per\u00edodo de 13 de novembro de 2020 a  10 de fevereiro de 2021, sem preju\u00edzo de seus vencimentos.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 13 de novembro de 2021.   GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "6E34F0E3"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01041/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Readapta\u00e7\u00e3o Funcional Provis\u00f3ria, em cargo de atribui\u00e7\u00f5es  afins ao cargo ocupado, de acordo com Artigo 24 e par\u00e1grafos, da Lei  Complementar n\u00b0 002/94, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 006/02,  ao servidor  Roger Bradbury,  Professor de Pedagogia, matricula n\u00ba  915961, lotado na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Desenvolvimento Social, pelo per\u00edodo de 120 (cento e vinte) dias, a  partir de 22 de setembro de 2020 a 19 de janeiro de 2021, conforme  Laudo M\u00e9dico e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 436/2020 \u2013 SEMED.  .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 22 de setembro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "8E839C96"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01042/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Readapta\u00e7\u00e3o Funcional Provis\u00f3ria, em cargo de atribui\u00e7\u00f5es  afins ao cargo ocupado, de acordo com Artigo 24 e par\u00e1grafos, da Lei  Complementar n\u00b0 002/94, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 006/02,  a servidora  Maria do Ros\u00e1rio Cardoso de Brito,  Agente de Servi\u00e7os  Gerais, matricula n\u00ba 1114811, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desenvolvimento Social, pelo per\u00edodo de 90  (cento e vinte) dias, a partir de 08 de outubro de 2020 a 05 de janeiro  de 2021, conforme Laudo M\u00e9dico e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 437/2020 \u2013  SEMED.  .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 08 de outubro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "C411FA4C"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 01043/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Interromper a  frui\u00e7\u00e3o do gozo  das F\u00e9rias, concedida atrav\u00e9s  da Portaria n\u00ba 0997/2020-SEMAT, de acordo com o Artigo 77, da Lei  Complementar n\u00ba 002/94, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 006/02  (R.J.S.P/BARCARENA), a requerimento do servidor  Hariffe Vale  Piedade , lotado na Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a, Tr\u00e2nsito e  Defesa, a partir de 07 de dezembro de 2020.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  .  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "0158E519"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01044/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Readapta\u00e7\u00e3o Funcional Provis\u00f3ria, em cargo de atribui\u00e7\u00f5es  afins ao cargo ocupado, de acordo com Artigo 24 e par\u00e1grafos, da Lei  Complementar n\u00b0 002/94, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 006/02,  ao servidor  Walmir Bastos de Sousa,  Professor de Licenciatura  Plena, matricula n\u00ba 1183031, lotado na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desenvolvimento Social, pelo per\u00edodo de 30  (trinta) dias, a partir de 19 de outubro a 17 de novembro de 2020,  conforme Laudo M\u00e9dico e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 438/2020 \u2013 SEMED.  .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 19 de outubro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "53737F3B"}, {"origem": "TESOURO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00b0 01045/2020-SEMAT", "conteudo": "O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder, de acordo com Artigo 95, e item IV, \u201cb\u201d, da Lei  Complementar n\u00ba002/94, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 006/02  (R.J.S.P/BARCARENA), 08 (oito) dias consecutivos, de aus\u00eancia no  servi\u00e7o, em raz\u00e3o de falecimento, a servidora  Maria do Livramento  Lisboa Meireles,  Assessor, matr\u00edcula n\u00ba 1661543, lotada na  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desenvolvimento Social,  a partir de 19 a 26 de outubro de 2020.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 19 de outubro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "6FA6D01D"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 01046/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei,  RESOLVE: Art. 1\u00ba -  Interromper , a partir de 15 de agosto de 2020, a  frui\u00e7\u00e3o do  gozo  de Licen\u00e7a Pr\u00eamio, referente a servidora  Jaciara de Deus  Ferreira,  matr\u00edcula n\u00ba 946761, concedida atrav\u00e9s da Portaria n\u00ba  0595/2020-SEMAT, de acordo com o Artigo 86, da Lei  Complementar n\u00ba 002/94 (R.J.S. P/BARCARENA), alterada pela Lei  Complementar n\u00ba 006/02, servidora lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desenvolvimento Social.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 15 de agosto de 2020.  .  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "BC55FF4B"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 01049/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, de acordo com o Artigo 77, da Lei Complementar  n\u00ba  002/94,  alterada  pela  Lei  Complementar  n\u00ba  006/02  (R.J.S.P/BARCARENA), 30 (trinta) dias de  F\u00e9rias  regulamentares ao  servidor  Luiz de Lima Mendes,  matr\u00edcula n\u00ba 1101401, Assistente de  Administra\u00e7\u00e3o, lotado na Secretaria Municipal de Planejamento e  Articula\u00e7\u00e3o Institucional, referente ao per\u00edodo aquisitivo 2020/2021, a  serem gozadas de 04 de janeiro a 02 de fevereiro de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  .  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "AE64BF3E"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 01050/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, de acordo com o Artigo 77, da Lei Complementar  n\u00ba  002/94,  alterada  pela  Lei  Complementar  n\u00ba  006/02  (R.J.S.P/BARCARENA), 30 (trinta) dias de  F\u00e9rias  regulamentares a  servidora  Damiana Valente Guimar\u00e3es Gutierres,  matr\u00edcula n\u00ba  994221, Professor Pedag\u00f3gico, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desenvolvimento Social, referente ao per\u00edodo  aquisitivo 2019/2020, a serem gozadas de 04 de janeiro a 02 de  fevereiro de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  .  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "42577B2B"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01052/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 86, da Lei Complementar  n\u00ba  002/94,  alterada  pela  Lei  Complementar  n\u00ba  006/02", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "6411F842"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 01053/2020-SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 86, da Lei Complementar  n\u00ba 002/94 (R.J.S. P/BARCARENA), alterada pela Lei Complementar  n\u00ba 006/02, aos servidores abaixo relacionados, lotados na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade,  LICEN\u00c7A PR\u00caMIO,  pelo prazo de  tr\u00eas  meses,  tendo in\u00edcio a partir de 04 de janeiro e seu t\u00e9rmino no dia 03 de abril  de 2021.   MATRIC. NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O PER. AQUIS 16802/1 Benedito Freitas da Rocha ASSISTENTE DE SAUDE 2011/2016 20770/1 Dilena Almeida Martins AG. COMUNIT. DE SAUDE 2016/2021 105422/1 Elenir Ramos Guimaraes TECNICO  DE  ENFERMAGEM 2013/2018 20869/1 Elza Carneiro Conceicao AG.COMUNIT.DE SAUDE 2006/2011 21431/1 Maria Liete Passos Oliveira AG.COMUNIT.DE SAUDE 2016/2021 105481/1 Silvana  Celeste  Souza  de  Souza TECNICO  DE  ENFERMAGEM 2013/2018 107069/1 Simone Karlla Silva da Silva NUTRICIONISTA 2013/2018 134074/1 Zilanda Pantoja Moraes AG.COMUNIT.DE SAUDE 2012/2017  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "3312A165"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba01054/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 77, da Lei Complementar  n\u00ba  002/94,  alterada  pela  Lei  Complementar  n\u00ba  006/02  (R.J.S.P/BARCARENA), 30 (trinta) dias de  F\u00c9RIAS  regulamentares,  aos servidores abaixo relacionados, lotados na Secretaria Municipal de  Cultura, a serem gozadas de 04 de janeiro a 02 de fevereiro de 2021.   MATRIC. NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O PER. AQUIS 88617/1 Domingas de Barros Correa PROFESSOR AUXILIAR 2019/2020 96555/1 Maria das Gracas Azevedo dos  Passos AGENTE DE PORTARIA 2019/2020 16730/1 Odaleia do Socorro Magno da  Poca ASSIST. DE ADMINISTRACAO 2019/2020 100730/1 Rosinete de Fatima Vilar da  Silva AG. DE SERV. GERAIS 2019/2020  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  .  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "EB9AEB07"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 01055/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder, de acordo com o Artigo 77, da Lei Complementar  n\u00ba  002/94,  alterada  pela  Lei  Complementar  n\u00ba  006/02  (R.J.S.P/BARCARENA), 30 (trinta) dias de  F\u00e9rias  regulamentares ao  servidor  Edson Jastes Pereira,  matr\u00edcula n\u00ba 1111041, Agente  Administrativo, lotado na Secretaria Municipal Extraordin\u00e1rio de  Ordenamento Territorial e Habita\u00e7\u00e3o, referente ao per\u00edodo aquisitivo  2019/2020, a serem gozadas de 04 de janeiro a 02 de fevereiro de  2021.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  .  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "FA51FAF1"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 01056/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder de acordo com Artigo 89, da Lei Complementar n\u00ba  002/94,  alterada  pela  Lei  Complementar  n\u00ba  006/02  (R.J.S.P/BARCARENA), a requerimento da servidora  Beranice Lima  da Silva,  Agente de Servi\u00e7os Gerais, lotada na Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desenvolvimento Social,  LICEN\u00c7A PARA  TRATAR DE INTERESSES PARTICULARES,  podendo ser  concedida pelo prazo de at\u00e9 02 (dois) anos ,  a partir de 02 de janeiro de  2021, sem remunera\u00e7\u00e3o . Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  .  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "CB93DECB"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01057/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,  R E S O L V E: Art.1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 7\u00b0, inciso XVIII, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, combinado com a Emenda Constitucional  Estadual n\u00ba 44, de 09 de mar\u00e7o de 2009, Art. 31, a requerimento da  servidora  Dara Soares da Silva,  Assessor, matricula n\u00ba 1237651,  lotada  na  Secretaria  Municipal  de  Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura  e  Desenvolvimento Social,  Licen\u00e7a \u00e0 Gestante , pelo prazo de 180  (cento e oitenta) dias, tendo in\u00edcio a partir de 09 de novembro de 2020  e seu t\u00e9rmino no dia 07 de maio de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 09 de novembro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "A7FD7790"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01058/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art.1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 7\u00b0, inciso XVIII, da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal, combinado com a Emenda Constitucional  Estadual n\u00ba 44, de 09 de mar\u00e7o de 2009, Art. 31, a requerimento da  servidora  Elizete Telis Tavares,  Agente de Servi\u00e7os Gerais, matricula  n\u00ba 1122321, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e  Desenvolvimento Social,  Licen\u00e7a \u00e0 Gestante , pelo prazo de 180  (cento e oitenta) dias, tendo in\u00edcio a partir de 11 de novembro de 2020  e seu t\u00e9rmino no dia 09 de maio de 2021.  Art. 2\u00ba - Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 11 de novembro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "AC37D292"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01059/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Readapta\u00e7\u00e3o Funcional Provis\u00f3ria, em cargo de atribui\u00e7\u00f5es  afins ao cargo ocupado, de acordo com Artigo 24 e par\u00e1grafos, da Lei  Complementar n\u00b0 002/94, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 006/02,  a servidora  Ednilza Ribeiro de Oliveira,  Professor Pedag\u00f3gico,  matricula n\u00ba 985821, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Desenvolvimento Social, pelo per\u00edodo de 06 (seis) meses, a  partir de 02 de julho de 2020, conforme Laudo M\u00e9dico e Parecer  Jur\u00eddico n\u00ba 256/2020 \u2013 SEMED.  .   Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 02 de julho de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "4C17D217"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01060/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Readapta\u00e7\u00e3o Funcional Provis\u00f3ria, em cargo de atribui\u00e7\u00f5es  afins ao cargo ocupado, de acordo com Artigo 24 e par\u00e1grafos, da Lei  Complementar n\u00b0 002/94, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 006/02,  a servidora  Maria de F\u00e1tima Costa de Moraes,  Professor  Pedag\u00f3gico, matricula n\u00ba 890601, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desenvolvimento Social, pelo per\u00edodo de 06  (seis) meses, a partir de 09 de setembro de 2020, conforme Laudo  M\u00e9dico e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 321/2020 \u2013 SEMED.  .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 09 de setembro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "9AF63268"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01061/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "81B82AA5"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01062/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Readapta\u00e7\u00e3o Funcional Provis\u00f3ria, em cargo de atribui\u00e7\u00f5es  afins ao cargo ocupado, de acordo com Artigo 24 e par\u00e1grafos, da Lei  Complementar n\u00b0 002/94, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 006/02,  a servidora  Maria Janira Ferreira de Moraes,  Professor  Pedag\u00f3gico, matricula n\u00ba 986121, lotada na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desenvolvimento Social, pelo per\u00edodo de 60  (sessenta) dias, a partir de 05 de novembro de 2020 a 03 de janeiro de  2021, conforme Laudo M\u00e9dico e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 457/2020 \u2013  SEMED.  .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 05 de novembro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "AAADE63B"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01063/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art. 1\u00ba - Readapta\u00e7\u00e3o Funcional Provis\u00f3ria, em cargo de atribui\u00e7\u00f5es  afins ao cargo ocupado, de acordo com Artigo 24 e par\u00e1grafos, da Lei  Complementar n\u00b0 002/94, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 006/02,  ao servidor  Walmir Bastos de Sousa,  Professor de Licenciatura  Plena, matricula n\u00ba 118303, lotado na Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, Cultura e Desenvolvimento Social, pelo per\u00edodo de 90  (noventa) dias, a partir de 17 de novembro de 2020 a 14 de fevereiro  de 2021, conforme Laudo M\u00e9dico e Parecer Jur\u00eddico n\u00ba 485/2020 \u2013  SEMED.  .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 17 de novembro de 2020.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "3AF122E5"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01064/2020 - SEMAT   O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art.1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 82, da Lei Complementar  n\u00ba  002/94,  alterada  pela  Lei  Complementar  n\u00ba  006/02  (R.J.S.P/BARCARENA), 90 (noventa) dias, de  LICEN\u00c7A POR  MOTIVO DE DOEN\u00c7A EM PESSOA DA FAM\u00cdLIA,  a  requerimento da servidora  Francinete Alves Pereira Malato,  Agente  de Servi\u00e7os Gerais, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Desenvolvimento Social ,  pelo per\u00edodo de 09 de novembro  de 2020 a 06 de fevereiro de 2021, sem preju\u00edzo de seus vencimentos.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 09 de novembro de 2020.   GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "64B5AE9B"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "ATA", "assunto": "TESOURO", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01065/2020 - SEMAT  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais conferidas por Lei,   R E S O L V E: Art.1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 82, da Lei Complementar  n\u00ba  002/94,  alterada  pela  Lei  Complementar  n\u00ba  006/02  (R.J.S.P/BARCARENA), 15 (quinze) dias, de  LICEN\u00c7A POR  MOTIVO DE DOEN\u00c7A EM PESSOA DA FAM\u00cdLIA,  a  requerimento da servidora  Leyla de C\u00e1ssia Le\u00e3o de Castro,  Agente  de Servi\u00e7os Gerais, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura e Desenvolvimento Social ,  pelo per\u00edodo de 09 a 23 de  novembro de 2020, sem preju\u00edzo de seus vencimentos.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, com  efeitos retroativos a 09 de novembro de 2020.   GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "E89F897B"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "1\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00b0. 20200917.", "conteudo": "Comunica\u00e7\u00e3o em Geral. VIGENCIA DO CONTRATO DE  04/01/2021 a 22/06/2021. Assinatura do contrato: 22/12/2020.", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "F9D5450B"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "1\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00b0. 20200442.", "conteudo": "Esp\u00e9cie:  Esp\u00e9cie:  PREG\u00c3O  PRESENCIAL  9-088/2019.  Contratante:", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "A24EA639"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "3\u00ba TERMO ADITIVO DO CONTRATO N\u00b0. 20180185.", "conteudo": "Esp\u00e9cie: PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE N\u00ba 6-422/2017.  Esp\u00e9cie: PROCESSO DE INEXIGIBILIDADE N\u00ba 6-422/2017.  Contratante: Secretaria Municipal de Sa\u00fade. Contratado: ASP  AUTOMA\u00c7\u00c3O SERVI\u00c7OS E PRODUTOS DE INFORM\u00c1TICA  LTDA; CNPJ: 02.288.268/0001-04. Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada no fornecimento de ferramenta de licen\u00e7a de uso de  software integrado de gest\u00e3o p\u00fablica. Fundamento Legal: com base no  Art. 57, inciso II da Lei n\u00ba 866/93. Valor total: R$ 47.250,00.  DOTA\u00c7\u00c3O ORCAMENTARIA :  10 - Secretaria Municipal de Sa\u00fade;  10.14 - Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 10.122.0074.2.084 \u2013  Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade; 3.3.90.39.00 \u2013 Outros  servi\u00e7os de terceiros pessoa jur\u00eddica. VIGENCIA DO CONTRATO  DE 04/01/2021 a 04/01/2022. Assinatura do contrato: 21/12/2020.", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "2040EA99"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE BELTERRA GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 01 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 01 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 01 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADA  a Sra . ARINEIDE DO SOCORRO  CASTRO MACEDO,  para o Cargo de Chefe de Gabinete ,  lotada na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Planejamento- SEMAF.   Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 01 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "FDDC5414"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 02 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 02 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 02 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADO  o Sr . AMARILDO RODRIGUES DOS  SANTOS,  para o Cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o,  Finan\u00e7as e Planejamento ,  lotado na Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Planejamento-SEMAF.   Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 01 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "345D3C35"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 04 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 04 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 04 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADO  o Sr . JOS\u00c9 OCIVALDO SILVA  FEITOSA,  para o Cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade ,  lotado na  Secretaria Municipal de Sa\u00fade-SEMSA.   Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 01 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "3F8F9B89"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 05 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADO  o Sr . ORDELEY MOACIR DIAS,  para  o Cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Trabalho e Promo\u00e7\u00e3o Social , lotado na Secretaria Municipal de Trabalho e Promo\u00e7\u00e3o Social - SEMTEPS.   Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 01 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "1B6F70AF"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 06 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 06 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 06 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADA  a Sra . ALEUDA RODRIGUES  PEDROSO,  para o Cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura , lotado na Secretaria Municipal de Agricultura -SEMAGRI.   Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 01 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "890687F4"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 07 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 07 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 07 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADO  o Sr . JOS\u00c9 LUIZ DA SILVA  CASTRO,  para o Cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura , lotado na Secretaria Municipal de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Infra estrutura - SEMOVI.   Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 01 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "B5D1B288"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 08 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 08 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 08 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADO  o Sra . MARIA LEIDE COELHO  BRITO PINTO,  para o Cargo de Secret\u00e1ria Municipal de Meio  Ambiente e Turismo ,  lotado na Secretaria Municipal de Meio  Ambiente e Turismo -SEMAT   Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 01 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "BB76A633"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 11 DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 11 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 11 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADO  o Sr . EDIVALDO SANTOS  PEDROSO FILHO,  para o Cargo de Coordenador Municipal de  Trabalho e Promo\u00e7\u00e3o Social, lotado na Secretaria Municipal de  Trabalho e Promo\u00e7\u00e3o-SEMTEPS.  Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 04 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "F3E651E7"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 12 DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 12 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 12 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADO  o Sr . EDIMICHEL JOS\u00c9 LIMA  OLIVEIRA  para o Cargo de Coordenador Municipal de Agricultura , lotado na Secretaria Municipal de Obras, Via\u00e7\u00e3o e Infra estrutura - SEMOVI.  Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 04 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "9F758570"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 13 DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 13 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 13 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADO  o Sr . YDENNEK CASTRO DE  OLIVEIRA,  para o Cargo de Coordenador Municipal da Gest\u00e3o do  Meio Ambiente e Turismo ,  lotado na Secretaria Municipal da Gest\u00e3o  do Meio Ambiente e Turismo -SEMAT  Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 04 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "375631F6"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 14 DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 14 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 14 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADA  a Sra . LUCIANE DA SILVA  FERREIRA,  para o Cargo de Coordenadora Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Planejamento ,  lotada na Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Planejamento-SEMAF.  Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 04 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "65BAD597"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 15 DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 15 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 15 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADA  a Sra . ERICA KEILA SANTOS DA  SILVA,  para o Cargo de Coordenadora da Defesa C\u00edvel ,  lotada na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, Finan\u00e7as e Planejamento- SEMAF.  Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 04 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "3A369B51"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 03 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 03 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba 03 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. Senhor Prefeito do Munic\u00edpio de Belterra \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e nos termos do Cap\u00edtulo I art. 6\u00ba, inciso III da  Lei Municipal n\u00ba 066 de 01 de fevereiro de 2001, que disp\u00f5e sobre o  Regime Jur\u00eddico \u00danico dos Servidores P\u00fablicos do Munic\u00edpio de  Belterra, combinado com o art. 39 da Lei Municipal n\u00ba 190/2009, que  versa sobre os Cargos Comissionados e Fun\u00e7\u00f5es Gratificadas deste  Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba. FICA NOMEADA  a Sra . DIMAIMA NAYARA SOUSA  MOURA,  para o Cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ,  Cultura  e Desporto, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ,  Cultura e  Desporto -SEMED.  Art. 2\u00ba.  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Belterra, em 01 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Iracleuma Campos Assun\u00e7\u00e3o", "codigo_identificador": "CFAF00F8"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE BOM JESUS DO TOCANTINS", "tipo": "", "assunto": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "conteudo": "NOTIFICA\u00c7\u00c3O  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  NOTIFICA\u00c7\u00c3O  \u2013  ANULA\u00c7\u00c3O  DE  PROCESSO", "publicado_por": "Tatiane Souza Bendinelli", "codigo_identificador": "7312DC17"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S FUNDA\u00c7\u00c3O MUNICIPAL DE CULTURA, ESPORTE E", "tipo": "ATA", "assunto": "LAZER - FUNCEL", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 1185-B/2020  DECRETO N\u00ba 1185-B/2020, de 01 de Dezembro de 2020  DECRETO N\u00ba 1185-B/2020, de 01 de Dezembro de 2020  Abre cr\u00e9dito adicional ao vigente or\u00e7amento da(o)  Prefeitura Municipal de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s , o cr\u00e9dito  extraordin\u00e1rio no valor de R$ 265.821,50 (Duzentos e  Sessenta e Cinco Mil, Oitocentos e Vinte e Um Reais  e Cinquenta Centavos) para o fim que indica.  O(A) gestor(a) do(a) Prefeitura Municipal de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s no  O(A) gestor(a) do(a) Prefeitura Municipal de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e de acordo com a autoriza\u00e7\u00e3o contida  na lei nro.00687/20.  D E C R E T A :,  Art. 1o - Fica aberto adicional, na forma do anexo constante do  presente instrumento, o cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio no valor de R$  265.821,50 (Duzentos e Sessenta e Cinco Mil, Oitocentos e Vinte e  Um Reais e Cinquenta Centavos) para o fim que indica.  Art. 2o - Os recursos necess\u00e1rios \u00e0 cobertura do cr\u00e9dito mencionado  no artigo primeiro deste instrumento, ser\u00e3o obtidos na forma do  Art.43 da Lei nro.4.320, de 17 de mar\u00e7o de 1964, sendo :  I - R$265.821,50 (Duzentos e Sessenta e Cinco Mil, Oitocentos e  Vinte e Um Reais e Cinquenta Centavos), atrav\u00e9s de ANULA\u00c7\u00c3O de  dota\u00e7\u00f5es or\u00e7ament\u00e1rias,de acordo com o inciso III, do art.43, da Lei  Federal nro. 4.320/64, conforme discrimina\u00e7\u00e3o constante no anexo II  que \u00e9 parte integrante do presente instrumento.  Art. 3o - Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Prefeitura Municipal de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, em 01 de Dezembro de  2020  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal  Par\u00e1  Prefeitura Municipal de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s  Solicita\u00e7\u00e3o: CR\u00c9DITO EXTRAORDIN\u00c1RIO  ANEXO I a que se refere o DECRETO 1185B/20 de 01 de Dezembro  de 2020, autorizado pela LEI 00687/20.", "publicado_por": "Tais Leite Carvalho", "codigo_identificador": "55C7871E"}, {"origem": "FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200012", "conteudo": "PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200012, proveniente  PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200012, proveniente  do Processo 125/2019/PMCC, que entre si celebram FUNDO  MUNICIPAL DE ASSISTENCIA SOCIAL, CONTRATANTE, e a  empresa, ROMA CONSTRU\u00c7OES E TRANSPORTES LTDA, Cujo  objeto \u00e9: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os continuados de loca\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos de transporte terrestre  sem operador e combust\u00edvel, visando atender as necessidades  cont\u00ednuas da Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social  vinculada no Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social de Cana\u00e3 dos  Caraj\u00e1s, Estado do Par\u00e1, O presente Termo Aditivo objetiva o  acr\u00e9scimo no valor R$ 156.233,40(cento e cinquenta e seis mil,  duzentos etrinta e tr\u00eas reais e quarenta centavos) percentual 25%. O  termo aditivo ser\u00e1 amparado legalmente pelo artigo 57,Inciso II , da  lei 8.666/93. As despesas oriunda do presente contrato correr\u00e3o por  conta  da  dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria  Exerc\u00edcio  2021  Atividade  1416.041221315.2.091  Manter  a  Secretaria  Municipal  de  Desenvolvimento Social, Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 3.3.90.39.00  Outros serv. de terc. pessoa jur\u00eddica, Subelemento.3.3.90.39.12, no  valor de R$ 156.233,40.Fonte 01561.   CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S - PA, 29 de dezembro de 2020.", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "86473544"}, {"origem": "FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200043", "conteudo": "PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200043, proveniente  PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200043, proveniente  do Processo 125/2019/PMCC, que entre si celebram FUNDO  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CONTRATANTE, e a empresa,  TALISMA LOCACOES & SERVICOS LTDA-EPP, Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  continuado de loca\u00e7\u00e3o de meio de transporte terrestre sem operador e  combust\u00edvel, visando atender as necessidades cont\u00ednuas da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o .  O presente Termo Aditivo objetiva a  prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato at\u00e9 18 de Dezembro de  2021, nos termo do art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. As  despesas correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria Exerc\u00edcio 2021  Atividade 1526.121221315.2.114 Manter a Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o , Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 3.3.90.39.00 Outros serv. de terc.  pessoa jur\u00eddica, Subelemento 3.3.90.39.99, no valor de R$  470.880,00. Fonte de recurso 1561..  CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S - PA, 29 de dezembro de 2020.", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "C23E5B31"}, {"origem": "FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200042,", "conteudo": "PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200042, proveniente  PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200042, proveniente  do Processo 125/2019/PMCC, que entre si celebram FUNDO  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CONTRATANTE, e a empresa,  ROMA  CONSTRU\u00c7OES  E  TRANSPORTES  LTDA. bjeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  continuado de loca\u00e7\u00e3o de meio de transporte terrestre sem operador e  combust\u00edvel, visando atender as necessidades cont\u00ednuas da Secretaria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o O presente Termo Aditivo objetiva a  prorroga\u00e7\u00e3o do prazo de vig\u00eancia do contrato at\u00e9 18 de Dezembro de  2021, nos termo do art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93.As  despesas correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria Exerc\u00edcio 2021  Atividade 1526.121221315.2.114 Manter a Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o , Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 3.3.90.39.00 Outros serv. de terc.  pessoa jur\u00eddica, Subelemento 3.3.90.39.99, no valor de R$  234.720,00. Fonte de recurso 1561.  CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S - PA, 29 de dezembro de 2020.", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "BAE33BEE"}, {"origem": "FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200044", "conteudo": "PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200044, proveniente  PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20200044, proveniente  do Processo 125/2019/PMCC, que entre si celebram FUNDO  MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, CONTRATANTE, e a empresa,  PUMA LOCA\u00c7\u00d5ES E SERVI\u00c7OS LTDA \u2013 EPP. bjeto: Contrata\u00e7\u00e3o  de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuado de  loca\u00e7\u00e3o de meio de transporte terrestre sem operador e combust\u00edvel,  visando atender as necessidades cont\u00ednuas da Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o.O presente Termo Aditivo objetiva a prorroga\u00e7\u00e3o do prazo  de vig\u00eancia do contrato at\u00e9 18 de Dezembro de 2021, nos termo do  art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93..s despesas correr\u00e3o por  conta  da  dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria  Exerc\u00edcio  2021  Atividade  1526.121221315.2.114 Manter a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o ,  Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 3.3.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa  jur\u00eddica, Subelemento 3.3.90.39.99, no valor de R$ 123.120,00. Fonte  de recurso 1561..  CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S - PA, 29 de dezembro de 2020.", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "60191685"}, {"origem": "FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "conteudo": "Na publica\u00e7\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios ano XII, N\u00ba 2646, do  dia 31 de dezembro de 2020, p\u00e1gina 32, referente ao Segundo Aditivo  ao Contrato n\u00ba 20200021-FME.  ONDE SE L\u00ca : Vig\u00eancia do contrato  at\u00e9 20 de junho de 2020.  LEIA-SE : Vig\u00eancia do contrato at\u00e9 20 de  junho de 2021.", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "F625D210"}, {"origem": "FUNDO MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20205725", "conteudo": "PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20205725, proveniente  PRIMEIRO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20205725, proveniente  do Processo 125/2019/PMCC, que entre si celebram FUNDO  MUNICIPAL DE MEIO AMBIENTE, CONTRATANTE, e a  empresa, LOCAN - LOCA\u00c7\u00c3O DE MAQUINAS E VEICULOS  LTDA \u2013 EPP. Cujo objeto \u00e9: O presente Termo Aditivo objetiva a  prorroga\u00e7\u00e3o do contrato at\u00e9 31 de dezembro de 2021, cujo objeto \u00e9:  contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  continuado de loca\u00e7\u00e3o de transporte terrestre sem operador e  combust\u00edvel, visando atender as necessidades cont\u00ednuas da Secretaria  Municipal de Obras e Secretaria Municipal de Tr\u00e2nsito e Transporte,  visando o cumprimento das metas do PACTO POR CANA\u00c3, nos  termo do Art 57 inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. As despesas  oriunda do presente contrato correr\u00e3o por conta da dota\u00e7\u00e3o  or\u00e7ament\u00e1ria Exerc\u00edcio 2021 Atividade 1721.041221352.2.132  Manter a Secretaria Municipal de Meio Ambiente , Classifica\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mica 4.4.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jur\u00eddica,  Subelemento 4.4.90.39.12, no valor de R$ 127.332,00. Fonte 01561.   CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S - PA, 29 de dezembro de 2020.", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "D6CA31B7"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO", "conteudo": "SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20201988, proveniente  SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20201988, proveniente  do Processo 125/2019/PMCC, que entre si celebram PREFEITURA  MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S, CONTRATANTE, e a  empresa, BR SERVI\u00c7OS, CONST. LOCA\u00c7\u00d5ES DE MAQ. E  EQUIP. EIRELI - EPP, Cujo objeto \u00e9: contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuado de loca\u00e7\u00e3o de  transporte terrestre sem operador e combust\u00edvel, visando atender as  necessidades cont\u00ednuas da Secretaria Municipal de Obras e Secretaria  Municipal de Tr\u00e2nsito e Transporte, visando o cumprimento das metas  do PACTO POR CANA\u00c3. O presente Termo Aditivo objetiva a  prorroga\u00e7\u00e3o do contrato at\u00e9 31 de dezembro de 2021, nos termo do  art. 57, inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. A despesa decorrente da  presente altera\u00e7\u00e3o correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:  Exerc\u00edcio 2021 Atividade 1022.206081380.2.055 Manter o Programa  Municipal  de  Desenvolvimento  do  Campo-PROCAMPO,", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "32C6F76F"}, {"origem": "", "tipo": "", "assunto": "Publicado por:", "conteudo": "Luciene Sousa Sobral", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "B2E0E5A6"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S  EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20201997", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20201997, proveniente  SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20201997, proveniente  do Processo 125/2019/PMCC, que entre si celebram PREFEITURA  MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S, CONTRATANTE, e a  empresa, HYDRO CARAJAS LTDA ME. O presente Termo Aditivo  objetiva a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato at\u00e9 31 de dezembro de 2021, cujo  objeto \u00e9: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os continuado de loca\u00e7\u00e3o de transporte terrestre sem operador e  combust\u00edvel, visando atender as necessidades cont\u00ednuas da Secretaria  Municipal de Obras e Secretaria Municipal de Tr\u00e2nsito e Transporte,  visando o cumprimento das metas do PACTO POR CANA\u00c3, nos  termo do Art 57 inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. A despesa  decorrente da presente prorroga\u00e7\u00e3o correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte  Dota\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria:  Exerc\u00edcio  2021  Atividade", "conteudo": "1022.206081380.2.055  Manter  o  Programa  Municipal  de  Desenvolvimento do Campo-PROCAMPO, Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica  4.4.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jur\u00eddica, Subelemento  4.4.90.39.12, no valor de R$ 110.340,00, Exerc\u00edcio 2021 Atividade  1014.154521321.2.036 Manter o Programa Asfalta Cana\u00e3 ,  Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 4.4.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa  jur\u00eddica, Subelemento 4.4.90.39.99, no valor de R$ 441.360,00. Fonte  0156.   CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S - PA, 29 de dezembro de 2020.", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "F47DAB87"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE ADITIVO", "conteudo": "SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20206107, proveniente  SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20206107, proveniente  do Processo 125/2019/PMCC, que entre si celebram PREFEITURA  MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S, CONTRATANTE, e a  empresa, HYDRO CARAJAS LTDA ME. O presente Termo Aditivo  objetiva a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato at\u00e9 31 de julho de 2021, cujo  objeto \u00e9: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em presta\u00e7\u00e3o de  servi\u00e7os continuado de loca\u00e7\u00e3o de transporte terrestre sem operador e  combust\u00edvel, visando atender as necessidades cont\u00ednuas da Secretaria  Municipal de Obras e Secretaria Municipal de Tr\u00e2nsito e Transporte,  visando o cumprimento das metas do PACTO POR CANA\u00c3, nos  termo do Art 57 inciso II, da Lei Federal n\u00ba 8.666/93. A despesa  decorrente da presente prorroga\u00e7\u00e3o correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte  Dota\u00e7\u00e3o  Or\u00e7ament\u00e1ria:Exerc\u00edcio  2021  Atividade  Desenvolvimento do Campo-PROCAMPO, Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica  4.4.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jur\u00eddica, Subelemento  4.4.90.39.12, no valor de R$ 110.340,00, Exerc\u00edcio 2021 Atividade  1014.154521321.2.036 Manter o Programa Asfalta Cana\u00e3 ,  Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 4.4.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa  jur\u00eddica, Subelemento 4.4.90.39.99, no valor de R$ 441.360,00. Fonte  01561.   CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S - PA, 29 de dezembro de 2020.", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "2709DB46"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE ADITIVO", "conteudo": "SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20201978, proveniente  SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20201978, proveniente  do Processo 125/2019/PMCC, que entre si celebram PREFEITURA  MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S, CONTRATANTE, e a  empresa, TALISMA LOCACOES & SERVICOS LTDA-EPP. O  presente Termo Aditivo objetiva a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato at\u00e9 31 de  dezembro de 2021, cujo objeto \u00e9: contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuado de loca\u00e7\u00e3o de  transporte terrestre sem operador e combust\u00edvel, visando atender as  necessidades cont\u00ednuas da Secretaria Municipal de Obras e Secretaria  Municipal de Tr\u00e2nsito e Transporte, visando o cumprimento das metas  do PACTO POR CANA\u00c3, nos termo do Art 57 inciso II, da Lei  Federal n\u00ba 8.666/93.. A despesa decorrente da presente prorroga\u00e7\u00e3o  correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: xerc\u00edcio 2021  Atividade 1022.206081380.2.055 Manter o Programa Municipal de  Desenvolvimento do Campo-PROCAMPO, Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica  3.3.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jur\u00eddica, Subelemento  3.3.90.39.12, no valor de R$ 167.940,00. Fonte 01561.   CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S - PA, 29 de dezembro de 2020.", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "328178C3"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S  EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20202058", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20202058, proveniente  SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20202058, proveniente  do Processo 125/2019/PMCC, que entre si celebram PREFEITURA  MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S, CONTRATANTE, e a  empresa, WHITE TRATORES SERVI\u00c7OS E COMERCIO LTDA -  EPP. O presente Termo Aditivo objetiva a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato at\u00e9  31 de dezembro de 2021, cujo objeto \u00e9: contrata\u00e7\u00e3o de empresa  especializada em presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuado de loca\u00e7\u00e3o de  transporte terrestre sem operador e combust\u00edvel, visando atender as  necessidades cont\u00ednuas da Secretaria Municipal de Obras e Secretaria  Municipal de Tr\u00e2nsito e Transporte ,  visando o cumprimento das metas  do PACTO POR CANA\u00c3, nos termo do Art 57 inciso II, da Lei  Federal n\u00ba 8.666/93. A despesa decorrente da presente prorroga\u00e7\u00e3o  correr\u00e1 \u00e0 conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria:Exerc\u00edcio 2021  Atividade 1022.206081380.2.055 Manter o Programa Municipal de  Desenvolvimento do Campo-PROCAMPO, Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica  3.3.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jur\u00eddica, Subelemento  3.3.90.39.12, no valor de R$ 1.631.808,00, Exerc\u00edcio 2021 Projeto  1014.154521321.1.008 Construir, Pavimentar e Recuperar Estradas e  Vicinais , Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica 4.4.90.39.00 Outros serv. de terc.  pessoa jur\u00eddica, Subelemento 4.4.90.39.99, no valor de R$  3.112.128,00, Exerc\u00edcio 2021 Atividade 1014.154521321.2.036  Manter o Programa Asfalta Cana\u00e3 , Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica  4.4.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jur\u00eddica, Subelemento  4.4.90.39.99, no valor de R$ 714.864,00. Fonte 01561..   CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S - PA, 29 de dezembro de 2020.", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "74075D2A"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S  EXTRATO DE ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20201996", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20201996, proveniente  SEGUNDO ADITIVO AO CONTRATO N\u00b0 20201996, proveniente  do Processo 125/2019/PMCC, que entre si celebram PREFEITURA  MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S, CONTRATANTE, e a  empresa, PLANETA SERVI\u00c7OS E LOCA\u00c7\u00d5ES LTDA.. O presente  Termo Aditivo objetiva a prorroga\u00e7\u00e3o do contrato at\u00e9 31 de dezembro  de 2021, cujo objeto \u00e9: contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada em  presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os continuado de loca\u00e7\u00e3o de transporte terrestre  sem operador e combust\u00edvel, visando atender as necessidades  cont\u00ednuas da Secretaria Municipal de Obras e Secretaria Municipal de  Tr\u00e2nsito e Transporte, visando o cumprimento das metas do PACTO  POR CANA\u00c3, nos termo do Art 57 inciso II, da Lei Federal n\u00ba  8.666/93.A despesa decorrente da presente prorroga\u00e7\u00e3o correr\u00e1 \u00e0  conta da seguinte Dota\u00e7\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria: exerc\u00edcio 2021 Atividade  1022.206081380.2.055  Manter  o  Programa  Municipal  de", "conteudo": "Desenvolvimento do Campo-PROCAMPO , Classifica\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica  4.4.90.39.00 Outros serv. de terc. pessoa jur\u00eddica, Subelemento  4.4.90.39.12, no valor de R$ 167.940,00.Fonte 01561.  CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S - PA, 29 de dezembro de 2020.", "publicado_por": "Luciene Sousa Sobral", "codigo_identificador": "FCCD33C7"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 585/2020- GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 585/2020- GP Portaria n.\u00ba 585/2020- GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Roberto Andrade Moreira,  CPF n\u00ba.  540.729.996-87, do Cargo de Provimento Comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal de Governo, junto a  Secretaria Municipal de Governo -  SEGOV. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "732FA010"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 586/2020- GP", "conteudo": "07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Oribes Primo de Freitas,  CPF n\u00ba.  260.774.252-68, do Cargo de Provimento Comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal, junto a  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o -  SEMAD. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "3DAA2104"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 587/2020 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 587/2020 - GP Portaria n.\u00ba 587/2020 - GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  a Sra.  Valmira Vieira Fernandes de Sousa,  CPF n\u00ba. 717.439.019-68, do Cargo de Provimento Comissionado de  Assessor Especial I, junto a  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o  - SEMAD. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "9362C264"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 589/2020 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 589/2020 - GP Portaria n.\u00ba 589/2020 - GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Ronaldo Silva Ara\u00fajo,  CPF n.\u00ba  741.916.592-00, do Cargo de Provimento Comissionado de Secret\u00e1rio", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "C4F0C822"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 590/2020- GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 590/2020- GP Portaria n.\u00ba 590/2020- GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  a Sra.  Roselma da Silva Feitosa Milani,  CPF n\u00ba. 781.140.472-91, do Cargo de Provimento Comissionado de  Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, junto a  Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o - SEMED. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "90D3977E"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 591/2020 - GP", "conteudo": "Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "6FFBFBD4"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 592/2020 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 592/2020 - GP Portaria n.\u00ba 592/2020 - GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012 c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Alciro Moraes da Silva Santos Junior,  CPF n\u00ba. 429.260.502-59, do Cargo de Provimento Comissionado de  Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as, junto \u00e0  Secretaria Municipal de  Finan\u00e7as - SEFIN. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "06F0218A"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 593/2020 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 593/2020 - GP Portaria n.\u00ba 593/2020 - GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Robson Ferreira de Oliveira,  CPF n.\u00ba  942.910.801-82.  do  cargo  de  provimento  comissionado  de", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "9D599CC7"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 594/2020 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 594/2020 - GP Portaria n.\u00ba 594/2020 - GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012 c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Hugo Leonardo de Faria,  CPF n\u00ba.  852.949.931-04, do Cargo de Provimento Comissionado de  Procurador Geral do Munic\u00edpio, junto \u00e0  Procuradoria Geral do  Munic\u00edpio - PGM. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "5676B205"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 595/2020- GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 595/2020- GP Portaria n.\u00ba 595/2020- GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - EXONERAR  a Sra.  Daiane Celestrini Oliveira,  CPF n\u00ba.  020.549.485-43, do Cargo de Provimento Comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal de Sa\u00fade, junto a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade -  SEMSA. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "5D907764"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 596/2020 - GP", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba EXONERAR  o Sr.  Jefferson de Almeida Silva,  CPF n\u00ba.  978.805.662-87 ,  do Cargo de Provimento Comissionado de Assessor  de Comunica\u00e7\u00e3o, junto a  Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o - ASCOM. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "3B8C171A"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 597/2020 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 597/2020 - GP Portaria n.\u00ba 597/2020 - GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012 c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Geraldo Uescley de Amorim ,  CPF n\u00ba.  942.696.371-53, do Cargo de Provimento Comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Vi\u00e1ria, junto \u00e0  Secretaria  Municipal de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Vi\u00e1ria - SEMSPUV. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "87B74EE4"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 599/2020 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 599/2020 - GP Portaria n.\u00ba 599/2020 - GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE:", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "171A7160"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 588/2020 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 588/2020 - GP Portaria n.\u00ba 588/2020 - GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  a Sra.  Joyce Silveira da Silva Oliveira,  CPF n\u00ba. 813.640.752-53, do cargo de provimento comissionado de Gestor  de Coordena\u00e7\u00e3o \u2013 N\u00edvel Superior, da Coordenadoria de Auditoria e  Orienta\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica (COOAOTEC), junto \u00e0  Controladoria Geral  Interna do Munic\u00edpio - CGIM. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva  C\u00f3digo Identificador: 823695E9"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 598/2020 - GP", "conteudo": "D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "4A4C2FDF"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 600/2020 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 600/2020 - GP Portaria n.\u00ba 600/2020 - GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Alisson Barbosa Milhomen,  CPF n\u00ba.  966.261.271-87, do Cargo de Provimento Comissionado de Diretor  Administrativo Financeiro, junto ao Instituto de Desenvolvimento  Urbano de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s \u2013 IDURB.  Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "51AFCF37"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 602/2020 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 602/2020 - GP Portaria n.\u00ba 602/2020 - GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Edilson Coelho Valadares,  CPF n.\u00ba  328.404.381-00, do Cargo de Provimento Comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal de Habita\u00e7\u00e3o, junto \u00e0  Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o  \u2013 SEMHAB. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos a 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "A8937BEC"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 603/2020- GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 603/2020- GP Portaria n.\u00ba 603/2020- GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Gilson Nascimento da Silva,  CPF n.\u00ba  851.637.912-49, do Cargo de Provimento Comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal, junto \u00e0  Secretaria Municipal de Desenvolvimento e  Produ\u00e7\u00e3o Rural - SEMPRU. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "EB02DD8E"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 604/2020 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 604/2020 - GP Portaria n.\u00ba 604/2020 - GP O PREFEITO MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Jose Wilson dos Reis,  CPF n.\u00ba  627.152.832-53, do cargo de provimento comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal de Obras, junto \u00e0  Secretaria Municipal de Obras -  SEMOB. Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua  publica\u00e7\u00e3o, retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020,  revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "AF088705"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 605/2020 - GP", "conteudo": "A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Ant\u00f4nio Jailson Carvalho Almeida,  CPF n.\u00ba 583.893.852-87, do Cargo de Provimento Comissionado de  Ouvidor Municipal, junto \u00e0  Ouvidoria Municipal \u2013 OUVI. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 31 de dezembro de 2020, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete do Prefeito de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 31 dias do m\u00eas de  dezembro de 2020.  JEOV\u00c1 GON\u00c7ALVES DE ANDRADE Prefeito Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "FF61551B"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 002/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 002/2021 - GP Portaria n.\u00ba 002/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - EXONERAR  o Sr.  Gilson Alves Lima,  CPF n.\u00ba  732.921.331-49, do Cargo de Provimento Comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal, junto \u00e0  Secretaria Municipal de Desenvolvimento  Econ\u00f4mico - SEMDEC. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos a 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s - PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "3E2CDB12"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 005/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 005/2021 - GP Portaria n.\u00ba 005/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE:", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "7DA75B2F"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 007/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 007/2021 - GP Portaria n.\u00ba 007/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  a Sra.  Fernanda Francisco Ferreira,  CPF n.\u00ba  013.257.152-80, para assumir o Cargo de Provimento Comissionado  de Secret\u00e1rio Municipal, junto \u00e0  Secretaria Municipal de  Desenvolvimento Econ\u00f4mico - SEMDEC. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos a 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s - PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "9AD6E200"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 008/2021 - GP", "conteudo": "D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, aos 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "AE530AEB"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 009/2021- GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 009/2021- GP Portaria n.\u00ba 009/2021- GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  o Sr.  Zilmar Costa Aguiar Junior,  CPF n.\u00ba  703.621.061-34, para assumir o Cargo de Provimento Comissionado  de Secret\u00e1rio Municipal, junto \u00e0  Secretaria Municipal de  Desenvolvimento e Produ\u00e7\u00e3o Rural - SEMPRU. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s - PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "4CCAE716"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 010/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 010/2021 - GP Portaria n.\u00ba 010/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - DESIGNAR  o Sr.  Zito Augusto Correia,  CPF n.\u00ba  563.051.682-53, Vice-Prefeito Municipal de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s \u2013 PA,  para responder cumulativamente pelas a\u00e7\u00f5es da Secretaria Municipal  de Obras \u2013 SEMOB, exercendo as atribui\u00e7\u00f5es de ambos os cargos . Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva  C\u00f3digo Identificador: 00614F22"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 011/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 011/2021 - GP Portaria n.\u00ba 011/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  o Sr.  Dionizio Jos\u00e9 Coutinho dos Santos,  CPF n\u00ba. 246.599.832-34 ,  para assumir o Cargo de Provimento  Comissionado de Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente ,  junto a  Secretaria Municipal de Meio Ambiente \u2013 SEMMA. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "FBF9FFD8"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 012/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 012/2021 - GP Portaria n.\u00ba 012/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  a Sra.  Agna Maria da Silva,  CPF n.\u00ba  782.838.091-72, para assumir o Cargo de Provimento Comissionado  de Ouvidor Municipal, junto \u00e0  Ouvidoria Municipal \u2013 OUVI. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "064D652B"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 013/2021 - GP", "conteudo": "A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012 c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  o Sr.  Alciro Moraes da Silva Santos Junior,  CPF n\u00ba. 429.260.502-59, para assumir o Cargo de Provimento  Comissionado de Secret\u00e1rio Municipal de Finan\u00e7as, junto \u00e0  Secretaria Municipal de Finan\u00e7as - SEFIN. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "EFBE22F3"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 014/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 014/2021 - GP Portaria n.\u00ba 014/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  o Sr.  Jo\u00e3o Nunes Rodrigues Filho,  CPF n.\u00ba  400.105.542-20 ,  para assumir  Interinamente  o Cargo de Provimento  Comissionado de Diretor Geral, junto ao Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de \u00c1gua  e Esgoto \u2013 SAAE.  Art. 2\u00ba -  A nomea\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter interino de que trata o art. 1\u00ba desta  portaria somente se tornar\u00e1 definitiva ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara  Municipal, nos termos da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Cana\u00e3 dos  Caraj\u00e1s.  Art. 3\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva  C\u00f3digo Identificador: 84150486"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 015/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 015/2021 - GP Portaria n.\u00ba 015/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "7ECC0BDE"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 016/2021- GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 016/2021- GP Portaria n.\u00ba 016/2021- GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  o Sr.  Roberto Andrade Moreira,  CPF n\u00ba.  540.729.996-87, para assumir o Cargo de Provimento Comissionado  de Secret\u00e1rio Municipal de Governo, junto a  Secretaria Municipal  de Governo - SEGOV. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "B270A9B9"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 017/2021 - GP", "conteudo": "de Secret\u00e1rio Municipal de Desenvolvimento Social, junto \u00e0  Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social - SEMDES. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "51AD4E38"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 018/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 018/2021 - GP Portaria n.\u00ba 018/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  a Sra.  Daiane Celestrini Oliveira,  CPF n\u00ba.  020.549.485-43, do Cargo de Provimento Comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal de Sa\u00fade, junto a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade -  SEMSA. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "E8D89E1E"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 020/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 020/2021 - GP Portaria n.\u00ba 020/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba NOMEAR  o Sr.  Jefferson de Almeida Silva,  CPF n\u00ba.  978.805.662-87 ,  para assumir o Cargo de Provimento Comissionado  de Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o, junto a  Assessoria de Comunica\u00e7\u00e3o -  ASCOM. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "90AC5A1E"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 021/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 021/2021 - GP Portaria n.\u00ba 021/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  a Sra.  Roselma da Silva Feitosa Milani,  CPF n\u00ba. 781.140.472-91, do Cargo de Provimento Comissionado de  Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, junto a  Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o - SEMED. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "B641C341"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 022/2021 - GP", "conteudo": "JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "5EB7EA90"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 023/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 023/2021 - GP Portaria n.\u00ba 023/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  o Sr.  Herick Bruno de Carvalho da Silva,  CPF n\u00ba. 528.385.102-82, para assumir  Interinamente  o Cargo de  Provimento Comissionado de Diretor Presidente de Cultura, Esporte e  Lazer, junto \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o de Cultura, Esporte e Lazer \u2013 FUNCEL.  Art. 2\u00ba - Art. 2\u00ba -  A nomea\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter interino de que trata o art.  1\u00ba desta portaria somente se tornar\u00e1 definitiva ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da  C\u00e2mara Municipal, nos termos da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s.  Art. 3\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "AE80FDB1"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 024/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 024/2021 - GP Portaria n.\u00ba 024/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012 c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  o Sr.  Charlos Ca\u00e7ador Melo,  CPF n\u00ba.  962.138.252-15, matr\u00edcula n\u00ba 0101660, para assumir  Interinamente  o  Cargo de Provimento Comissionado de Procurador Geral do  Munic\u00edpio, junto \u00e0  Procuradoria Geral do Munic\u00edpio - PGM. Art. 2\u00ba -  A nomea\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter interino de que trata o art. 1\u00ba desta  portaria somente se tornar\u00e1 definitiva ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara  Municipal, nos termos da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Cana\u00e3 dos  Caraj\u00e1s.  Art. 3\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "ADAB1289"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 025/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 025/2021 - GP Portaria n.\u00ba 025/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  a Sra.  Joyce Silveira da Silva Oliveira,  CPF n\u00ba.  813.640.752-53, para assumir  Interinamente  o cargo de provimento  comissionado de Controlador Interno Geral do Munic\u00edpio, junto \u00e0  Controladoria Geral Interna do Munic\u00edpio - CGIM. Art. 2\u00ba -  A nomea\u00e7\u00e3o em car\u00e1ter interino de que trata o art. 1\u00ba desta  portaria somente se tornar\u00e1 definitiva ap\u00f3s aprova\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara  Municipal, nos termos da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Cana\u00e3 dos  Caraj\u00e1s.  Art. 3\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s-PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "708D27F7"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 026/2021 - GP", "conteudo": "JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva  C\u00f3digo Identificador: 95F50691"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 019/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 019/2021 - GP Portaria n.\u00ba 019/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012, c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  o Sr.  Geam Meirey Ferreira dos Santos,  CPF n\u00ba.  264.740.692-87 ,  para  assumir  o  cargo  de  Provimento", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "7B1FB7EB"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 027/2021 - GP", "conteudo": "Portaria n.\u00ba 027/2021 - GP Portaria n.\u00ba 027/2021 - GP A PREFEITA MUNICIPAL DE CANA\u00c3 DOS CARAJ\u00c1S,  ESTADO DO PAR\u00c1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas pelo artigo 116, II, \u201ca\u201d da Lei Org\u00e2nica Municipal, de  07 de mar\u00e7o de 2012 c/c com o disposto no inciso II, artigo 37 da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal;  RESOLVE: Art. 1\u00ba - NOMEAR  a Sr\u00aa.  Lazara Pereira de Almeida,  CPF n\u00ba.  035.017.297-82, para assumir o Cargo de Provimento Comissionado  de Secret\u00e1rio Municipal de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Vi\u00e1ria, junto \u00e0  Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Vi\u00e1ria - SEMSPUV. Art. 2\u00ba -  Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos \u00e0 01 de janeiro de 2021, revogando as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ca-SE CI\u00caNCIA, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE. Gabinete da Prefeita de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s - PA, ao 01 dia do m\u00eas de  janeiro de 2021.  JOSEMIRA RAIMUNDA DINIZ GADELHA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Crisley Cristina Pereira da Silva", "codigo_identificador": "276A5BD9"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 001/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "70304756"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 002/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear, para exercer o cargo de provimento comissionado  de Secret\u00e1rio Municipal de Gest\u00e3o e Planejamento, o sr.  JOS\u00c9  CARLOS AZEVEDO. Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "DFF59E3A"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 003/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear, para exercer o cargo de provimento comissionado  de Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio, o sr.  NEILTON DA SILVA ARA\u00daJO .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "4A11B30D"}, {"origem": "PORTARIA N\u00ba 004/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "tipo": "ATA", "assunto": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear, para exercer o cargo de provimento comissionado  de Secret\u00e1ria Municipal de Turismo, Esporte e Juventude, a sra.  \u00c9RIKA DENIS CRUZ DA SILVA .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "64388D74"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 005/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear, para exercer o cargo de provimento comissionado  de Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, Habita\u00e7\u00e3o e Trabalho,  a sra.  PATR\u00cdCIA LIMA BARROS ALVES .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "8B7DB27F"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 006/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear, para exercer o cargo de provimento comissionado  de Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano,  o sr.  GENEBALDO BARBOSA QUEIROZ .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "B64BD1DF"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 007/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear, para exercer o cargo de provimento comissionado  de Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, a sra.  ELIDA  ELENA MOREIRA .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "74FD9424"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 008/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear, para exercer o cargo de provimento comissionado  de Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade, a sra.  ELAINE SALOM\u00c3O DE  SALES .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "BACDE806"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 009/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear, para exercer o cargo de provimento comissionado  de Secret\u00e1ria Municipal de Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos, a sra.  B\u00c1RBARA LIMA DE LIZ .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "9BD34BA0"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 010/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "PORTARIA:  Art. 1\u00ba - Fica designada, para atuar como  Gestora do Fundo  Municipal dos Direitos da Pessoa Idosa,  no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de  Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia, a sra.  PATR\u00cdCIA LIMA BARROS  ALVES , ocupante do cargo de provimento comissionado de  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, Habita\u00e7\u00e3o e Trabalho.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "6EB76DC5"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 011/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte  PORTARIA:  Art. 1\u00ba - Fica designada, para atuar como  Gestora do Fundo  Municipal de Apoio \u00e0 Cultura , a sra.  ELIDA ELENA MOREIRA ,  ocupante do cargo de provimento comissionado de Secret\u00e1ria  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "E2D9E6F5"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 012/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte  PORTARIA:  Art. 1\u00ba - Fica designado, para atuar como  Gestor do Fundo  Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente de Concei\u00e7\u00e3o  do Araguaia (FMDCA), o  sr.  JOS\u00c9 CARLOS AZEVEDO ,  ocupante do cargo de provimento comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal de Gest\u00e3o e Planejamento.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "98A9FA7D"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 013/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte  PORTARIA:  Art. 1\u00ba - Fica designada, para atuar como  Gestora do Fundo  Municipal de Assist\u00eancia Social,  no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de  Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia, a sra.  PATR\u00cdCIA LIMA BARROS  ALVES , ocupante do cargo de provimento comissionado de  Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, Habita\u00e7\u00e3o e Trabalho.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "C3C5B63A"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 014/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte  PORTARIA:  Art. 1\u00ba - Fica designada, para atuar como  Gestora do Fundo  Municipal de Sa\u00fade,  no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Concei\u00e7\u00e3o do  Araguaia, a sra.  ELAINE SALOM\u00c3O DE SALES , ocupante do  cargo de provimento comissionado de Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "32F3E82A"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 015/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte  PORTARIA:  Art. 1\u00ba - Fica designada, para atuar como  Gestora do Fundo  Municipal de Meio Ambiente,  no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de  Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia, a sra.  B\u00c1RBARA LIMA DE LIZ , ocupante  do cargo de provimento comissionado de Secret\u00e1ria Municipal de  Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "007DA238"}, {"origem": "PORTARIA N\u00ba 016/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "tipo": "ATA", "assunto": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte  PORTARIA:  Art. 1\u00ba - Fica designada, para atuar como  Gestora do Fundo  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Concei\u00e7\u00e3o do  Araguaia, a sra.  ELIDA ELENA MOREIRA , ocupante do cargo de  provimento comissionado de Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e  Cultura.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "81D87174"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 017/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte  PORTARIA:  Art. 1\u00ba - Fica nomeado, para exercer o cargo de provimento  comissionado de Procurador Geral Municipal, o Dr.  FABIANO  WANDERLEY DIAS BARROS .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "67671D23"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 018/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA  O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA  \u2013 PAR\u00c1 , usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Transmitir o cargo de Prefeito Municipal ao Vice-Prefeito, sr.  RONDINEY DE OLIVEIRA MUNDOCO , considerando que o  Titular usufruir\u00e1 suas f\u00e9rias a partir do dia 02 de janeiro de 2021,  relativas ao per\u00edodo aquisitivo 2018/2019.  Art 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  produzindo efeitos a partir do dia 02 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal  Ciente:  RONDINEY DE OLIVEIRA MUNDOCO Vice-Prefeito", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "D1EFC641"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 019/2021, DE 01 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA ,  Estado do Par\u00e1, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba - Nomear, para exercer o cargo de provimento comissionado  de Pregoeira, a sra.  HELO\u00cdSA MENDES SOUSA FRANCISCO .  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito, em 01 de janeiro de 2021.  JAIR LOPES MARTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "95370D03"}, {"origem": "CONTROLADORIA GERAL DO MUNIC\u00cdPIO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 020/2021, DE 04 DE JANEIRO DE 2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA  O PREFEITO MUNICIPAL DE CONCEI\u00c7\u00c3O DO ARAGUAIA  \u2013 PAR\u00c1,  em exerc\u00edcio, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE :  Art. 1\u00ba - Transmitir, no per\u00edodo de 04 a 15 de janeiro de 2021, o cargo  de Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, em car\u00e1ter de interinidade, ao  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano, sr.  GENEBALDO BARBOSA QUEIROZ,  considerando viagem da  titular para tratar de assuntos de natureza particular.  Art. 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito em Exerc\u00edcio, em 04 de janeiro de 2021.  RONDINEY DE OLIVEIRA MUNDOCO Prefeito em Exerc\u00edcio  Ciente:  GENEBALDO BARBOSA QUEIROZ Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Desenvolvimento Urbano", "publicado_por": "Marileusa Miranda Costa", "codigo_identificador": "D0590CC7"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA 001/2021", "conteudo": "ELIDA ELENA MOREIRA Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura  Portaria 007/2021", "publicado_por": "Francinete Vieira da Costa", "codigo_identificador": "DA1F196C"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA 002/2021", "conteudo": "A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA,  A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E CULTURA,  Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia \u2013 PA, Estado do Par\u00e1, usando de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE:  Art.: 1\u00ba - Nomear, para o cargo de SUPERINTENDETE N\u00cdVEL III,  Nesta Secretaria, a Sra. NYKOLE SANTOS PEREIRA.  Art.: 2\u00ba - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Art.: 3 - Revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete da Secret\u00e1ria em 04 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Francinete Vieira da Costa", "codigo_identificador": "EA492D8A"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O E", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PLANEJAMENTO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba: 001/2021  Extrato de Portaria  Extrato de Portaria  PORTARIA N\u00ba: 001/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO S/N\u00ba  ORG\u00c3O CONCESSOR: FUNDO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTES  BENEFICI\u00c1RIO: SANDRA MEDRADO ANDRE  JUSTIFICATIVA:  O  REFERIDO  CONSELHEIRO", "publicado_por": "Marliane da Veiga Santos", "codigo_identificador": "32ADE894"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O E", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PLANEJAMENTO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba: 002/2021  Extrato de Portaria  Extrato de Portaria  PORTARIA N\u00ba: 002/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO S/N\u00ba  ORG\u00c3O CONCESSOR: FUNDO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTES  BENEFICI\u00c1RIO: WESLEY SANTOS ROCHA  JUSTIFICATIVA: O REFERIDO SERVIDOR CONDUZIR\u00c1 A  CONSELHEIRA ACOMPANHAR\u00c1 A MENOR A.S.C. AO  INSTITUTO  DE  CRIMINALISTICA  RENATO  CHAVES,  CONFORME DECIS\u00c3O JUDICIAL.  DESTINO: MARAB\u00c1 \u2013 PA", "publicado_por": "Marliane da Veiga Santos", "codigo_identificador": "934D92FF"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O E", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PLANEJAMENTO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba: 003/2021  Extrato de Portaria  Extrato de Portaria  PORTARIA N\u00ba: 003/2021  PROCESSO ADMINISTRATIVO S/N\u00ba  ORG\u00c3O CONCESSOR: FUNDO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E ADOLECENTES  BENEFICI\u00c1RIO: WESLEY SANTOS ROCHA  JUSTIFICATIVA: A REFERIDA QUANTIA COBRIU DESPESAS  EM  RAZ\u00c3O  DE  VIAGEM  A  SERVI\u00c7O  DESSA", "publicado_por": "Marliane da Veiga Santos", "codigo_identificador": "37CA91D9"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O E", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PLANEJAMENTO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba: 132/2020  Extrato de Portaria  Extrato de Portaria  PORTARIA N\u00ba: 132/2020  PROCESSO ADMINISTRATIVO S/N\u00ba  ORG\u00c3O CONCESSOR: FUNDO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTES  BENEFICI\u00c1RIO: WENDELISE GOMES DA LUZ  JUSTIFICATIVA:  O  REFERIDO  CONSELHEIRO", "publicado_por": "Marliane da Veiga Santos", "codigo_identificador": "14088447"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O E", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PLANEJAMENTO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba: 133/2020  Extrato de Portaria  PORTARIA N\u00ba: 133/2020  PROCESSO ADMINISTRATIVO S/N\u00ba  ORG\u00c3O CONCESSOR: FUNDO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E ADOLESCENTES  BENEFICI\u00c1RIO: DIOCLEIMAN JOSE DE SOUSA  JUSTIFICATIVA: O REFERIDO SERVIDOR CONDUZIR\u00c1 A  CONSELHEIRA  ACOMPANHAR\u00c1  A  MENOR  L.O.L  AO  INSTITUTO  DE  CRIMINALISTICA  RENATO  CHAVES,", "publicado_por": "Marliane da Veiga Santos", "codigo_identificador": "057823E4"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O E", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PLANEJAMENTO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba: 134/2020  Extrato de Portaria  Extrato de Portaria  PORTARIA N\u00ba: 134/2020  PROCESSO ADMINISTRATIVO S/N\u00ba  ORG\u00c3O CONCESSOR: FUNDO MUNICIPAL DOS DIREITOS DA  CRIAN\u00c7A E ADOLECENTES  BENEFICI\u00c1RIO: DIOCLEIMAN JOSE DE SOUSA  JUSTIFICATIVA: A REFERIDA QUANTIA COBRIU DESPESAS  EM  RAZ\u00c3O  DE  VIAGEM  A  SERVI\u00c7O  DESSA", "publicado_por": "Marliane da Veiga Santos", "codigo_identificador": "DE728D43"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA 001/2021", "conteudo": "A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  de Concei\u00e7\u00e3o do  Araguaia \u2013 PA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte;  PORTARIA: Art.1\u00ba -  Fica nomeado para o cargo de provimento comissionado de  Superintendente Nivel III  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de  Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia-PA, o Sr.  EDINALDO FRANCISCO DA  SILVA.  Art. 2\u00ba -  Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos ao dia 01 de janeiro de 2021.  Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia  \u2013 Par\u00e1, em 04 de janeiro de 2021.  ELAINE SALOM\u00c3O DE SALES Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade", "publicado_por": "Suzaney Pereira Lima Gomes", "codigo_identificador": "CA110C93"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA 002/2021", "conteudo": "A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE,  A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE,  Concei\u00e7\u00e3o do  Araguaia \u2013 PA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  RESOLVE: Art.1\u00ba -  Nomear para exercer o cargo de  Gerenciador do Fundo  Municipal de Sa\u00fade de Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia  \u2013  Tesoureiro , o  Senhor  EDINALDO FRANCISCO DA SILVA. Art. 2\u00ba -  Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos ao dia  01  de  janeiro  de  2021. Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Concei\u00e7\u00e3o do  Araguaia, em 04 de janeiro de 2021.  ELAINE SALOM\u00c3O DE SALES Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade", "publicado_por": "Suzaney Pereira Lima Gomes", "codigo_identificador": "DA3DFB7F"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA 003/2021", "conteudo": "A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  de Concei\u00e7\u00e3o do  Araguaia \u2013 PA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte;  PORTARIA: Art.1\u00ba -  Fica nomeado para o cargo de provimento comissionado de  Superintendente Nivel III  da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de  Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia-PA, o Sr.  JERONIMO PEREIRA DA  SILVA FILHO.  Art. 2\u00ba -  Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos ao dia 01 de janeiro de 2021.  Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia  \u2013 Par\u00e1, em 04 de janeiro de 2021.  ELAINE SALOM\u00c3O DE SALES Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade", "publicado_por": "Suzaney Pereira Lima Gomes", "codigo_identificador": "30D27083"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA 004/2021", "conteudo": "ELAINE SALOM\u00c3O DE SALES Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade", "publicado_por": "Suzaney Pereira Lima Gomes", "codigo_identificador": "9406F5BD"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA 005/2021", "conteudo": "A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  de Concei\u00e7\u00e3o do  Araguaia \u2013 PA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte;  PORTARIA: Art.1\u00ba -  Fica nomeado para o cargo de provimento comissionado de  Coordenador de Administra\u00e7\u00e3o em Materiais \u2013 Nivel II da Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia-PA, o Sr.  JUSTINO FRANCISCO DE SOUSA NETO.  Art. 2\u00ba -  Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos ao dia 01 de janeiro de 2021.  Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia  \u2013 Par\u00e1, em 04 de janeiro de 2021.  ELAINE SALOM\u00c3O DE SALES Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade", "publicado_por": "Suzaney Pereira Lima Gomes", "codigo_identificador": "D27A6549"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA 006/2021", "conteudo": "A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  de Concei\u00e7\u00e3o do  Araguaia \u2013 PA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte;  PORTARIA: Art.1\u00ba -  Fica nomeado para o cargo de provimento comissionado de Chefe de Divis\u00e3o de Compras e Almoxarifado \u2013 Nivel I  da  Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia-PA, o Sr.  ADEMAR FRAN\u00c7A DE NOBILE.  Art. 2\u00ba -  Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos ao dia 01 de janeiro de 2021.  Gabinete da Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade de Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia  \u2013 Par\u00e1, em 04 de janeiro de 2021.  ELAINE SALOM\u00c3O DE SALES Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade", "publicado_por": "Suzaney Pereira Lima Gomes", "codigo_identificador": "64184781"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA 007/2021", "conteudo": "A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  A SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  de Concei\u00e7\u00e3o do  Araguaia \u2013 PA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, baixa a seguinte;  PORTARIA: Art.1\u00ba -  Fica nomeado para o cargo de provimento comissionado de Chefe de Divis\u00e3o de Auditoria \u2013 Nivel II  da Secretaria Municipal de  Sa\u00fade  de  Concei\u00e7\u00e3o  do  Araguaia-PA,  a  Sra  KAMILA  VASCONCELOS DE ALMEIDA . Art. 2\u00ba -  Esta portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos ao dia 01 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Suzaney Pereira Lima Gomes", "codigo_identificador": "5C898257"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE DOM ELISEU CAMARA MUNICIPAL DE DOM ELISEU", "tipo": "ATA", "assunto": "ATO DE PROMULGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2020", "conteudo": "ATO DE PROMULGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2020  ATO DE PROMULGA\u00c7\u00c3O N\u00ba 001/2020   \u201cPromulga  proposi\u00e7\u00e3o  legislativa  sancionada  tacitamente, em virtude do sil\u00eancio de san\u00e7\u00e3o ou  veto, pelo Prefeito Municipal, no tempo h\u00e1bil  previsto no art. 56, Par\u00e1grafo \u00fanico da Lei Org\u00e2nica  Municipal\u201d.  O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA DE VEREADORES DE DOM  O PRESIDENTE DA C\u00c2MARA DE VEREADORES DE DOM  ELISEU, Estado do Par\u00e1, Sr. Edilson Oliveira Sousa, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, definidas pelo art. 37, inciso IV da Lei Org\u00e2nica  Municipal e art. 229 \u00a7 2, do Regimento Interno desta Casa de Leis.  CONSIDERANDO  a aprova\u00e7\u00e3o, pela C\u00e2mara de Vereadores, do  projeto de Lei complementar 001/2020 - PMDE, de autoria do Poder  Executivo;  CONSIDERANDO  que o aut\u00f3grafo da referida proposi\u00e7\u00e3o legislativa  foi recebido pelo Poder Executivo em data de 09/12/2020;  CONSIDERANDO  o sil\u00eancio de san\u00e7\u00e3o ou veto, pelo Excelent\u00edssimo  Prefeito Municipal, no tempo h\u00e1bil previsto no art. 56, Par\u00e1grafo  \u00fanico da Lei Org\u00e2nica Municipal, no que concerne a aludida  proposi\u00e7\u00e3o legislativa;  RESOLVE Art. 1\u00ba.  PROMULGAR a Lei n\u00ba 498/2020 oriunda do projeto de Lei  complementar 001/2020 - PMDE, de autoria do Poder Executivo  Municipal, cujo conte\u00fado faz parte integrante do presente ato de  promulga\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba.  Publique-se e registre-se.  C\u00e2mara Municipal de Dom Eliseu/PA, 31 de dezembro de 2020  EDILSON OLIVEIRA SOUSA Presidente da C\u00e2mara Municipal de Dom Eliseu/PA  Lei n\u00ba 498/2020 \u201cDefine como \u00c1reas de Expans\u00e3o Urbana as \u00e1reas que especifica e da  outras providencias\u201d   Art. 2\u00b0.  A ocupa\u00e7\u00e3o do solo nessa \u00e1rea expandida obedecer\u00e1  integralmente toda a legisla\u00e7\u00e3o ambiental municipal, estadual e  federal pertinente.  Par\u00e1grafo \u00fanico.  As normas constantes na Lei Complementar  Municipal n\u00ba 005/2014, Plano Diretor do munic\u00edpio de Dom Eliseu,  em  vigor,  s\u00e3o  imperativas  na  delimita\u00e7\u00e3o  das  atividades,", "publicado_por": "Jaiame Pontes Luz", "codigo_identificador": "40573A21"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "TERMO", "assunto": "LEI N.\u00ba 497/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020", "conteudo": "LEI N.\u00ba 497/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020 LEI N.\u00ba 497/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020 Institui  o  Aux\u00edlio  Fardamento  aos  Agentes  Municipais de Tr\u00e2nsito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu  e d\u00e1 outras provid\u00eancias O PREFEITO MUNICIPAL DE DOM ELISEU, ESTADO DO  O PREFEITO MUNICIPAL DE DOM ELISEU, ESTADO DO  PAR\u00c1, Fa\u00e7o saber que a C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Dom Eliseu,  estado do Par\u00e1, aprovou e eu sanciono, nos termos da Lei Org\u00e2nica  Municipal, a seguinte Lei:  Art. 1\u00ba  Fica institu\u00eddo o aux\u00edlio-fardamento no \u00e2mbito do  Departamento Municipal de Tr\u00e2nsito e Transporte (DMTT) destinado  \u00e0 aquisi\u00e7\u00e3o de fardamento e acess\u00f3rios, apropriado ao desempenho de  suas fun\u00e7\u00f5es.  \u00a7 1\u00ba  Fica os agentes de tr\u00e2nsito a obriga\u00e7\u00e3o de adquirir, com o aux\u00edlio  previsto no artigo anterior, as pe\u00e7as que comp\u00f5e o fardamento,  obedecido o padr\u00e3o regulamentado.  \u00a7 2\u00ba  A aquisi\u00e7\u00e3o do fardamento dever\u00e1 ser realizada em  estabelecimento comercial espec\u00edfico e licenciado para confec\u00e7\u00f5es de  produtos de seguran\u00e7a vi\u00e1ria.  \u00a7 3\u00ba  Para o cumprimento desta lei, os destinat\u00e1rios ficar\u00e3o sujeitos ao  controle da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal para identifica\u00e7\u00e3o do  fornecedor, valores, obriga\u00e7\u00f5es e registro do controle de fardamentos.  Art. 2\u00ba  Para efeito desta lei, considera-se fardamento, indispens\u00e1veis  para o pleno exerc\u00edcio das fun\u00e7\u00f5es:  I - tarjeta de identifica\u00e7\u00e3o;  II - cal\u00e7as operacionais;  III - gandolas mangas longas ou mangas curtas;  IV - coturnos;  V - cintos de guarni\u00e7\u00e3o ou nylon semirr\u00edgidos;  VI - camisas internas;  VII - fiel retr\u00e1til;  VIII - capa de chuva;  IX - gorros;  X - porta-talon\u00e1rios;  XI - bornal de pernas;  XII - apito;  XIII - capa de colete bal\u00edstico;  XIV - placa bal\u00edstica n\u00edvel de prote\u00e7\u00e3o III-A;  XV - outros acess\u00f3rios,  Art. 4\u00ba  O aux\u00edlio-fardamento, ser\u00e1 o valor correspondente a 01 (um)  vencimento-base do servidor, que ser\u00e1 pago anualmente, em 02 (duas)  parcelas, sendo a primeira no m\u00eas de maio e a segunda ao m\u00eas de  novembro.  Par\u00e1grafo \u00fanico . Para a aquisi\u00e7\u00e3o do equipamento previsto no inciso  XIV do artigo anterior fica o Poder Executivo a realizar o pagamento  de 01 (um) vencimento-base da categoria para o servidor, a cada 05  (cinco) anos, com in\u00edcio em maio de 2021.", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "FA49E1CF"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 651/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 651/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 651/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) WANDERSON GOMES DE  OLIVEIRA,  do cargo COMISSIONADO de GERENTE ,  lotado(a)  no(a) SEC DE SAUDE, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "3C4E9F16"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 652/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "C8B5C6B1"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 653/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 653/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 653/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) ANA KAREN BESSA DO  NASCIMENTO,  do  cargo COMISSIONADO  de  ASSESSOR  ESPECIAL I ,  lotado(a) no(a) SEC DE EDUCACAO, conforme a lei  444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "E27C60AD"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 654/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 654/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 654/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) ANDREIA CRISTINA  PINHEIRO BONFIM,  do cargo COMISSIONADO de CHEFES DE  NUCLEO ,  lotado(a) no(a) GERENCIA ADMINISTRATIVA E  PATRIMONIO, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "55AF6F0C"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 655/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 655/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 655/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) BEATRIZ ALVES DOS  SANTOS,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a) no(a) GERENCIA DE ESPORTE E LAZER, conforme a lei  444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "FF558B9A"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 656/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 656/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 656/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) BENJAMIM DA SILVA  SOUSA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a) no(a) GERENCIA ADMINISTRATIVA E PATRIMONIO,  conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "F283F190"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 657/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 657/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 657/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) BRENO ANDRADE  VASCONCELOS,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR  ESPECIAL IV ,  lotado(a) no(a) GERENCIA DE TECNOLOGIA E  INFORMA\u00c7\u00c3O, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "FAC02538"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 658/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 658/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 658/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) CLEIDELENE FURTUNA  FERREIRA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL  II ,  lotado(a) no(a) GERENCIA DE CULTURA, conforme a lei  444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE  PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "7589745A"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 659/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 659/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 659/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) DEUSILENE ALCANTARA  SOUZA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL III ,  lotado(a) no(a) POLO UAB, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "F6B03254"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 660/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 660/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 660/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) EDIVALDO ARAUJO DA  SILVA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL III ,  lotado(a) no(a) MANUNTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL, conforme a lei  444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "7EA17FA2"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 661/GRH, DE 31 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 661/GRH, de 31 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 661/GRH, de 31 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) EDMAR PIMENTEL  PEREIRA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL ,  lotado(a) no(a) SEC DE EDUCACAO, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 31 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "DF31FB37"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 662/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 662/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 662/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) EDUARDO SOUZA DA  SILVA,  do cargo COMISSIONADO de CHEFES DE NUCLEO ,  lotado(a) no(a) POLO UAB, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "802D73D0"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 663/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 663/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 663/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) ELINE COSTA SOUSA  RODRIGUES,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL  III ,  lotado(a) no(a) POLO UAB, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "8F2A469A"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 664/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 664/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 664/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) ESTER OLIVEIRA LIMA,  do  cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a)  no(a) POLO UAB, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "CDB8061C"}, {"origem": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 665/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "tipo": "ATA", "assunto": "DE 2020.", "conteudo": "Decreto Municipal N\u00ba 665/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 665/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) FERNANDO ALVES  OLIMPO,  do cargo COMISSIONADO de CHEFES DE NUCLEO ,  lotado(a) no(a) GERENCIA DE TECNOLOGIA E INFORMA\u00c7\u00c3O,  conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembreo de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "6DC57204"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 666/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 666/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 666/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) GENILSON PAIVA DOS  SANTOS,  do cargo COMISSIONADO de CHEFES DE NUCLEO ,  lotado(a) no(a) GERENCIA DE TRANSPORTE ESCOLAR, conforme  a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "B503BFD3"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 667/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 667/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 667/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) GENIVAL ROCHA AMARAL,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL I ,  lotado(a)  no(a) MANUNTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "86E6B7FD"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 668/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 668/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 668/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) GEORGE GUILHERME  RIBEIRO DOS SANTOS,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR  ESPECIAL I ,  lotado(a) no(a) GERENCIA DE TECNOLOGIA E  INFORMA\u00c7\u00c3O, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "CA466AD8"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 669/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "Decreto Municipal N\u00ba 669/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) IVANEZA VIEGAS  CARVALHO,  do cargo COMISSIONADO de SECRET\u00c1RIA ,  lotado(a) no(a) GERENCIA ADMINISTRATIVA E PATRIMONIO,  conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "B9BCE3F4"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 669/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 669/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 669/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) IVANEZA VIEGAS  CARVALHO,  do cargo COMISSIONADO de SECRET\u00c1RIA ,  lotado(a) no(a) GERENCIA ADMINISTRATIVA E PATRIMONIO,  conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "D9956749"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 670/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 670/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 670/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) JARDILENE RIBEIRO  LEIVAN,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a) no(a) MANUNTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL, conforme a lei  444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "7BAAE610"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 671/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 671/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 671/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) JOAO MUNIZ DE ALELUIA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a)  no(a) MANUNTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "04545D39"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 672/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) JOSE HERON ALVES DA  SILVA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a) no(a) GERENCIA DE TRANSPORTE ESCOLAR, conforme  a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "056EFF89"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 673/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 673/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 673/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) JOSE NILTON DA  CONCEICAO,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL  III ,  lotado(a) no(a) MANUNTEN\u00c7\u00c3O PREDIAL, conforme a lei  444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "5C101C1C"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 674/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 674/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 674/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) JOSE RIBAMAR ALVES,  do  cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a)  no(a) FUNDACAO PRE-ESCOLAR PARAISO DA INFANCIA,  conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "D033E39D"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 675/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 675/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 675/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) KESSIA ALINE RODRIGUES  DE MORAES VALES,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR  ESPECIAL I ,  lotado(a) no(a) GERENCIA ADMINISTRATIVA E  PATRIMONIO, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "61FC5442"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 676/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  lotado(a) no(a) GERENCIA DE TECNOLOGIA E INFORMA\u00c7\u00c3O,  conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "23B18070"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 677/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 677/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 677/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) LAZARO VIRGINO  CARDOSO,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL  IV ,  lotado(a) no(a) CONSTRUCAO DA ESCOLA PARAISO, conforme  a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "7714D060"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 678/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 678/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 678/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) LEDA ALICE COELHO DA  SILVA MAGNO,  do cargo COMISSIONADO de SECRET\u00c1RIA ,  lotado(a) no(a) SEC DE EDUCACAO, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "C748473D"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 679/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 679/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 679/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) MARIA GARDENIA LOPES  DE SOUZA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL  IV ,  lotado(a) no(a) E.M.E.F. PRESID. MEDICE, conforme a lei  444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "559E5FC7"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 680/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "8D4AD669"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 681/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 681/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 681/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) NATANAEL DE BRITO  SILVEIRA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL  IV ,  lotado(a) no(a) SEC DE EDUCACAO, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "D3A707BE"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 682/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 682/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 682/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) RAIMUNDO ADEMAR DE  OLIVEIRA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL  IV ,  lotado(a) no(a) E.M.E.F. MARIA DE NAZARE, conforme a lei  444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "1DC3E824"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 683/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 683/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 683/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) RAIMUNDO SOUSA DIAS,  do  cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a)  no(a) E.M.E.F. PRESID. MEDICE, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "AB869F43"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 684/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 684/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 684/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) RAYSSA CAROLINE DA  CONCEICAO RIBEIRO,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR  ESPECIAL I ,  lotado(a) no(a) SEC DE EDUCACAO, conforme a lei  444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "C98D3E66"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 685/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 685/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 685/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) RONALDO PEREIRA DA  SILVA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a) no(a) SEC DE EDUCACAO, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "3C6DAEDA"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 686/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 686/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 686/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) ROQUE FRANCISCO  TEIXEIRA,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL  IV ,  lotado(a) no(a) E.M.E.F. COL\u00d4NIA PARAISO, conforme a lei  444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE  PUBLIQUE-SE CUMPRA-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "E2D9BEEE"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 687/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 687/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 687/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) SANDRA FERREIRA DE  ANDRADE,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL  IV ,  lotado(a) no(a) GERENCIA ADMINISTRATIVA E PATRIMONIO,  conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "3D263C89"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 688/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 688/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 688/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) SOLANGE RODRIGUES  SANTOS,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a) no(a) GERENCIA DE TRANSPORTE ESCOLAR, conforme  a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "C75F089C"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 689/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 689/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 689/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) SUELEN CORREA FRANCO  FREIRE,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL I ,  lotado(a) no(a) SEC DE EDUCACAO, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "B2CF4D5E"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 691/GRH, DE 31 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 691/GRH, de 31 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 691/GRH, de 31 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) ANTONIO LEITE DA SILVA,  do cargo COMISSIONADO de SECRETARIO MUNICIPAL DE  MEIO AMBIENTE ,  lotado(a) no(a) MEIO AMBIENTE, conforme a  lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 31 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "6F6F9EC0"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 690/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 690/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 690/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) WANDERSON DOS SANTOS  ARAUJO,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL III ,  lotado(a) no(a) GERENCIA ADMINISTRATIVA E PATRIMONIO,  conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "5BFC04A9"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 692/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 692/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 692/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) CINTIA ALVES PEREIRA,  do  cargo COMISSIONADO de GERENTE ,  lotado(a) no(a) MEIO  AMBIENTE, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "F19AD8FD"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 693/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 693/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 693/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) IRANILDE SOUZA DOS  SANTOS,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a) no(a) MEIO AMBIENTE, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "1C55D485"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 694/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 694/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 694/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) ROSANA DA CONCEICAO,  do cargo COMISSIONADO de ASSESSOR ESPECIAL IV ,  lotado(a)  no(a) MEIO AMBIENTE, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "4F899E8D"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 695/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 695/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 695/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) PAMELA VETTORI PAULUS,  do cargo COMISSIONADO de SECRETARIA MUNICIPAL DE  DESENVOLVIMENTO ECONOMICO ,  lotado(a) no(a) GABINETE  DA SECRETARIA MUNICIPAL DE TURISMO, conforme a lei  444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "912587F3"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 696/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 696/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 696/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) RENILDO SOUZA DA  COSTA,  do cargo COMISSIONADO de GERENTE ,  lotado(a) no(a)  DESENVOLVIMENTO ECONOMICO, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "DC85EFCC"}, {"origem": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 697/GRH, DE 31 DE DEZEMBRO", "tipo": "ATA", "assunto": "DE 2020.", "conteudo": "Decreto Municipal N\u00ba 697/GRH, de 31 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 697/GRH, de 31 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) ENDERSON SOUSA  FERNANDES,  do cargo COMISSIONADO de SECRETARIO  MUNICIPAL DE ADMINISTRACAO E PLANEJAMENTO ,  lotado(a)  no(a) PREFEITURA MUNICIPAL, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 31 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "51C2428A"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 586/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 586/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 586/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) GILSON BRITO SANTOS,  do  cargo COMISSIONADO de COORDENADOR DE LICITACAO ,  lotado(a) no(a) LICITA\u00c7\u00c3O, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "DC873B00"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 587/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  Decreto Municipal N\u00ba 587/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) GILVAN DA SILVA  BARBOSA,  do  cargo  COMISSIONADO  de  DIRETOR DE  RECURSOS HUMANOS ,  lotado(a) no(a) PREFEITURA - DPTO  PESSOAL, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "48DB7EE1"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 618/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020.  Decreto Municipal N\u00ba 618/GRH, de 30 de dezembro de 2020. Decreto Municipal N\u00ba 618/GRH, de 30 de dezembro de 2020. O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) BERNADETE TEN CATEN,  do cargo COMISSIONADO de SECRETARIA MUNICIPAL DE  ASSISTENCIA SOCIAL ,  lotado(a) no(a) SEC DE ACAO SOCIAL,  conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "5C17EBB7"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 589/GRH, DE 30 DE DEZEMBRO", "conteudo": "DE 2020  O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, no uso das atribui\u00e7\u00f5es  conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que disposto no art. 83, I  da Lei Org\u00e2nica Municipal, R E S O L V E  Art. 1\u00ba - EXONERAR o(a)  Senhor (\u00aa) HUGO RAFAEL ALVES DE  ALMEIDA,  do cargo COMISSIONADO de CHEFE DE GABINETE ,  lotado(a) no(a) GABINETE, conforme a lei 444/2017. Art. 2\u00b0 - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, a  partir de 30 de dezembro de 2020, revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em  contr\u00e1rio. REGISTRE-SE", "publicado_por": "Hugo Rafael Alves de Almeida", "codigo_identificador": "8B2CC86C"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 001/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 001/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 001/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA O SECRETARIO MUNICIPAL DE  FAZENDA, E DA OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "02F2898B"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 002/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 002/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 002/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA CHEFE DE GABINETE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.   O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que  disposto no art. 83, inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.  RESOLVE:", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "18EF73CD"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 004/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 004/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 004/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE MEIO  AMBIENTE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "896E3B3E"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 003/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 003/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 003/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE SA\u00daDE  E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "76385548"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 003/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 003/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 003/2021/GP 04 de janeiro de 2021 NOMEIA  NOMEIA  SECRET\u00c1RIA  MUNICIPAL  DE  SA\u00daDE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "658CB1F4"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 005/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 005/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 005/2021/GP 04 de janeiro de 2021 NOMEIA  NOMEIA  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  AGRICULTURA,  PECU\u00c1RIA  E  ABASTECIMENTO  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "80BD76BE"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 006/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 006/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA  SECRET\u00c1RIA  MUNICIPAL  DE  DESENVOLVIMENTO  ECON\u00d4MICO,  MINERA\u00c7\u00c3O,  IND\u00daSTRIA,  COMERCIO  E  TURISMO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "CB1CD6FC"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 007/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 007/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 007/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA  SECRET\u00c1RIA  MUNICIPAL  DE  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E PLANEJAMENTO E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "173A5B11"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 008/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 008/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 008/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  INFRAESTRUTURA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "6CE155A6"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 009/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 009/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 009/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA  SECRET\u00c1RIA  MUNICIPAL  DE  ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "5D29ED60"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 010/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 010/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 010/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, CULTURA, ESPORTE E LAZER E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.   O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que  disposto no art. 83, inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.  RESOLVE:", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "F00072D2"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 011/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 011/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 011/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA  PROCURADORA  GERAL  DO  MUNIC\u00cdPIO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "839F8B0B"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 012/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 012/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 012/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA PRESIDENTE DO SAAE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.   O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que  disposto no art. 83, inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Fica nomeado para o cargo de Presidente do SAAE, o Senhor  FABIO  FRANCISCO  DOS  SANTOS ,  portador  do  CPF", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "9C7B846C"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 013/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 013/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 013/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA PRESIDENTE DO IPSEMDE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "301A7375"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 014/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 014/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 014/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA  CONTROLADOR  GERAL  DO  MUNIC\u00cdPIO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "AD495BB6"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 015/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 015/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 015/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA  COORDENADOR  DA  DEFESA  CIVIL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "6099078F"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 016/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 016/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 016/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA COORDENADOR DE LICITA\u00c7\u00c3O E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "6516F8A4"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 017/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 017/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 017/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA  TESOUREIRO  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "E598E9EB"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 018/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 018/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 018/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA DIRETOR DO DMTT E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "484B9970"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 019/2021/GP", "conteudo": "Decreto Municipal n\u00ba 019/2021/GP 04 de janeiro de 2021 Decreto Municipal n\u00ba 019/2021/GP 04 de janeiro de 2021  NOMEIA  DIRETOR  DE  TRIBUTOS,  ARRECADA\u00c7\u00c3O E ALVAR\u00c1S E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.   O Prefeito do Munic\u00edpio de Dom Eliseu, Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es conferidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal e ao que  disposto no art. 83, inciso I, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.  RESOLVE: Art. 1\u00b0 Fica nomeado para o cargo de Diretor de Tributos,  Arrecada\u00e7\u00e3o  e  Alvar\u00e1s,  o  Senhor  JOS\u00c9  ARNALDO", "publicado_por": "Joao de Deus de Aquino", "codigo_identificador": "11FBC91C"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE IRITUIA", "tipo": "ATA", "assunto": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020.", "conteudo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020. RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 016/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020. DISP\u00d5E  SOBRE  A  APROVA\u00c7\u00c3O  DO  DEMONSTRATIVO SINT\u00c9TICO ANUAL DA  EXECU\u00c7\u00c3O  F\u00cdSICO  FINANCEIRA  DOS  SERVI\u00c7OS/PROGRAMAS  DO  GOVERNO  FEDERAL  DO  SISTEMA  \u00daNICO  DA  ASSIST\u00caNCIA SOCIAL - SUAS NO \u00c2MBITO DO  MUNIC\u00cdPIO DE IRITUIA, EXERC\u00cdCIO 2019.   CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013  CMAS,  \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o e normatiza\u00e7\u00e3o da  Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, vinculado \u00e0 Secretaria  Municipal de Trabalho e Promo\u00e7\u00e3o Social \u2013 SEMTEPS, no uso da  compet\u00eancia que lhe confere o art. 12, inciso II e IV da Lei 075, de 30  de Dezembro de 1996 que Disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Municipal de  Assist\u00eancia Social.  Considerando o art. 204, inciso II da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que prev\u00ea a  participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o por meio de suas organiza\u00e7\u00f5es  representativas para a formula\u00e7\u00e3o e controle das pol\u00edticas em todos os  n\u00edveis;  Considerando  que o art. 6\u00ba da lei 075, de 30 de Dezembro de 1996  institui o Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social como \u00f3rg\u00e3o de  delibera\u00e7\u00e3o colegiada composta paritariamente por representantes  governamentais e da sociedade civil;  Considerando o par\u00e1grafo 2\u00ba, incisos I, II e III do art. 7\u00ba da lei 075 de  30 de Dezembro de 1996 que estabelece a representa\u00e7\u00e3o da sociedade  civil entre representantes de usu\u00e1rios ou de organiza\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios,  organiza\u00e7\u00f5es de trabalhadores do setor, das entidades e organiza\u00e7\u00f5es  de assist\u00eancia social, escolhidos em foro pr\u00f3prio, em reuni\u00e3o  extraordin\u00e1ria realizada no dia 31 de dezembro de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba  - APROVAR POR  UNANIMIDADE  O DEMONSTRATIVO  SINT\u00c9TICO ANUAL DA EXECU\u00c7\u00c3O F\u00cdSICO FINANCEIRA DOS  SERVI\u00c7OS/PROGRAMAS DO GOVERNO FEDERAL DO  SISTEMA \u00daNICO DA ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  - SUAS NO  \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE IRITUIA, EXERC\u00cdCIO 2019;   Art. 2\u00ba  - Delibera\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o consta registrada no livro de Ata  do CMAS n\u00ba 02, folha n\u00ba 5, na ATA CMAS n\u00ba 047/2020;   Art. 3\u00ba  - Cabe a Secretaria Executiva deste colegiado tornar p\u00fablico  esta resolu\u00e7\u00e3o;  Art. 4\u00ba  - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o;  Art. 5\u00ba  - Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio  Irituia, 31 de dezembro de 2020.  CRISTINA ANTONIA MONTEIRO DA COSTA Presidenta do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social", "publicado_por": "Maur\u00edcio Tales do Amaral de Paula", "codigo_identificador": "4393FC52"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE IRITUIA", "tipo": "ATA", "assunto": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 017/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020.", "conteudo": "DISP\u00d5E  SOBRE  A  APROVA\u00c7\u00c3O  DO  DEMONSTRATIVO SINT\u00c9TICO ANUAL DA  EXECU\u00c7\u00c3O F\u00cdSICO-FINANCEIRO DO IGD- SUAS NO \u00c2MBITO DO MUNIC\u00cdPIO DE IRITUIA,  EXERC\u00cdCIO 2019.   CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013  CMAS,  \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o e normatiza\u00e7\u00e3o da  Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, vinculado \u00e0 Secretaria  Municipal de Trabalho e Promo\u00e7\u00e3o Social \u2013 SEMTEPS, no uso da  compet\u00eancia que lhe confere o art. 12, inciso II e IV da Lei 075, de 30  de Dezembro de 1996 que Disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Municipal de  Assist\u00eancia Social.  Considerando o art. 204, inciso II da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que prev\u00ea a  participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o por meio de suas organiza\u00e7\u00f5es  representativas para a formula\u00e7\u00e3o e controle das pol\u00edticas em todos os  n\u00edveis;  Considerando  que o art. 6\u00ba da lei 075, de 30 de Dezembro de 1996  institui o Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social como \u00f3rg\u00e3o de  delibera\u00e7\u00e3o colegiada composta paritariamente por representantes  governamentais e da sociedade civil;  Considerando o par\u00e1grafo 2\u00ba, incisos I, II e III do art. 7\u00ba da lei 075 de  30 de Dezembro de 1996 que estabelece a representa\u00e7\u00e3o da sociedade  civil entre representantes de usu\u00e1rios ou de organiza\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios,  organiza\u00e7\u00f5es de trabalhadores do setor, das entidades e organiza\u00e7\u00f5es  de assist\u00eancia social, escolhidos em foro pr\u00f3prio, em reuni\u00e3o ordin\u00e1ria  realizada no dia 31 de dezembro de 2020.  RESOLVE: Art. 1\u00ba  - APROVAR POR  UNANIMIDADE  O DEMONSTRATIVO  SINT\u00c9TICO ANUAL DA EXECU\u00c7\u00c3O F\u00cdSICO-FINANCEIRO DO  \u00cdNDICE DE GEST\u00c3O DESCENTRALIZADA DO SUAS -  IGDSUAS NO  \u00c2MBITO  DO  MUNIC\u00cdPIO  DE  IRITUIA,  EXERC\u00cdCIO 2019;   Art. 2\u00ba  - Delibera\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o consta registrada no livro de Ata  do CMAS n\u00ba 02, folha n\u00ba 5 verso, na ATA CMAS n\u00ba 047/2020;  Art. 3\u00ba  - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o;  Art. 4\u00ba  - Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio  Irituia, 31 de dezembro de 2020.  CRISTINA ANTONIA MONTEIRO DA COSTA Presidenta do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social", "publicado_por": "Maur\u00edcio Tales do Amaral de Paula  C\u00f3digo Identificador: B6D0D9D3"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE IRITUIA", "tipo": "ATA", "assunto": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 018/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020.", "conteudo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 018/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020. RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 018/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020.  DISP\u00d5E SOBRE A APROVA\u00c7\u00c3O DO DE  DEMONSTRATIVO SINT\u00c9TICO FINANCEIRO  DO IGD-M DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIA -  IGDPBF DO EXERC\u00cdCIO DE 2019 DO FUNDO  MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DE  IRITUIA - PA.   CONSELHO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL \u2013  CMAS,  \u00f3rg\u00e3o superior de delibera\u00e7\u00e3o, orienta\u00e7\u00e3o e normatiza\u00e7\u00e3o da  Pol\u00edtica Municipal de Assist\u00eancia Social, vinculado \u00e0 Secretaria  Municipal de Trabalho e Promo\u00e7\u00e3o Social \u2013 SEMTEPS, no uso da  compet\u00eancia que lhe confere o art. 12, inciso II e IV da Lei 075, de 30  de Dezembro de 1996 que Disp\u00f5e sobre a Pol\u00edtica Municipal de  Assist\u00eancia Social.  Considerando  o art. 204, inciso II da Constitui\u00e7\u00e3o Federal que prev\u00ea  a participa\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o por meio de suas organiza\u00e7\u00f5es  representativas para a formula\u00e7\u00e3o e controle das pol\u00edticas em todos os  n\u00edveis;  Considerando  que o art. 6\u00ba da lei 075, de 30 de Dezembro de 1996  institui o Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social como \u00f3rg\u00e3o de  delibera\u00e7\u00e3o colegiada composta paritariamente por representantes  governamentais e da sociedade civil;  Considerando  o par\u00e1grafo 2\u00ba, incisos I, II e III do art. 7\u00ba da lei 075 de  30 de Dezembro de 1996 que estabelece a representa\u00e7\u00e3o da sociedade  civil entre representantes de usu\u00e1rios ou de organiza\u00e7\u00f5es de usu\u00e1rios,  organiza\u00e7\u00f5es de trabalhadores do setor, das entidades e organiza\u00e7\u00f5es  de assist\u00eancia social, escolhidos em foro pr\u00f3prio, em reuni\u00e3o  extraordin\u00e1ria realizada no dia 31 de dezembro de 2020,  RESOLVE: Art. 1\u00ba  - APROVAR POR  UNANIMIDADE  O DEMONSTRATIVO  SINT\u00c9TICO  FINANCEIRO  DO  \u00cdNDICE  DE  GEST\u00c3O  DESCENTRALIZADA DO PROGRAMA BOLSA FAM\u00cdLIAS -  IGD-M PBF DO EXERC\u00cdCIO DE 2018 DO FUNDO MUNICIPAL  DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DE IRITUIA - PA.  Art. 2\u00ba  - Delibera\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o consta registrada no livro de Ata  do CMAS n\u00ba 02, folha n\u00ba 5 verso, na ATA CMAS n\u00ba 047/2020;  Art. 3\u00ba  - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o;  Art. 4\u00ba  - Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Irituia, 31 de dezembro de 2020.  CRISTINA ANTONIA MONTEIRO DA COSTA Presidenta do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social", "publicado_por": "Maur\u00edcio Tales do Amaral de Paula  C\u00f3digo Identificador: 7B44A5E6"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE IRITUIA", "tipo": "ATA", "assunto": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 019/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020.", "conteudo": "RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 019/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020. RESOLU\u00c7\u00c3O N\u00ba 019/2020, DE 31 DE DEZEMBRO DE 2020.  DISP\u00d5E  SOBRE  A  APROVA\u00c7\u00c3O  DA  AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS PERMANENTES  PARA  O  CONSELHO  MUNICIPAL  DE  ASSIST\u00caNCIA SOCIAL COM RECURSOS -DO  IGD-M  SUAS  -  FUNDO  MUNICIPAL  DE  ASSIST\u00caNCIA SOCIAL DE IRITUIA - PA.   Art. 2\u00ba  - SEGUE ABAIXO DISCRIMINADO OS ITENS  ADIQUIRIDOS:  NOTEBOOK: Microcomputador pessoal tipo laptop, 15,6\u201d led da  marca ACER;  CONDICIONADOR DE AR: Tipo Split de 12.000 Btus da Marca  PHILCO.  Obs.: Segue anexo a esta resolu\u00e7\u00e3o os documentos fiscais e  administrativos dos materiais comprados para usufruto deste  Colegiado. Art. 3\u00ba  - Delibera\u00e7\u00e3o de Aprova\u00e7\u00e3o consta registrada no livro de Ata  do CMAS n\u00ba 02, folha n\u00ba 5 verso, na ATA CMAS n\u00ba 047/2020;  Art. 4\u00ba  - Esta Resolu\u00e7\u00e3o entra vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o;  Art. 5\u00ba  - Revogam-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Irituia, 31 de dezembro de 2020.  CRISTINA ANTONIA MONTEIRO DA COSTA Presidenta do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Social", "publicado_por": "Maur\u00edcio Tales do Amaral de Paula  C\u00f3digo Identificador: AD3A1930"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE ITAITUBA FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "ADITIVO DE CONTRATO", "conteudo": "1\u00ba TERMO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO AO CONTRATO  1\u00ba TERMO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO AO CONTRATO  ADMINISTRATIVO N\u00ba 20190312 \u2013 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba  074/2019 - PP TERMO DE PRORROGA\u00c7\u00c3O DE PRAZO AO  CONTRATO ADMINISTRATIVO N\u00ba 20190312  CELEBRADO ENTRE O FUNDO MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O E A EMPRESA A ALENCAR  RANIERI EPP, COMO ABAIXO DECLARA:  Pelo presente Termo aditivo de contrato, o  Pelo presente Termo aditivo de contrato, o  FUNDO MUNICIPAL  DE EDUCA\u00c7\u00c3O , pessoa jur\u00eddica de direito p\u00fablico interno, inscrito  no CNPJ n\u00ba 25.317.772/0001-82, com sede \u00e0 Tv. 15 de Agosto, n\u00ba  169, Com\u00e9rcio, na cidade de Itaituba, Estado do Par\u00e1, neste ato  legalmente representada por seu Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  Exmo. Sr.  Amilton Teixeira Pinho , domiciliado e residente neste  munic\u00edpio,  doravante  denominado  CONTRATANTE e  A  ALENCAR RANIERI EPP,  conforme qualifica\u00e7\u00e3o nos autos,  doravante denominada simplesmente  CONTRATADA , resolvem  aditar o presente Contrato, sujeitando-se \u00e0s normas preconizadas na  Lei n\u00ba 8.666/93, de 21 de junho de 1993 e suas altera\u00e7\u00f5es posteriores,  e no que consta no Processo de Preg\u00e3o Presencial n\u00ba 074/2019 - PP,  mediante as cl\u00e1usulas e condi\u00e7\u00f5es seguintes:  CL\u00c1USULA PRIMEIRA \u2013 DA LEGALIDADE 1.1 - Lei de Licita\u00e7\u00f5es e Contratos Administrativos n\u00ba 8.666/93.  CL\u00c1USULA SEGUNDA \u2013 DO OBJETO 2.1 - O presente Termo Aditivo visa alterar a cl\u00e1usula de vig\u00eancia  contratual para fins de  conclus\u00e3o de processo de pagamento de  despesa. 2.2 \u2013 Fica prorrogada a vig\u00eancia do presente instrumento pelo per\u00edodo  de  60 (sessenta) dias , com sua dura\u00e7\u00e3o at\u00e9  21/01/2021 . CL\u00c1USULA TERCEIRA \u2013 DAS CL\u00c1USULAS INALTERADAS As demais cl\u00e1usulas do contrato original permanecem inalteradas a  que se refere o presente Termo Aditivo.", "publicado_por": "Cleane da Silva Santos", "codigo_identificador": "1B886EAF"}, {"origem": "FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ATA", "assunto": "AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O", "conteudo": "AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O AVISO DE HOMOLOGA\u00c7\u00c3O PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 041/2020-PE Ap\u00f3s constatada a regularidade dos atos procedimentais, o Sr.  AMILTON TEIXEIRA PINHO, SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O, HOMOLOGOU a adjudica\u00e7\u00e3o referente ao Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00ba 041/2020-PE, no que tange os itens: 01 e 02 no valor  total  de  R$  325.000,00  para  a  licitante  ARTHA  EMPREENDIMENTOS COM\u00c9RCIO E LOCA\u00c7\u00d5ES \u2013 EIRELI \u2013  EPP. Nos termos e condi\u00e7\u00f5es do referido procedimento legal.", "publicado_por": "Cleane da Silva Santos", "codigo_identificador": "0ACAA881"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA GAB/PMI N\u00ba 0281/2020", "conteudo": "VALMIR CLIMACO DE AGUIAR, Prefeito Municipal de  VALMIR CLIMACO DE AGUIAR, Prefeito Municipal de  Itaituba, Estado do Par\u00e1,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e  constitucionais; Considerando o que estabelece o Artigo 37, Inciso II e III da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal e etc...  RESOLVE: Art. 1\u00ba FICAM EXONERADOS,  os servidores ocupantes dos  Cargos de Assessorias Superiores expressos pelo  c\u00f3digo: DAS-1, lotados na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o, constantes da  rela\u00e7\u00e3o abaixo:   Matr\u00edcula NOME DAS/N\u00cdVEL Nomeado  atrav\u00e9s  da  Portaria 138191-1  CICERO IRANILDO DE ARAUJO  CORREA  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0154/20 \u2013  07/07/20  130674-0  DELCILENE REIS HENRIQUES  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0078/17 \u2013  23/01/17  131344-4  DAVID DE CARVALHO UETA  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0135/17 \u2013  30/01/17  130867-0  IVANILDO DE ARAUJO CORREA  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0137/17 \u2013  30/01/17  130774-6  JORGE BENTES LOPES FRANCO  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0152/17 \u2013  02/02/17  133656-8  JOSE AGAMENON CORREIA DE  FREITAS  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0152/17 \u2013  02/02/17  132053-0  KEROLLAYNE  KETHLEEN  PEREIRA RODRIGUES  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0617/17 \u2013  05/05/17  131838-1  MARCELO LIMA DUARTE  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0366/17 \u2013  08/03/17  132538-8  MARCOS  FABIO  FERNANDES  MARQUES  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 1300/17 \u2013  17/11/17  130704-5  MARIA CLEIDIANE PORTO SILVA DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0072/17 \u2013  23/01/17  131345-2  MARIA DOMINGAS SILVA SOUZA DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0132/17 \u2013  30/01/17  131343-6  MARLY  DE  OLIVEIRA  DO DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0134/17 \u2013   AMARAL  30/01/17  131347-9  RAIMUNDA SUZANA SILVA  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0130/17 \u2013  30/01/17  131334-7  RAIMUNDO MATIAS  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0244/17 \u2013  14/02/17  138371-0  THAISA MATOS CIRQUEIRA  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0176/20 \u2013  12/08/20", "publicado_por": "Jane Eire Silva Botelho", "codigo_identificador": "DB09546A"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA GAB/PMI N\u00ba 0282/2020", "conteudo": "VALMIR CLIMACO DE AGUIAR, Prefeito Municipal de  VALMIR CLIMACO DE AGUIAR, Prefeito Municipal de  Itaituba, Estado do Par\u00e1,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais e  constitucionais; Considerando o que estabelece o Artigo 37, Inciso II e III da  Constitui\u00e7\u00e3o Federal e etc...  RESOLVE: Art. 1\u00ba FICAM EXONERADOS,  os servidores ocupantes dos  Cargos de Assessorias Superiores expressos pelo  c\u00f3digo: DAS-1, lotados no Gabinete do Prefeito, e na Secretaria Municipal de  Assist\u00eancia Social, constantes da rela\u00e7\u00e3o abaixo:   Matr\u00edcula NOME DAS/N\u00cdVEL Nomeado  atrav\u00e9s  da  Portaria 133748-3  ANTONIA JOSEFA AMORIM DA  SILVA  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0336/18 \u2013  07/07/18  131933-7  CELSO AZULAY MACHADO  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0490/17 \u2013  05/04/17  131002-0  GILDEMIR  FONTINELE  NASCIMENTO  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0182/17 \u2013  06/02/17  130775-4  JACIELE MARTINS VIEIRA  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0178/17 \u2013  06/02/17  131881-0  JOSE  ISIDRO  SILVA  VASCONCELOS  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0179/17 \u2013  06/02/17  138103-2  KARINA DA SILVA MARQUES  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0029/20 \u2013  06/02/20  130772-0  MARIA ANTONIA PEREIRA ROSA  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0181/17 \u2013  06/02/17  138184-9  MARIA  DE  LURDES  SOUZA  AMARAL  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0110/20 \u2013  01/04/20  130776-2  MARIA DO AMPARO MARTINS  MARQUES  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0187/17 \u2013  06/02/17  130792-4  MARLUCE FREITAS DA SILVEIRA DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0184/17 \u2013  06/02/17  130734-7  MICHELLY  DE  SOUSA  DOS  SANTOS  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0190/17 \u2013  06/02/17  131000-3  PAULA ANDR\u00c9IA REIS CAMPOS  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0187/17 \u2013  06/02/17  130798-3  THAMIRES DE ALMEIDA MELO  DAS 1 / N\u00edvel I  GAB/PMI N\u00ba 0185/17 \u2013  06/02/17   Art. 2\u00ba  Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ea-se Ci\u00eancia,  Publique-se,  Cumpra-se.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE ITAITUBA,  ESTADO DO PAR\u00c1, em 31 de dezembro de 2020.", "publicado_por": "Jane Eire Silva Botelho", "codigo_identificador": "A5AD1844"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE ITUPIRANGA GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 081/2020 ITUPIRANGA - PA, 18 DE", "conteudo": "DEZEMBRO DE 2020.   DISP\u00d5E  SOBRE  A  EXONERA\u00c7\u00c3O  DE  SERVIDORES EM CARGOS DE PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  E  DE  FUN\u00c7\u00d5ES  GRATIFICADAS DE SERVIDORES DE CARGOS  DE PROVIMENTO EFETIVO . JOSE MILESI,  JOSE MILESI,  Prefeito Municipal, constitucional do Munic\u00edpio de  Itupiranga \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso de atribui\u00e7\u00f5es legais e com base  no Art. 78, inciso IX da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  CONSIDERANDO  o t\u00e9rmino da Gest\u00e3o Mandat\u00e1ria.  D E C R E T A: Art. 1\u00ba - FICAM EXONERADOS TODOS SERVIDORES  OCUPANTES  DE  CARGOS  DE PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  atualmente ativos junto \u00e0 Prefeitura Municipal de  Itupiranga;  Art.  2\u00ba  -  FICAM  EXONERADOS  DE FUN\u00c7\u00d5ES", "publicado_por": "Robson da Silva Amorim", "codigo_identificador": "B110C5B9"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 007/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E  SOBRE  NOMEA\u00c7\u00c3O  DE  CONTROLADOR MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Robson da Silva Amorim", "codigo_identificador": "66419BF0"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 003/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O DE TESOUREIRA  MUNICIPAL DO MUNIC\u00cdPIO E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Robson da Silva Amorim", "codigo_identificador": "8A365418"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 001/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E  SOBRE  NOMEA\u00c7\u00c3O  DE  PROCURADOR GERAL DO MUNIC\u00cdPIO E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENJAMIN TASCA BENJAMIN TASCA , Prefeito Municipal Constitucional do  Munic\u00edpio de Itupiranga \u2013 Estado do Par\u00e1, nas prerrogativas legais  inseridas no Art. 78, inciso I da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio,  c/c  art. 8\u00ba  da Lei Municipal n\u00b0 176/2018;  RESOLVE: Art. 1\u00ba -  NOMEAR  o Dr.  ANTONIO MARRUAZ DA SILVA  RG  8.016 OAB/PA, CPF 023.472.882-53, para exercer o Cargo em  Comiss\u00e3o de  PROCURADOR GERAL DO MUNIC\u00cdPIO ,  subordinado diretamente ao Gabinete do Prefeito Municipal.  Art. 2\u00ba - Dever\u00e1 ser observado pelo ora nomeado, a norma prevista no  art. 82 da Lei Org\u00e2nica Municipal.  Art. 3\u00b0 - Esta Portaria entra em vigor na data de 04 de janeiro de 2021,  retroagindo seus efeitos \u00e0 data de 01 de janeiro de 2021.  Art. 4\u00ba - Ficam revogadas todas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Robson da Silva Amorim", "codigo_identificador": "30C749C8"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 002/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  BENJAMIN TASCA BENJAMIN TASCA , Prefeito Municipal Constitucional do  Munic\u00edpio de Itupiranga \u2013 Estado do Par\u00e1, no uso as prerrogativas  legais inseridas no Art. 78, inciso I da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio;  RESOLVE: Art. 1\u00ba -  NOMEAR  o Sr.  DIEGO STEFANNI BARROS  MORALEJO,  RG 4361559 PC/PA., CPF 859.334.812-20, para  exercer o Cargo em Comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE  GEST\u00c3O,  PLANEJAMENTO  E  FINAN\u00c7AS ,  subordinado", "publicado_por": "Robson da Silva Amorim", "codigo_identificador": "842F8ABF"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 004/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  SA\u00daDE  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Robson da Silva Amorim", "codigo_identificador": "2DFEFF09"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 005/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O DE DIRETORA DE  DEPARTAMENTO ADMINISTRATIVO E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Robson da Silva Amorim", "codigo_identificador": "F2B343FF"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 006/2021", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O DE GESTOR DE  CONV\u00caNIOS E CONTRATOS E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Robson da Silva Amorim", "codigo_identificador": "A47F40E0"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MAGALH\u00c3ES BARATA", "tipo": "ATA", "assunto": "RETIFICA\u00c7\u00c3O", "conteudo": "PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 9/2020-120203 PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 9/2020-120203 O Fundo Municipal de Sa\u00fade retifica os extratos dos Contratos em  Mat\u00e9ria publicada no Di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1  no dia 04/12/2020, pg. 21,22 Edi\u00e7\u00e3o 2628, dos CONTRATOS:  CONTRATO N\u00ba: 20200169,  CONTRATADA (O): BJ BARBOSA  COMERCIO & SERVICOS-EIRELI,  CNPJ: 33.471.717/0001-70,  Onde l\u00ea-se:  VALOR TOTAL: R$ 121.198,45 (cento vinte e um mil,  cento e noventa e oito reais e quarenta e cinco centavos). leia-se:  VALOR TOTAL: R$ 120.175,55 (cento e vinte mil cento e setenta e  cinco reais e cinquenta e cinco centavos). E no  CONTRATO  N\u00ba: 20200170,  CONTRATADA  (O):  R.  J.  COMERCIO  ALIMENTICIOS E SERVICOS EIRELI,  CNPJ: 29.563.124/0001-67.  Onde l\u00ea-se:  VALOR TOTAL: R$ 27.559,70 (vinte e sete mil,  quinhentos e cinquenta e nove reais e setenta centavos), leia-se: VALOR TOTAL: R$ 36.454,50 (trinta e seis mil quatrocentos e  cinquenta e quatro reis e cinquenta centavos)  RAIMUNDO SOARES LOPES Ordenador  RETIFICA\u00c7\u00c3O  PREG\u00c3O PRESENCIAL N\u00ba 9/2020-120203 O Fundo Municipal de Educa\u00e7\u00e3o retifica o extrato do Contrato em  Mat\u00e9ria publicada no Di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios do Estado do Par\u00e1  no dia 04/12/2020, pg. 86. Edi\u00e7\u00e3o 2628, do  CONTRATO  N\u00ba: 20200171,  CONTRATADA  (O):  R.  J.  COMERCIO", "publicado_por": "Euler Lopes Corr\u00eaa", "codigo_identificador": "632F255E"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MARAB\u00c1", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N.\u00ba 25, DE 17 DE DEZEMBRO DE 2020 \u2013", "conteudo": "CONGEM/GAB  coronav\u00edrus SARS-CoV-2, que restringiu a atua\u00e7\u00e3o da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica Municipal.  Art. 2\u00ba - Estabelecer o prazo de 90 (noventa) dias para conclus\u00e3o dos  trabalhos referidos.  Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "AADA8594"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MARAB\u00c1", "tipo": "", "assunto": "COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O SECRETARIA", "conteudo": "MUNICIPAL DE VIA\u00c7\u00c3O E OBRAS P\u00daBLICAS DA  PREFEITURA MUNICIPAL DE MARAB\u00c1 TORNAR SEM  EFEITO A RATIFICA\u00c7\u00c3O, ADJUDICA\u00c7\u00c3O E  HOMOLOGA\u00c7\u00c3O DA INEXIGIBILIDADE N\u00ba 013/2020 \u2013  CEL/SEVOP/PMM  COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O SECRETARIA  COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O SECRETARIA  MUNICIPAL DE  VIA\u00c7\u00c3O  E  OBRAS  P\u00daBLICAS  DA", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "20A77DBE"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MARAB\u00c1", "tipo": "ATA", "assunto": "EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS", "conteudo": "EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS EXTRATO DE ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7OS ATA DE REGISTRO DE PRE\u00c7O N\u00ba 004/2021 REFERENTE AO  PREG\u00c3O PRESENCIAL SRP N\u00ba 071/2019-CEL/SEVOP/PMM,  Processo n\u00b0 16.283/2019-PMM. REGISTRO DE PRE\u00c7O PARA  EVENTUAL  CONTRATA\u00c7\u00c3O  DE  EMPRESA  PARA  FORNECIMENTO DE REFEI\u00c7\u00d5ES (TIPO MARMITEX), PARA  ATENDER AS NECESSIDADES DA SECRETARIA MUNICIPAL  DE VIA\u00c7\u00c3O E OBRAS P\u00daBLICAS DE MARAB\u00c1 \u2013 SEVOP \u2013 PMM, conforme Edital e seus Anexos; empresa: DELICIAS &  SABORES LTDA \u2013 CNPJ: 29.490.960/0001-69, vencedora dos itens  01 e 02 do certame com o valor global de: VALOR GLOBAL DOS  ITENS R$ 484.674,00 (quatrocentos e oitenta e quatro mil, seiscentos  e setenta e quatro reais.). \u00d3rg\u00e3o Gerenciador: Secretaria Municipal de  Via\u00e7\u00e3o e Obras - SEVOP. Vig\u00eancia: 12 meses. Assinatura:  04.01.2021.   F\u00c1BIO CARDOSO MOREIRA  Secret\u00e1rio Municipal de Obras - SEVOP. Marab\u00e1 \u2013 PA.", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "94381CCF"}, {"origem": "SDU - SUPERINTEND\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO", "tipo": "", "assunto": "URBANO", "conteudo": "EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O AUTOS DO PROCESSO  ADMINISTRATIVO N\u00ba PROC. 16895/2020  SDU \u2013 SUPERINTEND\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO  SDU \u2013 SUPERINTEND\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO  URBANO EDITAL DE NOTIFICA\u00c7\u00c3O  AUTOS  DO  PROCESSO  ADMINISTRATIVO  N\u00ba  Proc.  16895/2020 A PREFEITURA MUNICIPAL DE MARAB\u00c1,  por interm\u00e9dio da SUPERINTEND\u00caNCIA DE DESENVOLVIMENTO URBANO  DE MARAB\u00c1 (SDU) , vem por meio do presente instrumento  convocat\u00f3rio, tornar p\u00fablico a quem possa interessar e aos  diretamente  interessados,  sendo  DANIEL  SANTOS  LIMA ,", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "648127C1"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SEMAD", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 1700/2020-GP", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE MARAB\u00c1, ESTADO DO  PAR\u00c1, REP\u00daBLICA FEDERATIVA DO BRASIL, usando de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais e etc. RESOLVE: Art.1\u00ba   EXONERAR  a Sra.  PRISCILLA LOBATO SANTOS ,  brasileira, portadora do C.P.F n\u00ba 835.826.222-15, da fun\u00e7\u00e3o de  Presidente  junto ao  Instituto de Previd\u00eancia Social dos Servidores  P\u00fablicos Munic\u00edpio de Marab\u00e1 \u2013 IPASEMAR. Art.2\u00ba   Esta Portaria Entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogada as disposi\u00e7\u00f5es em Contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE MARAB\u00c1 , em 31  de Dezembro de 2020.  SEBASTI\u00c3O MIRANDA FILHO Prefeito Municipal de Marab\u00e1", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "275F62CC"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SEMAD", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 001 /2021-GP", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba PORTARIA N\u00ba  001  /2021-GP", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "CB80FA78"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SEMAD", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 6321/2020-SEMAD.", "conteudo": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SEMAD SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SEMAD PORTARIA N\u00ba 6321/2020-SEMAD. O SECRETARIO MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  MARAB\u00c1, ESTADO DO PAR\u00c1, REP\u00daBLICA FEDERATIVA  DO BRASIL, USANDO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS E  ETC. CONSIDERANDO:  O Processo de n\u00ba 19990/2020, requerimento de  Licen\u00e7a Paternidade.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba  Conceder ao servidor  ELIEZIO DOS SANTOS SILVA,  contratado na fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico Em Enfermagem, matricula n\u00ba  53681, CPF n\u00ba 014.600.942-80, lotado junto a Secretaria Municipal de  Sa\u00fade \u2013 SMS, 08 (oito) dias consecutivos, de  LICEN\u00c7A  PATERNIDADE,  que foram usufru\u00eddos no per\u00edodo de  19.12.2020 a  26.12.2020 , com base no artigo n\u00ba 65, da Lei n\u00ba 17.331, de 30 de  dezembro de 2008 \u2013 RJU, em decorr\u00eancia do nascimento de seu filho,  Davi dos Santos Brito, conforme Certid\u00e3o de Nascimento.  Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "63A35D07"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SEMAD", "tipo": "ATA", "assunto": "CONSIDERANDO: O PROCESSO DE N\u00ba 19990/2020,  REQUERIMENTO DE LICEN\u00c7A PATERNIDADE.", "conteudo": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SEMAD SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O \u2013 SEMAD PORTARIA N\u00ba 6321/2020-SEMAD. O SECRETARIO MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE  MARAB\u00c1, ESTADO DO PAR\u00c1, REP\u00daBLICA FEDERATIVA  DO BRASIL, USANDO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS E  ETC. CONSIDERANDO:  O Processo de n\u00ba 19990/2020, requerimento de  Licen\u00e7a Paternidade.  RESOLVE:  Art. 1\u00ba  Conceder ao servidor  ELIEZIO DOS SANTOS SILVA,  contratado na fun\u00e7\u00e3o de T\u00e9cnico Em Enfermagem, matricula n\u00ba  53681, CPF n\u00ba 014.600.942-80, lotado junto a Secretaria Municipal de  Sa\u00fade \u2013 SMS, 08 (oito) dias consecutivos, de  LICEN\u00c7A  PATERNIDADE,  que foram usufru\u00eddos no per\u00edodo de  19.12.2020 a  26.12.2020 , com base no artigo n\u00ba 65, da Lei n\u00ba 17.331, de 30 de  dezembro de 2008 \u2013 RJU, em decorr\u00eancia do nascimento de seu filho,  Davi dos Santos Brito, conforme Certid\u00e3o de Nascimento.  Art. 2\u00ba  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  REGISTRE-SE, PUBLIQUE-SE E CUMPRA-SE.  GABINETE  DO  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "81B8635A"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "TERMO", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 02/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do  \u201cINCENTIVO  AO  MELHORAMENTO  GEN\u00c9TICO  DO  sistema de pastejo rotacionado como refer\u00eancia para reaplica\u00e7\u00e3o,  posteriormente. Firmado entre a  SECRETARIA MUNICIPAL DE  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE MARAB\u00c1/ PA E A  COOPERATIVA  DE  PRODU\u00c7\u00c3O  AGROPECU\u00c1RIA  E", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "7FF7FAB1"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "TERMO", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 43/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do  \u201cVIVER MELHOR\u201d , que solicita adequa\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o de 08  (oito) c\u00f4modos nos dormit\u00f3rios do Lar S\u00e3o Vicente, realizar obras  complementares e adequar tecnicamente o espa\u00e7o fisioter\u00e1pico.  Firmado  entre  a  SECRETARIA  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "AA8521DF"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "9AB654F8"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "TERMO", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 22/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do projeto  \u201cQUARTA  VIRADA  ESPORTIVA  DE  MARAB\u00c1  E  CULTURAL\u201d , que deseja adquirir materiais esportivos, de  expediente de escrit\u00f3rio, permanentes, gr\u00e1ficos e materiais para os  eventos que s\u00e3o realizados pela Associa\u00e7\u00e3o. Firmado entre a  SECRETARIA  MUNICIPAL  DE  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "D7C1BDB5"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "TERMO", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 15/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do  \u201cEQUIPANDO  EMA\u00daS\u201d ,  que  tenciona  adquirir  novos  equipamentos para obter melhores condi\u00e7\u00f5es e prosseguir com as  atividades pr\u00f3prias do processo de recupera\u00e7\u00e3o, possibilitando um  maior aproveitamento da laborterapia dos internos. Firmado entre a  SECRETARIA  MUNICIPAL  DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO  MUNIC\u00cdPIO  DE  MARAB\u00c1/  PA  E  A  ASSOCIA\u00c7\u00c3O", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "CEA3BD1D"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "TERMO", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 30/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do projeto  \u201cM\u00c3OS QUE TRANSFORMAM\u201d , que tem o objetivo de realizar a  compra de um ve\u00edculo; instalar placas de energia solar; construir um  anexo para a ala de fisioterapia com aparelhamento e adquirir uma  nova estrutura sonora, para melhorar as condi\u00e7\u00f5es de estrutura e da  locomo\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o, tendo em vista sempre dar continuidade  nos projetos que s\u00e3o ofertados. Firmado entre a  SECRETARIA  MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE  MARAB\u00c1/ PA E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O EDUCADORA S\u00c3O  FRANCISCO DE ASSIS. VALOR GLOBAL : R$ 92.134,00 (noventa e dois mil, cento e trinta  e quatro reais)  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA :  Onerando a seguinte rubrica or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o:  13.392.0008.2.556 \u2013 Apoio a Assoc. Educadora S\u00e3o Francisco de  Assis \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013 Vereador Edinaldo \u2013 R$  32.340,00  08.244.0008.2.519 \u2013 Apoio a Assoc. Educadora S\u00e3o Francisco de  Assis \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013 Vereador Al\u00e9cio \u2013 R$  10.000,00", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "4256CA60"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "TERMO", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 36/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do projeto  \u201cAMPLIANDO  PARA  FOMENTAR\u201d ,  promover\u00e1  o  acompanhamento psicossocial e pedag\u00f3gico de adolescentes gr\u00e1vidas  e seus parceiros, encaminhados para os servi\u00e7os de sa\u00fade, s\u00f3cio  jur\u00eddico  e  assistencial.  Firmado  entre  a  SECRETARIA", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "3604243F"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "ATA", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "Onerando a seguinte rubrica or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o:  08.224.0008.2.481 \u2013 Apoio ao Inst. Nos do Brejo \u2013 Emenda  Impositiva \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013 Vereadora Frank \u2013  R$ 30.000,00  10.301.0008.2.616 \u2013 Apoio ao Inst. Nos do Brejo - Emenda  Impositiva \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013 Vereador  Morivaldo \u2013 R$ 100.000,00  DATA DE ASSINATURA:  Dia 10 de dezembro de 2020 . Marab\u00e1/PA, 04 de janeiro de 2021.  KARAM EL HAJJAR Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento e Controle", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "DD351821"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "TERMO", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 24/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do projeto  \u201cQUALIFICANDO NOS BAIRROS 2\u201d , que visa ofertar cursos de  qualifica\u00e7\u00e3o gratuitos de: Auxiliar Administrativo, Design de  Sobrancelhas, Depila\u00e7\u00e3o, Operador de Caixa e Atendente de  Farm\u00e1cia, para jovens e adultos moradores da zona urbana e rural do  munic\u00edpio  de  Marab\u00e1.  Firmado  entre  a  SECRETARIA", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "3618E2E7"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "TERMO", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 26/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do projeto  \u201cQUALIFICANDO MARAB\u00c1 PIONEIRA E REGI\u00c3O\u201d , que visa  ofertar cursos de qualifica\u00e7\u00e3o gratuitos de: Auxiliar Administrativo,  Recepcionista de M\u00e9dico Hospitalar, e No\u00e7\u00f5es de Seguran\u00e7a do  Trabalho, para jovens e adultos moradores da Marab\u00e1 Pioneira.  Firmado  entre  a  SECRETARIA  MUNICIPAL  DE  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE MARAB\u00c1/ PA E A  CASA DA JUVENTUDE DE MARAB\u00c1. VALOR GLOBAL : R$ 98.000,00 (noventa e oito mil reais)  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA :", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "069F4608"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "ATA", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 25/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do projeto  \u201cQUALIFICANDO S\u00c3O FELIX E REGI\u00c3O\u201d , que visa ofertar  cursos de qualifica\u00e7\u00e3o gratuitos de: Auxiliar Administrativo,  Recepcionista de M\u00e9dico Hospitalar, Design de Sobrancelhas e  Maquiagem, para jovens e adultos moradores da zona rural e urbana  do munic\u00edpio de Marab\u00e1. Firmado entre a  SECRETARIA  MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE  MARAB\u00c1/ PA E A CASA DA JUVENTUDE DE MARAB\u00c1. VALOR GLOBAL : R$ 100.000,00 (noventa e oito mil reais)  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA :  Onerando a seguinte rubrica or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o:  08.243.0008.2.693 \u2013 Apoio a Casa da Juventude \u2013 CAJUM \u2013 Emenda  Impositiva \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013 Vereador Nonato  Dourado \u2013 R$ 100.000,00  DATA DE ASSINATURA:  Dia 07 de dezembro de 2020 . Marab\u00e1/PA, 04 de janeiro de 2021.  KARAM EL HAJJAR Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento e Controle", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "FD0C8555"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "TERMO", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 27/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do projeto  \u201cQUALIFICANDO O RIO PRETO\u201d , que visa ofertar cursos de  qualifica\u00e7\u00e3o gratuitos de: Auxiliar Administrativo, Design de  Sobrancelhas, Recepcionista de M\u00e9dico Hospitalar, e Primeiros  Socorros, para jovens e adultos moradores da zona rural e urbana do  munic\u00edpio  de  Marab\u00e1.  Firmado  entre  a  SECRETARIA", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "D57742FF"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "ATA", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 29/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do projeto  \u201cPROJETO VIVER\u201d , pleiteia a implementa\u00e7\u00e3o de um consult\u00f3rio  odontol\u00f3gico, constru\u00e7\u00e3o de uma laje, efetivar a remunera\u00e7\u00e3o dos  professores de inform\u00e1tica e do psic\u00f3logo, bem como, realizar  cirurgias de cataratas, para melhor conseguir atender os moradores do  bairro Amap\u00e1. Firmado entre a  SECRETARIA MUNICIPAL DE  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE MARAB\u00c1/ PA E O  INSTITUTO SERVI - SONHO E ESPERAN\u00c7A DE RESTITUIR  VIDAS. VALOR GLOBAL : R$ 93.000,00 (noventa e tr\u00eas mil reais)  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA :  Onerando a seguinte rubrica or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o:  10.302.0008.2.681 \u2013 Apoio ao Instituto SERVI \u2013 Emenda Impositiva  \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013 Vereador Ronisteu \u2013 R$  83.000,00  08.244.0008.2.579 \u2013 Apoio ao Instituto SERVI \u2013 Emenda Impositiva  \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013 Vereador Cristina Mutran \u2013 R$  10.000,00  DATA DE ASSINATURA:  Dia 10 de dezembro de 2020 . Marab\u00e1/PA, 04 de janeiro de 2021.  KARAM EL HAJJAR Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento e Controle", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "FC2D75F2"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "TERMO", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "EXTRATO EXTRATO OBJETO:  O presente Termo de Fomento n\u00ba 40/2020 \u2013 Emenda  Impositiva, tem por objeto a manuten\u00e7\u00e3o e funcionamento do projeto  \u201cAMIGOS DA APAE\u201d , que tenciona realizar a implanta\u00e7\u00e3o da  subesta\u00e7\u00e3o de energia, ampliar a cobertura da garagem e instalar um  port\u00e3o el\u00e9trico, instalar um transformador com poste, trocar o telhado  da estrutura f\u00edsica de toda a associa\u00e7\u00e3o, bem como, obter a aquisi\u00e7\u00e3o  de novos equipamentos das atividades ofertadas. Firmado entre a  SECRETARIA  MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DO  MUNIC\u00cdPIO DE MARAB\u00c1/ PA E A ASSOCIA\u00c7\u00c3O DE PAIS E  AMIGOS DOS EXCEPCIONAIS - APAE. VALOR GLOBAL : R$ 210.000,00 (duzentos e dez mil reais)  DOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA :  Onerando a seguinte rubrica or\u00e7ament\u00e1ria da Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o:", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "65B7F565"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE PLANEJAMENTO \u2013 SEPLAN", "tipo": "ATA", "assunto": "EXTRATO", "conteudo": "10.301.0008.2.646 \u2013 Apoio a Assoc. Educadora S\u00e3o Francisco de  Assis \u2013 Emenda Impositiva \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013  Vereador Tiago Batista \u2013 R$ 50.000,00  10.301.0008.2.666 \u2013 Apoio a Assoc. Educadora S\u00e3o Francisco de  Assis \u2013 Emenda Impositiva \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013  Vereador Irismar Batista \u2013 R$ 20.000,00  10.301.0008.2.689 \u2013 Apoio a Assoc. Educadora S\u00e3o Francisco de  Assis \u2013 Emenda Impositiva \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013  Vereador Nonato Dourado \u2013 R$ 50.000,00  10.301.0008.2.702 \u2013 Apoio a Assoc. Educadora S\u00e3o Francisco de  Assis \u2013 Emenda Impositiva \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013  Vereador Pedro Correa \u2013 R$ 50.000,00  10.301.0008.2.549 \u2013 Apoio a Assoc. Educadora S\u00e3o Francisco de  Assis \u2013 Emenda Impositiva \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013  Vereadora Priscila Veloso \u2013 R$ 20.000,00  10.301.0008.2.578 \u2013 Apoio a Assoc. Educadora S\u00e3o Francisco de  Assis \u2013 Emenda Impositiva \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013  Vereadora Cristina Mutran \u2013 R$ 70.000,00  10.301.0008.2.687 \u2013 Apoio a Assoc. Educadora S\u00e3o Francisco de  Assis \u2013 Emenda Impositiva \u2013 3.3.50.43.00 \u2013 Subven\u00e7\u00f5es Sociais \u2013  Vereador Miguel Gomes \u2013 R$ 100.000,00  DATA DE ASSINATURA:  Dia 29 de dezembro de 2020 . Marab\u00e1/PA, 04 de janeiro de 2021.  KARAM EL HAJJAR Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento e Controle", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "DD206A3F"}, {"origem": "SEMED - SEC. MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "\"EXTRATO DO QUARTO TERMO DE ADITIVO AO", "conteudo": "CONTRATO N\u00ba 095/2018-SEMED/PMM.  \"EXTRATO  \"EXTRATO  DO  QUARTO  TERMO  DE  ADITIVO  AO  CONTRATO N\u00ba 095/2018-SEMED/PMM. Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba.  1.336/2018-PMM, Concorr\u00eancia n\u00b0 004/2017-CEL/SEVOP/PMM.  Objeto do contrato original: CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA PARA  A  EXECU\u00c7\u00c3O  DOS  SERVI\u00c7OS  DE  ENGENHARIA  REFERENTES \u00c0 CONCLUS\u00c3O DO N\u00daCLEO DE EDUCA\u00c7\u00c3O  INFANTIL VILA TR\u00caS PODERES \u2013 TIPO C, LOCALIZADO NA  ZONA RURAL DO MUNIC\u00cdPIO DE MARAB\u00c1 \u2013 PAR\u00c1. Objeto do  Aditivo: Prorrogar o prazo do contrato original n\u00b0 095/2018- SEMED/PMM, por mais 02 (dois) meses, ficando vigente at\u00e9  03/03/2021.  Suprimir  itens  da  planilha  do  contrato,  em", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "92603958"}, {"origem": "SEMED - SEC. MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO DE ADITIVO AO", "conteudo": "CONTRATO N\u00ba 080/2019-SEMED/PMM  \"EXTRATO  \"EXTRATO  DO  SEGUNDO  TERMO  DE  ADITIVO  AO", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "F962E06A"}, {"origem": "SEMED - SEC. MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO DE ADITIVO DE", "conteudo": "SUPRESS\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 007/2020-SEMED/PMM  \"EXTRATO  \"EXTRATO  DO  SEGUNDO  TERMO  DE  ADITIVO  DE  SUPRESS\u00c3O AO CONTRATO N\u00ba 007/2020-SEMED/PMM \u2013  Processo Licitat\u00f3rio n\u00ba 18.686/2019-PMM, Modalidade Preg\u00e3o  Eletr\u00f4nico n\u00b0 115/2019 \u2013 CPL/PMM. Objeto do contrato original:  AQUISI\u00c7\u00c3O  DE  G\u00caNEROS  ALIMENT\u00cdCIOS,  SECOS,", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "F404DC8C"}, {"origem": "SEVOP - SECRETARIA MUNICIPAL DE VIA\u00c7\u00c3O E OBRAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "P\u00daBLICAS", "conteudo": "TERMO DE RATIFICA\u00c7\u00c3O E HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA  COMISS\u00c3O ESPECIAL DE LICITA\u00c7\u00c3O DA SECRETARIA  MUNICIPAL  DE  VIA\u00c7\u00c3O  E  OBRAS  P\u00daBLICAS  DA", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "784B2D16"}, {"origem": "SEVOP - SECRETARIA MUNICIPAL DE VIA\u00c7\u00c3O E OBRAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "P\u00daBLICAS", "conteudo": "EXTRATO DE TERMO DE ADJUDICA\u00c7\u00c3O E  HOMOLOGA\u00c7\u00c3O  Termo de PREFEITURA MUNICIPAL DE MARAB\u00c1  Termo de PREFEITURA MUNICIPAL DE MARAB\u00c1  EXTRATO  DE  TERMO  DE  ADJUDICA\u00c7\u00c3O  E", "publicado_por": "Alessandro Viana", "codigo_identificador": "3A68DB94"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MOJU GABINETE DA PREFEITA", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 066/2020, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020. DECRETO N\u00ba 066/2020, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020. A Prefeita Municipal de Moju/PA, Exma. Sra.  MARIA NILMA  SILVA DE LIMA , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhes s\u00e3o conferidas  por lei e com fundamento especial no Art. 76, inciso VI e VII, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Moju - PA,  RESOLVE: Art. 1\u00ba. \u2013  EXONERAR  a pedido o senhor  LUKAS LEONARDO  MULLER DANTAS,  brasileiro, portador da RG n\u00ba 8443929 e do  CPF n\u00ba 029.702.372-10, do cargo de  ELETRICISTA , aprovado no  Concurso P\u00fablico 001/2016, com lota\u00e7\u00e3o na Secretaria Municipal de  Administra\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba. \u2013 Este Decreto entra em vigor nesta data, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ea-se ci\u00eancia, registre-se, publique-se.  Gabinete da Prefeita de Moju (PA),  29 de dezembro de 2020.  MARIA NILMA SILVA DE LIMA Prefeita Municipal", "publicado_por": "Nelson Aloisio Gerhardt", "codigo_identificador": "A095174E"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 001/2021", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 001/2021 DECRETO N\u00ba 001/2021 Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Cargo em Comiss\u00e3o de  Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Cargo em Comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as do  Munic\u00edpio de Monte Alegre/PA.", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "1E9B53E9"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 002/2021", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 002/2021 DECRETO N\u00ba 002/2021 Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Cargo em Comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Obras, Urbanismo e Terras  Patrimoniais do Munic\u00edpio de Monte Alegre/PA.   O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  Prefeito  Municipal de Monte Alegre (PA), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es e legais,  e;  Considerando , o Artigo 67 \u00a7 II da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Monte Alegre, Estado do Par\u00e1 e do Art.13, \u00a7 II da Lei Municipal  4.080 de 29 de janeiro de 1993.   DECRETA:", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "D002D0B9"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 003/2021", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 003/2021 DECRETO N\u00ba 003/2021 Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Cargo em Comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio  Municipal  de  Meio  Ambiente  e  Agricultura do Munic\u00edpio de Monte Alegre/PA.  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  Prefeito  Municipal de Monte Alegre (PA), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es e legais,  e;  Considerando , o Artigo 67 \u00a7 II da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Monte Alegre, Estado do Par\u00e1 e do Art.13, \u00a7 II da Lei Municipal  4.080 de 29 de janeiro de 1993.   DECRETA:  Art. 1\u00b0 - NOMEAR  o Senhor  MADSON FRANCISCO DA CRUZ  PEREIRA , brasileiro, paraense, portador do RG n\u00b0 4842398 PC/PA e  CPF n\u00ba 796.095.112-87, no cargo de provimento em comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Meio Ambiente e Agricultura .  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e  produzir\u00e1 efeitos legais a partir de  01 de janeiro de 2021 , revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00b0 - Registrada, d\u00ea-se ci\u00eancia, cumpra-se e publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Monte Alegre, Estado do Par\u00e1, em  01 de janeiro de 2021.  MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS Prefeito Municipal  Publicado no \u00e1trio da Prefeitura Municipal, na data supra", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "8CA238A5"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 004/2021", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 004/2021 DECRETO N\u00ba 004/2021 Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Cargo em Comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Trabalho e Inclus\u00e3o Social  do Munic\u00edpio de Monte Alegre/PA.  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  Prefeito  Municipal de Monte Alegre (PA), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es e legais,  e;  Considerando , o Artigo 67 \u00a7 II da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Monte Alegre, Estado do Par\u00e1 e do Art.13, \u00a7 II da Lei Municipal  4.080 de 29 de janeiro de 1993.  DECRETA:  Art. 1\u00b0 - NOMEAR  a Senhora  JOSEFINA ALELUIA DE A  CARMO , brasileira, paraense, portadora do RG n\u00b0 4873536 PC/PA e  CPF n\u00ba 071.062.462-04, no Cargo de provimento em comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Trabalho e Inclus\u00e3o Social .  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e  produzir\u00e1 efeitos legais a partir de  01 de janeiro de 2021 , revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00b0 - Registrada, d\u00ea-se ci\u00eancia, cumpra-se e publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Monte Alegre, Estado do Par\u00e1, em  01 de janeiro de 2021.  MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS Prefeito Municipal  Publicado no \u00e1trio da Prefeitura Municipal, na data supra", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "5C8408B0"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 005/2021", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 005/2021 DECRETO N\u00ba 005/2021 Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Cargo em Comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte, Cultura e  Turismo do Munic\u00edpio de Monte Alegre/PA.  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  Prefeito  Municipal de Monte Alegre (PA), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es e legais,  e;  Considerando , o Artigo 67 \u00a7 II da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Monte Alegre, Estado do Par\u00e1 e do Art.13, \u00a7 II da Lei Municipal  4.080 de 29 de janeiro de 1993.   DECRETA:", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "A5935994"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 006/2021", "conteudo": "Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Cargo em Comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte, Cultura e  Turismo do Munic\u00edpio de Monte Alegre/PA.  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  Prefeito  Municipal de Monte Alegre (PA), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es e legais,  e;  Considerando , o Artigo 67 \u00a7 II da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Monte Alegre, Estado do Par\u00e1 e do Art.13, \u00a7 II da Lei Municipal  4.080 de 29 de janeiro de 1993.   DECRETA:  Art. 1\u00b0 - NOMEAR  a Senhora  MARIA LUCINETE MOURA  MAGALH\u00c3ES , brasileira, paraense, portadora do RG n\u00b0 3727870  PC/PA e CPF n\u00ba 195.114.852-53, no cargo de provimento em  comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, Esporte, Cultura e  Turismo .  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e  produzir\u00e1 efeitos legais a partir de  01 de janeiro de 2021 , revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00b0 - Registrada, d\u00ea-se ci\u00eancia, cumpra-se e publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Monte Alegre, Estado do Par\u00e1, em  01 de janeiro de 2021.  MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS Prefeito Municipal  Publicado no \u00e1trio da Prefeitura Municipal, na data supra", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "AD84C857"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 007/2021", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 007/2021 DECRETO N\u00ba 007/2021 Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Cargo em Comiss\u00e3o de  Procurador  Jur\u00eddico  do  Munic\u00edpio  de Monte  Alegre/PA.  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  Prefeito  Municipal de Monte Alegre (PA), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es e legais,  e;  Considerando , o Artigo 67 \u00a7 II da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Monte Alegre, Estado do Par\u00e1; do Art.13, \u00a7 II da Lei Municipal 4.080  de 29 de janeiro de 1993 e Art.2, \u00a7 VII da Lei Municipal 4.672 de 09  de abril de 2007.   DECRETA:  Art. 1\u00b0 - NOMEAR  o Senhor  RENAN HENRIQUE DE ARRUDA  SALES , brasileiro, paraense, portador da OAB/PA n\u00ba 27.776 e CPF n\u00ba  542.610.582-00, no Cargo de Provimento em Comiss\u00e3o de  Procurador Jur\u00eddico do Munic\u00edpio de Monte Alegre/PA .  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e  produzir\u00e1 efeitos legais a partir de  01 de janeiro de 2021 , revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00b0 - Registrada, d\u00ea-se ci\u00eancia, cumpra-se e publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Monte Alegre, Estado do Par\u00e1, em  01 de janeiro de 2021.  MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS  Prefeito Municipal  Publicado no \u00e1trio da Prefeitura Municipal, na data supra", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "65A63515"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 008/2021", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 008/2021 DECRETO N\u00ba 008/2021 Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Cargo em Comiss\u00e3o de  Procurador  Jur\u00eddico  do  Munic\u00edpio  de Monte  Alegre/PA.  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  Prefeito  Municipal de Monte Alegre (PA), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es e legais,  e;  Considerando , o Artigo 67 \u00a7 II da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Monte Alegre, Estado do Par\u00e1; do Art.13, \u00a7 II da Lei Municipal 4.080  de 29 de janeiro de 1993 e Art.2, \u00a7 VII da Lei Municipal 4.672 de 09  de abril de 2007.   DECRETA:  Art. 1\u00b0 - NOMEAR  o Senhor  AFONSO OTAVIO LINS BRASIL ,  brasileiro, paraense, portador da OAB/PA n\u00ba 5958 e CPF n\u00ba  087.018.062-20, no Cargo de Provimento em Comiss\u00e3o de  Procurador Jur\u00eddico do Munic\u00edpio de Monte Alegre/PA .  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e  produzir\u00e1 efeitos legais a partir de  01 de janeiro de 2021 , revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00b0 - Registrada, d\u00ea-se ci\u00eancia, cumpra-se e publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Monte Alegre, Estado do Par\u00e1, em  01 de janeiro de 2021.  MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS Prefeito Municipal  Publicado no \u00e1trio da Prefeitura Municipal, na data supra", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "8DA8C15F"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 010/2021", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 010/2021 DECRETO N\u00ba 010/2021 Disp\u00f5e sobre medidas de enfrentamento, no \u00e2mbito  do Munic\u00edpio de Monte Alegre (PA), \u00e0 Pandemia  causa pela Covid-19. Considerando  a necessidade de continua\u00e7\u00e3o ado\u00e7\u00e3o das medidas de  conten\u00e7\u00e3o e no combate a Covid-19, tendo em vista os n\u00fameros de  casos no munic\u00edpio.  Considerando  que de acordo com o \u00faltimo Boletim Epidemiol\u00f3gico  de 01/01/2021, que indica a exist\u00eancia de 1.781 casos confirmados,  1273 recuperados, 1.659 casos ativos, 055 pacientes internados 2 e 67  \u00f3bitos;  Considerando  a necessidade de dar maior fluxo as pessoas, e,  portanto, tentar evitar as aglomera\u00e7\u00f5es nos centros comerciais, bem  com de promover gradualmente a sua abertura e fomentar a economia  e promover o bem estar social.  DECRETA Art. 1\u00ba . Este Decreto disp\u00f5e sobre medidas de enfrentamento, no  \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Monte Alegre (PA), \u00e0 pandemia da Covid-19,  causada pelo novo Coronav\u00edrus.  Dos servidores p\u00fablicos Art. 2\u00ba . Fica suspenso, pelo per\u00edodo de vig\u00eancia do decreto, o  seguinte:  I  \u2013 a utiliza\u00e7\u00e3o de ponto biom\u00e9trico nos \u00f3rg\u00e3os e/ou entidades da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal direta e indireta, devendo ser  adotado outro meio que ateste a frequ\u00eancia do servidor ao seu local de  trabalho;  II  \u2013 a realiza\u00e7\u00e3o de eventos, reuni\u00f5es de quaisquer naturezas  envolvendo atividades do servi\u00e7o p\u00fablico;  III  \u2013 o deslocamento, no interesse do servi\u00e7o p\u00fablico, intermunicipal  ou estadual de servidores p\u00fablicos e de eventuais colaboradores, salvo  expressa autoriza\u00e7\u00e3o do Chefe do Poder Executivo;  IV  \u2013 o gozo de f\u00e9rias dos servidores da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  ou de qualquer outro setor estrat\u00e9gico para a conten\u00e7\u00e3o da pandemia;  V  \u2013 os servidores acometidos de comorbidades e os considerados  como pertencentes ao grupo de risco, inclusive as gestantes devem ser  afastados do servi\u00e7o, mediante comprova\u00e7\u00e3o m\u00e9dica;  Art. 3\u00ba . Os titulares dos \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o Direta e  Indireta voltar\u00e3o a trabalhar de forma presencial, ressalvados os  servidores que estiverem dentro do grupo de risco, devendo apresentar  laudo m\u00e9dico comprobat\u00f3rio.  Art. 4\u00ba . Observado o disposto neste Decreto, fica o hor\u00e1rio de  expediente em todos os \u00f3rg\u00e3os e entidades da Administra\u00e7\u00e3o  Municipal Direta e Indireta das 8h \u00e0s 12h, e das 14h \u00e0s 18h.  \u00a71\u00ba . Fica determinado o retorno dos atendimentos dos programas  sociais desenvolvidos pela Secretaria Municipal de Trabalho e  Inclus\u00e3o Social \u2013 SETRINS, com exce\u00e7\u00e3o do Programas do Servi\u00e7o  de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos, PETI e Projovem.  \u00a72\u00ba  - Os demais servi\u00e7os disponibilizados pela SETRINS iram  funcionar por agendamento.  Art. 5\u00ba . As aulas da rede municipal de ensino continuam suspensas at\u00e9  ulterior delibera\u00e7\u00e3o.  Do transporte coletivo de passageiros Art. 6\u00ba . Os prestadores p\u00fablicos e privados de servi\u00e7o de transporte de  passageiros dentro do territ\u00f3rio do Munic\u00edpio de Monte Alegre ficam  obrigados a:  I  \u2013 disponibilizar \u00e1lcool em gel 70% e na falta deste, outro meio de  higieniza\u00e7\u00e3o,  II  \u2013 higienizar bancos, pisos, corrim\u00f5es e demais \u00e1reas de uso comum  com desinfetante hipoclorito de s\u00f3dio a 0,1% a cada conclus\u00e3o de  trajeto;  III  \u2013 n\u00e3o transportar quaisquer passageiros em p\u00e9;  IV  - \u00e9 obrigat\u00f3rio o uso de mascara de prote\u00e7\u00e3o em qualquer caso.  V -  No caso de deslocamento individual em transporte particular ou  alternativo, ser\u00e3o observadas as condicionantes dispostas no inciso IV,  exceto a quest\u00e3o do distanciamento.  Dos servi\u00e7os prestados pela rede banc\u00e1ria (oito horas) \u00e0s 12h (doze horas) e das 14h (quatorze horas) \u00e0s 20h  (vinte horas);  XI \u2013  Padarias e panificadoras funcionar\u00e3o das 6h (seis) horas \u00e0s 12  (doze horas) e das 15h (quinze horas) \u00e0s 20h (vinte horas) sendo  permitido o servi\u00e7o de delivery;  XII \u2013  Os escrit\u00f3rios de advocacia, contabilidade e de projetos de  engenharia e arquitet\u00f4nicos das 08h (oito horas) \u00e0s 12h (doze horas) e  das 14h (quatorze horas) \u00e0s 18h (dezoito horas);  XIII \u2013  Lojas de material de constru\u00e7\u00e3o e de ferragem no hor\u00e1rio das  08h (oito horas) \u00e0s 12h (doze horas) e das 14h (quatorze horas) \u00e0s 18h  (dezoito horas), sendo permitido o funcionamento de sistema delivery;  \u00a71\u00ba.  Os respons\u00e1veis por esses estabelecimentos dever\u00e3o adotar  medidas rigorosas de preven\u00e7\u00e3o, tais como usar equipamentos de  prote\u00e7\u00e3o individual (m\u00e1scaras), limitar a perman\u00eancia de pessoas no  interior do estabelecimento ao m\u00e1ximo de 30% (trinta por cento da  capacidade do espa\u00e7o), com distanciamento m\u00ednimo de 2m (dois  metros) de uma para outra, disponibilizando aos usu\u00e1rios do servi\u00e7o,  \u00e1lcool em gel (preferencialmente) ou outro produto que tenha efic\u00e1cia  na profilaxia contra o Covid-19, evitar em atender pessoas com  vis\u00edveis sintomas gripais, manter as portas e janelas abertas, al\u00e9m de  outras medidas que venham a somar.  Art. 13 . Ficam os \u00f3rg\u00e3os e entidades componentes do Sistema Local  de Sa\u00fade, autorizados a aplicar as san\u00e7\u00f5es previstas em lei relativas ao  descumprimento  destas  determina\u00e7\u00f5es,  sem  preju\u00edzo  das  responsabilidades civil e criminal, tais como;  I  \u2013 advert\u00eancia;  II  \u2013 multa di\u00e1ria de at\u00e9 R$ 3.000,00 (tr\u00eas mil reais) para pessoas  jur\u00eddicas, a ser duplicada a cada reincid\u00eancia; e;  III  \u2013 multa di\u00e1ria de R$ 200,00 (duzentos reais) para pessoas f\u00edsicas,  MEI, ME e EPP\u2019s;  IV  \u2013 embargo e/ou interdi\u00e7\u00e3o do estabelecimento.  Art. 14  - As empresas de constru\u00e7\u00e3o e engenharia dever\u00e3o adotar  todos os cuidados relativos \u00e0s regras de distanciamento, respeitada a  distancia m\u00ednima de 2(dois) metros, com a obrigatoriedade de  fornecimento de m\u00e1scaras e alternativas de higieniza\u00e7\u00e3o (\u00e1gua/sab\u00e3o  e/ou \u00e1lcool gel) aos funcion\u00e1rios e colaboradores.  Art. 15 . Fica proibida toda e qualquer reuni\u00e3o de car\u00e1ter p\u00fablico ou  privada que exceda a ao n\u00famero de 20(vinte) pessoas.  Art. 16.  Os estabelecimentos de atendimento ao p\u00fablico devem adotar  esquema especial por separa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o ou hor\u00e1rio, para as pessoas  inseridas nos grupos de risco, quais sejam:  I  \u2013 idade igual ou superior a 60 (sessenta) anos;  II  \u2013 gr\u00e1vidas e;  III  \u2013 portadores de comorbidades graves.  Do toque de recolher Art. 17.  Fica determinado o TOQUE DE RECOLHER a partir das  23h (vinte e tr\u00eas horas).  \u00a71\u00b0 -  A circula\u00e7\u00e3o neste per\u00edodo ser\u00e1 permitida apenas para  prestadores de servi\u00e7os na \u00e1rea de sa\u00fade, seguran\u00e7a, assist\u00eancia social,  trabalhadores que estejam em turno de servi\u00e7o e funcion\u00e1rios de  empresas privadas que estejam trabalhando no per\u00edodo noturno, desde  que comprovada \u00e0 necessidade, urg\u00eancia no deslocamento e, portando  identifica\u00e7\u00e3o funcional.  \u00a72\u00ba -  A locomo\u00e7\u00e3o no hor\u00e1rio em que vigorar o toque de recolher,  quando  extremamente  necess\u00e1ria,  dever\u00e1  ser  realizada  preferencialmente, de maneira individual, sem acompanhante.  \u00a73\u00ba -  Poder\u00e1 ocorrer apreens\u00e3o de ve\u00edculos e a condu\u00e7\u00e3o de pessoas  pelas autoridades competentes em decorr\u00eancia do descumprimento do  disposto no caput deste artigo.  \u00a74\u00ba -  Em raz\u00e3o do toque de recolher ficam terminantemente proibidas  \u00e0 circula\u00e7\u00e3o e perman\u00eancia de pessoas nos parques, pra\u00e7as p\u00fablicas  municipais, orlas, ruas e logradouros, objetivando evitar contatos e  aglomera\u00e7\u00f5es, no per\u00edodo estipulado neste decreto.  Art. 18.  Respeitadas as atribui\u00e7\u00f5es da Ag\u00eancia Nacional de Vigil\u00e2ncia  Sanit\u00e1ria ou \u00f3rg\u00e3o equivalente no Estado do Par\u00e1, a Secretaria  Municipal de Sa\u00fade dever\u00e1 adotar medidas complementares de  controle sanit\u00e1rio nos portos, aeroporto, terminais rodovi\u00e1rios e  hidrovi\u00e1rios do Munic\u00edpio de Monte Alegre.", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "EE0A755F"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 001/2021", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 001/2021 PORTARIA N\u00ba 001/2021 O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  Prefeito  Municipal de Monte Alegre (PA), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es e legais,  RESOLVE : Art. 1\u00ba  -  SUSPENDER  de imediato a interesse da Administra\u00e7\u00e3o  P\u00fablica Municipal a partir  01/01/2021 , o gozo de f\u00e9rias concedida ao  Servidor Municipal  PEDRO ALVARO MENDES BARBOSA -  Agente Administrativo , lotado na Secretaria Municipal de Obras,  Urbanismo e Terras Patrimoniais ,  referente ao per\u00edodo aquisitivo  do  Exerc\u00edcio/2020, concedida pela Portaria n\u00ba 453/2020 de 29/12/2020,  no per\u00edodo de 01 a 30 de janeiro de 2021, retornando, portanto as suas  fun\u00e7\u00f5es normais.  Art. 2\u00ba  - O gozo das f\u00e9rias que se refere no artigo anterior, ser\u00e1  concedido posteriormente em comum acordo com a Administra\u00e7\u00e3o  Municipal, sem preju\u00edzo ao servi\u00e7o P\u00fablico. Art. 3\u00ba  - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contrario. Registrada, d\u00ea- se ci\u00eancia, cumpra-se e publique-se.  Prefeitura Municipal de Monte Alegre - Par\u00e1, em 01 de janeiro de  2021. MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "31CBDFA1"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 002/2021", "conteudo": "Art. 2\u00ba  - O gozo das f\u00e9rias que se refere no artigo anterior, ser\u00e1  concedido posteriormente em comum acordo com a Administra\u00e7\u00e3o  Municipal, sem preju\u00edzo ao servi\u00e7o P\u00fablico. Art. 3\u00ba  - Esta Portaria entrar\u00e1 em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contrario. Registrada, d\u00ea- se ci\u00eancia, cumpra-se e publique-se.  Prefeitura Municipal de Monte Alegre - Par\u00e1, em 01 de janeiro de  2021. MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "598D4621"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 404/2020", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 404/2020 DECRETO N\u00ba 404/2020 O  Senhor  JARDEL  VASCONCELOS  CARMO,  Prefeito  Municipal de Monte Alegre (PA), usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e de acordo com o Inciso II do Art. 13 da Lei Municipal 4.080 de 29 de  janeiro de 1993, combinado com o Art. 9\u00b0 e Par\u00e1grafo \u00a7 1\u00b0 da Lei  Municipal n\u00b0 4.662 de 21 de setembro de 2006.  DECRETA: Art. 1\u00ba  -  Exonerar  a partir de 31 de dezembro de 2020, os Cargos de  Natureza Especial \u2013 CNEE, cuja rela\u00e7\u00e3o nominal segue em anexo,  fazendo parte integrante do presente Decreto.  Art. 2\u00ba  - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00b0 - Registrada, d\u00ea-se ci\u00eancia, cumpra-se e publique-se.  Prefeitura Municipal de Monte Alegre (PA), em 31 de dezembro de  2020.  JARDEL VASCONCELOS CARMO Prefeito Municipal  Publicada no Pa\u00e7o Municipal, em 31 de dezembro de 2020.  Anexo do Decreto n\u00ba 402/2020 de 31/12/2020 ADINAMAR DA SILVA ALMEIDA  DIRETOR ESCOLAR - CNEE-2  ADRIANO ABREU DE SOUZA  DIRETOR ESCOLAR - CNEE-2  CRISTIANO DA SILVEIRA LIMA  DIRETOR ESCOLAR - CNEE-2  EDELMACY ARAUJO RIBEIRO  DIRETOR ESCOLAR - CNEE-2  EROTILDES BERNARDES REBELO  DIRETOR ESCOLAR - CNEE-2  MARCELO DE MELO TORRES  DIRETOR ESCOLAR - CNEE-2  MARIA GORETH RODRIGUES DOS SANTOS  DIRETOR ESCOLAR - CNEE-2  MARIA  VALDINA  VASCONCELOS  DE  ASSUN\u00c7\u00c3O  DIRETOR ESCOLAR - CNEE-2  ROMERO RIOXI VIEIRA DE SOUZA  DIRETOR ESCOLAR - CNEE-2  VIRNA  DO  SOCORRO  NUNES  BARBOSA  BACELAR  DIRETOR ESCOLAR - CNEE-2  FELISBERTO ABREU DIAS FILHO  SECRETARIO ESCOLAR CNEE-6  MARIA IRANILDA LACERDA OLIVEIRA  SECRETARIO ESCOLAR CNEE-6   Prefeitura Municipal de Monte Alegre (PA), em 31 de dezembro de  2020.  JARDEL VASCONCELOS CARMO Prefeito Municipal  Publicada no Pa\u00e7o Municipal, em 31 de dezembro de 2020.", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "E60CBADB"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 011/2021", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 011/2021 Disp\u00f5e sobre medidas de enfrentamento, no \u00e2mbito  do Munic\u00edpio de Monte Alegre (PA), \u00e0 Pandemia  causa pela Covid-19.", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "394A9E07"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 055/2020", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 055/2020 PORTARIA N\u00ba 055/2020 Disp\u00f5e sobre a exonera\u00e7\u00e3o do Diretor Financeiro do  Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Monte  Alegre-PA.", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "D08E5832"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 056/2020", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 056/2020 PORTARIA N\u00ba 056/2020 Disp\u00f5e sobre a exonera\u00e7\u00e3o do Procurador Jur\u00eddico do  Instituto de Previd\u00eancia do Munic\u00edpio de Monte  Alegre-PA.", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "949F7219"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 009/2021", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 009/2021 PORTARIA N\u00ba 009/2021  Disp\u00f5e sobre a designa\u00e7\u00e3o de servidor para o  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es de TESOUREIRO do Fundo  Municipal de Meio Ambiente da Prefeitura Municipal  de Monte Alegre Par\u00e1 - PMMA.", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "7A8EFE0E"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 010/2021", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 010/2021 PORTARIA N\u00ba 010/2021  Disp\u00f5e sobre a designa\u00e7\u00e3o de servidor para o  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es de TESOUREIRO do Fundo  Municipal de Educa\u00e7\u00e3o da Prefeitura Municipal de  Monte Alegre Par\u00e1 - PMMA.", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "7A90D9CD"}, {"origem": "PORTARIA N\u00ba 006/2021", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 006/2021 PORTARIA N\u00ba 006/2021 O Senhor  MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS, Prefeito  Municipal de Monte Alegre \u2013 Par\u00e1,  usando de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais. RESOLVE:  Art. 1\u00ba  -  AUTORIZAR  que os servidores abaixo relacionados ou  seus substitutos legais efetuem a movimenta\u00e7\u00e3o das contas correntes,  com os poderes abaixo listados com,  no m\u00ednimo duas assinaturas  em conjunto , de acordo com os atos delegat\u00f3rios, expedidos e  publicados pela prefeitura municipal.", "conteudo": "CARGO NOME CPF DOCUMENTO  NOMEA\u00c7\u00c3O Prefeito Municipal MATHEUS  ALMEIDA  DOS SANTOS 050.742.072-15 ATA DE POSSE Secret\u00e1rio  de  Administra\u00e7\u00e3o  e  Finan\u00e7as RAIMUNDO  SALIM  LIMA SADALA 087.018.062-20 Decreto n\u00ba 001/2021 de  01/01/2021 Secret\u00e1ria Sa\u00fade SARYNA  DE  SOUZA  ABUD 512.526.432-68 Decreto n\u00ba 005/2021 de  01/01/2021 Secretaria de Trabalho e  Inclus\u00e3o Social JOSEFINA ALELUIA DE  AQUINO CARMO 071.062.462-04 Decreto n\u00ba 004/2021 de  01/01/2021 Secret\u00e1rio Municipal de  Meio  Ambiente  e  Agricultura MADSON  FRANCISCO  DA CRUZ PEREIRA 796.095.112-87 Decreto n\u00ba 003/2021 de  01/01/2021 Secret\u00e1ria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o,  Cultura,  Esporte e Turismo. MARIA  LUCINETE  MORA MAGAH\u00c3ES 195.114.852-53 Decreto n\u00ba 006/2021 de  01/01/2021  Abrir contas de dep\u00f3sito;  Emitir cheques;  Autorizar cobran\u00e7a;  Utilizar o cr\u00e9dito aberto na forma e condi\u00e7\u00f5es;  Receber, passar recibo e dar quita\u00e7\u00e3o;  Solicitar saldos, extratos e comprovantes;  Requisitar talon\u00e1rios de cheques;  Autorizar d\u00e9bito em conta relativo a opera\u00e7\u00f5es;  Retirar cheques devolvidos;  Endossar cheque;  Requisitar cart\u00e3o eletr\u00f4nico;  Movimentar conta corrente com cart\u00e3o eletr\u00f4nico/ sustar/contra- ordenar cheques  Cancelar cheques  Baixar cheques  Efetuar resgates/Aplica\u00e7\u00f5es financeiras;  Cadastrar, alterar e desbloquear senhas;  Efetuar saques \u2013 conta corrente;  Efetuar saques - poupan\u00e7a  Efetuar pagamentos por meio eletr\u00f4nico;  Efetuar transfer\u00eancias por meio eletr\u00f4nico;  Efetuar movimenta\u00e7\u00e3o financeira no RPG;  Consultar contas/aplic. Programas Repasse Recursos Federais \u2013 RPG;  Liberar arquivos de pagamentos no Gerenciador Financeiro/ASP;  Solicitar saldos/extratos de investimentos;  Solicitar saldos/extratos de opera\u00e7\u00f5es de cr\u00e9dito;  Emitir comprovantes;  Efetuar transfer\u00eancia p/ mesma titularidade \u2013 meio eletr\u00f4nico;  Amplos poderes;  Assinar instrumento de Conv\u00eanio e Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os;  Encerrar contas de dep\u00f3sito.  Consultar obriga\u00e7\u00f5es do d\u00e9bito direto autorizado  Cart\u00e3o transporte \u2013 autorizar deb/transf meio  Atualizar faturamento pelo Gerenciador Financeiro/AASP  Assinar contrato de abertura de cr\u00e9dito.  Art. 2\u00ba \u2013 Somente ser\u00e3o v\u00e1lidos  os poderes acima descritos se  assinados por, no m\u00ednimo,  dois ordenadores , podendo ser  considerada qualquer combina\u00e7\u00e3o dentre os cargos descritos acima.  Art. 3\u00ba -  Os ordenadores de despesas citados no artigo um  responder\u00e3o pelos movimentos de receitas e despesas de todas as  contas correntes abertas em nome da raz\u00e3o (\u00f5es) social (is) e CNPJ(s)  abaixo especificados ou ainda outras contas que sejam autorizadas  atrav\u00e9s de Ato delegat\u00f3rio.   CNPJ Raz\u00e3o Social 04.838.496.0001-28  Prefeitura Municipal de Monte Alegre  11.401.857.0001-30  Fundo Municipal de Sa\u00fade do Munic\u00edpio de Monte Alegre-PA  18.010.812.0001-83  Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social do Munic\u00edpio de Monte Alegre- PA  12.982.929-0001-42  Fundo Municipal de Meio Ambiente do Munic\u00edpio de Monte Alegre-PA  17.499.234.0001-28  Fundo Municipal de Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Monte Alegre-PA", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "6992A370"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE MONTE ALEGRE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 004/2021", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 004/2021 PORTARIA N\u00ba 004/2021  Disp\u00f5e sobre a designa\u00e7\u00e3o de servidor para o  exerc\u00edcio das atribui\u00e7\u00f5es de TESOUREIRO da  Prefeitura Municipal de Monte Alegre Par\u00e1 \u2013 PMMA  e Fundo Municipal de Assist\u00eancia social.", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "3EC8E683"}, {"origem": "DECRETO N\u00ba 020/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 020/2021 DECRETO N\u00ba 020/2021", "conteudo": "Disp\u00f5e sobre a Nomea\u00e7\u00e3o do Cargo de chefe de  Gabinete do Prefeito do Munic\u00edpio de Monte  Alegre/PA.  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  O Senhor MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS,  Prefeito  Municipal de Monte Alegre Estado do Par\u00e1, usando de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, e;  Considerando , a Lei Municipal 4.714 de 17 de fevereiro de 2009.   DECRETA:  Art. 1\u00b0 - NOMEAR  o Senhor  JEAN CARLOS SILVA  VASCONCELOS , brasileiro, casado, portador da RG n\u00ba 1554075 e  CPF n\u00ba 369.964.402-20, para ocupar o Cargo de  Chefe de Gabinete  do Prefeito  do Munic\u00edpio de Monte Alegre/PA.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o e  produzir\u00e1 efeitos legais a partir de  04 de janeiro de 2021 , revogadas  as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00b0 - Registrada, d\u00ea-se ci\u00eancia, cumpra-se e publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Monte Alegre, Estado do Par\u00e1, em  04 de janeiro de 2021.  MATHEUS ALMEIDA DOS SANTOS Prefeito Municipal  Publicado no \u00e1trio da Prefeitura Municipal, na data supra", "publicado_por": "Mara Dalila Alves de Souza", "codigo_identificador": "890CDC7A"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVA IPIXUNA GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 204/2020- SILVANO VIEIRA DA SILVA", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba. 204/2020-GP  PORTARIA N\u00ba. 204/2020-GP  EXONERAR o senhor SILVANO VIEIRA DA  SILVA,  do  cargo  de  T\u00c9CNICO  DE  LABORATORIO e d\u00e1 outras provid\u00eancias.   APREFEITA MUNICIPAL DE NOVA IPIXUNA , no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 66, da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio de Nova Ipixuna;  CONSIDERANDO  que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica obedecer\u00e1 aos  princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e  efici\u00eancia (CF, art. 37, caput);  CONSIDERANDO:  o princ\u00edpio da autotutela;  RESOLVE Art. 1\u00ba . EXONERAR , a pedido seu o senhor  SILVANO VIEIRA  DA SILVA,  brasileiro, solteiro, titular da carteira de identidade n\u00ba  4797320 PC/PA e do CPF: 789.191.852-04 residente e domiciliado no  munic\u00edpio de Nova Ipixuna -PA, ocupante do cargo de  T\u00c9CNICO  DE LABORAT\u00d3RIO , classificado pelo concurso de 2016 de Nova  Ipixuna Par\u00e1 e lotada na Secretaria Municipal de Sa\u00fade P\u00fablica.  Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "231CF53C"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 205/2020- WILLIAMSON DO BRASIL DE", "conteudo": "SOUSA LIMA   EXONERAR o Senhor WILLIAMSON DO BRASIL  DE SOUSA LIMA do Cargo Comissionado de  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  DESENVOLVIMENTO  EDUCACIONAL  e  d\u00e1  outras provid\u00eancias.   A  PREFEITA MUNICIPAL DE NOVA IPIXUNA , no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 66, VII, da Lei  Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Nova Ipixuna;  CONSIDERANDO  que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica obedecer\u00e1 aos  princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e  efici\u00eancia (CF, art. 37, caput);  CONSIDERANDO  a estrutura administrativa (Lei Municipal n\u00b0  616/2012);  RESOLVE: Art. 1\u00b0.  EXONERAR  o Senhor  WILLIAMSON DO BRASIL DE  SOUSA LIMA,  brasileiro, portador do RG n\u00ba 1920580/PA e inscrito  no CPF/MF sob n\u00ba 352.992.742-20, residente e domiciliado em Nova  Ipixuna  PA,  do  cargo  em  provimento  em  comiss\u00e3o  de  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  DESENVOLVIMENTO", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "6337DE9A"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 001/2021 - MAXEMILIANO MEDEIROS", "conteudo": "MATOS   NOMEAR o Senhor MAXEMILIANO MEDEIROS  MATOS, para o Cargo Comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal de Desenvolvimento de Sa\u00fade P\u00fablica, e  d\u00e1 outras provid\u00eancias.   A PREFEITA  MUNICIPAL  DE  NOVA  IPIXUNA  EM  EX\u00c9RCICIO , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o  conferidas pelo art. 66, VII, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Nova  Ipixuna;  CONSIDERANDO  que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica obedecer\u00e1 aos  princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e  efici\u00eancia (CF, art. 37, caput);  CONSIDERANDO  a estrutura administrativa (Lei Municipal n\u00b0  616/2012);  RESOLVE: Art. 1\u00b0. NOMEAR, o Senhor,  MAXEMILIANO MEDEIROS  MATOS , casado, portador do RG n\u00ba 2148728 PC -PA e inscrito no  CPF: 410.285.892-04 residente e domiciliado em Nova Ipixuna PA,  para  cargo  em  comiss\u00e3o  de  Secret\u00e1rio  Municipal  de", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "699709F8"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 002/2021- HELDER CARLOS PICAN\u00c7O DE", "conteudo": "ARA\u00daJO   NOMEAR o senhor Helder Carlos Pican\u00e7o de  Ara\u00fajo, do cargo comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal de Planejamento Or\u00e7amento e Finan\u00e7as e  d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "54BD61A5"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 003/2021- TEREZINHA DOS SANTOS", "conteudo": "BEZERRA   NOMEAR a senhora TEREZINHA DOS SANTOS  BEZERRA, do cargo comissionado de Secret\u00e1ria  Municipal de Desenvolvimento Social e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.   A PREFEITA MUNICIPAL DE NOVA IPIXUNA , no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 66, da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio de Nova Ipixuna;  CONSIDERANDO  que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica obedecer\u00e1 aos  princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e  efici\u00eancia (CF, art. 37, caput);  CONSIDERANDO:  o princ\u00edpio da autotutela;  RESOLVE Art. 1\u00ba . NOMEAR , a senhora  TEREZINHA DOS SANTOS  BEZERRA , brasileira, solteira, titular da carteira de identidade n\u00ba  4217000 SSP/PA e do CPF: 841.687.142-68 residente e domiciliada  no munic\u00edpio de Nova Ipixuna -PA, para ocupar o cargo de  Secret\u00e1ria Municipal de Desenvolvimento Social,  lotada na  Secretaria Municipal de Desenvolvimento Social.  Art. 2\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "A25AE9DB"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 004/2021- JOAO BATISTA ALVES TEIXEIRA", "conteudo": "NOMEAR o senhor JOAO BATISTA ALVES  TEIXEIRA, do cargo comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal de Meio Ambiente e Turismo e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "18F3E955"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 005/2021- EVERTON MACIAS FREITAS", "conteudo": "NOMEAR o senhor EVERTON MACIAS FREITAS,  do cargo comissionado de Secret\u00e1rio Municipal de  Obras e Servi\u00e7os P\u00fablicos e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "96E4A61C"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 006/2021- ABILIO MARTINS DA SILVA NETO", "conteudo": "NOMEAR o senhor ABILIO MARTINS DA SILVA  NETO, do cargo comissionado de Assessor Especial  e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "6AFE65C2"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 007/2021- RONILDO MENDES DE OLIVEIRA", "conteudo": "NOMEAR o senhor RONILDO MENDES DE  OLIVEIRA, para o cargo comissionado de Secret\u00e1rio  Municipal de Cultura Esporte e Lazer e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "5AAF80EA"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 008/2021- VERA LUCIA DA CRUZ ARANTES", "conteudo": "DA SILVA   NOMEAR a senhora VERA LUCIA DA CRUZ  ARANTES DA SILVA, do cargo comissionado de  Secret\u00e1ria Municipal de Gest\u00e3o P\u00fablica e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "8C9815FB"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 009/2021- WILLIAMSON DO BRASIL DE", "conteudo": "SOUSA LIMA   NOMEAR o Senhor WILLIAMSON DO BRASIL  DE SOUSA LIMA para o Cargo Comissionado de  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  DESENVOLVIMENTO  EDUCACIONAL  e  d\u00e1  outras provid\u00eancias.", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "60369B00"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 010/2021- J\u00d5AO BATISTA DELMONDES", "conteudo": "NOMEAR  o  senhor  J\u00d5AO  BATISTA  DELMONDES, para o cargo comissionado de  Secret\u00e1rio  Municipal  de  Desenvolvimento  Econ\u00f4mico e d\u00e1 outras provid\u00eancias.", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "BD59A47B"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 011/2021- JOBERTH SOUZA COVRE", "conteudo": "NOMEAR o senhor JOBERTH SOUZA COVRE,  para o cargo comissionado de Coordenador de  Unidade  de  Controle  Interno  e  d\u00e1  outras  provid\u00eancias.  A PREFEITA MUNICIPAL DE NOVA IPIXUNA A PREFEITA MUNICIPAL DE NOVA IPIXUNA , no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, que lhe s\u00e3o conferidas pelo art. 66, da Lei Org\u00e2nica  do Munic\u00edpio de Nova Ipixuna;  CONSIDERANDO  que a Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica obedecer\u00e1 aos  princ\u00edpios de legalidade, impessoalidade, moralidade, publicidade e  efici\u00eancia (CF, art. 37, caput);  CONSIDERANDO:  o princ\u00edpio da autotutela;  RESOLVE Art. 1\u00ba . NOMEAR , o senhor  JOBERTH SOUZA COVRE ,  brasileiro, casado, titular da carteira de identidade n\u00ba 4262900 SSP/PA  e do CPF: 726.481.712-15 residente e domiciliado no munic\u00edpio de  Bom  Jesus  do  Tocantins-PA,  para  ocupar  o  cargo  de", "publicado_por": "Jhonatas Candeira Melo", "codigo_identificador": "122A2307"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO PROGRESSO COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO PP 37.2019", "conteudo": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO SEGUNDO  ADITIVO AO CONTRATO  N\u00ba 20200068- 37/2019- SRP CONTRATANTE:  FUNDO MUNICIPAL DESA\u00daDE  CONTRATADA(O): N. CONTI ANALISES CLINICA LTDA-ME OBJETO DO CONTRATO:  CONTRATA\u00c7\u00c3O DE EMPRESA  PARA  DIAGN\u00d3STICOSLABORATORIAIS  DE  ANALISE", "publicado_por": "Leandro Dallagnol", "codigo_identificador": "17A7541F"}, {"origem": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "RETIFICA\u00c7\u00c3O EXTRATO DE TERMO ADITIVO AO PP", "conteudo": "39.2019", "publicado_por": "Leandro Dallagnol", "codigo_identificador": "313515D6"}, {"origem": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO - DISPENSA 006/2019", "conteudo": "2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba 1508001/2019/PMNP  2\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba 1508001/2019/PMNP  Modalidade:  Dispensa 006/2019  Locat\u00e1rio:  Munic\u00edpio de Novo Progresso (Secretaria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o).  Locadora:  Delci Maria Hofstaetter Selzler.  Objeto:  Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo inicialmente contratado de loca\u00e7\u00e3o de  im\u00f3vel urbano, para funcionamento da casa dos professores do  Sistema de Organiza\u00e7\u00e3o Modular de Ensino (SOME).  Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal:  art. 57, II, da Lei n.\u00ba 8.666/93.  Vig\u00eancia:  01/01/2021 \u00e0 31/12/2021.  UBIRACI SOARES SILVA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eliane Tom\u00e0s dos Santos", "codigo_identificador": "E179AB61"}, {"origem": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "1\u00ba Termo Aditivo ao Contrato N\u00ba 0801001/2020/PMNP  Modalidade:  Dispensa 001/2020  Locat\u00e1rio:  Fundo Municipal de Sa\u00fade de Novo Progresso.  Locador:  Jos\u00e9 Soares de Siqueira.  Objeto:  Prorroga\u00e7\u00e3o do prazo inicialmente contratado de loca\u00e7\u00e3o de  im\u00f3vel urbano para fins instala\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Sa\u00fade  de Novo Progresso \u2013 PA (SEMSA), nas mesmas condi\u00e7\u00f5es  originariamente pactuadas.  Fundamenta\u00e7\u00e3o Legal:  art. 57, II, da Lei n.\u00ba 8.666/93.  Vig\u00eancia:  08/01/2021 \u00e0 07/01/2022.  UBIRACI SOARES SILVA Prefeito Municipal", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Eliane Tom\u00e0s dos Santos", "codigo_identificador": "A7366C68"}, {"origem": "COMISS\u00c3O DE LICITA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO - INEXIGIBILIDADE", "conteudo": "006/2017", "publicado_por": "Eliane Tom\u00e0s dos Santos", "codigo_identificador": "B42CBC43"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO  PORTARIA N\u00ba 0001-2021-ANA KAROLINE DE ALMEIDA", "tipo": "ATA", "assunto": "MACHADO", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 0001/2021 PORTARIA N\u00ba 0001/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.   O Prefeito Municipal de Novo Repartimento, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 74, IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba \u2013 Nomear a Senhora ANA KAROLINE DE ALMEIDA  MACHADO, Brasileira, Casada, Portadora do RG. 5618764 \u2013 PC/PA  e CPF. N\u00ba 998.020.232-72, para exercer o Cargo Comissionado de  SECRETARIA MUNICIPAL DE GABINETE \u2013 DAS 20.7, da lei  Municipal N\u00ba 633, de 02 de fevereiro de 2009.  Art. 2\u00ba \u2013 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito Municipal, Novo Repartimento, Estado do Par\u00e1,  01 de Janeiro de 2021  .   VALDIR LEMES MACHADO Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "31D017EE"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0002-21 - PAULO ABEL BARRETO DA", "conteudo": "CUNHA  PORTARIA N\u00ba 0002/2021 PORTARIA N\u00ba 0002/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.   O Prefeito Municipal de Novo Repartimento, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 74, IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba \u2013 Nomear o Senhor PAULO ABEL BARRETO DA CUNHA,  Brasileiro, Solteiro, Portador do RG. 326608 \u2013 SSP/TO e CPF. N\u00ba  845.958.501-82,  para  exercer  o  Cargo  Comissionado  de", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "EABBC81B"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0003-21 - ALINE BARROS SULZBACH", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 0003/2021 PORTARIA N\u00ba 0003/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "A956391B"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO  PORTARIA N\u00ba 0004-21 - ELENILTON DA CRUZ ARA\u00daJO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0004/2021 PORTARIA N\u00ba 0004/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Novo Repartimento, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 74, IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba \u2013 Nomear o Senhor ELENILTON DA CRUZ ARA\u00daJO,  Brasileiro, Solteiro, Portador do RG. 2770323 \u2013 SSP/PA e CPF. N\u00ba  602.737.982-00,  para  exercer  o  Cargo  Comissionado  de", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "A59F9D44"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO  PORTARIA N\u00ba 0005-21 - WANDERSON SILVA DE ARA\u00daJO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0005/2021 PORTARIA N\u00ba 0005/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Novo Repartimento, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 74, IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba \u2013 Nomear o Senhor WANDERSON SILVA DE ARA\u00daJO,  Brasileiro, casado, Portador do RG. 745531002-1 \u2013 SSP/PA e CPF.  N\u00ba 745.531.002-15, para exercer o Cargo Comissionado de  SECRETARIO MUNICIPAL DE ASSIT\u00caNCIA SOCIAL\u2013 DAS  20.7, da lei Municipal N\u00ba 633, de 02 de fevereiro de 2009.  Art. 2\u00ba \u2013 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito Municipal, Novo Repartimento, Estado do Par\u00e1,  01 de Janeiro de 2021  .  VALDIR LEMES MACHADO Prefeito Municipal  Esta portaria foi registrada na Secretaria de Gabinete do Prefeito  Municipal e publicada no di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios do Estado do  Par\u00e1 (FAMEP), no endere\u00e7o www.diariomunicipal.com.br/famep,  conforme Lei municipal n\u00ba 1379/2015 de 18 de dezembro 2015.  ANA KAROLINE DE ALMEIDA MACHADO Secret\u00e1ria de Gabinete  Ciente em:  _____/_____/_____   _________________________________  WANDERSON SILVA DE ARA\u00daJO", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "D334363F"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO  PORTARIA N\u00ba 0006-2021 - LUAN DE OLIVEIRA SILVA", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0006/2021 PORTARIA N\u00ba 0006/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.", "conteudo": "VALDIR LEMES MACHADO Prefeito Municipal  Esta portaria foi registrada na Secretaria de Gabinete do Prefeito  Municipal e publicada no di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios do Estado do  Par\u00e1 (FAMEP), no endere\u00e7o www.diariomunicipal.com.br/famep,  conforme Lei municipal n\u00ba 1379/2015 de 18 de dezembro 2015.  ANA KAROLINE DE ALMEIDA MACHADO Secret\u00e1ria de Gabinete  Ciente em: _____/_____/_____  _____________________  LUAN DE OLIVEIRA SILVA", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "4B18536F"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO  PORTARIA N\u00ba 0007-21 - VALDIANE DE SOUZA GL\u00d3RIA", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0007/2021 PORTARIA N\u00ba 0007/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Novo Repartimento, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 74, IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba \u2013 Nomear a Senhora VALDIANE DE SOUZA GL\u00d3RIA,  Brasileira, Casada, Portadora do RG. 3826691 \u2013 PC/PA e CPF. N\u00ba  708.502.492-34,  para  exercer  o  Cargo  Comissionado  de", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "14228425"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO  PORTARIA N\u00ba 0008-2021 - ROMERSON SEREJO SILVA", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0008/2021 PORTARIA N\u00ba 0008/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Novo Repartimento, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 74, IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e,  RESOLVE:", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "5E5439A9"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO  PORTARIA N\u00ba 0009-2021 - AELSON DE SOUZA DA SILVA", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0009/2021 PORTARIA N\u00ba 0009/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Novo Repartimento, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 74, IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba \u2013 Nomear o Senhor AELSON DE SOUZA DA SILVA,  Brasileiro, Solteiro, Portador do RG. 2999364 \u2013 PC/PA e CPF. N\u00ba  586.508.142-04,  para  exercer  o  Cargo  Comissionado  de", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "7EE1D2B1"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0010-21 - EMILLY FREITAS LIMA MIGUEL", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 0010/2021 PORTARIA N\u00ba 0010/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "EE48B3B3"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0011-2021 - RONAN GAIA FERNANDES", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 0011/2021 PORTARIA N\u00ba 0011/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.   O Prefeito Municipal de Novo Repartimento, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 74, IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba \u2013 Nomear o Senhor RONAN GAIA FERNANDES, Brasileiro,  Solteiro, Portador do RG. 5986962 \u2013 PC/PA e CPF. N\u00ba 000.235.352- 02, para exercer o Cargo Comissionado de SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL DE PESCA E AQ\u00dcICULTURA\u2013 DAS 20.7, da lei  Municipal N\u00ba 633, de 02 de fevereiro de 2009.  Art. 2\u00ba \u2013 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "C2C56E94"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO  PORTARIA N\u00ba 0012-2021 - ABRA\u00c3O BRAGA FERREIRA", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0012/2021 PORTARIA N\u00ba 0012/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Novo Repartimento, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 74, IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba \u2013 Nomear o Senhor ABRA\u00c3O BRAGA FERREIRA,  Brasileiro, Casado, Portador do RG. 5235232 \u2013 PC/PA e CPF. N\u00ba  841.684.202-72,  para  exercer  o  Cargo  Comissionado  de", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "AD0AD400"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO  PORTARIA N\u00ba 0013-2021 - MARCONE WALVERNARQUE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "NUNES LEITE", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 0013/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "325C1FDF"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO  PORTARIA N\u00ba 0014-2021-GEOVAM NATAL LIMA RAMOS", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0014/2021 PORTARIA N\u00ba 0014/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Novo Repartimento, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 74, IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba \u2013 Nomear o Senhor GEOVAM NATAL LIMA RAMOS,  Brasileiro, Casado, Portador do RG. 2633973 \u2013 SSP/PA e CPF. N\u00ba  586.645.722-91,  para  exercer  o  Cargo  Comissionado  de  PROCURADOR GERAL - ADJUNTO\u2013 DAS 10.7, da lei Municipal  N\u00ba 633, de 02 de fevereiro de 2009.  Art. 2\u00ba \u2013 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito Municipal, Novo Repartimento, Estado do Par\u00e1,  01 de Janeiro de 2021  .  VALDIR LEMES MACHADO Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "67DF0A81"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE NOVO REPARTIMENTO", "tipo": "ATA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 0015-2021- DALVA MARIA JESUS DE SOUZA  PORTARIA N\u00ba 0015/2021  Novo Repartimento, 01 de janeiro de  2021.  O Prefeito Municipal de Novo Repartimento, no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es previstas no art. 74, IX, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, e,  RESOLVE:  Art. 1\u00ba \u2013 Nomear a Senhora DALVA MARIA JESUS DE SOUZA,  Brasileira, Solteira, Contadora, CRC N\u00ba 15309-8/O, Portadora do RG.  4013715 \u2013 SSP/PA e CPF. N\u00ba 709.621.892-00, para exercer o Cargo  Comissionado de COORDENADORA DE CONTROLE INTERNO \u2013  DAS 10.11, da lei Municipal N\u00ba 633, de 02 de fevereiro de 2009.  Art. 2\u00ba \u2013 Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba \u2013 Registre-se. Publique-se. Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito Municipal, Novo Repartimento, Estado do Par\u00e1,  01 de Janeiro de 2021  .  VALDIR LEMES MACHADO Prefeito Municipal  Esta portaria foi registrada na Secretaria de Gabinete do Prefeito  Municipal e publicada no di\u00e1rio Oficial dos Munic\u00edpios do Estado do  Par\u00e1 (FAMEP), no endere\u00e7o www.diariomunicipal.com.br/famep,  conforme Lei municipal n\u00ba 1379/2015 de 18 de dezembro 2015.  ANA KAROLINE DE ALMEIDA MACHADO Secret\u00e1ria de Gabinete  Ciente em:  _____/_____/_____   _________________________________  DALVA MARIA JESUS DE SOUZA", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Eva de Almeida Mendes", "codigo_identificador": "B000E07E"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1 GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 216/2020", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Exonerar a Senhora  LILIANA BENTES DINIZ SAVINO ,  matr\u00edcula n\u00ba 100065, do cargo de Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o,  desta Prefeitura, para o qual foi nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  076/2018, de 02 de julho de 2018.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 31 de dezembro de  2020.  ANT\u00d4NIO ODIN\u00c9LIO TAVARES DA SILVA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "3ABACF0E"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 217/2020", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Exonerar o Senhor  JUCINEI OLIVEIRA DOS SANTOS ,  matr\u00edcula n\u00ba 1001545, do cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Seguran\u00e7a  P\u00fablica e Defesa Social, desta Prefeitura, para o qual foi nomeado  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 180/2020, de 20 de outubro de 2020.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 31 de dezembro de  2020.  ANT\u00d4NIO ODIN\u00c9LIO TAVARES DA SILVA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "16FE67B9"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 218/2020", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Exonerar a Senhora  QUELEN FABIANA BENTES DA  COSTA , matr\u00edcula n\u00ba 100083, do cargo de Secret\u00e1ria Municipal de  Assist\u00eancia Social, desta Prefeitura, para o qual foi nomeado atrav\u00e9s  do Decreto n\u00ba 117/2018, de 10 de outubro de 2018.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 31 de dezembro de  2020.  ANT\u00d4NIO ODIN\u00c9LIO TAVARES DA SILVA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "5A4F5A0A"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 219/2020", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Exonerar o Senhor  ENZIO DE OLIVEIRA HARADA ,  matr\u00edcula n\u00ba 100098, do cargo de Secret\u00e1rio Municipal de Meio  Ambiente e Minera\u00e7\u00e3o, desta Prefeitura, para o qual foi nomeado  atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 016/2019, de 04 de fevereiro de 2019.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 31 de dezembro de  2020.  ANT\u00d4NIO ODIN\u00c9LIO TAVARES DA SILVA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "107C2858"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 1487/2020", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "786EDB34"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 220/2020", "conteudo": "ANT\u00d4NIO ODIN\u00c9LIO TAVARES DA SILVA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "6280C1B8"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 221/2020", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Exonerar o Senhor  JORGE LUIZ SOARES GRA\u00c7A ,  matr\u00edcula n\u00ba 100119, do cargo de Coordenador do Tr\u00e2nsito, com  lota\u00e7\u00e3o na Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social,  desta Prefeitura, para o qual foi nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  039/2019, de 09 de abril de 2019.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 31 de dezembro de  2020.  ANT\u00d4NIO ODIN\u00c9LIO TAVARES DA SILVA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "460CFDE7"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 1488/2020", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "7D15B06A"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 1489/2020", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio.  RESOLVE: Art. 1\u00ba  Cessar os efeitos da Portaria n\u00ba 229/2019, de 07 de fevereiro  de 2019, que designou a servidora  MARIA SOARES DE  OLIVEIRA , matr\u00edcula n\u00ba 1868, para exercer o cargo de Tesoureira do", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "9155A440"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 1490/2020", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "032FFB0B"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 1491/2020", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "FE5C8237"}, {"origem": "DECRETO N\u00ba 002/2021", "tipo": "ATA", "assunto": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Nomear nos termos do inciso II, do art. 9\u00b0, do Regime  Jur\u00eddico \u00danico \u2013 RJU, de 20 de dezembro de 1999, a Senhora  RAYANE SOUSA SANTOS , para exercer o cargo de Secret\u00e1ria  Municipal de Sa\u00fade, desta Prefeitura.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.  JOS\u00c9 WILLIAN SIQUEIRA DA FONSECA Prefeito Municipal", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "78009972"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 004/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Nomear nos termos do inciso II, do art. 9\u00b0, do Regime  Jur\u00eddico \u00danico \u2013 RJU, de 20 de dezembro de 1999, o Senhor  RENAN  MONTEIRO GUIMAR\u00c3ES , para exercer o cargo de Secret\u00e1rio de  Municipal de Planejamento, desta Prefeitura.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.  JOS\u00c9 WILLIAN SIQUEIRA DA FONSECA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "21287133"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 005/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Nomear nos termos do inciso II, do art. 9\u00b0, do Regime  Jur\u00eddico \u00danico \u2013 RJU, de 20 de dezembro de 1999, a Senhora  CHAIENY DA SILVA GODINHO , para exercer o cargo de  Procuradora Geral do Munic\u00edpio, desta Prefeitura.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "B9A46ABC"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 006/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Nomear nos termos do inciso II, do art. 9\u00b0, do Regime  Jur\u00eddico \u00danico \u2013 RJU, de 20 de dezembro de 1999, a Senhora  DIANA  ROCHA DOS ANJOS , para exercer o cargo de Secret\u00e1ria Municipal  de Agricultura, desta Prefeitura.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.  JOS\u00c9 WILLIAN SIQUEIRA DA FONSECA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "1A68AE69"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00b0 007/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Nomear nos termos do inciso II, do art. 9\u00b0, do Regime  Jur\u00eddico \u00danico \u2013 RJU, de 20 de dezembro de 1999, o Senhor  EVAIR  FRANCO DOS ANJOS , para exercer o cargo de Secret\u00e1rio  Municipal de Desenvolvimento Urbano, desta Prefeitura.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.  JOS\u00c9 WILLIAN SIQUEIRA DA FONSECA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "45B1EB64"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00b0 008/2021", "conteudo": "Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.  JOS\u00c9 WILLIAN SIQUEIRA DA FONSECA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "CC068B2F"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00b0 009/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Nomear nos termos do inciso II, do art. 9\u00b0, do Regime  Jur\u00eddico \u00danico \u2013 RJU, de 20 de dezembro de 1999, o Senhor  RAIMUNDO CONCEI\u00c7\u00c3O DA SILVA , para exercer o cargo de  Secret\u00e1rio Municipal de Seguran\u00e7a P\u00fablica e Defesa Social, desta  Prefeitura.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.  JOS\u00c9 WILLIAN SIQUEIRA DA FONSECA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "685AE3F0"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00b0 010/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Nomear nos termos do inciso II, do art. 9\u00b0, do Regime  Jur\u00eddico \u00danico \u2013 RJU, de 20 de dezembro de 1999, o Senhor  ROSINALDO VIEIRA BALIEIRO , para exercer o cargo de  Secret\u00e1rio Municipal de Esporte, desta Prefeitura.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.  JOS\u00c9 WILLIAN SIQUEIRA DA FONSECA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "B58F72A9"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00b0 011/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "15001DE6"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00b0 012/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "A233F007"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00b0 013/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Nomear nos termos do inciso II, do art. 9\u00b0, do Regime  Jur\u00eddico \u00danico \u2013 RJU, de 20 de dezembro de 1999, o Senhor  MANOEL JOS\u00c9 DA CRUZ MALCHER , Assessor Especial de  Governo, vinculado ao Gabinete do Prefeito.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.  JOS\u00c9 WILLIAN SIQUEIRA DA FONSECA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "DA7E83A5"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "ATA", "assunto": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Nomear nos termos do inciso II, do art. 9\u00b0, do Regime  Jur\u00eddico \u00danico \u2013 RJU, de 20 de dezembro de 1999, o Senhor  JOEL  PINHEIRO ARA\u00daJO , para exercer o cargo de Assessor Especial  Setorial DAS \u2013 06, vinculado ao Gabinete do Prefeito.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.  JOS\u00c9 WILLIAN SIQUEIRA DA FONSECA Prefeito Municipal", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "6F2A2E39"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00b0 015/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Nomear nos termos do inciso II, do art. 9\u00b0, do Regime  Jur\u00eddico \u00danico \u2013 RJU, de 20 de dezembro de 1999, o Senhor  DEMERSON LAVOR PRINTES , para exercer o cargo de Diretor  do Hospital Municipal de Oriximin\u00e1, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal  de Sa\u00fade, desta Prefeitura.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.  JOS\u00c9 WILLIAN SIQUEIRA DA FONSECA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "233D47F9"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00b0 016/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio. RESOLVE:  Art. 1\u00b0  Nomear nos termos do inciso II, do art. 9\u00b0, do Regime  Jur\u00eddico \u00danico \u2013 RJU, de 20 de dezembro de 1999, a Senhora  ELIS\u00c2NGELA FERNANDES BATISTA , para exercer o cargo de  Assessora Especial de Gabinete DAS \u2013 06 - I, com lota\u00e7\u00e3o no  Gabinete do Prefeito.  Art. 2\u00b0  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Cumpra-se, Registre-se e Publique-se.  Gabinete do Prefeito Municipal de Oriximin\u00e1, 01 de janeiro de 2021.  JOS\u00c9 WILLIAN SIQUEIRA DA FONSECA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "0A2E8A85"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00b0 019/2021", "conteudo": "CRIA E NOMEA O COMIT\u00ca DE GEST\u00c3O DE  CRISE  PARA  O  ENFRENTAMENTO  DA  PROPAGA\u00c7\u00c3O  DECORRENTE  DO  NOVO  CORONAV\u00cdRUS (COVID-19) NO \u00c2MBITO DO  MUNIC\u00cdPIO DE ORIXIMIN\u00c1, E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS   O  PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1 , no uso de suas  atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei, especialmente quanto ao  disposto nos incisos V e XIII do artigo 80 da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio.  CONSIDERANDO  a necessidade de se estabelecer um novo plano  de resposta efetivo para esta condi\u00e7\u00e3o de sa\u00fade de ampla repercuss\u00e3o  nacional;  DECRETA: Art. 1\u00ba.  Fica criado o  Comit\u00ea de Gest\u00e3o de Crise  para o  enfrentamento da propaga\u00e7\u00e3o decorrente do novo coronav\u00edrus  (COVID-19), vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Sa\u00fade.  Art. 2\u00ba  O Comit\u00ea de Gest\u00e3o de Crise ser\u00e1 respons\u00e1vel pela ado\u00e7\u00e3o das  medidas necess\u00e1rias para monitorar e se contrapor \u00e0 dissemina\u00e7\u00e3o da  COVID-19, doen\u00e7a causada pelo novo Coronav\u00edrus.  Art. 3\u00ba  Ser\u00e1 composto pelos seguintes membros:  I \u2013 Prefeito Jos\u00e9 Willian Siqueira da Fonseca", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "BC786598"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 001/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "618E6739"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 002/2021", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  O PREFEITO MUNICIPAL DE ORIXIMIN\u00c1, no uso das  atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o art. 80, XXVIII, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Eric Airton da Luz Farias", "codigo_identificador": "3A00629F"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE OURIL\u00c2NDIA DO NORTE C\u00c2MARA MUNICIPAL", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "NOMEA\u00c7\u00c3O", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 01/2021 PORTARIA N\u00b0 01/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a nomea\u00e7\u00e3o para o cargo comissionado  de Chefe de Gabinete da Presid\u00eancia da C\u00e2mara  Municipal de Ouril\u00e2ndia do Norte \u2013 PA, e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d", "publicado_por": "Antonio Ronaldo Alencar", "codigo_identificador": "A947F3F4"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "EXONERA\u00c7\u00c3O", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 02/2021 PORTARIA N\u00b0 02/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a exonera\u00e7\u00e3o da servidora Sra.  CLEONICE ALVES DO NASCIMENTO do cargo  de Chefe do dep. Seg. Legislativo da C\u00e2mara  Municipal de Ouril\u00e2ndia do Norte \u2013 PA, e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d", "publicado_por": "Antonio Ronaldo Alencar", "codigo_identificador": "564FAF26"}, {"origem": "EXONERA\u00c7\u00c3O", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00b0 05/2021 PORTARIA N\u00b0 05/2021", "conteudo": "\u201cDisp\u00f5e sobre a exonera\u00e7\u00e3o do servidor Sr. EDSON  JUSCELINO NASCIMENTO DA SILVA do cargo  de Ass. Parlamentar da C\u00e2mara Municipal de  Ouril\u00e2ndia do Norte \u2013 PA, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d  O Senhor ANDRADE SOARES DA SILVA, Vereador Presidente da  O Senhor ANDRADE SOARES DA SILVA, Vereador Presidente da  C\u00e2mara Municipal de Ouril\u00e2ndia no Norte, Estado do Par\u00e1, no uso de  suas atribui\u00e7\u00f5es legais.  R E S O L V E: Art.  1\u00b0. Exonerar  o  servidor  Sr.  EDSON  JUSCELINO", "publicado_por": "Antonio Ronaldo Alencar", "codigo_identificador": "C3624AEA"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "EXONERA\u00c7\u00c3O", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 06/2021 PORTARIA N\u00b0 06/2021 \u201cDisp\u00f5e sobre a exonera\u00e7\u00e3o do servidor Sr. GILENO  RODRIGUES DE LIMA do cargo de Ass.  Parlamentar da C\u00e2mara Municipal de Ouril\u00e2ndia do  Norte \u2013 PA, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d", "publicado_por": "Antonio Ronaldo Alencar", "codigo_identificador": "33DBBB8B"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "EXONERA\u00c7\u00c3O", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 07/2021 PORTARIA N\u00b0 07/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a exonera\u00e7\u00e3o do servidor Sr. JOS\u00c9  DE OLIVEIRA do cargo de Ass. Parlamentar da  C\u00e2mara Municipal de Ouril\u00e2ndia do Norte \u2013 PA, e  d\u00e1 outras provid\u00eancias.\u201d", "publicado_por": "Antonio Ronaldo Alencar", "codigo_identificador": "74D213C7"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "EXONERA\u00c7\u00c3O", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 09/2021 PORTARIA N\u00b0 09/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a exonera\u00e7\u00e3o do servidor Sr.  MARCONDES ALVES DA SILVA da Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada de TESOUREIRO da C\u00e2mara Municipal  de Ouril\u00e2ndia do Norte \u2013 PA, e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d", "publicado_por": "Antonio Ronaldo Alencar", "codigo_identificador": "1D2A16C7"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "EXONERA\u00c7\u00c3O", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 08/2021 PORTARIA N\u00b0 08/2021", "publicado_por": "Antonio Ronaldo Alencar", "codigo_identificador": "28960EEA"}, {"origem": "C\u00c2MARA MUNICIPAL", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "DESIGNA\u00c7\u00c3O", "conteudo": "PORTARIA N\u00b0 010/2021 PORTARIA N\u00b0 010/2021  \u201cDisp\u00f5e sobre a designa\u00e7\u00e3o de servidor para exercer  a fun\u00e7\u00e3o gratificada de TESOUREIRO da C\u00e2mara  Municipal de Ouril\u00e2ndia do Norte \u2013 PA, e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.\u201d", "publicado_por": "Antonio Ronaldo Alencar", "codigo_identificador": "B535E678"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE PALESTINA DO PAR\u00c1 GABINETE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO DE REGULAMENTA\u00c7\u00c3O DA MODALIDADE DE  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO E PRESENCIAL NO MUNIC\u00cdPIO DE", "conteudo": "PALESTINA DO PAR\u00c1  DECRETO 01, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO 01, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. Regulamenta a modalidade de licita\u00e7\u00e3o preg\u00e3o  (eletr\u00f4nico e presencial), para aquisi\u00e7\u00e3o de bens e  contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns, inclusive os servi\u00e7os  comuns de engenharia, no \u00e2mbito do Munic\u00edpio de  Palestina do Par\u00e1, Estado do Par\u00e1.  O Prefeito do Munic\u00edpio de Palestina do Par\u00e1, Estado do Par\u00e1, no uso  O Prefeito do Munic\u00edpio de Palestina do Par\u00e1, Estado do Par\u00e1, no uso  de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  Decreta:  CAP\u00cdTULO I - DISPOSI\u00c7\u00d5ES PRELIMINARES  OBJETO E \u00c2MBITO DE APLICA\u00c7\u00c3O  Art. 1\u00ba - Este Decreto regulamenta a modalidade de licita\u00e7\u00e3o preg\u00e3o,  na forma eletr\u00f4nica e presencial, para aquisi\u00e7\u00e3o de bens e contrata\u00e7\u00e3o  de servi\u00e7os comuns, inclusive os servi\u00e7os comuns de engenharia, no  \u00e2mbito do Munic\u00edpio de Palestina do Par\u00e1, Estado do Par\u00e1.  \u00a7 1\u00ba - \u00c9 obrigat\u00f3ria \u00e0 utiliza\u00e7\u00e3o do preg\u00e3o, na forma eletr\u00f4nica, de que  trata este decreto, pelos \u00f3rg\u00e3os da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal  direta e indireta e os fundos especiais.  \u00a7 2\u00ba - Excepcionalmente, mediante pr\u00e9via justificativa da autoridade  competente, ser\u00e1 admitida a utiliza\u00e7\u00e3o da forma de preg\u00e3o presencial  nas licita\u00e7\u00f5es de que trata o caput nas seguintes situa\u00e7\u00f5es:  I - desde que fique comprovada desvantagem para a Administra\u00e7\u00e3o na  realiza\u00e7\u00e3o da forma eletr\u00f4nica;  II - nos casos em que a lei ou a regulamenta\u00e7\u00e3o espec\u00edfica que  dispuser sobre a modalidade de transfer\u00eancia discipline de forma  diversa as contrata\u00e7\u00f5es com os recursos do repasse.  PRINC\u00cdPIOS NORTEADORES  Art. 2\u00ba - A licita\u00e7\u00e3o na modalidade de preg\u00e3o \u00e9 condicionada aos  princ\u00edpios b\u00e1sicos da legalidade, impessoalidade, moralidade,  igualdade,  publicidade,  efici\u00eancia,  probidade  administrativa,  desenvolvimento sustent\u00e1vel, vincula\u00e7\u00e3o ao instrumento convocat\u00f3rio,  julgamento  objetivo,  razoabilidade,  competitividade,  IV - lances intermedi\u00e1rios - lances iguais ou superiores ao menor j\u00e1  ofertado, por\u00e9m inferiores ao \u00faltimo lance dado pelo pr\u00f3prio licitante;  V - obra - constru\u00e7\u00e3o, reforma, fabrica\u00e7\u00e3o, recupera\u00e7\u00e3o ou amplia\u00e7\u00e3o  de bem im\u00f3vel, realizada por execu\u00e7\u00e3o direta ou indireta;  VI - servi\u00e7o - atividade ou conjunto de atividades destinadas a obter  determinada utilidade, intelectual ou material, de interesse da  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica;  VII - servi\u00e7o comum de engenharia - atividade ou conjunto de  atividades que necessitam da participa\u00e7\u00e3o e do acompanhamento de  profissional engenheiro habilitado, nos termos do disposto na Lei n\u00ba  5.194 , de 24 de dezembro de 1966, e cujos padr\u00f5es de desempenho e  qualidade possam ser objetivamente definidos pela administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica, mediante especifica\u00e7\u00f5es usuais de mercado;  VIII - Cadastro de Fornecedores da Prefeitura de Palestina do Par\u00e1/PA  - registro cadastral de pessoas f\u00edsicas e jur\u00eddicas que participam de  licita\u00e7\u00f5es e celebram contratos e atas de registro de pre\u00e7os com a  Prefeitura de Palestina do Par\u00e1/PA;  IX - Sistema de Cadastramento Unificado de Fornecedores - SICAF -  ferramenta informatizada, integrante da plataforma do Sistema  Integrado de Administra\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os Gerais - SIASG,  disponibilizada pelo Minist\u00e9rio da Economia, para cadastramento dos  \u00f3rg\u00e3os e das entidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, das empresas  p\u00fablicas e dos participantes de procedimentos de licita\u00e7\u00e3o, dispensa  ou inexigibilidade promovidos pelos \u00f3rg\u00e3os e pelas entidades  integrantes do Sistema de Servi\u00e7os Gerais - SISG;  X - sistema de dispensa eletr\u00f4nica - ferramenta informatizada para a  realiza\u00e7\u00e3o dos processos de contrata\u00e7\u00e3o direta de bens e servi\u00e7os  comuns, inclu\u00eddos os servi\u00e7os comuns de engenharia;  XI - \u00f3rg\u00e3o solicitante - \u00e9 o centro de compet\u00eancia institu\u00eddo para o  desempenho da fun\u00e7\u00e3o estatal que solicita, por interm\u00e9dio de sua  autoridade competente, realiza\u00e7\u00e3o de certame licitat\u00f3rio;  XII - autoridade competente - \u00e9 a respons\u00e1vel pela licita\u00e7\u00e3o p\u00fablica e  pela celebra\u00e7\u00e3o do futuro contrato;  XIV - Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o - \u00f3rg\u00e3o competente para  disciplinar e realizar os procedimentos licitat\u00f3rios requeridos pelos  \u00f3rg\u00e3os solicitantes; e  XV - termo de refer\u00eancia - documento que dever\u00e1 conter:  a) os elementos que embasam a avalia\u00e7\u00e3o do custo pela administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica, a partir dos padr\u00f5es de desempenho e qualidade estabelecidos  e das condi\u00e7\u00f5es de entrega do objeto, com as seguintes informa\u00e7\u00f5es:  a defini\u00e7\u00e3o do objeto contratual e dos m\u00e9todos para a sua execu\u00e7\u00e3o,  vedadas especifica\u00e7\u00f5es excessivas, irrelevantes ou desnecess\u00e1rias, que  limitem ou frustrem a competi\u00e7\u00e3o ou a realiza\u00e7\u00e3o do certame;   2. o valor estimado do objeto da licita\u00e7\u00e3o demonstrado em planilhas,  de acordo com o pre\u00e7o de mercado; e  3. o cronograma f\u00edsico-financeiro, se necess\u00e1rio;  b) o crit\u00e9rio de aceita\u00e7\u00e3o do objeto;  c) os deveres do contratado e do contratante;  d) a rela\u00e7\u00e3o dos documentos essenciais \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da qualifica\u00e7\u00e3o  t\u00e9cnica e econ\u00f4mico-financeira, se necess\u00e1ria;  e) os procedimentos de fiscaliza\u00e7\u00e3o e gerenciamento do contrato;  f) o prazo para execu\u00e7\u00e3o do contrato; e  g) as san\u00e7\u00f5es previstas de forma objetiva, suficiente e clara.  Art. 8\u00ba - O processo relativo ao preg\u00e3o ser\u00e1 instru\u00eddo com os seguintes  documentos, no m\u00ednimo:  I - termo de refer\u00eancia;  II - planilha estimativa de despesa;  III - previs\u00e3o dos recursos or\u00e7ament\u00e1rios necess\u00e1rios, com a indica\u00e7\u00e3o  das rubricas, exceto na hip\u00f3tese de preg\u00e3o para registro de pre\u00e7os;  IV - autoriza\u00e7\u00e3o de abertura da licita\u00e7\u00e3o;  V - designa\u00e7\u00e3o do pregoeiro e da equipe de apoio;  VI - edital e respectivos anexos;  VII - minuta do termo do contrato, ou instrumento equivalente, ou  minuta da ata de registro de pre\u00e7os, conforme o caso;  VIII - parecer jur\u00eddico;  IX - os avisos, os esclarecimentos e as impugna\u00e7\u00f5es;  X - documenta\u00e7\u00e3o exigida e apresentada para a habilita\u00e7\u00e3o;  XI - proposta de pre\u00e7os do licitante;  XII - ata da sess\u00e3o p\u00fablica, que conter\u00e1 os seguintes registros, entre  outros:  a) os licitantes participantes;  b) as propostas apresentadas;  c) os lances ofertados, na ordem de classifica\u00e7\u00e3o;  d) a suspens\u00e3o e o rein\u00edcio da sess\u00e3o, se for o caso;  e) a aceitabilidade da proposta de pre\u00e7o;  f) a habilita\u00e7\u00e3o;  g) a decis\u00e3o sobre o saneamento de erros ou falhas na proposta ou na  documenta\u00e7\u00e3o;  h) os recursos interpostos, as respectivas an\u00e1lises e as decis\u00f5es; e  i) o resultado da licita\u00e7\u00e3o;  XIII - comprovantes das publica\u00e7\u00f5es:  a) do aviso do edital;  b) do extrato do contrato;  c) dos demais atos cuja publicidade seja exigida; e  XIV - ato de homologa\u00e7\u00e3o.  \u00a7 1\u00ba A instru\u00e7\u00e3o do processo licitat\u00f3rio poder\u00e1 ser realizada por meio  de sistema eletr\u00f4nico, de modo que os atos e os documentos de que  trata este artigo, constantes dos arquivos e registros digitais, ser\u00e3o  v\u00e1lidos para todos os efeitos legais, inclusive para comprova\u00e7\u00e3o e  presta\u00e7\u00e3o de contas.  \u00a7 2\u00ba A ata da sess\u00e3o p\u00fablica ser\u00e1 disponibilizada na internet  imediatamente ap\u00f3s o seu encerramento, para acesso livre.  \u00a7 3\u00ba Fica dispensado o inciso VIII, caso haja parecer jur\u00eddico  referencial exarado pelo \u00f3rg\u00e3o de assessoramento competente, que  dever\u00e1 ser anexado ao processo, ressalvada a hip\u00f3tese de consulta  acerca de d\u00favida de ordem jur\u00eddica devidamente identificada e  motivada.  CAP\u00cdTULO III - ACESSO AO PROVEDOR DO PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO  CREDENCIAMENTO  Art. 9\u00ba - A autoridade competente do \u00f3rg\u00e3o solicitante, o pregoeiro, os  membros da equipe de apoio, demais servidores que se fizerem  necess\u00e1rios e os licitantes que participarem do preg\u00e3o, na forma  eletr\u00f4nica, ser\u00e3o previamente credenciados, perante o provedor do  sistema eletr\u00f4nico.  \u00a7 1\u00ba O credenciamento para acesso ao sistema ocorrer\u00e1 pela atribui\u00e7\u00e3o  de chave de identifica\u00e7\u00e3o e de senha pessoal e intransfer\u00edvel.  \u00a7 2\u00ba Caber\u00e1 \u00e0 Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o solicitar, junto ao  provedor do sistema, o seu credenciamento, o do pregoeiro e o dos  membros da equipe de apoio e das autoridades competentes.  LICITANTE  Art. 10 - O credenciamento no sistema permite a participa\u00e7\u00e3o dos  interessados em qualquer preg\u00e3o na forma eletr\u00f4nica, salvo quando,  por solicita\u00e7\u00e3o do credenciado, seja inativado ou exclu\u00eddo e/ou n\u00e3o  preencha as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas pelo sistema designado.  \u00a7 1\u00ba \u00c9 de responsabilidade exclusiva do licitante qualquer transa\u00e7\u00e3o  efetuada diretamente ou por seu representante, n\u00e3o cabendo ao  provedor do sistema a ser utilizado ou ao \u00f3rg\u00e3o promotor da licita\u00e7\u00e3o  responsabilidade por eventuais danos decorrentes de uso indevido,  ainda que por terceiros.  \u00a7 2\u00ba O credenciamento junto ao provedor do sistema implica a  responsabilidade legal do licitante e a presun\u00e7\u00e3o de sua capacidade  t\u00e9cnica para realiza\u00e7\u00e3o das transa\u00e7\u00f5es inerentes ao preg\u00e3o na forma  eletr\u00f4nica.  CAP\u00cdTULO IV - CONDU\u00c7\u00c3O DO PROCESSO \u00d3RG\u00c3O OU  ENTIDADE PROMOTORA DA LICITA\u00c7\u00c3O  Art. 11 - O preg\u00e3o ser\u00e1 conduzido pela Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o.  PRESIDENTE  DA  COMISS\u00c3O  PERMANENTE  DE  Par\u00e1grafo \u00fanico. A assinatura da ata de registro de pre\u00e7os \u00e9 de  compet\u00eancia conjunta do Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o e da Autoridade Competente do Certame.  CAP\u00cdTULO  V  -  FASE  PREPARAT\u00d3RIA  OU  PLANEJAMENTO DA CONTRATA\u00c7\u00c3O  ORIENTA\u00c7\u00d5ES GERAIS  Art. 14 - Na fase preparat\u00f3ria do preg\u00e3o ser\u00e1 observado o seguinte:  I - aprova\u00e7\u00e3o do termo de refer\u00eancia pela autoridade competente ou  por quem esta delegar;  II - elabora\u00e7\u00e3o do edital, que estabelecer\u00e1 os crit\u00e9rios de julgamento e  a aceita\u00e7\u00e3o das propostas, o modo de disputa e, quando necess\u00e1rio, o  intervalo m\u00ednimo de diferen\u00e7a de valores ou de percentuais entre os  lances, que incidir\u00e1 tanto em rela\u00e7\u00e3o aos lances intermedi\u00e1rios quanto  em rela\u00e7\u00e3o ao lance que cobrir a melhor oferta;  III - defini\u00e7\u00e3o das exig\u00eancias de habilita\u00e7\u00e3o, das san\u00e7\u00f5es aplic\u00e1veis,  dos prazos e das condi\u00e7\u00f5es que, pelas suas particularidades, sejam  consideradas relevantes para a celebra\u00e7\u00e3o e a execu\u00e7\u00e3o do contrato e o  atendimento das necessidades da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica; e  IV - designa\u00e7\u00e3o do pregoeiro e de sua equipe de apoio.  VALOR ESTIMADO OU VALOR M\u00c1XIMO ACEIT\u00c1VEL  Art. 15 - O valor estimado ou o valor m\u00e1ximo aceit\u00e1vel para a  contrata\u00e7\u00e3o, se n\u00e3o constar expressamente do edital, possuir\u00e1 car\u00e1ter  sigiloso e ser\u00e1 disponibilizado exclusiva e permanentemente aos  \u00f3rg\u00e3os de controle externo e interno.  \u00a7 1\u00ba Para fins do disposto no caput, o valor estimado ou o valor  m\u00e1ximo aceit\u00e1vel para a contrata\u00e7\u00e3o ser\u00e1 tornado p\u00fablico apenas e  imediatamente ap\u00f3s o encerramento do envio de lances, sem preju\u00edzo  da divulga\u00e7\u00e3o do detalhamento dos quantitativos e das demais  informa\u00e7\u00f5es necess\u00e1rias \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o das propostas.  \u00a7 2\u00ba Nas hip\u00f3teses em que for adotado o crit\u00e9rio de julgamento pelo  maior desconto, o valor estimado, o valor m\u00e1ximo aceit\u00e1vel ou o valor  de refer\u00eancia para aplica\u00e7\u00e3o do desconto constar\u00e1 obrigatoriamente do  instrumento convocat\u00f3rio.  DESIGNA\u00c7\u00d5ES DO PREGOEIRO E DA EQUIPE DE APOIO  Art. 16 - Caber\u00e1 ao Presidente da Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o,  designar agentes p\u00fablicos para o desempenho das fun\u00e7\u00f5es deste  Decreto.  DO PREGOEIRO  Art. 17 - Caber\u00e1 ao pregoeiro, em especial:  I - conduzir a sess\u00e3o p\u00fablica;  II - receber, examinar e decidir as impugna\u00e7\u00f5es e os pedidos de  esclarecimentos ao edital e aos anexos, al\u00e9m de poder requisitar  subs\u00eddios  formais  aos  respons\u00e1veis  pela  elabora\u00e7\u00e3o  desses  documentos;  III - verificar a conformidade da proposta em rela\u00e7\u00e3o aos requisitos  estabelecidos no edital;  IV - coordenar a sess\u00e3o p\u00fablica e o envio de lances;  V - verificar e julgar as condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o;  VI - sanear erros ou falhas que n\u00e3o alterem a subst\u00e2ncia das propostas,  dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o e sua validade jur\u00eddica;  VII - receber, examinar e decidir os recursos e encaminh\u00e1-los \u00e0  autoridade competente quando mantiver sua decis\u00e3o;  Art. 20 - A fase externa do preg\u00e3o ser\u00e1 iniciada com a convoca\u00e7\u00e3o dos  interessados por meio da publica\u00e7\u00e3o do aviso do edital na Imprensa  Oficial e no s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial do Portal da Transpar\u00eancia do  Munic\u00edpio.  \u00a7 1\u00ba Nas hip\u00f3teses de preg\u00e3o realizado para obras e servi\u00e7os comuns  de engenharia, com utiliza\u00e7\u00e3o de recursos da Uni\u00e3o decorrentes de  transfer\u00eancias volunt\u00e1rias, tais como conv\u00eanios e contratos de repasse,  al\u00e9m dos meios dispostos no caput, tamb\u00e9m dever\u00e1 ser realizada  publica\u00e7\u00e3o em di\u00e1rio oficial do respectivo ente.  \u00a7 2\u00ba Em se tratando de obras comuns, servi\u00e7os e compras de grande  vulto, aquelas cujo valor estimado seja superior a vinte e cinco vezes o  limite estabelecido na al\u00ednea \"c\" do inciso I do art. 23 e art. 120 da Lei  Federal n\u00ba 8.666/1993, al\u00e9m dos meios dispostos no caput, tamb\u00e9m  dever\u00e1 ser realizada publica\u00e7\u00e3o em jornal de grande circula\u00e7\u00e3o, bem  como no Mural de Licita\u00e7\u00f5es do Tribunal de Contas dos Munic\u00edpios  do Estado do Par\u00e1, com base nas Resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba. 11.535/2014 e n\u00ba  11.832/2015, alteradas pelas Resolu\u00e7\u00f5es n\u00ba 29/2017 e n\u00ba 43/2017.  EDITAL  Art. 21 - Os editais ser\u00e3o disponibilizados na \u00edntegra no site oficial da  Prefeitura Municipal de Palestina do Par\u00e1- PA.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Em se tratando de preg\u00e3o eletr\u00f4nico, os editais  tamb\u00e9m dever\u00e3o ser disponibilizados na \u00edntegra no sistema eletr\u00f4nico  de licita\u00e7\u00e3o adotado pela Prefeitura Municipal de Palestina do Par\u00e1-  PA.  MODIFICA\u00c7\u00c3O DO EDITAL  Art. 22 - Modifica\u00e7\u00f5es no edital ser\u00e3o divulgadas pelo mesmo  instrumento de publica\u00e7\u00e3o utilizado para divulga\u00e7\u00e3o do texto original  e o prazo inicialmente estabelecido ser\u00e1 reaberto, exceto se,  inquestionavelmente, a altera\u00e7\u00e3o n\u00e3o afetar a formula\u00e7\u00e3o das  propostas, resguardado o tratamento ison\u00f4mico aos licitantes.  ESCLARECIMENTOS  Art. 23 - Os pedidos de esclarecimentos referentes ao processo  licitat\u00f3rio ser\u00e3o enviados ao pregoeiro, at\u00e9 tr\u00eas dias \u00fateis anteriores \u00e0  data fixada para abertura da sess\u00e3o p\u00fablica, exclusivamente por meio  eletr\u00f4nico, na forma do edital.  \u00a7 1\u00ba O pregoeiro responder\u00e1 aos pedidos de esclarecimentos no prazo  de dois dias \u00fateis, contado da data de recebimento do pedido, e poder\u00e1  requisitar subs\u00eddios formais aos respons\u00e1veis pela elabora\u00e7\u00e3o do edital  e dos anexos.  \u00a7 2\u00ba As respostas aos pedidos de esclarecimentos ser\u00e3o divulgadas  pelo sistema e vincular\u00e3o os participantes e a administra\u00e7\u00e3o.  IMPUGNA\u00c7\u00c3O  Art. 24 - Qualquer pessoa poder\u00e1 impugnar os termos do edital do  preg\u00e3o, por meio eletr\u00f4nico, na forma prevista no edital, at\u00e9 tr\u00eas dias  \u00fateis anteriores \u00e0 data fixada para abertura da sess\u00e3o p\u00fablica.  \u00a7 1\u00ba A impugna\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui efeito suspensivo e caber\u00e1 ao  pregoeiro, auxiliado pelos respons\u00e1veis pela elabora\u00e7\u00e3o do edital e  dos anexos, decidir sobre a impugna\u00e7\u00e3o no prazo de dois dias \u00fateis,  contado da data de recebimento da impugna\u00e7\u00e3o.  \u00a7 2\u00ba A concess\u00e3o de efeito suspensivo \u00e0 impugna\u00e7\u00e3o \u00e9 medida  excepcional e dever\u00e1 ser motivada pelo pregoeiro, nos autos do  processo de licita\u00e7\u00e3o.  \u00a7 3\u00ba Acolhida a impugna\u00e7\u00e3o contra o edital, ser\u00e1 definida e publicada  nova data para realiza\u00e7\u00e3o do certame.  CAP\u00cdTULO VII - APRESENTA\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA E  DOCUMENTO DE HABILITA\u00c7\u00c3O  Art. 25 - O prazo fixado para a apresenta\u00e7\u00e3o das propostas e dos  documentos de habilita\u00e7\u00e3o, contado a partir da publica\u00e7\u00e3o do aviso,  n\u00e3o ser\u00e1 inferior a oito dias \u00fateis.  APRESENTA\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA E DOCUMENTOS DE  HABILITA\u00c7\u00c3O  PELO  LICITANTE  NO  PREG\u00c3O  ELETR\u00d4NICO  Art. 26 - Quando se tratar de Preg\u00e3o na forma eletr\u00f4nica, ap\u00f3s a  divulga\u00e7\u00e3o do edital nos locais designados neste Decreto, os licitantes  encaminhar\u00e3o  exclusivamente  por  meio  do  sistema,  concomitantemente com os documentos de habilita\u00e7\u00e3o exigidos no  edital, proposta com a descri\u00e7\u00e3o do objeto ofertado e o pre\u00e7o, at\u00e9 a  data e o hor\u00e1rio estabelecidos para abertura da sess\u00e3o p\u00fablica.  \u00a7 1\u00ba A etapa de que trata o caput ser\u00e1 encerrada com a abertura da  sess\u00e3o p\u00fablica.  \u00a7 2\u00ba Os licitantes poder\u00e3o deixar de apresentar os documentos de  habilita\u00e7\u00e3o que constem do Sicaf ou no Cadastro de Fornecedores da  Prefeitura de Palestina do Par\u00e1/PA, assegurado aos demais licitantes o  direito de acesso aos dados constantes dos sistemas.  \u00a7 3\u00ba O envio da proposta, acompanhada dos documentos de  habilita\u00e7\u00e3o exigidos no edital, nos termos do disposto no caput,  ocorrer\u00e1 por meio de chave de acesso e senha.  \u00a7 4\u00ba O licitante declarar\u00e1, em campo pr\u00f3prio do sistema, o  cumprimento dos requisitos para a habilita\u00e7\u00e3o e a conformidade de  sua proposta com as exig\u00eancias do edital.  \u00a7 5\u00ba A falsidade da declara\u00e7\u00e3o de que trata o \u00a7 4\u00ba sujeitar\u00e1 o licitante  \u00e0s san\u00e7\u00f5es previstas neste Decreto.  \u00a7 6\u00ba Os licitantes poder\u00e3o retirar ou substituir a proposta e os  documentos de habilita\u00e7\u00e3o anteriormente inseridos no sistema, at\u00e9 a  abertura da sess\u00e3o p\u00fablica.  \u00a7 7\u00ba Na etapa de apresenta\u00e7\u00e3o da proposta e dos documentos de  habilita\u00e7\u00e3o pelo licitante, observado o disposto no caput, n\u00e3o haver\u00e1  ordem de classifica\u00e7\u00e3o das propostas, o que ocorrer\u00e1 somente ap\u00f3s os  procedimentos de que trata o Cap\u00edtulo IX.  \u00a7 8\u00ba Os documentos que comp\u00f5em a proposta e a habilita\u00e7\u00e3o do  licitante melhor classificado somente ser\u00e3o disponibilizados para  avalia\u00e7\u00e3o do pregoeiro e para acesso p\u00fablico ap\u00f3s o encerramento do  envio de lances.  \u00a7 9\u00ba Os documentos complementares \u00e0 proposta e \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o,  quando necess\u00e1rios \u00e0 confirma\u00e7\u00e3o daqueles exigidos no edital e j\u00e1  apresentados, ser\u00e3o encaminhados pelo licitante melhor classificado  ap\u00f3s o encerramento do envio de lances, observado o prazo de que  trata o \u00a7 2\u00ba do art. 50.  APRESENTA\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA E DOCUMENTOS DE  HABILITA\u00c7\u00c3O  PELO  LICITANTE  NO  PREG\u00c3O  comando do pregoeiro com a utiliza\u00e7\u00e3o de sua chave de acesso e  senha.  \u00a7 1\u00ba Os licitantes poder\u00e3o participar da sess\u00e3o p\u00fablica na internet,  devendo utilizar sua chave de acesso e senha.  \u00a7 2\u00ba O sistema disponibilizar\u00e1 campo pr\u00f3prio para troca de mensagens  entre o pregoeiro e os licitantes.  Art. 29 - Em se tratando de Preg\u00e3o na forma presencial, a partir do  hor\u00e1rio previsto no edital, a sess\u00e3o p\u00fablica ser\u00e1 aberta pelo comando  do pregoeiro, procedendo-se \u00e0 imediata abertura do envelope de  proposta de pre\u00e7os e \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o da conformidade das propostas com  os requisitos estabelecidos no instrumento convocat\u00f3rio.  CONFORMIDADE DAS PROPOSTAS  Art. 30 - O pregoeiro verificar\u00e1 as propostas apresentadas,  desclassificando aquelas que n\u00e3o estejam em conformidade com os  requisitos estabelecidos no edital.  Par\u00e1grafo \u00fanico. A desclassifica\u00e7\u00e3o de proposta ser\u00e1 sempre  fundamentada e registrada no sistema ou na ata da sess\u00e3o p\u00fablica,  com acompanhamento em tempo real por todos os participantes.  Art. 31 - As propostas contendo a descri\u00e7\u00e3o do objeto, valor e  eventuais anexos estar\u00e3o dispon\u00edveis na internet, quando se tratar de  Preg\u00e3o na forma eletr\u00f4nica.  Art. 32 - Em se tratando de Preg\u00e3o na forma presencial, a descri\u00e7\u00e3o do  objeto, valor e eventuais documentos estar\u00e3o dispon\u00edveis na sess\u00e3o  para os interessados ou qualquer cidad\u00e3o que esteja presente, podendo  posteriormente qualquer pessoa solicitar c\u00f3pias do mesmo, na forma  da Lei n\u00ba 12.527/2011.  ORDENA\u00c7\u00c3O E CLASSIFICA\u00c7\u00c3O DAS PROPOSTAS  Art. 33 - O sistema ordenar\u00e1, automaticamente, as propostas  classificadas pelo pregoeiro, sendo que somente estas participar\u00e3o da  fase de lance, quando se tratar de Preg\u00e3o na forma eletr\u00f4nica.  Art. 34 - Em se tratando de Preg\u00e3o na forma presencial, o pregoeiro  proceder\u00e1 \u00e0 abertura dos envelopes contendo as propostas de pre\u00e7os e  classificar\u00e1 o autor da proposta de menor pre\u00e7o e aqueles que tenham  apresentado propostas em valores sucessivos e superiores em at\u00e9 dez  por cento, relativamente \u00e0 de menor pre\u00e7o.  \u00a7 1\u00ba Quando n\u00e3o forem verificadas, no m\u00ednimo, tr\u00eas propostas escritas  de pre\u00e7os nas condi\u00e7\u00f5es definidas no inciso anterior, o pregoeiro  classificar\u00e1 as melhores propostas subsequentes, at\u00e9 o m\u00e1ximo de tr\u00eas,  para que seus autores participem dos lances verbais, quaisquer que  sejam os pre\u00e7os oferecidos nas propostas escritas.  \u00a7 2\u00ba Quando houverem proposta iniciais empatadas, o Pregoeiro  realizar\u00e1 sorteio na presen\u00e7a dos licitantes para definir a ordem de  classifica\u00e7\u00e3o.  IN\u00cdCIO DA FASE COMPETITIVA  Art. 35 - Classificadas as propostas, o pregoeiro dar\u00e1 in\u00edcio \u00e0 fase  competitiva, quando ent\u00e3o os licitantes poder\u00e3o encaminhar lances  exclusivamente por meio do sistema eletr\u00f4nico, quando se tratar de  Preg\u00e3o na forma eletr\u00f4nica.  \u00a7 1\u00ba O licitante ser\u00e1 imediatamente informado do recebimento do  lance e do valor consignado no registro.  \u00a7 2\u00ba Os licitantes poder\u00e3o oferecer lances sucessivos, observados o  hor\u00e1rio fixado para abertura da sess\u00e3o e as regras estabelecidas no  edital.  \u00a7 3\u00ba O licitante somente poder\u00e1 oferecer valor inferior ou maior  percentual de desconto ao \u00faltimo lance por ele ofertado e registrado  pelo sistema, observado, quando houver, o intervalo m\u00ednimo de  diferen\u00e7a de valores ou de percentuais entre os lances, que incidir\u00e1  classifica\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o m\u00e1ximo de tr\u00eas, poder\u00e3o oferecer um lance final e  fechado em at\u00e9 cinco minutos, que ser\u00e1 sigiloso at\u00e9 o encerramento do  prazo.  \u00a7 4\u00ba Encerrados os prazos estabelecidos nos \u00a7 2\u00ba e \u00a7 3\u00ba, o sistema  ordenar\u00e1 os lances em ordem crescente de vantajosidade.  \u00a7 5\u00ba Na aus\u00eancia de lance final e fechado classificado nos termos dos  \u00a7 2\u00ba e \u00a7 3\u00ba, haver\u00e1 o rein\u00edcio da etapa fechada para que os demais  licitantes, at\u00e9 o m\u00e1ximo de tr\u00eas, na ordem de classifica\u00e7\u00e3o, possam  ofertar um lance final e fechado em at\u00e9 cinco minutos, que ser\u00e1  sigiloso at\u00e9 o encerramento deste prazo, observado, ap\u00f3s esta etapa, o  disposto no \u00a7 4\u00ba.  \u00a7 6\u00ba Na hip\u00f3tese de n\u00e3o haver licitante classificado na etapa de lance  fechado que atenda \u00e0s exig\u00eancias para habilita\u00e7\u00e3o, o pregoeiro poder\u00e1,  auxiliado pela equipe de apoio, mediante justificativa, admitir o  rein\u00edcio da etapa fechada, nos termos do disposto no \u00a7 5\u00ba.  DESCONEX\u00c3O DO SISTEMA NA ETAPA DE LANCES NO  PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO  Art. 40 - Na hip\u00f3tese de o sistema eletr\u00f4nico desconectar para o  pregoeiro no decorrer da etapa de envio de lances da sess\u00e3o p\u00fablica e  permanecer acess\u00edvel aos licitantes, os lances continuar\u00e3o sendo  recebidos, sem preju\u00edzo dos atos realizados.  Art. 41 - Quando a desconex\u00e3o do sistema eletr\u00f4nico para o pregoeiro  persistir por tempo superior a dez minutos, a sess\u00e3o p\u00fablica ser\u00e1  suspensa e reiniciada somente decorridas vinte e quatro horas ap\u00f3s a  comunica\u00e7\u00e3o do fato aos participantes, no s\u00edtio eletr\u00f4nico utilizado  para divulga\u00e7\u00e3o.  MODO DE DISPUTA NO PREG\u00c3O PRESENCIAL  Art. 42 - Em se tratando de Preg\u00e3o na forma presencial, os licitantes  apresentar\u00e3o lances de forma verbal pelos seus representantes  credenciados, que dever\u00e3o ser formulados de forma sucessiva, em  valores distintos e decrescentes.  \u00a7 1\u00ba O pregoeiro convidar\u00e1 individualmente os licitantes classificados,  de forma sequencial, a apresentar lances verbais, a partir do autor da  proposta classificada de maior pre\u00e7o e os demais, em ordem  decrescente de valor.  \u00a7 2\u00ba A desist\u00eancia em apresentar lance verbal, quando convocado pelo  pregoeiro, implicar\u00e1 a exclus\u00e3o do licitante da etapa de lances verbais  e na manuten\u00e7\u00e3o do \u00faltimo pre\u00e7o apresentado pelo licitante, para  efeito de ordena\u00e7\u00e3o das propostas.  \u00a7 3\u00ba Caso n\u00e3o se realizem lances verbais, ser\u00e1 verificada a  conformidade entre a proposta escrita de menor pre\u00e7o e o valor  estimado para a contrata\u00e7\u00e3o.  Art. 43 - Ap\u00f3s a etapa de envio de lances, haver\u00e1 a aplica\u00e7\u00e3o dos  crit\u00e9rios de desempate previstos nos art. 44 e art. 45 da Lei  Complementar n\u00ba 123 , de 14 de dezembro de 2006, seguido da  aplica\u00e7\u00e3o do crit\u00e9rio estabelecido no \u00a7 2\u00ba do art. 3\u00ba da Lei n\u00ba 8.666, de  1993, se n\u00e3o houver licitante que atenda \u00e0 primeira hip\u00f3tese.  Art. 44 - Em se tratando de preg\u00e3o eletr\u00f4nico, os crit\u00e9rios de  desempate ser\u00e3o aplicados nos termos do art. 43, caso n\u00e3o haja envio  de lances ap\u00f3s o in\u00edcio da fase competitiva.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Na hip\u00f3tese de persistir o empate, no preg\u00e3o  eletr\u00f4nico, a proposta vencedora ser\u00e1 sorteada pelo sistema eletr\u00f4nico  dentre as propostas empatadas.  CAP\u00cdTULO IX - JULGAMENTO  NEGOCIA\u00c7\u00c3O DA PROPOSTA  Art. 45 - Encerrada a etapa de lances da sess\u00e3o p\u00fablica, o pregoeiro  poder\u00e1 encaminhar, pelo sistema eletr\u00f4nico ou na sess\u00e3o p\u00fablica  atender\u00e1 \u00e0s condi\u00e7\u00f5es de lideran\u00e7a estabelecidas no edital e  representar\u00e1 as consorciadas perante a Uni\u00e3o;  II - a apresenta\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o de habilita\u00e7\u00e3o especificada no  edital por empresa consorciada;  III - a comprova\u00e7\u00e3o da capacidade t\u00e9cnica do cons\u00f3rcio pelo  somat\u00f3rio dos quantitativos de cada empresa consorciada, na forma  estabelecida no edital;  IV - a demonstra\u00e7\u00e3o, por cada empresa consorciada, do atendimento  aos \u00edndices cont\u00e1beis definidos no edital, para fins de qualifica\u00e7\u00e3o  econ\u00f4mico-financeira;  V - a responsabilidade solid\u00e1ria das empresas consorciadas pelas  obriga\u00e7\u00f5es do cons\u00f3rcio, nas etapas da licita\u00e7\u00e3o e durante a vig\u00eancia  do contrato;  VI - a obrigatoriedade de lideran\u00e7a por empresa brasileira no  cons\u00f3rcio formado por empresas brasileiras e estrangeiras, observado  o disposto no inciso I; e  VII - a constitui\u00e7\u00e3o e o registro do cons\u00f3rcio antes da celebra\u00e7\u00e3o do  contrato.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Fica vedada a participa\u00e7\u00e3o de empresa consorciada,  na mesma licita\u00e7\u00e3o, por meio de mais de um cons\u00f3rcio ou  isoladamente.  INTEN\u00c7\u00c3O DE RECORRER E PRAZO PARA RECURSO  Art. 50 - A habilita\u00e7\u00e3o dos licitantes ser\u00e1 verificada por meio do Sicaf  e/ou Cadastro de Fornecedores da Prefeitura de Palestina do Par\u00e1/PA,  nos documentos por ele abrangidos.  \u00a7 1\u00ba Os documentos exigidos para habilita\u00e7\u00e3o que n\u00e3o estejam  contemplados no Sicaf e/ou Cadastro de Fornecedores da Prefeitura de  Palestina do Par\u00e1 /PA ser\u00e3o enviados nos termos do disposto nos arts.  26 e 27.  \u00a7 2\u00ba Na hip\u00f3tese de necessidade de envio de documentos  complementares ap\u00f3s o julgamento da proposta, os documentos  dever\u00e3o ser apresentados em formato digital, via sistema (preg\u00e3o  eletr\u00f4nico) e por meio designado no Edital (preg\u00e3o presencial), no  prazo definido no edital, ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o do pregoeiro, observado o  prazo disposto no \u00a7\u00a7 2\u00ba e 3\u00ba do art. 43.  \u00a7 3\u00ba A verifica\u00e7\u00e3o pelo \u00f3rg\u00e3o ou entidade promotora do certame nos  s\u00edtios eletr\u00f4nicos oficiais de \u00f3rg\u00e3os e entidades emissores de certid\u00f5es  constitui meio legal de prova, para fins de habilita\u00e7\u00e3o.  \u00a7 4\u00ba Na hip\u00f3tese de a proposta vencedora n\u00e3o for aceit\u00e1vel ou o  licitante n\u00e3o atender \u00e0s exig\u00eancias para habilita\u00e7\u00e3o, o pregoeiro  examinar\u00e1 a proposta subsequente e assim sucessivamente, na ordem  de classifica\u00e7\u00e3o, at\u00e9 a apura\u00e7\u00e3o de uma proposta que atenda ao edital.  \u00a7 5\u00ba Na hip\u00f3tese de contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os comuns em que a  legisla\u00e7\u00e3o ou o edital exija apresenta\u00e7\u00e3o de planilha de composi\u00e7\u00e3o de  pre\u00e7os, esta dever\u00e1 ser encaminhada exclusivamente via sistema  (preg\u00e3o eletr\u00f4nico) ou por meio designado no Edital (preg\u00e3o  presencial), no prazo fixado no edital, com os respectivos valores  readequados ao lance vencedor.  \u00a7 6\u00ba No preg\u00e3o realizado para o sistema de registro de pre\u00e7os, quando  a proposta do licitante vencedor n\u00e3o atender ao quantitativo total  estimado para a contrata\u00e7\u00e3o, poder\u00e1 ser convocada a quantidade de  licitantes necess\u00e1ria para alcan\u00e7ar o total estimado, respeitada a ordem  de classifica\u00e7\u00e3o, observado o pre\u00e7o da proposta vencedora, precedida  de posterior habilita\u00e7\u00e3o, nos termos do disposto no Cap\u00edtulo X.  \u00a7 7\u00ba A comprova\u00e7\u00e3o de regularidade fiscal e trabalhista das  microempresas e das  empresas de pequeno porte ser\u00e1 exigida nos termos de regulamento  espec\u00edfico do disposto no art. 4\u00ba do Decreto Federal n\u00ba 8.538, de 6 de  Art. 55 - Ap\u00f3s a homologa\u00e7\u00e3o, o adjudicat\u00e1rio ser\u00e1 convocado para  assinar o contrato ou a ata de registro de pre\u00e7os no prazo estabelecido  no edital.  \u00a7 1\u00ba Na assinatura do contrato ou da ata de registro de pre\u00e7os, ser\u00e1  exigida a comprova\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o consignadas no  edital, que dever\u00e3o ser mantidas pelo licitante durante a vig\u00eancia do  contrato ou da ata de registro de pre\u00e7os.  \u00a7 2\u00ba Na hip\u00f3tese de o vencedor da licita\u00e7\u00e3o n\u00e3o comprovar as  condi\u00e7\u00f5es de habilita\u00e7\u00e3o consignadas no edital ou se recusar a assinar  o contrato ou a ata de registro de pre\u00e7os, outro licitante poder\u00e1 ser  convocado, respeitada a ordem de classifica\u00e7\u00e3o, para, ap\u00f3s a  comprova\u00e7\u00e3o dos requisitos para habilita\u00e7\u00e3o, analisada a proposta e  eventuais documentos complementares e, feita a negocia\u00e7\u00e3o, assinar o  contrato ou a ata de registro de pre\u00e7os, sem preju\u00edzo da aplica\u00e7\u00e3o das  san\u00e7\u00f5es de que trata o art. 56.  \u00a7 3\u00ba O prazo de validade das propostas ser\u00e1 de noventa dias, permitida  a fixa\u00e7\u00e3o de prazo diverso no edital.  CAP\u00cdTULO XV - SAN\u00c7\u00c3O  IMPEDIMENTO DE LICITAR E CONTRATAR  Art. 56 - Ficar\u00e1 impedido de licitar e de contratar com a Prefeitura de  Palestina do Par\u00e1/PA e ser\u00e1 descredenciado no Cadastro de  Fornecedores da Prefeitura de Palestina do Par\u00e1/PA, pelo prazo de at\u00e9  cinco anos, sem preju\u00edzo das multas previstas em edital e no contrato e  das demais comina\u00e7\u00f5es legais, garantido o direito \u00e0 ampla defesa, o  licitante que, convocado dentro do prazo de validade de sua proposta:  I - n\u00e3o assinar o contrato ou a ata de registro de pre\u00e7os;  II - n\u00e3o entregar a documenta\u00e7\u00e3o exigida no edital;  III - apresentar documenta\u00e7\u00e3o falsa;  IV - causar o atraso na execu\u00e7\u00e3o do objeto;  V - n\u00e3o mantiver a proposta;  VI - falhar na execu\u00e7\u00e3o do contrato;  VII - fraudar a execu\u00e7\u00e3o do contrato;  VIII - comportar-se de modo inid\u00f4neo;  IX - declarar informa\u00e7\u00f5es falsas; e  X - cometer fraude fiscal.  \u00a7 1\u00ba As san\u00e7\u00f5es descritas no caput tamb\u00e9m se aplicam aos integrantes  do cadastro de reserva, em preg\u00e3o para registro de pre\u00e7os que,  convocados, n\u00e3o honrarem o compromisso assumido sem justificativa  ou com justificativa recusada pela administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica;  \u00a7 2\u00ba As san\u00e7\u00f5es ser\u00e3o registradas e publicadas no Sicaf e no Cadastro  de Fornecedores da Prefeitura de Palestina do Par\u00e1/PA.  CAP\u00cdTULO XVI - REVOGA\u00c7\u00c3O E ANULA\u00c7\u00c3O  Art. 57 - A autoridade competente para homologar o procedimento  licitat\u00f3rio de que trata este Decreto poder\u00e1 revog\u00e1-lo somente em  raz\u00e3o do interesse p\u00fablico, por motivo de fato superveniente  devidamente comprovado, pertinente e suficiente para justificar a  revoga\u00e7\u00e3o, e dever\u00e1 anul\u00e1-lo por ilegalidade, de of\u00edcio ou por  provoca\u00e7\u00e3o de qualquer pessoa, por meio de ato escrito e  fundamentado.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Os licitantes n\u00e3o ter\u00e3o direito \u00e0 indeniza\u00e7\u00e3o em  decorr\u00eancia da anula\u00e7\u00e3o do procedimento licitat\u00f3rio, ressalvado o  direito do contratado de boa-f\u00e9 ao ressarcimento dos encargos que  tiver suportado no cumprimento do contrato.  CAP\u00cdTULO  XVII  -  DO  SISTEMA  DE  DISPENSA  ELETR\u00d4NICA  APLICA\u00c7\u00c3O  Art. 58 - As unidades gestoras da Prefeitura de Palestina do Par\u00e1  adotar\u00e3o o sistema de dispensa eletr\u00f4nica, nas seguintes hip\u00f3teses:", "publicado_por": "Roberval Alves Rodrigues", "codigo_identificador": "5D1D94C7"}, {"origem": "GABINETE", "tipo": "ATA", "assunto": "REGULAMENTA O TRATAMENTO FAVORECIDO,", "conteudo": "DIFERENCIADO E SIMPLIFICADO PARA AS  MICROEMPRESAS, EMPRESAS DE PEQUENO PORTE NO  \u00c2MBITO MUNICIPAL  DECRETO MUNICIPAL N\u00b0 02, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO MUNICIPAL N\u00b0 02, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.  rurais  pessoa  f\u00edsica,  microempreendedores  individuais e sociedades cooperativas de consumo  nas contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de bens, servi\u00e7os e obras no  \u00e2mbito da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PALESTINA DO PAR\u00c1 O PREFEITO MUNICIPAL DE PALESTINA DO PAR\u00c1 , Estado  do Par\u00e1, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e tendo em vista o disposto  nos arts. 42 a 45 e arts. 47 a 49 da Lei Complementar n\u00ba 123, de 14 de  dezembro de 2006,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nas contrata\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de bens, servi\u00e7os e obras, dever\u00e1 ser  concedido tratamento favorecido, diferenciado e simplificado para as  microempresas e empresas de pequeno porte, agricultor familiar,  produtor rural pessoa f\u00edsica, microempreendedor individual  MEI e  sociedades cooperativas de consumo, nos termos deste Decreto, com o  objetivo de:  I \u2013 promover o desenvolvimento econ\u00f4mico e social no \u00e2mbito local e  regional;  II \u2013 ampliar a efici\u00eancia das pol\u00edticas p\u00fablicas; e  III \u2013 incentivar a inova\u00e7\u00e3o tecnol\u00f3gica.  \u00a7 1\u00ba Subordinam-se ao disposto neste Decreto, al\u00e9m dos \u00f3rg\u00e3os da  administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica municipal direta, os fundos especiais, as  autarquias, as funda\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, as empresas p\u00fablicas, as sociedades  de economia mista e as demais entidades controladas direta ou  indiretamente pelo Munic\u00edpio.  \u00a7 2\u00ba Para efeitos deste Decreto, considera-se:  I \u2013 \u00e2mbito local:  limites geogr\u00e1ficos do Munic\u00edpio onde ser\u00e1  executado o objeto da contrata\u00e7\u00e3o;  II \u2013 \u00e2mbito regional:  limites geogr\u00e1ficos do Estado ou da regi\u00e3o  metropolitana, que podem envolver mesorregi\u00f5es ou microrregi\u00f5es,  conforme definido pelo Instituto Brasileiro de Geografia e Estat\u00edstica  \u2013  IBGE; e  III \u2013 microempresas e empresas de pequeno porte:  os beneficiados  pela Lei Complementar n\u00ba 123, de 14 de dezembro de 2006, nos  termos do inciso I do caput do art. 13 deste Decreto.  \u00a7 3\u00ba Admite-se a ado\u00e7\u00e3o de outro crit\u00e9rio de defini\u00e7\u00e3o de \u00e2mbito local  e regional, justificadamente, em edital, desde que atenda aos objetivos  previstos no art. 1\u00ba.  \u00a7 4\u00ba Para fins do disposto neste Decreto, ser\u00e3o beneficiados pelo  tratamento favorecido apenas o produtor rural pessoa f\u00edsica e o  agricultor familiar conceituado na Lei Federal n\u00ba 11.326, de 24 de  julho de 2006, que estejam em situa\u00e7\u00e3o regular junto \u00e0 Previd\u00eancia  Social e ao Munic\u00edpio e tenham auferido receita bruta anual at\u00e9 o  limite de que trata o inciso II do caput do art. 3\u00ba da Lei Complementar  n\u00ba 123, de 2006.  Art. 2\u00ba Para a amplia\u00e7\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o das microempresas e  empresas de pequeno porte nas licita\u00e7\u00f5es, os \u00f3rg\u00e3os ou as entidades  contratantes dever\u00e3o, sempre que poss\u00edvel:  I \u2013 instituir cadastro pr\u00f3prio, de acesso livre, ou adequar os eventuais  cadastros existentes, para identificar as microempresas e empresas de  pequeno porte sediadas regionalmente, juntamente com suas linhas de  fornecimento, de modo a possibilitar a notifica\u00e7\u00e3o das licita\u00e7\u00f5es e  facilitar a forma\u00e7\u00e3o de parcerias e as subcontrata\u00e7\u00f5es;  II \u2013  padronizar e divulgar as especifica\u00e7\u00f5es dos bens, servi\u00e7os e obras  contratados, de modo a orientar as microempresas e empresas de  pequeno porte para que adequem os seus processos produtivos;  III \u2013 na defini\u00e7\u00e3o do objeto da contrata\u00e7\u00e3o, n\u00e3o utilizar especifica\u00e7\u00f5es  que restrinjam, injustificadamente, a participa\u00e7\u00e3o das microempresas e  empresas de pequeno porte sediadas regionalmente;  IV \u2013 considerar, na constru\u00e7\u00e3o de itens, grupos ou lotes da licita\u00e7\u00e3o, a  oferta local ou regional dos bens e servi\u00e7os a serem contratados; e  V \u2013 disponibilizar informa\u00e7\u00f5es no s\u00edtio eletr\u00f4nico oficial do \u00f3rg\u00e3o ou  da entidade contratante sobre regras para participa\u00e7\u00e3o nas licita\u00e7\u00f5es e  cadastramento e prazos, regras e condi\u00e7\u00f5es usuais de pagamento.  Art. 3\u00ba Na habilita\u00e7\u00e3o em licita\u00e7\u00f5es para o fornecimento de bens para  pronta entrega ou para a loca\u00e7\u00e3o de materiais, n\u00e3o ser\u00e1 exigida da  microempresa ou da empresa de pequeno porte a apresenta\u00e7\u00e3o de  balan\u00e7o patrimonial do \u00faltimo exerc\u00edcio social.  Art. 4\u00ba A comprova\u00e7\u00e3o de regularidade fiscal das microempresas e  empresas de pequeno porte somente ser\u00e1 exigida para efeito de  contrata\u00e7\u00e3o, e n\u00e3o como condi\u00e7\u00e3o para participa\u00e7\u00e3o na licita\u00e7\u00e3o.  \u00a7 1\u00ba Na hip\u00f3tese de haver alguma restri\u00e7\u00e3o relativa \u00e0 regularidade  fiscal quando da comprova\u00e7\u00e3o de que trata o caput, ser\u00e1 assegurado  prazo de cinco dias \u00fateis, prorrog\u00e1vel por igual per\u00edodo, para a  regulariza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o, a realiza\u00e7\u00e3o do pagamento ou  parcelamento do d\u00e9bito e a emiss\u00e3o de eventuais certid\u00f5es negativas  ou positivas com efeito de certid\u00e3o negativa.  \u00a7 2\u00ba Para aplica\u00e7\u00e3o do disposto no \u00a7 1\u00ba, o prazo para regulariza\u00e7\u00e3o  fiscal ser\u00e1 contado a partir:  I \u2013 da divulga\u00e7\u00e3o do resultado da fase de habilita\u00e7\u00e3o, na licita\u00e7\u00e3o na  modalidade preg\u00e3o e nas regidas pelo Regime Diferenciado de  Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas sem invers\u00e3o de fases; ou  II \u2013 da divulga\u00e7\u00e3o do resultado do julgamento das propostas, nas  modalidades de licita\u00e7\u00e3o previstas na Lei Federal n\u00ba 8.666, de 21 de  junho de 1993, e nas regidas pelo Regime Diferenciado de  Contrata\u00e7\u00f5es P\u00fablicas com a invers\u00e3o de fases.  \u00a7 3\u00ba A prorroga\u00e7\u00e3o do prazo previsto no \u00a7 1\u00ba poder\u00e1 ser concedida, a  crit\u00e9rio da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, quando requerida pelo licitante,  mediante apresenta\u00e7\u00e3o de justificativa.  \u00a7 4\u00ba A abertura da fase recursal em rela\u00e7\u00e3o ao resultado do certame  ocorrer\u00e1 ap\u00f3s os prazos de regulariza\u00e7\u00e3o fiscal de que tratam os \u00a7\u00a7 1\u00ba  e 3\u00ba.  \u00a7 5\u00ba A n\u00e3o regulariza\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o no prazo previsto nos \u00a7\u00a7 1\u00ba  e 3\u00ba implicar\u00e1 decad\u00eancia do direito \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo das  san\u00e7\u00f5es previstas no art. 87 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 1993, sendo  facultado  \u00e0  administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica  convocar  os  licitantes  \u00a7 9\u00ba Conforme disposto nos \u00a7\u00a7 14 e 15 do art. 3\u00ba da Lei Federal n\u00ba  8.666, de 1993, o crit\u00e9rio de desempate previsto neste artigo observar\u00e1  as seguintes regras:  I \u2013 quando houver propostas beneficiadas com as margens de  prefer\u00eancia em rela\u00e7\u00e3o ao produto estrangeiro, o crit\u00e9rio de desempate  ser\u00e1 aplicado exclusivamente entre as propostas que fizerem jus \u00e0s  margens de prefer\u00eancia, conforme regulamento;  II \u2013 nas contrata\u00e7\u00f5es de bens e servi\u00e7os de inform\u00e1tica e automa\u00e7\u00e3o,  nos termos da Lei Federal n\u00ba 8.248, de 23 de outubro de 1991, as  microempresas e as empresas de pequeno porte que fizerem jus ao  direito de prefer\u00eancia previsto em decreto espec\u00edfico, ter\u00e3o prioridade  no exerc\u00edcio desse benef\u00edcio em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s m\u00e9dias e \u00e0s grandes  empresas na mesma situa\u00e7\u00e3o.  Art. 6\u00ba Os \u00f3rg\u00e3os e as entidades contratantes dever\u00e3o realizar processo  licitat\u00f3rio destinado exclusivamente \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de microempresas  e empresas de pequeno porte nos itens ou lotes de licita\u00e7\u00e3o cujo valor  seja de at\u00e9 R$ 80.000,00 (oitenta mil Reais).  Art. 7\u00ba Nas licita\u00e7\u00f5es para contrata\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e obras, os \u00f3rg\u00e3os e  as entidades contratantes poder\u00e3o estabelecer, nos instrumentos  convocat\u00f3rios, a exig\u00eancia de subcontrata\u00e7\u00e3o de microempresas ou  empresas de pequeno porte, sob pena de rescis\u00e3o contratual, sem  preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es legais, determinando:  I \u2013 o percentual m\u00ednimo a ser subcontratado e o percentual m\u00e1ximo  admitido, a serem estabelecidos no edital, sendo vedada a sub-roga\u00e7\u00e3o  completa ou da parcela principal da contrata\u00e7\u00e3o;  II \u2013 que as microempresas e as empresas de pequeno porte a serem  subcontratadas sejam indicadas e qualificadas pelos licitantes com a  descri\u00e7\u00e3o dos bens e servi\u00e7os a serem fornecidos e seus respectivos  valores;  III \u2013 que, no momento da habilita\u00e7\u00e3o e ao longo da vig\u00eancia  contratual, seja apresentada a documenta\u00e7\u00e3o de regularidade fiscal das  microempresas e empresas de pequeno porte subcontratadas, sob pena  de rescis\u00e3o, aplicando-se o prazo para regulariza\u00e7\u00e3o previsto no \u00a7 1\u00ba  do art. 4\u00ba;  IV \u2013 que a empresa contratada comprometa-se a substituir a  subcontratada, no prazo m\u00e1ximo de trinta dias, na hip\u00f3tese de  extin\u00e7\u00e3o da subcontrata\u00e7\u00e3o, mantendo o percentual originalmente  subcontratado at\u00e9 a sua execu\u00e7\u00e3o total, notificando o \u00f3rg\u00e3o ou  entidade contratante, sob pena de rescis\u00e3o, sem preju\u00edzo das san\u00e7\u00f5es  cab\u00edveis, ou a demonstrar a inviabilidade da substitui\u00e7\u00e3o, hip\u00f3tese em  que ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela execu\u00e7\u00e3o da parcela originalmente  subcontratada; e  V \u2013 que a empresa contratada responsabilize-se pela padroniza\u00e7\u00e3o,  pela compatibilidade, pelo gerenciamento centralizado e pela  qualidade da subcontrata\u00e7\u00e3o.  \u00a7 1\u00ba Dever\u00e1 constar do instrumento convocat\u00f3rio que a exig\u00eancia de  subcontrata\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 aplic\u00e1vel quando o licitante for:  I \u2013 microempresa ou empresa de pequeno porte;  II \u2013 cons\u00f3rcio composto em sua totalidade por microempresas e  empresas de pequeno porte, respeitado o disposto no art. 33 da Lei  Federal n\u00ba 8.666, de 1993; e  III  - cons\u00f3rcio composto parcialmente por microempresas ou  empresas de pequeno porte com participa\u00e7\u00e3o igual ou superior ao  percentual exigido de subcontrata\u00e7\u00e3o.  \u00a7 2\u00ba N\u00e3o se admite a exig\u00eancia de subcontrata\u00e7\u00e3o para o fornecimento  de bens, exceto quando estiver vinculado \u00e0 presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os  acess\u00f3rios.  \u00a7 3\u00ba O disposto no inciso II do caput dever\u00e1 ser comprovado no  momento da aceita\u00e7\u00e3o, na hip\u00f3tese de a modalidade de licita\u00e7\u00e3o ser  preg\u00e3o, ou no momento da habilita\u00e7\u00e3o, nas demais modalidades, sob  pena de desclassifica\u00e7\u00e3o.  \u00a7 4\u00ba \u00c9 vedada a exig\u00eancia no instrumento convocat\u00f3rio de  subcontrata\u00e7\u00e3o de itens ou parcelas determinadas ou de empresas  espec\u00edficas.  \u00a7 5\u00ba Os empenhos e pagamentos referentes \u00e0s parcelas subcontratadas  ser\u00e3o destinados diretamente \u00e0s microempresas e empresas de  pequeno porte subcontratadas.  \u00a7 6\u00ba S\u00e3o vedadas:  I \u2013 a subcontrata\u00e7\u00e3o das parcelas de maior relev\u00e2ncia t\u00e9cnica, assim  definidas no instrumento convocat\u00f3rio;  II \u2013 a subcontrata\u00e7\u00e3o de microempresas e empresas de pequeno porte  que estejam participando da licita\u00e7\u00e3o; e  I \u2013 n\u00e3o houver o m\u00ednimo de tr\u00eas fornecedores competitivos  enquadrados como microempresas ou empresas de pequeno porte  sediadas local ou regionalmente e capazes de cumprir as exig\u00eancias  estabelecidas no instrumento convocat\u00f3rio;  II \u2013 o tratamento diferenciado e simplificado para as microempresas e  as empresas de pequeno porte n\u00e3o for vantajoso para a administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica ou representar preju\u00edzo ao conjunto ou ao complexo do objeto  a ser contratado, justificadamente;  III \u2013 a licita\u00e7\u00e3o for dispens\u00e1vel ou inexig\u00edvel, nos termos dos arts. 24 e  25 da Lei Federal n\u00ba 8.666, de 1993, excetuadas as dispensas tratadas  pelos incisos I e II do caput do referido art. 24, nas quais a compra  dever\u00e1 ser feita preferencialmente por microempresas e empresas de  pequeno porte, observados, no que couber, os incisos I, II e IV do  caput deste artigo; ou  IV \u2013 o tratamento diferenciado e simplificado n\u00e3o for capaz de  alcan\u00e7ar, justificadamente, pelo menos um dos objetivos previstos no  art. 1\u00ba.  Par\u00e1grafo \u00fanico. Para o disposto no inciso II do caput, considera-se  n\u00e3o vantajosa a contrata\u00e7\u00e3o quando:  I \u2013 resultar em pre\u00e7o superior ao valor estabelecido como refer\u00eancia;  ou  II \u2013 a natureza do bem, servi\u00e7o ou obra for incompat\u00edvel com a  aplica\u00e7\u00e3o dos benef\u00edcios.  Art. 11. Os crit\u00e9rios de tratamento diferenciado e simplificado para as  microempresas e empresas de pequeno porte dever\u00e3o estar  expressamente previstos no instrumento convocat\u00f3rio.  Art. 13. Para fins do disposto neste Decreto, o enquadramento como:  I \u2013 microempresa ou empresa de pequeno porte se dar\u00e1 nos termos do  art. 3\u00ba, caput, incisos I e II, e \u00a7 4\u00ba da Lei Complementar n\u00ba 123, de  2006;  II \u2013 agricultor familiar se dar\u00e1 nos termos da Lei Federal n\u00ba 11.326, de  24 de julho de 2006;  III \u2013 produtor rural pessoa f\u00edsica se dar\u00e1 nos termos da Lei Federal n\u00ba  8.212, de 24 de julho de 1991;  IV \u2013 microempreendedor individual se dar\u00e1 nos termos do \u00a7 1\u00ba do art.  18-A da Lei Complementar n\u00ba 123, de 2006; e  V \u2013 sociedade cooperativa se dar\u00e1 nos termos do art. 34 da Lei  Federal n\u00ba 11.488, de 15 de junho de 2007, e do art. 4\u00ba da Lei Federal  n\u00ba 5.764, de 16 de dezembro de 1971.  \u00a7 1\u00ba O licitante \u00e9 respons\u00e1vel por solicitar seu desenquadramento da  condi\u00e7\u00e3o de microempresa ou empresa de pequeno porte quando  houver ultrapassado o limite de faturamento estabelecido no art. 3\u00ba da  Lei Complementar n\u00ba 123, de 2006, no ano fiscal anterior, sob pena de  ser declarado inid\u00f4neo para licitar e contratar com a administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica, sem preju\u00edzo das demais san\u00e7\u00f5es, caso usufrua ou tente  usufruir indevidamente dos benef\u00edcios previstos neste Decreto.  \u00a7 2\u00ba Dever\u00e1 ser exigida do licitante a ser beneficiado a declara\u00e7\u00e3o, sob  as penas da lei, de que cumpre os requisitos legais para a qualifica\u00e7\u00e3o  como  microempresa  ou  empresa  de  pequeno  porte,", "publicado_por": "Roberval Alves Rodrigues", "codigo_identificador": "77C328B6"}, {"origem": "GABINETE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DA COMISS\u00c3O", "conteudo": "PERMANENTE DE LICITA\u00c7\u00c3O - CPL   Portaria 03/2021-PMPP \u201cNomeia e constitui a Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o no \u00e2mbito da Prefeitura Municipal de  Palestina do Par\u00e1, Estado do Par\u00e1, e d\u00e1 outras  provid\u00eancias...\u201d.", "publicado_por": "Roberval Alves Rodrigues", "codigo_identificador": "B57378F1"}, {"origem": "SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA DE DESIGNA\u00c7\u00c3O DO PREGOEIRO DE", "conteudo": "PALESTINA DO PAR\u00c1", "publicado_por": "Roberval Alves Rodrigues", "codigo_identificador": "574662E5"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE PARAGOMINAS AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 039/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 039/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de  Paragominas , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme Art. 6\u00ba, \u00a7  2\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 682/2008 e suas altera\u00e7\u00f5es subsequentes,  R E  S O L V E: Art. 1\u00ba  - EXONERAR o Sr.  VIT\u00d3RIO ANTONIO  PEREIRA  MOY, do  cargo  em  comiss\u00e3o  de  Gerente  Administrativo-Financeiro ,  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "2B3E406A"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 040/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 040/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica.  PORTARIA N\u00ba 040/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica.  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "860E64C3"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 041/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 041/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 041/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "285AB7BC"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 042/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 042/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 042/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "9FF4F6B9"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 043/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 043/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 043/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "5D1CC3C7"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 044/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 044/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 044/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de  Paragominas , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme Art. 6\u00ba, \u00a7  2\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 682/2008 e suas altera\u00e7\u00f5es subsequentes,  R E  S O L V E: Art. 1\u00ba  - EXONERAR o Sr.  FABIANO DA SILVA  COSTA,  do cargo em comiss\u00e3o de  Gerente do Setor de Leitura e  correspond\u00eancia , da Ag\u00eancia de Saneamento de Paragominas, a  partir do dia 31 de dezembro de 2020.  Art. 2\u00ba  - Esta portaria entra em  vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o, revogada as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "0C23CBA4"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 045/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 045/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 045/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "284D125F"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 046/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 046/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 046/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "2C0D620D"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 047/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 047/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 047/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "3DFC2ECA"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 048/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 048/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 048/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "14201972"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 049/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 049/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 049/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "641B04B0"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 050/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 050/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 050/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de  Paragominas , no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conforme Art. 6\u00ba, \u00a7  2\u00ba, da Lei Municipal n\u00ba 682/2008 e suas altera\u00e7\u00f5es subsequentes,  R E  S O L V E: Art. 1\u00ba  - EXONERAR o Sr.  MAC ARTUR CORREA  FARIAS,  do cargo em comiss\u00e3o de  Chefe do Setor de Pitometria e", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "6E51DA64"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 051/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 051/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 051/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "E9B9BF55"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 052/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "ESPECIFICA  PORTARIA N\u00ba 052/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  PORTARIA N\u00ba 052/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "87F28241"}, {"origem": "AGENCIA DE SANEAMENTO DE PARAGOMINAS-SANEPAR", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 053/2020 - EXONERA FUNCION\u00c1RIO QUE", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 053/2020 - Exonera funcion\u00e1rio que especifica -  O  Superintendente  Geral  da  Ag\u00eancia  de  Saneamento  de", "publicado_por": "Vitorio Antonio Pereira Moy", "codigo_identificador": "A78BD6D4"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 001/2021-GPP.", "conteudo": "Nomeia os Membros da Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o para o exerc\u00edcio financeiro de 2021 da  Prefeitura Municipal de Paragominas, e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelos artigos  81, inciso III, al\u00ednea a e 85, todos da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de  Paragominas, de 05 de Novembro de 2002 e suas posteriores  altera\u00e7\u00f5es.  CONSIDERANDO  a necessidade de projetos e obras de constru\u00e7\u00e3o,  reforma adequa\u00e7\u00e3o e amplia\u00e7\u00e3o da rede f\u00edsica municipal;  CONSIDERANDO  que para a execu\u00e7\u00e3o das obras ser\u00e3o necess\u00e1rios  v\u00e1rios procedimentos licitat\u00f3rios o que requerer\u00e1 celeridade ao seu  tr\u00e2mite e conclus\u00e3o.  Resolve: Art. 1\u00ba -  Ficam nomeados a partir desta data, os servidores p\u00fablicos  municipais de Paragominas, conforme rela\u00e7\u00e3o abaixo, para  constitu\u00edrem a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o desta Prefeitura  Municipal, no \u00e2mbito das Secretarias Municipais e demais \u00d3rg\u00e3os da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal Direta e Indireta, para o exerc\u00edcio  financeiro de 2021, de acordo com a Lei n\u00ba 8.666, de 21 de junho de  1993 e suas ulteriores altera\u00e7\u00f5es   COMPOSI\u00c7\u00c3O DA CPL - Presidente  LUCIANA BRITO VIEIRA;  - Secret\u00e1rio  JORGE PASCOA DA SILVA;  - Membro Titular  DIANA MARIA BARATA BORGES;  - Membro Titular  ANTONIO R\u00c9GIO DE OLIVEIRA NUNES;  - Membro Suplente  CARLOS SILVA CARVALHO;  - Membro Suplente  LUCIDALVA COSTA SILVA;  - Membro Suplente  VANESSA EUZ\u00c9BIO DE SOUSA.   Par\u00e1grafo \u00fanico - A investidura dos membros da Comiss\u00e3o  Permanente de Licita\u00e7\u00e3o n\u00e3o exceder\u00e1 a 01 (um) ano, vedada a sua  recondu\u00e7\u00e3o no total para o per\u00edodo subsequente.  Art. 2\u00ba -  a Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o proceder\u00e1 os seus  trabalhos sempre que necess\u00e1rios, com a maior transpar\u00eancia poss\u00edvel,  de acordo com os crit\u00e9rios da legisla\u00e7\u00e3o vigente.  Art. 3\u00ba -  Cabe entre outras atribui\u00e7\u00f5es \u00e0 Comiss\u00e3o Permanente de  Licita\u00e7\u00e3o, para aquisi\u00e7\u00e3o de e/ou aliena\u00e7\u00f5es de bens, contrata\u00e7\u00f5es de  servi\u00e7os e obras de engenharia:  a) adotar todas as provid\u00eancias preliminares e iniciais do processo  licitat\u00f3rio;  b) elaborar o edital, com todos seus anexos, especialmente a minuta  do contrato administrativo;  c) comunicar aos \u00f3rg\u00e3os interessados e legais, quando solicitado;  d) providenciar e publicidade dos atos administrativos, quando for o  caso;  e) expedir os editais e prestar todos esclarecimentos quando forem  solicitados;  f) apreciar a qualifica\u00e7\u00e3o dos concorrentes;  g) receber, abrir os envelopes, examinar e julgar todos os documentos  e procedimentos relativos \u00e0s licita\u00e7\u00f5es e ao cadastramento de  licitantes;  h) decidir sobre as impugna\u00e7\u00f5es e recursos que porventura sejam  solicitados e feitos;  i) receber e julgar todos os documentos pertinentes ao objeto que est\u00e1  sendo licitado, sejam aqueles referentes \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o dos interessados,  sejam aqueles referentes \u00e0s suas propostas;  j) examinar os referidos documentos \u00e0 luz da Lei e das exig\u00eancias  contidas no edital, habilitando e classificando os que estiverem  condizentes e inabilitando ou desclassificando aqueles que n\u00e3o  atenderem \u00e0s regras ou exig\u00eancias previamente estabelecidas;  k) emitir parecer circunstanciado indicando o vencedor do certame  para homologa\u00e7\u00e3o pelo ordenador de despesa;  l) propor aplica\u00e7\u00e3o de penalidades a fornecedores (licitantes), nas  modalidades de advert\u00eancia e/ou multa para decis\u00e3o do ordenador de  despesas;  m) apreciar minuciosamente os pedidos de provid\u00eancias para  realiza\u00e7\u00e3o de dispensa e inexigibilidade de licita\u00e7\u00e3o, para aquisi\u00e7\u00e3o de  bens, contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os e obras de engenharia, sujeitos a esses  processos, emitindo parecer para decis\u00e3o do ordenador de despesas;  n) julgar todos os documentos pertinentes \u00e0s propostas apresentadas,  em conformidade com o conte\u00fado do edital, classificando-os em  conformidade com o que foi ali estabelecido.  Art. 3\u00ba -  Esta portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 4\u00ba -  D\u00ea-se Ci\u00eancia, Registre-se, Cumpra-se e Publique-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 04 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "6CEA62CD"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 002/2021-GPP.", "conteudo": "Nomeia os Pregoeiros e Equipe de Apoio da  Prefeitura Municipal de Paragominas para realiza\u00e7\u00e3o  de Preg\u00e3o, neste exerc\u00edcio financeiro de 2021, e d\u00e1  outras provid\u00eancias.  Art. 1\u00ba - Art. 1\u00ba - Ficam nomeados a partir desta data, os servidores  p\u00fablicos municipais de Paragominas, conforme rela\u00e7\u00e3o abaixo, para  realiza\u00e7\u00e3o de Processos Licitat\u00f3rios na modalidade Preg\u00e3o para esta  Prefeitura Municipal, no \u00e2mbito das Secretarias Municipais e demais  \u00d3rg\u00e3os da Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal Direta e Indireta, neste  exerc\u00edcio financeiro de 2021, de acordo com a Lei n\u00ba 8.666, de 21 de  junho de 1993 e suas ulteriores altera\u00e7\u00f5es, Lei n\u00ba 10.520, de 17 de  julho de 2002 e especialmente ao Decreto n\u00ba 10.024, de 20 de  setembro de 2019:   COMPOSI\u00c7\u00c3O: PREGOEIROS - Pregoeiro  DIEGO GUIMAR\u00c3ES VIEIRA;  - Pregoeiro  LUCIANA BRITO VIEIRA;  - Pregoeiro  JORGE PASCOA DA SILVA.   COMPOSI\u00c7\u00c3O: EQUIPE DE APOIO - Apoio  ADRIANA ALMEIDA LIMA;  - Apoio  ANTONIO R\u00c9GIO DE OLIVEIRA NUNES;  - Apoio  ANTONIA CRISTINA DA SILVA GOMES;  - Apoio  CARLOS SILVA CARVALHO  - Apoio  DIANA MARIA BARATA BORGES;  - Apoio  EDNA SIMONE TODDE;  - Apoio  JACIARA DA SILVA LIMA;  - Apoio  LUCIDALVA COSTA SILVA;  - Apoio  VANESSA EUZ\u00c9BIO DE SOUSA.  -Apoio  GERSEMI PEREIRA DE OLIVEIRA   Par\u00e1grafo \u00fanico - A investidura dos servidores como Pregoeiros e  Equipe de Apoio n\u00e3o exceder\u00e1 a 01 (um) ano, vedada a sua  recondu\u00e7\u00e3o no total para o per\u00edodo subsequente.  Art. 2\u00ba - O Pregoeiro e a equipe de apoio proceder\u00e3o a seus trabalhos  sempre que necess\u00e1rio, seguindo os crit\u00e9rios de acordo com a  legisla\u00e7\u00e3o vigente e entre outras atribui\u00e7\u00f5es:  a) a coordena\u00e7\u00e3o dos trabalhos da equipe de apoio e a condu\u00e7\u00e3o do  procedimento licitat\u00f3rio;  b) o credenciamento dos interessados;  c) o recebimento da declara\u00e7\u00e3o dos licitantes do pleno atendimento  aos requisitos de habilita\u00e7\u00e3o, bem como dos envelopes contendo as  propostas e os documentos de habilita\u00e7\u00e3o;  d) a abertura dos envelopes-proposta, a an\u00e1lise e desclassifica\u00e7\u00e3o das  propostas que n\u00e3o atenderem \u00e0s especifica\u00e7\u00f5es do objeto ou as  condi\u00e7\u00f5es e prazos de execu\u00e7\u00e3o ou fornecimento fixadas no edital;  e) a ordena\u00e7\u00e3o das propostas n\u00e3o desclassificadas e a sele\u00e7\u00e3o dos  licitantes que participar\u00e3o da fase de lances;  f) a condu\u00e7\u00e3o dos procedimentos relativos aos lances e a escolha da  proposta ou do lance de menor pre\u00e7o;  g) a classifica\u00e7\u00e3o das ofertas, conjugadas as propostas e os lances;  h) anegocia\u00e7\u00e3o do pre\u00e7o, visando \u00e0 sua redu\u00e7\u00e3o;  i) a verifica\u00e7\u00e3o e adecis\u00e3o motivada a respeito da aceitabilidade do  menor pre\u00e7o;  j) a an\u00e1lise dos documentos de habilita\u00e7\u00e3o do autor da oferta de  melhor pre\u00e7o;  k) a adjudica\u00e7\u00e3o do objeto ao licitante vencedor, se n\u00e3o tiver havido  manifesta\u00e7\u00e3o de recorrer por parte de algum licitante;  l) a elabora\u00e7\u00e3o da ata da sess\u00e3o p\u00fablica;  m) a an\u00e1lise dos recursos eventualmente apresentados, reconsiderando  o ato impugnado ou promovendo o encaminhamento do processo  instru\u00eddo com a sua manifesta\u00e7\u00e3o \u00e0 decis\u00e3o da autoridade competente;  n) o recebimento do processo devidamente instru\u00eddo, ap\u00f3s a  adjudica\u00e7\u00e3o, \u00e0 autoridade superior, visando a homologa\u00e7\u00e3o e a  contrata\u00e7\u00e3o;  o) propor \u00e0 autoridade competente a homologa\u00e7\u00e3o, anula\u00e7\u00e3o ou  revoga\u00e7\u00e3o do procedimento licitat\u00f3rio;  Art. 3\u00ba - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 4\u00ba - D\u00ea-se Ci\u00eancia, Registre-se, Cumpra-se e Publique-se  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 04 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES  Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "78A6B5EB"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017;  .   D e c r e t a:  Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data o  Sr. ANDERSON DE DUTRA  CERCEAU , portador do RG n\u00ba 64.346 \u2013 D \u2013 Crea/Pa., e do CPF/MF  n\u00ba 840.364.276-87, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o,  na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as,  lotado na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  (SEMAFI), fazendo jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro salarial  vigente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "DE6B431A"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu o  Sr. ANDERSON DE DUTRA CERCEAU , portador do RG n\u00ba  64.346 \u2013 D \u2013 Crea/Pa., e do CPF/MF n\u00ba 840.364.276-87, que tomou  posse na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e  Finan\u00e7as, ficando assim investido de todas as prerrogativas inerentes  para o qual foi nomeado, por  Decreto Municipal , tendo o empossado  apresentado a Declara\u00e7\u00e3o de Bens na formada Lei, a qual passa a fazer  parte integrante e indissol\u00favel do presente Termo de Posse. E, estando  conforme, foi lavrado o presente instrumento que vai assinado por  quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "CABC75B2"}, {"origem": "DECRETO", "tipo": "ATA", "assunto": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017.  D e c r e t a:", "conteudo": "Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data o  Sr. RENAN DA SILVA  OHSE , portador do RG n\u00ba 1078925995 - SJS/RS e CPF/MF n\u00ba  002.679.490-06, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o, na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio,  lotado na Secretaria Municipal de Agricultura, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio  (SEMAGRI), fazendo jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro salarial  vigente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "44C6522E"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu o  Sr. RENAN DA SILVA OHSE , portador do RG n\u00ba 1078925995 -  SJS/RS e CPF/MF n\u00ba 002.679.490-06, que tomou posse na fun\u00e7\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura, Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio, lotado na  Secretaria  Municipal  de  Agricultura,  Ind\u00fastria  e  Com\u00e9rcio  (SEMAGRI), ficando assim investido de todas as prerrogativas  inerentes para o qual foi nomeado, por  Decreto Municipal , tendo o  empossado apresentado a Declara\u00e7\u00e3o de Bens na formada Lei, a qual  passa a fazer parte integrante e indissol\u00favel do presente Termo de  Posse. E, estando conforme, foi lavrado o presente instrumento que  vai assinado por quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "25E6501E"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017  D e c r e t a:  Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data a  Sra. AMANDA ALVES  OLIVEIRA PURGER , portadora da RG n\u00ba 09759242-06 SSP/BA e  CPF/MF n\u00ba 023.526.525-02, para exercer o cargo de provimento em  comiss\u00e3o, na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social,  lotada na Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social (SEMAS),  fazendo jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro salarial vigente.  Par\u00e1grafo \u00danico  \u2013 O Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social de  Paragominas ser\u00e1 gerido diretamente pela Secret\u00e1ria Municipal de  Assist\u00eancia Social.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "6027C76B"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu a  Sra. AMANDA ALVES OLIVEIRA PURGER , portadora da RG n\u00ba  09759242-06 SSP/BA e CPF/MF n\u00ba 023.526.525-02, que tomou posse  na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de Assist\u00eancia Social, lotada na  Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social (SEMAS), ficando assim  investida de todas as prerrogativas inerentes para o qual foi nomeada,  por  Decreto Municipal , tendo a empossada apresentado a Declara\u00e7\u00e3o  de Bens na formada Lei, a qual passa a fazer parte integrante e  indissol\u00favel do presente Termo de Posse. E, estando conforme, foi  lavrado o presente instrumento que vai assinado por quem de direito  nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "A2425326"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017.  D e c r e t a: Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data o  Sr. CLAUDEI MADALENA  DE SOUZA , portador do RG n\u00ba 4631548 SSP/PA e CPF/MF n\u00ba  770.919.302-15, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o, na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Turismo, Desporto e  Lazer, lotado na Secretaria Municipal de Cultura, Turismo, Desporto e  Lazer (SECULT), fazendo jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro  salarial vigente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "806E367F"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu o  Sr. CLAUDEI MADALENA DE SOUZA , portador do RG n\u00ba  4631548 SSP/PA e CPF/MF n\u00ba 770.919.302-15, que tomou posse na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Cultura, Turismo, Desporto e  Lazer, lotado na Secretaria Municipal de Cultura, Turismo, Desporto e  Lazer (SECULT), ficando assim investido de todas as prerrogativas  inerentes para o qual foi nomeado, por  Decreto Municipal , tendo o  empossado apresentado a Declara\u00e7\u00e3o de Bens na formada Lei, a qual  passa a fazer parte integrante e indissol\u00favel do presente Termo de  Posse. E, estando conforme, foi lavrado o presente instrumento que  vai assinado por quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "E30E37D5"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017.  D e c r e t a:  Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data a  Sra. ANA GLORIA  GUERREIRO NASCIMENTO , portadora do RG n\u00ba 1684693  SSP/PA e CPF/MF n\u00ba 159.211.822-49, para exercer o cargo de  provimento em comiss\u00e3o, na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, lotada na Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (SEMEC),  fazendo jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro salarial vigente.  Par\u00e1grafo \u00danico  \u2013 O Fundo Municipal de Educa\u00e7\u00e3o de Paragominas  ser\u00e1 gerido diretamente pela Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "57B790D4"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu a  Sra. ANA GLORIA GUERREIRO NASCIMENTO , portadora do  RG n\u00ba 1684693 SSP/PA e CPF/MF n\u00ba 159.211.822-49, que tomou  posse na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o, lotada na  Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o (SEMEC), ficando assim investida  de todas as prerrogativas inerentes para o qual foi nomeada, por  Decreto Municipal , tendo a empossada apresentado a Declara\u00e7\u00e3o de  Bens na formada Lei, a qual passa a fazer parte integrante e  indissol\u00favel do presente Termo de Posse. E, estando conforme, foi  lavrado o presente instrumento que vai assinado por quem de direito  nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "972AE9A7"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "442B907A"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu o  Sr. JOS\u00c9 EVANDRO SILVA DO NASCIMENTO , portador do RG  n\u00ba 2836218 SSP/PA e CPF n\u00ba 652.498.602-49, que tomou posse na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Governo, lotado na Secretaria  Municipal de Governo (SEMUG), ficando assim investido de todas as  prerrogativas inerentes para o qual foi nomeado, pelo  Decreto  Municipal , tendo o empossado apresentado a Declara\u00e7\u00e3o de Bens na  formada Lei, a qual passa a fazer parte integrante e indissol\u00favel do  presente Termo de Posse. E, estando conforme, foi lavrado o presente  instrumento que vai assinado por quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "83A5F934"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017.  D e c r e t a:  Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data o  Sr. ACHILLES AUGUSTO  FERREIRA , portador do RG n\u00ba 2491858 SSP/PA e CPF/MF n\u00ba  172.853.302-30, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o, na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura, lotado na Secretaria  Municipal  de  Infraestrutura  (SEMIMFRA),  fazendo  jus  \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro salarial vigente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "052CC884"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu o  Sr. ACHILLES AUGUSTO FERREIRA , portador do RG n\u00ba  2491858 SSP/PA e CPF/MF n\u00ba 172.853.302-30, que tomou posse na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura, lotado na Secretaria  Municipal de Infraestrutura (SEMIMFRA), ficando assim investido de  todas as prerrogativas inerentes para o qual foi nomeado, pelo  Decreto Municipal , tendo o empossado apresentado a Declara\u00e7\u00e3o de  Bens na formada Lei, a qual passa a fazer parte integrante e  indissol\u00favel do presente Termo de Posse. E, estando conforme, foi  lavrado o presente instrumento que vai assinado por quem de direito  nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "8A890E80"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017.  .  D e c r e t a:  Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data o  Sr. ANDERSON DE DUTRA  CERCEAU , portador do RG n\u00ba 64.346 \u2013 D \u2013 Crea/Pa., e do CPF/ n\u00ba  840.364.276-87, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o, na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento e Desenvolvimento,  lotado na Secretaria Municipal de Planejamento e Desenvolvimento  (SEPLAN), fazendo jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro salarial  vigente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "653A9E01"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu o  Sr. ANDERSON DE DUTRA CERCEAU ,portador do RG n\u00ba  64.346 \u2013 D \u2013 Crea/Pa., e do CPF/MF n\u00ba 840.364.276-87, que tomou  posse na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Planejamento e  Desenvolvimento, lotado na Secretaria Municipal de Planejamento e  Desenvolvimento (SEPLAN), ficando assim investido de todas as  prerrogativas inerentes para o qual foi nomeado, pelo  Decreto n\u00ba  008/2021-GPP , tendo o empossado apresentado a Declara\u00e7\u00e3o de Bens  na formada Lei, a qual passa a fazer parte integrante e indissol\u00favel do  presente Termo de Posse. E, estando conforme, foi lavrado o presente  instrumento que vai assinado por quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "B4A3D53E"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017.  D e c r e t a: Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data o  Sr. MARINALDO MARTINS  FERREIRA , portador do RG n\u00ba 1403459 SSP/PA e CPF/MF n\u00ba  257.099.762-53, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o, na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, lotado na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade (SEMS), fazendo jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o conforme  quadro salarial vigente.  Par\u00e1grafo \u00danico  \u2013 O Fundo Municipal de Sa\u00fade de Paragominas  ser\u00e1 gerido diretamente pelo Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "EF80080A"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu o  Sr. MARINALDO MARTINS FERREIRA , portador do RG n\u00ba  1403459 SSP/PA e CPF/MF n\u00ba 257.099.762-53, que tomou posse na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Sa\u00fade, lotado na Secretaria  Municipal de Sa\u00fade (SEMS), ficando assim investido de todas as  prerrogativas inerentes para o qual foi nomeado, pelo  Decreto  Municipal , tendo o empossado apresentado a Declara\u00e7\u00e3o de Bens na  formada Lei, a qual passa a fazer parte integrante e indissol\u00favel do  presente Termo de Posse. E, estando conforme, foi lavrado o presente  instrumento que vai assinado por quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "CA500BDD"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017.  D e c r e t a: Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data o  Sr. ROBERTO CARLOS  GAMBIN , portador do RG n\u00ba 2038933962 PC/RS e CPF/MF n\u00ba  461.826.830-15, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o, na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Urbanismo, lotado na Secretaria  Municipal de Urbanismo (SEMUR), fazendo jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o  conforme quadro salarial vigente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "39DB75F5"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "2038933962 PC/RS e CPF/MF n\u00ba 461.826.830-15, que tomou posse  na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Urbanismo, lotado na Secretaria  Municipal de Urbanismo (SEMUR), ficando assim investido de todas  as prerrogativas inerentes para o qual foi nomeado, pelo  Decreto  Municipal , tendo o empossado apresentado a Declara\u00e7\u00e3o de Bens na  formada Lei, a qual passa a fazer parte integrante e indissol\u00favel do  presente Termo de Posse. E, estando conforme, foi lavrado o presente  instrumento que vai assinado por quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "F0B4F6F2"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017.  .  D e c r e t a: Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data o  Sr. ROBERTO CARLOS  GAMBIN , portador do RG n\u00ba 2038933962 PC/RS e CPF n\u00ba  461.826.830-15,para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o, na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal do Verde e Meio Ambiente, lotado na  Secretaria Municipal do Verde e Meio Ambiente (SEMMA), fazendo  jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro salarial vigente.  Par\u00e1grafo \u00danico  \u2013 O Fundo Municipal do Verde e Meio ambiente de  Paragominas ser\u00e1 gerido diretamente pelo Secret\u00e1rio Municipal do  Verde e Meio Ambiente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "42E0015A"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu o  Sr.  ROBERTO CARLOS GAMBIN , portador do RG n\u00ba  2038933962 PC/RS e CPF n\u00ba 461.826.830-15, que tomou posse na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal do Verde e Meio Ambiente, lotado na  Secretaria Municipal do Verde e Meio Ambiente (SEMMA), ficando  assim investido de todas as prerrogativas inerentes para o qual foi  nomeado, pelo  Decreto Municipal , tendo o empossado apresentado a  Declara\u00e7\u00e3o de Bens na formada Lei, a qual passa a fazer parte  integrante e indissol\u00favel do presente Termo de Posse. E, estando  conforme, foi lavrado o presente instrumento que vai assinado por  quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "E1D0F24C"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017.  .  D e c r e t a: Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data a  Sra. THAIS DE PINHO  ROCHA , portadora do RG n\u00ba 10.884.858 SSP/MG e CPF/MF n\u00ba  678.429.762-87, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o, na  fun\u00e7\u00e3o de Controladora Geral, lotada na Controladoria Geral, fazendo  jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro salarial vigente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "55EC1394"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu a  Sra. THAIS DE PINHO ROCHA , portadora do RG n\u00ba 10.884.858  SSP/MG e CPF/MF n\u00ba 678.429.762-87, que tomou posse na fun\u00e7\u00e3o de  Controladora Geral, lotada na Controladoria Geral, ficando assim  investida de todas as prerrogativas inerentes para o qual foi nomeada,  pelo  Decreto Municipal , tendo a empossada apresentado a  Declara\u00e7\u00e3o de Bens na formada Lei, a qual passa a fazer parte  integrante e indissol\u00favel do presente Termo de Posse. E, estando  conforme, foi lavrado o presente instrumento que vai assinado por  quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "A84D82AF"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017.  D e c r e t a: Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data o  Sr. ROBERTO CORACY  SANTOS DA SILVA , portador do RG n\u00ba 18104 PM/PA e CPF/MF  n\u00ba 218.749.642-20, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o,  na fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Tr\u00e2nsito e Cidadania, lotado na  Secretaria Municipal de Tr\u00e2nsito e Cidadania, fazendo jus \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro salarial vigente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "1CB7A381"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu o  Sr. ROBERTO CORACY SANTOS DA SILVA , portador do RG n\u00ba  18104 PM/PA e CPF/MF n\u00ba 218.749.642-20, que tomou posse na  fun\u00e7\u00e3o de fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Tr\u00e2nsito e Cidadania,  lotado na Secretaria Municipal de Tr\u00e2nsito e Cidadania, ficando assim  investido de todas as prerrogativas inerentes para o qual foi nomeado,  pelo  Decreto Municipal , tendo o empossado apresentado a  Declara\u00e7\u00e3o de Bens na formada Lei, a qual passa a fazer parte  integrante e indissol\u00favel do presente Termo de Posse. E, estando  conforme, foi lavrado o presente instrumento que vai assinado por  quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "3502D632"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio e Lei Municipal n\u00ba 952/2017.  D e c r e t a:  Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data o  Sr. AMARILDO DA SILVA  LEITE , advogado inscrito na OAB/PA sob o n\u00ba 7.068 e CPF/MF n\u00ba  223.409.802-59, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o, na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Assuntos Jur\u00eddicos, lotado na  Secretaria Municipal de Assuntos Jur\u00eddicos, fazendo jus \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro salarial vigente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas  O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "D95F9845"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu o  Sr. AMARILDO DA SILVA LEITE , advogado inscrito na OAB/PA  sob o n\u00ba 7.068 e CPF/MF n\u00ba 223.409.802-59, que tomou posse na  fun\u00e7\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Assuntos Jur\u00eddicos, lotado na  Secretaria Municipal de Assuntos Jur\u00eddicos (SEJUR), ficando assim  investido de todas as prerrogativas inerentes para o qual foi nomeado,  pelo  Decreto Municipal , tendo o empossado apresentado a  Declara\u00e7\u00e3o de Bens na formada Lei, a qual passa a fazer parte  integrante e indissol\u00favel do presente Termo de Posse. E, estando  conforme, foi lavrado o presente instrumento que vai assinado por  quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "6D50A541"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.  .  D e c r e t a:  Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data o  Sr. RAULISON DIAS  PEREIRA , portador do RG n\u00ba 4725608 PC/PA e CPF/MF n\u00ba  033.568.922-15, para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o, na  fun\u00e7\u00e3o de Presidente do IPMP \u2013 Instituto de Previd\u00eancia Social dos  Servidores P\u00fablicos Municipais de Paragominas, fazendo jus \u00e0  remunera\u00e7\u00e3o conforme quadro salarial vigente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas   O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "07C6E5B3"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu o  Sr. RAULISON DIAS PEREIRA , portador do RG n\u00ba 4725608  PC/PA e CPF/MF n\u00ba 033.568.922-15,que tomou posse na fun\u00e7\u00e3o de  Presidente do IPMP \u2013 Instituto de Previd\u00eancia Social dos Servidores  P\u00fablicos Municipais de Paragominas, ficando assim investido de todas  as prerrogativas inerentes para o qual foi nomeado, pelo  Decreto  Municipal , tendo o empossado apresentado a Declara\u00e7\u00e3o de Bens na  formada Lei, a qual passa a fazer parte integrante e indissol\u00favel do  presente Termo de Posse. E, estando conforme, foi lavrado o presente  instrumento que vai assinado por quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "2BE08BC9"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  O PREFEITO MUNICIPAL DE PARAGOMINAS \u2013 estado do  Par\u00e1,  no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pelo artigo  85 da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.  D e c r e t a: Art. 1\u00ba - Nomear  a partir desta data a  Sra. ROSILENE GOMES  COSTA , portadora do RG n\u00ba 4444420 \u2013 2\u00aa via - PC/PA e CPF/MF n\u00ba  842.013.712-04,para exercer o cargo de provimento em comiss\u00e3o, na  fun\u00e7\u00e3o de Superintendente Geral da Ag\u00eancia de Saneamento de  Paragominas - SANEPAR, fazendo jus \u00e0 remunera\u00e7\u00e3o conforme  quadro salarial vigente.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogando-se as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Art. 3\u00ba -  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE  PARAGOMINAS, estado do Par\u00e1 , em 01 de janeiro de 2021.  JO\u00c3O LUCIDIO LOBATO PAES Prefeito Municipal de Paragominas   O presente instrumento foi publicado nesta data, no Quadro de Avisos  da Prefeitura Municipal de Paragominas e demais \u00f3rg\u00e3os municipais,  pela Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as, de acordo  com o art. 86 e seu Par\u00e1grafo \u00danico, da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "ACCBD82A"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "TERMO", "assunto": "TERMO DE POSSE", "conteudo": "Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Ao 1\u00ba (primeiro) dia do m\u00eas de janeiro de 2021 (Dois Mil e Vinte e  Um), no Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas \u2013 Estado do  Par\u00e1, com a presen\u00e7a do Excelent\u00edssimo Senhor  JO\u00c3O LUCIDIO  LOBATO PAES  - Prefeito Municipal de Paragominas, compareceu a  Sra. ROSILENE GOMES COSTA , portadora do RG n\u00ba 4444420\u2013  2\u00aa - PC/PA., e CPF/MF n\u00ba 842.013.712-04,que tomou posse na fun\u00e7\u00e3o  de Superintendente Geral da Ag\u00eancia de Saneamento de Paragominas  - SANEPAR, ficando assim investido de todas as prerrogativas  inerentes para o qual foi nomeado, pelo  Decreto Municipal , tendo o  empossado apresentado a Declara\u00e7\u00e3o de Bens na formada Lei, a qual  passa a fazer parte integrante e indissol\u00favel do presente Termo de  Posse. E, estando conforme, foi lavrado o presente instrumento que  vai assinado por quem de direito nesta data e local.  GABINETE  DO  PREFEITO  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "236AE93B"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "4017A077"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e com fundamentos na Lei n\u00ba. 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  - Fica exonerada a Sra . SIRLEDE FERREIRA ALVES,  do  cargo em Comiss\u00e3o de  Subcontroladora Municipal de Paragominas - Padr\u00e3o \u2013 DAS.080-7  Art. 2\u00ba  - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "2DE827B0"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e com fundamentos na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerado o Sr.  OCEANIDES JOS\u00c9 MOUR\u00c3O  SANTA BR\u00cdGIDA , do Cargo em Comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio  Municipal de Infraestrutura  - Padr\u00e3o \u2013  DAS.080 \u2013 1. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "AAE0E28A"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  JESSICA EVANGELISTA DOS  SANTOS,  do cargo em Comiss\u00e3o de  Chefe de Setor Municipal,  na  Secretaria Municipal de Infraestrutura,  SEMINFRA Padr\u00e3o  DAS.080-10. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "9197D92E"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  JESSICA HELLEN LIMA  ARAUJO,  do cargo em Comiss\u00e3o de  Chefe de Setor Municipal,  na  Secretaria Municipal de Infraestrutura,  SEMINFRA Padr\u00e3o  DAS.080-10. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 30 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "3BE72696"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  SELMA SILVA DE JESUS,  do cargo  em Comiss\u00e3o de  Chefe de Setor Municipal,  na Secretaria Municipal  de Infraestrutura,  SEMINFRA Padr\u00e3o DAS.080-10. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "3FFE3711"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "3FE11B90"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado o  Sr .  FABIO HENRIQUE BESSA,  da  fun\u00e7\u00e3o gratificada de  Chefe de Setor Municipal,  na Secretaria  Municipal de Infraestrutura,  SEMINFRA Padr\u00e3o FG.07 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "A0927E1D"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado o  Sr .  SAMUEL BARBOSA PEREIRA,  da  fun\u00e7\u00e3o gratificada de  Chefe de Setor Municipal,  na Secretaria  Municipal de Infraestrutura,  SEMINFRA Padr\u00e3o FG.07 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "318CC02A"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr.  O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr.  PAULO POMBO  TOCANTINS,  usando das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas,  pela Lei Municipal de n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  ANA MARIA SANTOS ALVES  do  cargo em Comiss\u00e3o de  Coordenadora Municipal,  na Secretaria  Municipal de Infraestrutura  SEMINFRA  -  Padr\u00e3o DAS.080-8. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "DB112D4C"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr. PAULO POMBO  O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr. PAULO POMBO  TOCANTINS, usando das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o  conferidas, pela Lei Municipal de n\u00ba 952/2017; DECRETA: Art.  1\u00ba-  Fica  exonerada  a  Sra.  CLAUDIA  ELICIA  CALLEGARIO do cargo em Comiss\u00e3o de Coordenadora  Municipal,  na  Secretaria  Municipal  de  Infraestrutura", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "74B3324F"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr.  O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr.  PAULO POMBO  TOCANTINS,  usando das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas,  pela Lei Municipal de n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  CLEONICE LIMA DA SILVA  do  cargo em Comiss\u00e3o de  Coordenadora Municipal,  na Secretaria  Municipal de Infraestrutura  SEMINFRA  -  Padr\u00e3o DAS.080-8. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "137C8C60"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "57CA11CD"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr.  O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr.  PAULO POMBO  TOCANTINS,  usando das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas,  pela Lei Municipal de n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado o  Sr .  LEONARDO LUIS ANDRADE  do  cargo em Comiss\u00e3o de  Coordenador Municipal,  na Secretaria  Municipal de Infraestrutura  SEMINFRA  -  Padr\u00e3o DAS.080-8. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "53D18B95"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr.  O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr.  PAULO POMBO  TOCANTINS,  usando das atribui\u00e7\u00f5es legais que lhe s\u00e3o conferidas,  pela Lei Municipal de n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado o  Sr .  TARCIANO BICALHO DOS  SANTOS  do cargo em Comiss\u00e3o de  Coordenador Municipal,  na  Secretaria Municipal de Infraestrutura  SEMINFRA  -  Padr\u00e3o  DAS.080-8. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "5E864CC8"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  CARLA FERNANDA MAIA DA  PAIX\u00c3O,  da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Chefe de Setor Municipal,  na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as-  SEMAFI  -  Padr\u00e3o FG-07 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "2CCA9B64"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  DIANA MARIA BARATA  BORGES,  da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Chefe de Setor Municipal,  na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as-  SEMAFI  -  Padr\u00e3o FG-07 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "E311737B"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado o  Sr .  EDIMAR CHAVES DA PAIX\u00c3O,  da  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Chefe de Setor Municipal,  na Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as-  SEMAFI  -  Padr\u00e3o FG-07 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "D6FDFEC8"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado o  Sr .  JORGE PASCOA DA SILVA,  da  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Chefe de Setor Municipal,  na Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as-  SEMAFI  -  Padr\u00e3o FG-07 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "A4B28ED6"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  JUREMA DO SOCORRO DO  AMARAL CARDOSO,  da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Chefe de Setor Municipal,  na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as-  SEMAFI  -  Padr\u00e3o FG-07 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "553F42F3"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "DECRETO DECRETO O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  LENINHA FERREIRA DA  FONSECA,  da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Chefe de Setor Municipal,  na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as-  SEMAFI  -  Padr\u00e3o FG-07 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "F32A1764"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  LILIAM ARAUJO TAVEIRA  RIBEIRO,  da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Chefe de Setor Municipal,  na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as-  SEMAFI  -  Padr\u00e3o FG-07 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "00EB6B97"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado o  Sr .  THIAGO IRON SANTOS SILVA,  da  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Chefe de Setor Municipal,  na Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as-  SEMAFI  -  Padr\u00e3o FG-07 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "7B2823F0"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr. PAULO POMBO  O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr. PAULO POMBO  TOCANTINS no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e com fundamento na  Lei n.\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado o  Sr .  JOS\u00c9 PIMENTEL DOS SANTOS,  do  Cargo em Comiss\u00e3o de  Chefe de Setor Municipal,  da Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as-  SEMAFI  -  Padr\u00e3o  DAS.080-10 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "429EBBF4"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  KATIA REGINA SOARES  GOUVEIA,  do Cargo em Comiss\u00e3o de  Chefe de Setor Municipal,  da Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as-  SEMAFI  -  Padr\u00e3o DAS.080-10 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "008B27A3"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr. PAULO POMBO  O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr. PAULO POMBO  TOCANTINS no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e com fundamento na  Lei n.\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  RUBINEA DA SILVA MATOS,  do  Cargo em Comiss\u00e3o de  Chefe de Setor Municipal,  da Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as-  SEMAFI  -  Padr\u00e3o  DAS.080-10 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "38064C75"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba. 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado o  Sr. DILMAR MORAES DOS SANTOS ,  do cargo em Comiss\u00e3o de  Coordenador Municipal na Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DAS.080-8 Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "373A1DF5"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba. 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerado o  Sr. GERSEMI PEREIRA DE  OLIVEIRA , do cargo em Comiss\u00e3o de  Coordenador Municipal na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DAS.080-8 Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em, em 31 de  dezembro de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "EA97A6E5"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba. 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerada a  Sra. LUCIANA BRITO VIEIRA , do cargo  em Comiss\u00e3o de  Coordenadora Municipal na Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DAS.080-8 Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "370BA23C"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba. 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerada a  Sra. LUCIANA BRITO VIEIRA , do cargo  em Comiss\u00e3o de  Coordenadora Municipal na Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DAS.080-8 Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "5FAEC5B3"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba. 952/2017;  DECRETA: Art.  1\u00ba  Fica  exonerada  a  Sra.  MARIA  CONCEI\u00c7\u00c3O", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "DF64AE8A"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba. 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerada a  Sra. MARIA DO CARMO PEREIRA DE  SOUZA , do cargo em Comiss\u00e3o de  Coordenadora Municipal na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as \u2013 DAS.080-8 Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em, em 31 de  dezembro de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "755A4F5A"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba. 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerada a  Sra. MARIA IRONEIDE XAVIER DE  SOUSA CONTARINI , do cargo em Comiss\u00e3o de  Coordenadora  Municipal na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  \u2013 DAS.080-8 Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em, em 31 de  dezembro de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "44A6E031"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba. 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado o  Sr. SERGIO BITENCOURT  PRAZERES JUNIOR , do cargo em Comiss\u00e3o de  Coordenador  Municipal na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  \u2013 DAS.080-8 Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em, em 31 de  dezembro de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "DE8F1B28"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art.  1\u00ba Fica  exonerada  a  Sra .  ARLENE  SOUZA  DO  NASCIMENTO  da  Fun\u00e7\u00e3o  Gratificada  de  Diretora  de", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "C6A5BC9D"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "1788E751"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerada a  Sra .  JOSIANE JOSE TEODORO DOS  SANTOS  da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Diretora de Departamento  Municipal,  na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o FG \u2013 08. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "CC247672"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerado o  Sr .  LUCIANO OLIVEIRA DA SILVA  da  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Diretor de Departamento Municipal,  na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o  FG \u2013 08. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "262196ED"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerada a  Sra .  MARLEM DIAS FERREIRA  da  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Diretora de Departamento Municipal,  na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o  FG \u2013 08. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "D08FD216"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerada a  Sra .  MARLEM DIAS FERREIRA  da  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Diretora de Departamento Municipal,  na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o  FG \u2013 08. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "96F4846B"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerada a  Sra .  PATRICIA SANTANA DA SILVA  RIBEIRO  da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Diretora de Departamento  Municipal,  na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o FG \u2013 08. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "EC0BA3C9"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerada a  Sra .  RIVANIA LIMA DE MORAES  BORGES  da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Diretora de Departamento  Municipal,  na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o FG \u2013 08. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "DC188905"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerado o  Sr .  SERGIO DE SOUSA FRAN\u00c7A  da  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Diretor de Departamento Municipal,  na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o  FG \u2013 08. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "D40A6B86"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  FRANCISCA KELREN  MEDEIROS NASCIMESNTO  do cargo em Comiss\u00e3o de  Diretora  de  Departamento  Municipal, na  Secretaria  Municipal  de", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "6EEE7FE2"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado o  Sr .  RAIMUNDO BRITO DOS SANTOS do cargo em Comiss\u00e3o de  Diretor de Departamento Municipal,  na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o  DAS.080-9.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "B5B0FC90"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  VANESSA EUZEBIO DE SOUSA do cargo em Comiss\u00e3o de  Diretora de Departamento Municipal,  na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o  DAS.080-9. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "C57B65A6"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  ZULENE DE CARVALHO  AMORIM  do cargo em Comiss\u00e3o de  Diretora de Departamento  Municipal,  na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o DAS.080-9. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "5B1027B6"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "Municipal,  na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o DAS.080-12. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "6359E8A3"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerada a  Sra .  ELINETE BATISTA DA SILVA  do  cargo em Comiss\u00e3o de  Monitora Municipal,  na Secretaria Municipal  de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o DAS.080-12. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "62043F2F"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "ATA", "assunto": "2020", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba-  Fica exonerado p  Sr .  GLEIDSON PABLO GON\u00c7ALVES  CORREA  do cargo em Comiss\u00e3o de  Monitor Municipal,  na  Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  SEMAFI  -  Padr\u00e3o  DAS.080-12. Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "27AF5C03"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA:", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "943D1CA7"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  - Fica exonerado o Sr . DIEGO GUIMARAES VIEIRA,  do  cargo em Comiss\u00e3o de  Superintendente Municipal  na Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as -  SEMAFI  Padr\u00e3o \u2013  DAS.080 \u2013 4.  Art. 2\u00ba  - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "35D81500"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  - Fica exonerada a Sra . JORLEIDE ANTUNES ARRUDA, do cargo em Comiss\u00e3o de  Superintendente Municipal  na Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as -  SEMAFI  Padr\u00e3o \u2013  DAS.080 \u2013 4.  Art. 2\u00ba  - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "38D6C747"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, Sr. PAULO POMBO  TOCANTINS no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, e com fundamento na  Lei n.\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerado o  Sr .  ALVARO FRANK DE LIMA,  do  Cargo em Comiss\u00e3o de  Chefe de Setor Municipal,  da Secretaria  Municipal de Planejamento-  SEPLAN  -  Padr\u00e3o DAS.080-10 Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "626A2081"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e com fundamentos na Lei n\u00ba 952/2017.  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerado o Sr . ANTONIO MARIA DE OLIVEIRA  BARBOSA,  do Cargo em Comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de  Planejamento \u2013 DAS.080. 01. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "8FB0E50F"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  - Fica exonerado o Sr . RAEL VERAS CORREA,  do cargo  em Comiss\u00e3o de  Superintendente Municipal  na Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as -  SEMAFI  Padr\u00e3o \u2013  DAS.080 \u2013 4.  Art. 2\u00ba  - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "4C457DDB"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais, e com fundamentos na Lei n\u00ba 952/2017.  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerado o Sr . ANTONIO MARIA DE OLIVEIRA  BARBOSA,  do Cargo em Comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de  Planejamento \u2013 DAS.080. 01. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "9606C49E"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerada a  Sra .  MARIA ROSA BALBINA DO  NASCIMENTO do  cargo  em  Comiss\u00e3o  de  Diretora  de", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "7DD72F01"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba -  Fica exonerado o Sr.  JORGE LUIZ MARTINS RAMOS ,  do cargo em Comiss\u00e3o de  Superintendente Municipal,  na Secretaria  Municipal de Infraestrutura-  SEMINFRA  -  Padr\u00e3o DAS \u2013 080.4 Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "53CCD9DE"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerada a Sra.  WANJA LENA ARAUJO DOS  SANTOS , do cargo em Comiss\u00e3o de  Superintendente Municipal,  na  Secretaria Municipal de Infraestrutura-  SEMINFRA  -  Padr\u00e3o DAS \u2013  080.4 Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "C5510E69"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerado o  Sr .  IDELFONSO CARLOS DIAS  SOUZA  da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Diretor de Departamento  Municipal,  na Secretaria Municipal de Infraestrutura -  SEMINFRA  -  Padr\u00e3o FG \u2013 08. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "ED07F70A"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerado o  Sr .  JO\u00c3O FERREIRA CHAVES FILHO  da Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Diretor de Departamento Municipal,  na  Secretaria Municipal de Infraestrutura -  SEMINFRA  -  Padr\u00e3o FG \u2013  08. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Paragominas, em 31 de dezembro  de 2020.  PAULO POMBO TOCANTINS Prefeito Municipal", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "7AAB2227"}, {"origem": "PREFEITURA MUN. DE PARAGOMINAS", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO", "conteudo": "O Prefeito Municipal de Paragominas, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es  legais e com fundamento na Lei n\u00ba 952/2017;  DECRETA: Art. 1\u00ba  Fica exonerado o  Sr .  JONAS DE MORAES MATOS  da  Fun\u00e7\u00e3o Gratificada de  Diretor de Departamento Municipal,  na  Secretaria Municipal de Infraestrutura -  SEMINFRA  -  Padr\u00e3o FG \u2013  08. Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  revogadas as disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.", "publicado_por": "Jorge Pascoa da Silva", "codigo_identificador": "B6BBF608"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE RIO MARIA", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "GABINETE DO PREFEITO - PREFEITURA MUNICIPAL DE  GABINETE DO PREFEITO - PREFEITURA MUNICIPAL DE", "conteudo": "RIO MARIA  PORTARIA 2238 DE DEZEMBRO DE 2020   CONCEDE LICEN\u00c7A ESPECIAL A SERVIDORA  QUE  ESPECIFICA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joas Ferreira Batista", "codigo_identificador": "14B41C40"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO - PREFEITURA MUNICIPAL DE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "RIO MARIA", "conteudo": "PORTARIA DE DEZEMBRO 2239   CONCEDE LICEN\u00c7A ESPECIAL A SERVIDORA  QUE  ESPECIFICA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joas Ferreira Batista", "codigo_identificador": "3FDE435E"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO - PREFEITURA MUNICIPAL DE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "RIO MARIA", "conteudo": "PORTARIA 2240 DE 2020   CONCEDE LICEN\u00c7A ESPECIAL A SERVIDORA  QUE  ESPECIFICA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joas Ferreira Batista", "codigo_identificador": "5E5AEA70"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO - PREFEITURA MUNICIPAL DE", "tipo": "ATA", "assunto": "RIO MARIA", "conteudo": "PORTARIA 2240   REVOGA A PORTARIA QUE ESPECIFICA E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.   O PREFEITO MUNICIPAL DE RIO MARIA, ESTADO DO  PAR\u00c1,  NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES LEGAIS E NOS  TERMOS DO ART. 97, IX E XVII DA LEI ORG\u00c2NICA DO  MUNIC\u00cdPIO:  R E S O L V E: Art. 1\u00b0. Fica revogada a Portaria n\u00ba 2239, de 31 de dezembro de 2020,  que concedeu 9 (nove) meses de licen\u00e7a especial a servidora  MARIA  EDILENE GOMES DE OLIVEIRA , no per\u00edodo de 31 de dezembro  de 2020, a 30 de setembro de 2021  Art. 2\u00ba. Encaminhe-se ao Departamento de Gest\u00e3o de Pessoas para as  provid\u00eancias de praxe.  Art. 4\u00ba. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.  Gabinete do Prefeito, aos vinte e tr\u00eas dias do m\u00eas de dezembro do ano  de dois mil e vinte.", "publicado_por": "Joas Ferreira Batista", "codigo_identificador": "552022AB"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO - PREFEITURA MUNICIPAL DE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "RIO MARIA", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 2241/2020   REVOGA A PORTARIA QUE ESPECIFICA E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joas Ferreira Batista", "codigo_identificador": "9E97ACC3"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO - PREFEITURA MUNICIPAL DE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "RIO MARIA", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 2243   REVOGA A PORTARIA QUE ESPECIFICA E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joas Ferreira Batista", "codigo_identificador": "A5F7991D"}, {"origem": "RIO MARIA", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 2244", "conteudo": "REVOGA A PORTARIA QUE ESPECIFICA E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joas Ferreira Batista", "codigo_identificador": "FB6A878F"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO - PREFEITURA MUNICIPAL DE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "RIO MARIA", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 2245   REVOGA A PORTARIA QUE ESPECIFICA E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joas Ferreira Batista", "codigo_identificador": "6F5D62B1"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO - PREFEITURA MUNICIPAL DE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "RIO MARIA", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 2246   REVOGA A PORTARIA QUE ESPECIFICA E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joas Ferreira Batista", "codigo_identificador": "02DBC943"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO - PREFEITURA MUNICIPAL DE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "RIO MARIA", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 2247   REVOGA A PORTARIA QUE ESPECIFICA E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joas Ferreira Batista", "codigo_identificador": "8FA0E76B"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO - PREFEITURA MUNICIPAL DE", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "RIO MARIA", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 2248   REVOGA A PORTARIA QUE ESPECIFICA E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Joas Ferreira Batista", "codigo_identificador": "0A8B0E94"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE RONDON DO PAR\u00c1 PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 001/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0001/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0001/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E  SOBRE  EXONERA\u00c7\u00c3O  DO  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL QUE MENCIONA E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "0CB88C6F"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 002/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0002/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0002/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E  SOBRE  EXONERA\u00c7\u00c3O  DO  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL QUE MENCIONA E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  Rondon do Par\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 73,  inciso VII, da Lei Org\u00e2nica Municipal.  D E C R E T A :  Art. 1\u00ba. Fica exonerada ROSIANE ALC\u00c2NTARA DE MONTREUIL,  do cargo de Provimento em Comiss\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o, desta Prefeitura Municipal.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "58F4DF3C"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 003/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0003/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0003/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E  SOBRE  EXONERA\u00c7\u00c3O  DO  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL QUE MENCIONA E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "725D6DF0"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 004/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0004/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0004/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E  SOBRE  EXONERA\u00c7\u00c3O  DO", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "3D3172F4"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 005/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0005/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0005/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E  SOBRE  EXONERA\u00c7\u00c3O  DO  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL QUE MENCIONA E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "1579589D"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 006/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0006/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0006/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E  SOBRE  EXONERA\u00c7\u00c3O  DO  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL QUE MENCIONA E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "A98EE999"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 007/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0007/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0007/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E  SOBRE  EXONERA\u00c7\u00c3O  DO  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL QUE MENCIONA  E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "365563AE"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 008/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0008/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0008/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E  SOBRE  EXONERA\u00c7\u00c3O  DO  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL QUE MENCIONA E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "A400E6BD"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 009/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0009/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0009/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO  DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O,  PLANEJAMENTO  E  GEST\u00c3O E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "FE9B9797"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 010/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0010/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0010/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E  DISP\u00d5E  SOBRE  NOMEA\u00c7\u00c3O  PARA  O  CARGO DE PROVIMENTO EM COMISS\u00c3O  DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE CI\u00caNCIA,  TECNOLOGIA E MEIO AMBIENTE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "2F60A983"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 011/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0011/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0011/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO  DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  OBRAS,  TRANSPORTES E URBANISMO E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  Rondon do Par\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 73,  inciso VII, da Lei Org\u00e2nica Municipal.  D E C R E T A :  Art. 1\u00ba. Fica nomeado ELIAS C\u00c2NCIO CARVALHO, para o cargo  de Provimento em Comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal Obras,  Transportes e Urbanismo, desta Prefeitura Municipal.  Art. 2\u00ba. Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.  Publique-se e cumpra-se.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "411212CE"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 012/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0012/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0012/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO  DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE AGRICULTURA  E PECU\u00c1RIA E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "0DA2452D"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 013/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0013/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0013/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO  DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "C42B137C"}, {"origem": "DECRETO N\u00ba 0014/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021. DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO  DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE", "tipo": "", "assunto": "SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  CULTURA,", "conteudo": "TURISMO E JUVENTUDE E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "18371D80"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 015/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0015/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0015/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO  DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "0BF5DC44"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 016/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0016/2021            DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0016/2021            DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO  DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE SA\u00daDE E D\u00c1  OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "801211E1"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 017/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0017/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0017/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO  DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE PROMO\u00c7\u00c3O E  ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "001EBB37"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 019/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0019/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0019/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "E52B767C"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 020/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0020/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0020/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "EA45E1C6"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 021/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0021/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0021/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  Rondon do Par\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 73,  inciso VII e XV, da Lei Org\u00e2nica Municipal.  D E C R E T A :  Art. 1\u00ba. Fica exonerada LUCINEIDE DA SILVA VIANA do cargo de  Provimento em Comiss\u00e3o de Assessor Especial, lotada na Secretaria", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "A328A609"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 022/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0022/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0022/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "01DFE2E7"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 023/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0023/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0023/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "FA995FCD"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 050/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0050/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0050/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO  EM PROVIMENTO EM COMISS\u00c3O DE CHEFE  DE GABINETE E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "2D07CA4A"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 0108/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0108/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0108/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO  DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  ASSESSOR  JUR\u00cdDICO  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  Rondon do Par\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 73,  inciso VII e XV, da Lei Org\u00e2nica Municipal.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "F9E21574"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 045/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0045/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0045/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O PARA O CARGO  DE  PROVIMENTO  EM  COMISS\u00c3O  DE  TESOUREIRO E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "D8DED6D7"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 024/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0024/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0024/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "64C7DCA8"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 025/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0025/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0025/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "A53E292D"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 026/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0026/2021  DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0026/2021  DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  Rondon do Par\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 73,  inciso VII e XV, da Lei Org\u00e2nica Municipal.  D E C R E T A :", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "9FBF27C0"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 027/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0027/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0027/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "4D372960"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 028/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0028/2021  DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0028/2021  DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "2CB1BBFA"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 029/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0029/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0029/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "E993DA3F"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 030/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0030/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0030/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  Rondon do Par\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 73,  inciso VII e XV, da Lei Org\u00e2nica Municipal.  D E C R E T A :", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "EEDAD7EE"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 031/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0031/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0031/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "6ADCF8D8"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 032/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0032/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0032/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "9538FAAF"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 033/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0033/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0033/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "DCC83B81"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 034/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0034/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0034/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  Rondon do Par\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 73,  inciso VII e XV, da Lei Org\u00e2nica Municipal.  D E C R E T A :", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "ACBE2CDD"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 035/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0035/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0035/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "31D61AF8"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 036/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0036/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0036/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "6EB46183"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 037/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0037/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0037/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "4C23E59D"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 038/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0038/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0038/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  Rondon do Par\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 73,  inciso VII e XV, da Lei Org\u00e2nica Municipal.  D E C R E T A :", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "D64E67ED"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 039/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0039/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0039/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "FD5883D3"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 040/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0040/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0040/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "E3C24CEC"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 041/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0041/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0041/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "1B92D4F1"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 042/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0042/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.  DECRETO N\u00ba 0042/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  ADRIANA ANDRADE OLIVEIRA, Prefeita do Munic\u00edpio de  Rondon do Par\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es que lhe confere o Artigo 73,  inciso VII e XV, da Lei Org\u00e2nica Municipal.  D E C R E T A :", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "0BE3CA59"}, {"origem": "PODER EXECUTIVO  DECRETO N\u00ba 043/2021", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 0043/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.   DECRETO N\u00ba 0043/2021 DE 01 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Claudia Regina Justino", "codigo_identificador": "4F455502"}, {"origem": "PODER LEGISLATIVO  PORTARIA N\u00ba 001/2021", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 001/2021 DE 04 DE JANEIRO DE 2021.  PORTARIA N\u00ba 001/2021 DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "NOMEIA  MEMBROS  DA  COMISS\u00c3O  ADMINISTRATIVA  DE  TRANSI\u00c7\u00c3O  DE  MANDATO-CATM, NO \u00c2MBITO DO PODER  LEGISLATIVO.  recebimento de informa\u00e7\u00f5es e dados necess\u00e1rios ao exerc\u00edcio da  fun\u00e7\u00e3o ao tomar posse,  Considerando a observ\u00e2ncia dos princ\u00edpios que regem a administra\u00e7\u00e3o  p\u00fablica,  em  especial  da  continuidade  administrativa,  da  impessoalidade,  da  boa-f\u00e9,  da  transpar\u00eancia,  da  probidade  administrativa e da supremacia do interesse p\u00fablico, por ocasi\u00e3o da  sucess\u00e3o pol\u00edtico administrativa, no \u00e2mbito municipal, e  Considerando finalmente o disposto na Instru\u00e7\u00e3o Normativa n\u00ba  16/2020/TCM-PA, de 11 de novembro de 2020, que disp\u00f5e sobre os  procedimentos  administrativos  vinculados  \u00e0  transi\u00e7\u00e3o  de", "publicado_por": "Ed Carlos Pereira da Silva", "codigo_identificador": "8EF72514"}, {"origem": "PODER LEGISLATIVO  PORTARIA N\u00ba 002/2021", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 002/2021 DE 04 DE JANEIRO DE 2021.  PORTARIA N\u00ba 002/2021 DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "NOMEIA  MEMBROS  DA  COMISS\u00c3O  DE  LICITA\u00c7\u00d5ES DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE  RONDON DO PAR\u00c1.   FABIANO MOREIRA DE CARVALHO , Presidente da C\u00e2mara  Municipal de Rondon do Par\u00e1, no uso das atribui\u00e7\u00f5es legais e de  acordo com a Lei Federal 8.666 de 21 de junho de 1993 e suas  altera\u00e7\u00f5es,  RESOLVE: Art. 1\u00ba  - Nomear  EDVALDO RODRIGUES CARDOSO J\u00daNIOR , MARIA REGINA SANTANA ROCHA E M\u00d4NICA PORTO  SOUZA  para compor a Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es desta C\u00e2mara  Municipal, para as modalidades de Convite, Preg\u00e3o Presencial,  Tomada de Pre\u00e7os e Concorr\u00eancia P\u00fablica.  Art. 2\u00ba-  Fica igualmente nomeada  K\u00c1TIA CILENE LOPES DE  CARVALHO para suplente dos membros da Comiss\u00e3o de Licita\u00e7\u00f5es,  mencionados no artigo anterior.", "publicado_por": "Ed Carlos Pereira da Silva", "codigo_identificador": "E2D66790"}, {"origem": "PODER LEGISLATIVO  PORTARIA N\u00ba. 003/2021", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 003/2021 DE 04 DE JANEIRO DE 2021.  PORTARIA N\u00ba. 003/2021 DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Ed Carlos Pereira da Silva", "codigo_identificador": "CE7D5A78"}, {"origem": "PODER LEGISLATIVO  PORTARIA N\u00ba. 0491/2020", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba. 0491/2020 DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020.  PORTARIA N\u00ba. 0491/2020 DE 28 DE DEZEMBRO DE 2020.", "conteudo": "DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DO SERVIDOR  QUE  MENCIONA  E  D\u00c1  OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.", "publicado_por": "Ed Carlos Pereira da Silva", "codigo_identificador": "CEE01DC5"}, {"origem": "PODER LEGISLATIVO", "tipo": "", "assunto": "RELA\u00c7\u00c3O DE VEREADORES DA 10\u00aa LEGISLATURA - 2021-", "conteudo": "2024  RELA\u00c7\u00c3O DE VEREADORES POR ORDEM ALFAB\u00c9TICA  RELA\u00c7\u00c3O DE VEREADORES POR ORDEM ALFAB\u00c9TICA  10\u00aa LEGISLATURA - 2021-2024 (Art. 4\u00ba, \u00a72\u00ba RI / 203 RI)  1.AUD\u00cdCIO DE JESUS OLIVEIRA - MDB  2.DIEGO DIAS SANTOS - DEM  3.ERASMO CARIAS PEREIRA \u2013 MDB  4.FABIANO MOREIRA DE CARVALHO - MDB  5.FAGNER CARLOS ALVES BARRETO - DEM  6.JACIR RIBEIRO ALMEIDA - PSDB  7. MARCUS CABETTE SANCHES - PSBD  8. MILENA DA COSTA LUSTOSA MACHADO - PSD", "publicado_por": "Ed Carlos Pereira da Silva", "codigo_identificador": "CE0F5972"}, {"origem": "PODER LEGISLATIVO", "tipo": "", "assunto": "COMISS\u00c3O REPRESENTATIVA DO RECESSO - 04/01/2021 A", "conteudo": "19/02/2021  COMISS\u00c3O REPRESENTATIVA DO RECESSO (Art. 60 LOM)  COMISS\u00c3O REPRESENTATIVA DO RECESSO (Art. 60 LOM)  04/01/2021 A 19/02/2021  Presidente: Vereador Fabiano Moreira de Carvalho - MDB", "publicado_por": "Ed Carlos Pereira da Silva", "codigo_identificador": "96C86AB2"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE RUR\u00d3POLIS SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "PLANEJAMENTO", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 001, DE 01 DE JANEIRO DE 2021   Disp\u00f5e sobre A nomea\u00e7\u00e3o dO cargo em comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIO  MUNICIPAL  DE  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  E  PLANEJAMENTO  \u2013  SEMAP, da prefeitura municipal de rur\u00f3polis-pa.", "publicado_por": "Cezar Caetano da Silva", "codigo_identificador": "C0801D99"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "PLANEJAMENTO", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 002, DE 01 DE JANEIRO DE 2021   Disp\u00f5e sobre A nomea\u00e7\u00e3o dO cargo em comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE FINAN\u00c7AS -  SEMFIN, da prefeitura municipal de rur\u00f3polis-pa.", "publicado_por": "Cezar Caetano da Silva", "codigo_identificador": "7F526FDB"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 369/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 369/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS.  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  e   DECRETA: Art. 1\u00b0 EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, a Sra.  MARIA  JOSILENE LIRA PINTO , nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 001/2017  \u2013 SEMGOF, de 01/01/2017, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Secret\u00e1ria Municipal de Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "3D6C66D4"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 370/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 370/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE  CULTURA.  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA: Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  LUIS ALBERTO  MOTA FIGUEIRA , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 174/2019 \u2013  GAP/PMS, de 04/06/2019, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Cultura.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "D344B531"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 371/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 371/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE  TURISMO.  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA: Art. 1\u00b0 EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  DIEGO PINHO  CALDEIRA , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 054/2018 \u2013 SEMGOF,  de 01/02/2018, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio  Municipal de Turismo.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "15F798BD"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 372/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 372/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  SA\u00daDE.  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA:  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "963E2748"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 373/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 373/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O.  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA: Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, a Sra.  MARA  REGINA XAVIER BELO , nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 017/2018  \u2013 SEMGOF, de 10/01/2018, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "A7655260"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 374/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 374/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  TRABALHO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, a Sra.  CELSA MARIA  GOMES DE BRITO SILVA , nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  007/2017 \u2013 SEMGOF, de 01/01/2017, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de Trabalho e Assist\u00eancia Social.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "AF671DAE"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 375/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 375/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  MEIO AMBIENTE.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, a Sra.  V\u00c2NIA MARIA  AZEVEDO PORTELA , nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 008/2017 \u2013  SEMGOF, de 01/01/2017, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Secret\u00e1ria Municipal de Meio Ambiente.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "07228D92"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 376/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 376/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE  AGRICULTURA E PESCA.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  BRUNO DA  SILVA COSTA , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 312/2017 \u2013  SEMGOF, de 15/02/2017, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Agricultura e Pesca.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "0649A5EA"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 377/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 377/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE  MOBILIDADE E TR\u00c2NSITO.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA: Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  PAULO JESUS  DA SILVA , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 010/2017 \u2013 SEMGOF, de  01/01/2017, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio  Municipal de Mobilidade e Tr\u00e2nsito.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "4F827AF1"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 378/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 378/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE  INFRAESTRUTURA.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  DANIEL  GUIMAR\u00c3ES SIM\u00d5ES , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 011/2017 \u2013  SEMGOF, de 01/01/2017, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Secret\u00e1rio Municipal de Infraestrutura.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "1F2C3140"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 379/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 379/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE  PLANEJAMENTO,  DESENVOLVIMENTO  ECON\u00d4MICO,  IND\u00daSTRIA,  COM\u00c9RCIO  E  TECNOLOGIA.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  RUY IMBIRIBA  CORR\u00caA , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 004/2017 \u2013 SEMGOF, de  01/01/2017, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio  Municipal de Planejamento, Desenvolvimento Econ\u00f4mico, Ind\u00fastria,  Com\u00e9rcio e Tecnologia.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "FF3C4BAD"}, {"origem": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "tipo": "DECRETO", "assunto": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO", "conteudo": "PREFEITO  DECRETO N\u00ba 380/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 380/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE COORDENADORA MUNICIPAL  DE  HABITA\u00c7\u00c3O  E  DESENVOLVIMENTO  URBANO.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, a Sra.  NELCILENE  DA SILVA GOMES LOPES , nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  015/2017 \u2013 SEMGOF, de 01/01/2017, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o  de  Coordenadora  Municipal  de  Habita\u00e7\u00e3o  e  Desenvolvimento Urbano.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "1F2A725A"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 381/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 381/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O  DE  COORDENADOR  DE  COMUNICA\u00c7\u00c3O.  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA: Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  ALAILSON  JOCIVAN ARA\u00daJO MUNIZ , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  013/2019 \u2013 GAP/PMS, de 02/01/2019, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o de Coordenador de Comunica\u00e7\u00e3o do Gabinete do Prefeito,  vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios  (www.diariomunicipal.com.br/famep) e na p\u00e1gina oficial da Prefeitura", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "398CAC34"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 382/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 382/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE COORDENADORA EXECUTIVA  DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, a Sra.  KATIANE  COSTA S\u00c1 , nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 013/2017 \u2013 SEMGOF,  de 01/01/2017, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Coordenadora de  Executiva de Administra\u00e7\u00e3o, vinculada \u00e0 Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA  Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "4659B3A9"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 383/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 383/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE COORDENADOR MUNICIPAL  DE DEFESA CIVIL.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  DARLISON  R\u00caGO MAIA , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 151/2018 \u2013 SEMGOF,  de 01/06/2018, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Coordenador  Municipal de Defesa Civil, vinculada \u00e0 Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "45AFB02D"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 384/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 384/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE CHEFE DE GABINETE DO  PREFEITO.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  JOS\u00c9 ERASMO  MAIA COSTA , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 353/2020 \u2013  GAP/PMS, de 01/12/2020, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Chefe de Gabinete do Prefeito, vinculado \u00e0 Secretaria Municipal de  Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "58A9895A"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 385/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 385/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O NA SECRETARIA MUNICIPAL DE  TRABALHO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  ALBERTO  PORTELA DE SOUSA , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 359/2020 \u2013  GAP/PMS, de 03/12/2020, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Assessor T\u00e9cnico da Secretaria Municipal de Trabalho e Assist\u00eancia  Social.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.    FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "1AEC93E4"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 386/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 386/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE PROCURADOR GERAL DO  MUNIC\u00cdPIO.  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA: Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  ARILSON  MIRANDA BATISTA , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 094/2017 \u2013  SEMGOF, de 01/01/2017, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Procurador Geral do Munic\u00edpio , vinculado \u00e0 Secretaria Municipal  de Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "C8A9F2F3"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 387/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 387/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE COORDENADOR DA RECEITA  MUNICIPAL.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA: Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  ROBERTO  C\u00c9SAR LAVOR DOS SANTOS , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  111/2019 \u2013 GAP/PMS, de 01/03/2019, para exercer o cargo em  comiss\u00e3o de  Coordenador da Receita Municipal , vinculado \u00e0  Secretaria Municipal de Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "6C67C14D"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 388/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 388/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE CONTROLADORA GERAL DO  MUNIC\u00cdPIO.  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA: Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, a Sra.  ROBERTA  REBELO MERABET , nomeada atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 013/2018 \u2013  SEMGOF, de 04/01/2018, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Controladora Geral do Munic\u00edpio , vinculada \u00e0 Secretaria Municipal  de Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m   Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "6B8B30A8"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 389/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 389/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE PROCURADOR FISCAL DO  MUNIC\u00cdPIO.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA: Art. 1\u00ba EXONERAR,  a partir de 01/01/2021, o Sr.  JOS\u00c9 OLIVAR  DE AZEVEDO , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 051/2017 \u2013  SEMGOF, de 05/01/2017, para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Procurador Fiscal do Munic\u00edpio , vinculado \u00e0 Secretaria Municipal  de Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "8DC73F23"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 390/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 390/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE REVOGA\u00c7\u00c3O DO DECRETO N\u00ba  368/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 18 DE DEZEMBRO DE  2020.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba REVOGAR,  a partir de 01/01/2021, o Decreto n\u00ba 368/2020 \u2013  GAP/PMS, de 18/12/2020, que designou o Sr.  FRANCISCO  LEANDRO TAVARES LEAL,  matr\u00edcula 22819, como  Procurador  Fiscal Adjunto  da Procuradoria Fiscal do Munic\u00edpio, vinculada \u00e0  Secretaria Municipal de Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "BEB8C78B"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O NA PROCURADORIA FISCAL DO  MUNIC\u00cdPIO.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR , a partir de 01/01/2021, o Sr.  FRANCISCO  LEANDRO TAVARES LEAL , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  095/2017 \u2013 SEMGOF, de 09 de janeiro de 2017,  Procurador  Jur\u00eddico , da Procuradoria Fiscal do Munic\u00edpio vinculada \u00e0 Secretaria  Municipal de Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "C5B3EF1E"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 392/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  DECRETO N\u00ba 392/2020 \u2013 GAP/PMS, DE 30 DE DEZEMBRO DE  2020. DISP\u00d5E SOBRE EXONERA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O  DE  OUVIDOR  GERAL  DO  MUNIC\u00cdPIO.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, no uso das suas atribui\u00e7\u00f5es legais,   DECRETA:  Art. 1\u00ba EXONERAR , a partir de 01/01/2021, o Sr.  \u00c9DER  RODRIGO RIKER MARINHO , nomeado atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba  265/2018 \u2013 GAP/PMS, de 05 de novembro de 2018, para exercer o  cargo em comiss\u00e3o de  Ouvidor Geral do Munic\u00edpio , vinculado \u00e0  Secretaria Municipal de Gest\u00e3o, Or\u00e7amento e Finan\u00e7as  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 30 de dezembro de  2020.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "269E16ED"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 001/2021 \u2013 GAP/PMS, DE 01 DE JANEIRO DE  2021. DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  FINAN\u00c7AS.  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA: Art. 1\u00ba NOMEAR  a Sra.  MARIA JOSILENE LIRA PINTO , para  exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secretaria Municipal de Finan\u00e7as.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 01 de janeiro de  2021.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "804C8C74"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 002/2021 \u2013 GAP/PMS, DE 01 DE JANEIRO DE  DECRETO N\u00ba 002/2021 \u2013 GAP/PMS, DE 01 DE JANEIRO DE  2021. DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE  CULTURA .  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA:  Art. 1\u00ba NOMEAR  o Sr.  LUIS ALBERTO MOTA FIGUEIRA ,  para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de Cultura.   Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 01 de janeiro de  2021.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "B3353F70"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIO MUNICIPAL DE  TURISMO.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA:  Art. 1\u00ba NOMEAR  o Sr.  ALA\u00c9RCIO MAGALH\u00c3ES CARDOSO ,  para exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1rio Municipal de  Turismo.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 01 de janeiro de  2021.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "00241B37"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 004/2021 \u2013 GAP/PMS, DE 01 DE JANEIRO DE  DECRETO N\u00ba 004/2021 \u2013 GAP/PMS, DE 01 DE JANEIRO DE  2021. DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  SA\u00daDE.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA:  Art. 1\u00ba NOMEAR  a Sra.  MARCELA GIOVANA GUSM\u00c3O  TOLENTINO DE MATOS , para exercer o cargo em comiss\u00e3o de  Secret\u00e1ria Municipal de Sa\u00fade.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 01 de janeiro de  2021.  FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "9911CBC4"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E", "tipo": "DECRETO", "assunto": "FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "conteudo": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO  PREFEITO  DECRETO N\u00ba 005/2021 \u2013 GAP/PMS, DE 01 DE JANEIRO DE  DECRETO N\u00ba 005/2021 \u2013 GAP/PMS, DE 01 DE JANEIRO DE  2021. DISP\u00d5E SOBRE NOMEA\u00c7\u00c3O DE CARGO EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O.   O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, usando de suas atribui\u00e7\u00f5es legais,  DECRETA:  Art. 1\u00ba NOMEAR  a Sra.  MARIA JOS\u00c9 MAIA DA SILVA , para  exercer o cargo em comiss\u00e3o de Secret\u00e1ria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entra em vigor em 01/01/2021, revogando-se as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.   Gabinete do Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, em 01 de janeiro de  2021.   FRANCISCO N\u00c9LIO AGUIAR DA SILVA Prefeito Municipal de Santar\u00e9m  Publicado  no  Di\u00e1rio  Oficial  dos  Munic\u00edpios", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "9D3DD9B8"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE TRAIR\u00c3O FUNDO MUNICIPAL DE ASSIST\u00caNCIA SOCIAL", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 004/2021", "conteudo": "DE  NOMEA\u00c7\u00c3O  PARA  O  CARGO  EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  DESENVOLVIMENTO E ASSIST\u00caNCIA SOCIAL  DO MUNIC\u00cdPIO DE TRAIR\u00c3O.  VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA, Prefeito Municipal de Trair\u00e3o, no  VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA, Prefeito Municipal de Trair\u00e3o, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, E, de conformidade com o Art. 53, inciso II, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Trair\u00e3o, Estado do Par\u00e1,", "publicado_por": "Veridiana Girardi", "codigo_identificador": "E6A98974"}, {"origem": "FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 002/2021 DE  NOMEA\u00c7\u00c3O  PARA  O  CARGO  EM", "tipo": "ATA", "assunto": "COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  EDUCA\u00c7\u00c3O DO MUNIC\u00cdPIO DE TRAIR\u00c3O.", "conteudo": "VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA, Prefeito Municipal de Trair\u00e3o, no  VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA, Prefeito Municipal de Trair\u00e3o, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, E, de conformidade com o Art. 53, inciso II, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Trair\u00e3o, Estado do Par\u00e1, DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear  a Sra.  VILMA TEIXEIRA DE JESUS ROCHA,  brasileira ,  casada, pedagoga, portadora da carteira de identidade  n\u00ba4562299-PC-PA e do CPF n\u00ba 696.274.106-59, para exercer o cargo  em comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  do  Munic\u00edpio de Trair\u00e3o, Estado do Par\u00e1.  Art. 2\u00ba  Este Decreto entrar\u00e1 em vigor na data da sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  D\u00ea-se ci\u00eancia,  Publique-se,  Cumpra-se.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE TRAIR\u00c3O,  ESTADO DO PAR\u00c1, EM 04 DE JANEIRO DE 2021. VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA Prefeito Municipal  Publicado no \u00e1trio da Prefeitura Municipal, na data supra.  ARLETE BA\u00da Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  Decreto Municipal n\u00ba 001/2021.", "publicado_por": "Veridiana Girardi", "codigo_identificador": "82A22A94"}, {"origem": "FUNDO MUNICIPAL DE SA\u00daDE", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 003/2021", "conteudo": "DE  NOMEA\u00c7\u00c3O  PARA  O  CARGO  EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  SA\u00daDE DO MUNIC\u00cdPIO DE TRAIR\u00c3O.  VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA, Prefeito Municipal de Trair\u00e3o, no  VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA, Prefeito Municipal de Trair\u00e3o, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, E, de conformidade com o Art. 53, inciso II, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Trair\u00e3o, Estado do Par\u00e1,  DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear  a Sra.  FRANCELLI RUSTICK BA\u00da,  brasileira , convivente em uni\u00e3o est\u00e1vel, farmac\u00eautica, portadora da carteira de  identidade n\u00ba3304382-PC-PA e do CPF n\u00ba 530.447.892-49, para  exercer o cargo em comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  SA\u00daDE  do Munic\u00edpio de Trair\u00e3o, Estado do Par\u00e1.", "publicado_por": "Veridiana Girardi", "codigo_identificador": "7838EB64"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE TRAIR\u00c3O-PA", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 001/2021", "conteudo": "DE  NOMEA\u00c7\u00c3O  PARA  O  CARGO  EM  COMISS\u00c3O DE SECRET\u00c1RIA MUNICIPAL DE  ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  E  FINAN\u00c7AS  DO  MUNIC\u00cdPIO DE TRAIR\u00c3O.  VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA, Prefeito Municipal de Trair\u00e3o, no  VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA, Prefeito Municipal de Trair\u00e3o, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es constitucionais e legais, E, de conformidade com o Art. 53, inciso II, da Lei Org\u00e2nica do  Munic\u00edpio de Trair\u00e3o, Estado do Par\u00e1, DECRETA: Art. 1\u00ba Nomear  a Sra.  ARLETE BA\u00da,  brasileira ,  solteira,  Administradora de Empresas, portadora da carteira de identidade n\u00ba  5268111-PC-PA e do CPF n\u00ba 404.251.262-34 ,  para exercer o cargo  em  comiss\u00e3o  de SECRET\u00c1RIA  MUNICIPAL  DE", "publicado_por": "Veridiana Girardi", "codigo_identificador": "6F14B1CC"}, {"origem": "DECRETO MUNICIPAL N\u00ba 008/2021 DE  NOMEA\u00c7\u00c3O  PARA  O  CARGO  EM", "tipo": "ATA", "assunto": "COMISS\u00c3O DE TESOUREIRO MUNICIPAL DO  MUNIC\u00cdPIO DE TRAIR\u00c3O.", "conteudo": "VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA , Prefeito Municipal de Trair\u00e3o/PA,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que lhe s\u00e3o conferidas pela legisla\u00e7\u00e3o  vigente e,  CONSIDERANDO  a entrada em vigor da Lei Municipal n\u00ba  341/2017, que dentre outras provid\u00eancias, criou o cargo de Tesoureiro  Municipal;  DECRETA: Art. 1\u00ba - Nomear o Sr.  ANTONIO DOS SANTOS SILVA , brasileiro,  casado, portador da carteira de identidade n\u00ba 7857337 PC-PA e do  CPF n\u00ba 951.051.663-53, do cargo em comiss\u00e3o de  TESOUREIRO  MUNICIPAL  do Munic\u00edpio de Trair\u00e3o, Estado do Par\u00e1, com c\u00f3digo  salarial (DAS-5).  Art. 2\u00ba - Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  GABINETE DO PREFEITO MUNICIPAL DE TRAIR\u00c3O ,  Estado do Par\u00e1, em 04 de janeiro de 2021.  VALDINEI JOS\u00c9 FERREIRA Prefeito Municipal  Publicado no \u00e1trio da Prefeitura Municipal, na data supra.  ARLETE BA\u00da Secret\u00e1ria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Finan\u00e7as  Decreto Municipal n\u00ba 001/2021.", "publicado_por": "Veridiana Girardi", "codigo_identificador": "83D680FF"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE XINGUARA GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 285/2020", "conteudo": "DECRETO N\u00ba 285/2020 DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020.  DECRETO N\u00ba 285/2020 DE 18 DE DEZEMBRO DE 2020.   Disp\u00f5e sobre a declara\u00e7\u00e3o de utilidade p\u00fablica para  fins de desapropria\u00e7\u00e3o, a \u00e1rea que indica e d\u00e1 outras  provid\u00eancias.  O Senhor  O Senhor  OSVALDO DE OLIVEIRA ASSUN\u00c7\u00c3O J\u00daNIOR ,  Prefeito Municipal de Xinguara \u2013 PA, no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es que  lhe confere a Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio, art. 76, incisos VI e VIII e  do Decreto-Lei n\u00b0 3.365 de 21 de junho de 1941, e ainda:  CONSIDERANDO, o estabelecido na al\u00ednea \u201cI\u201d do artigo 5\u00b0 do  Decreto-Lei n\u00b0 3.365 de 21 de junho de 1941, que considera de  utilidade p\u00fablica a cria\u00e7\u00e3o e melhoramentos de centros de popula\u00e7\u00e3o,  seu abastecimento regular de meios de subsist\u00eancia.   DECRETA :  Art. 1\u00b0  - Fica declarada de utilidade p\u00fablica para fins de  desapropria\u00e7\u00e3o a \u00e1rea abaixo discriminada:  Lote 01 da Quadra 42, situado \u00e0 esquina da Avenida Dois Irm\u00e3os com  Rua 15 de novembro com os seguintes limites e confronta\u00e7\u00f5es - ao  NORTE limita-se com a Rua 15 de Novembro medindo 25,00m (vinte  12.50m (doze metros e vinte cinco cent\u00edmetros), a LESTE limita-se  com o lote 09 medindo 23,02m (vinte e tr\u00eas metros e dois  cent\u00edmetros), ao SUL limita-se a Rua 07 de Setembro medindo  12.50m (doze metros e vinte cinco cent\u00edmetros), a OESTE limita-se  com o lote 11 medindo 23,33m (vinte e tr\u00eas metros e trinta e tr\u00eas  cent\u00edmetros), totalizando uma \u00e1rea de 289,64m\u00b2 (Duzentos e oitenta e  nove metros quadrados e sessenta e quatro dec\u00edmetros quadrados).  Art. 2\u00b0  - Fica a Procuradoria Jur\u00eddica do Munic\u00edpio autorizada a  proceder, por via amig\u00e1vel ou judicial, mediante pr\u00e9via avalia\u00e7\u00e3o, as  desapropria\u00e7\u00f5es previstas neste Decreto.  Art. 3\u00ba  - A comiss\u00e3o de Avalia\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio oferece laudo no  valor de R$ 90.000,00 (noventa mil reais) e planta em anexo.  Art. 4\u00ba  - A verba necess\u00e1ria ao pagamento da indeniza\u00e7\u00e3o correr\u00e1 \u00e0  conta da seguinte dota\u00e7\u00e3o:  PODER: 02 \u2013 PODER EXECUTIVO \u00d3RG\u00c3O: 02 \u2013 PREFEITURA MUNICIPAL DE XINGUARA UNIDADE: 04 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE OBRAS E  INFRAESTRUTURA URBANA DOTA\u00c7\u00c3O  OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  15.451.0004.1007.0000  \u2013  AQUISI\u00c7\u00c3O DE IM\u00d3VEIS DE INTERESSE P\u00daBLICO ELEMENTO DE DESPESA: 4.5.90.61.00 \u2013 AQUISI\u00c7\u00c3O DE  IM\u00d3VEIS. PODER: 02 \u2013 PODER EXECUTIVO \u00d3RG\u00c3O: 02 \u2013 FUNDO MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O UNIDADE: 04 \u2013 SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O  E CULTURA DOTA\u00c7\u00c3O  OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:  12.361.0009.1031.0000-", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "27228CAF"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 001/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 001/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 001/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADO  o senhor  JIMMY THOMAS  VASCONCELOS BRITO,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o  de  SECET\u00c1RIO,  lotado na Secretaria Municipal de Gest\u00e3o  Fazend\u00e1ria, integrante do quadro de pessoal desta Prefeitura, em  conformidade com legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "CE745F26"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 002/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 002/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 002/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADO  o senhor  GENIVAL FERNANDES DA  SILVA,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIO,  lotado junto a Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, integrante  do quadro de pessoal desta Prefeitura, em conformidade com  legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "D9D69005"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 003/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 003/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 003/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADO  o senhor  YPARAGUASSU GOIANO  REMIGIO MOREIRA,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIO,  lotado junto a Secretaria Municipal de Sa\u00fade,  integrante do quadro de pessoal desta Prefeitura, em conformidade  com a legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "C4FAEF38"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 004/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 004/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 004/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADA  a senhora  NELY RAMOS MENDON\u00c7A  DE FARIA,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIA,  lotada junto a Secretaria Municipal de Governo,  integrante do quadro de pessoal desta Prefeitura, em conformidade  com legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "5E28F3B9"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 005/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 005/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 005/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADA  a senhora  NORMA SUELY  BARCELOS JACINTO,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o  de  SECRET\u00c1RIA,  lotada junto a Secretaria Municipal de Finan\u00e7as,  integrante do quadro de pessoal desta Prefeitura, em conformidade  com legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "CA53C516"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 006/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 006/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 006/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADO  o senhor  OLAIR REIS DA  CONCEI\u00c7\u00c3O,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIO,  lotado junto a Secretaria Municipal de Obras e  Infraestrutura Urbana, integrante do quadro de pessoal desta  Prefeitura, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.  Encaminhe-se ao Departamento de Recursos Humanos para as  provid\u00eancias de estilo.  Gabinete do Prefeito, 04 de janeiro de 2021.  MOACIR PIRES DE FARIA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "62352101"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 007/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 007/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 007/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADA  a senhora  LUCIANA PEREIRA  FERREIRA,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIA,  lotada junto a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia  Social, Trabalho e Cidadania, integrante do quadro de pessoal desta  Prefeitura, em conformidade com legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "79E20F5B"}, {"origem": "DECRETO N\u00ba. 008/21", "tipo": "ATA", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 008/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 008/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADO  o senhor  F\u00c1BIO TOMAZ QUEIROZ,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIO,  lotado  junto a Secretaria Municipal de Economia Urbana e Rural, integrante  do quadro de pessoal desta Prefeitura, em conformidade com a  legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.", "conteudo": "Encaminhe-se ao Departamento de Recursos Humanos para as  provid\u00eancias de estilo.  Gabinete do Prefeito, 04 de janeiro de 2021.  MOACIR PIRES DE FARIA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "71C9220E"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 009/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 009/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 009/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADO  o senhor  CLECIO WITECK,  para o  cargo de provimento em comiss\u00e3o de  SECRET\u00c1RIO,  lotado junto a  Secretaria Municipal de Meio Ambiente, Saneamento e Turismo,  integrante do quadro de pessoal desta Prefeitura, em conformidade  com a legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.  Encaminhe-se ao Departamento de Recursos Humanos para as  provid\u00eancias de estilo.  Gabinete do Prefeito, 04 de janeiro de 2021.  MOACIR PIRES DE FARIA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "5D2DF759"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 10/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 10/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 10/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADO  o senhor  ADRIANO BADOTTI  GRASSI,  para  o  cargo  de  provimento  em  comiss\u00e3o  de  SECRET\u00c1RIO ADJUNTO,  lotado junto a Secretaria Municipal de  Sa\u00fade, integrante do quadro de pessoal desta Prefeitura, em  conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "4C776B97"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 11/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 11/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 11/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADO  o senhor  BRUNO ASSUN\u00c7\u00c3O PAIVA,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o de  PROCURADOR  JUR\u00cdDICO,  lotado junto a Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o,  integrante do quadro de pessoal desta Prefeitura, em conformidade  com a legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "FD2A4C35"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 12/21", "conteudo": "Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADO  o senhor  WENNIS DOS SANTOS  SOLANO,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o de  CONTROLADOR GERAL DO MUNIC\u00cdPIO,  lotado junto a  Controladoria Geral do Mun\u00edcipio, integrante do quadro de pessoal  desta Prefeitura, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "5F23EF10"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 13/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 13/21  DE 04 DE JANEIRO DE 2021 DECRETO N\u00ba. 13/21  DE 04 DE JANEIRO DE 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba -  Fica  DESIGNADO  para responder pela Secretaria  Municipal de Administra\u00e7\u00e3o ,  sem \u00f4nus para o Mun\u00edcipio, o senhor JIMMY  THOMAS  VASCONCELOS  BRITO,  Secret\u00e1rio", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "D4B6B6B1"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 14/2021", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 14/2021  DE 04 DE JANEIRO DE 2021 DECRETO N\u00ba. 14/2021  DE 04 DE JANEIRO DE 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba -  Fica com poderes para assinar portarias de f\u00e9rias, recesso  administrativo, ponto facultativo, licen\u00e7a pr\u00eamio, progress\u00e3o,  quinqu\u00eanios, adicional de titula\u00e7\u00e3o p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o, adicional de  especializa\u00e7\u00e3o e adicional de participa\u00e7\u00e3o em comiss\u00f5es de todas as  Secretarias  Municipais,  o  senhor  JIMMY  THOMAS  VASCONCELOS BRITO , Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o,  em conformidade com legisla\u00e7\u00e3o em vigor.", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "2FD1D7EA"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 15/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 15/21  DE 04 DE JANEIRO DE 2021 DECRETO N\u00ba. 15/21  DE 04 DE JANEIRO DE 2021 O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA: Art. 1\u00ba -  Fica  DESIGNADO  para responder pela Secretaria  Municipal de Esporte e Lazer ,  sem \u00f4nus para o Mun\u00edcipio, o senhor GENIVAL FERNANDES DA SILVA,  Secret\u00e1rio Municipal de  Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, integrante do quadro de pessoal desta Prefeitura,  em conformidade com legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba-  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, Publique-se e Cumpra-se.  Gabinete do Prefeito, 04 de Janeiro de 2021.  MOACIR PIRES DE FARIA Prefeito Municipal", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "182E82B0"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 20/2021", "conteudo": "Publicado por:", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "1950583D"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 16/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 16/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 16/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADA  a senhora  MARIA DO CARMO DE  SOUSA,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o de  GESTORA DE  FINAN\u00c7AS E TESOURARIA,  lotada junto a Secretaria Municipal  de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura, integrante do quadro de pessoal desta  Prefeitura, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.  Encaminhe-se ao Departamento de Recursos Humanos para as  provid\u00eancias de estilo.  Gabinete do Prefeito, 04 de janeiro de 2021.  MOACIR PIRES DE FARIA  Prefeito Municipal", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "355EB09D"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 17/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 17/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 17/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADA  a senhora  MARIA SILVANIA DOS  SANTOS,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o de  GESTORA  DE FINAN\u00c7AS E TESOURARIA DA SA\u00daDE,  lotada junto a  Secretaria Municipal de Sa\u00fade, integrante do quadro de pessoal desta  Prefeitura, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.  Encaminhe-se ao Departamento de Recursos Humanos para as  provid\u00eancias de estilo.  Gabinete do Prefeito, 04 de janeiro de 2021.  MOACIR PIRES DE FARIA  Prefeito Municipal", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "C94EECA9"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 18/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 18/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 18/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADA  a senhora  BONFIM VILANI SOUSA  FERREIRA,  para o cargo de provimento em comiss\u00e3o de  GESTORA DE FINAN\u00c7AS E TESOURARIA,  lotada na Secretaria  Municipal de Finan\u00e7as, integrante do quadro de pessoal desta  Prefeitura, em conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o em vigor.  Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.  Encaminhe-se ao Departamento de Recursos Humanos para as  provid\u00eancias de estilo.  Gabinete do Prefeito, 04 de janeiro de 2021.  MOACIR PIRES DE FARIA  Prefeito Municipal", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "7330DEDE"}, {"origem": "GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba. 19/21", "conteudo": "DECRETO N\u00ba. 19/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. DECRETO N\u00ba. 19/21 DE 04 DE JANEIRO DE 2021. O PREFEITO MUNICIPAL DE XINGUARA , Estado do Par\u00e1, no  uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais dispostas no inciso I e VIII, do artigo 76  da Lei Org\u00e2nica do Munic\u00edpio de Xinguara e o disposto na Lei n\u00ba  984/2017 de Estrutura Administrativa do Munic\u00edpio.  DECRETA:  Art. 1\u00ba -  Fica  NOMEADA  a senhora  MARIA MOREIRA  BARROS FILHA QUEIROZ,  para o cargo de provimento em  comiss\u00e3o de  GERENTE DE FINAN\u00c7AS E TESOURARIA,  lotada  junto a Secretaria Municipal de Assist\u00eancia Social, Trabalho e  Cidadania, integrante do quadro de pessoal desta Prefeitura, em  conformidade com a legisla\u00e7\u00e3o em vigor.   Art. 2\u00ba -  Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o,  retroagindo seus efeitos legais a 01 de janeiro de 2021, revogadas as  disposi\u00e7\u00f5es em contr\u00e1rio.  Registre-se, publique-se e cumpra-se.  Encaminhe-se ao Departamento de Recursos Humanos para as  provid\u00eancias de estilo.  Gabinete do Prefeito, 04 de janeiro de 2021.  MOACIR PIRES DE FARIA  Prefeito Municipal", "publicado_por": "Maria L\u00facia Ara\u00fajo A. Oliveira", "codigo_identificador": "67593EF4"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO PROCESSO", "conteudo": "ADMINISTRATIVO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 087/2018/PMX  PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba. 046/2018/PMX CONTRATO  EXTRATO DE TERMO ADITIVO PROCESSO  ADMINISTRATIVO  DE  LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  087/2018/PMX PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba. 046/2018/PMX CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  N.\u00ba  179/2018/PMX OBJETO: O presente termo aditivo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do  CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS N\u00b0173/2018/PMX , datado de 07 de novembro de 2018,  que passa a fazer parte integrante deste aditivo, independente de  transcri\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9  LOCA\u00c7\u00c3O DE CONT\u00caINERES,  M\u00c1QUINAS  PESADAS,  VE\u00cdCULOS  E  OUTROS  EQUIPAMENTOS RODOVI\u00c1RIOS,  destinados ao atendimento  das demandas desta municipalidade, no desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es da  Administra\u00e7\u00e3o Geral deste munic\u00edpio de Xinguara \u2013 Par\u00e1, em  conformidade com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital do  Preg\u00e3o  046/2018/PMX  e seus anexos . VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado por 3 (tr\u00eas) meses o prazo de vig\u00eancia  do  CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  N\u00b0179/2018/PMX,  passando a vigorar at\u00e9  31 de mar\u00e7o de 2021. CONTRATANTE: o  MUNIC\u00cdPIO DE XINGUARA,  pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, inscrita regularmente no CNPJ (MF) n\u00ba  04.144.150/0001-20,  doravante  denominado  simplesmente", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "99158006"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  EXTRATO DO PRIMEIRO TERMO ADITIVO AO  CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "170/2019/PMX.", "conteudo": "EXTRATO  EXTRATO  DO  PRIMEIRO  TERMO  ADITIVO  AO  CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  N.\u00ba  170/2019/PMX. INEXIGIBILIDADE: n\u00ba 016/2019/PMX  Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Artigo 57, II, da Lei n\u00ba 8.666/93.  Contratante: MUNIC\u00cdPIO DE XINGUARA atrav\u00e9s da Prefeitura  Municipal Contratado: almeida e coelho advogados associadis. \u2013  CNPJ: 19.756.665./0001-58. Esp\u00e9cie: Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os. Objeto:  Servi\u00e7os t\u00e9cnicos profissionais especializados de assessoria e  consultoria jur\u00eddica em direito administrativo, em especial na  elabora\u00e7\u00e3o e an\u00e1lises de projetos de leis, pareceres jur\u00eddicos e defesas  do munic\u00edpio junto aos Tribunais de contas. Prefeitura Municipal de  Xinguara.  Assinatura:  31/12/2020.  Vig\u00eancia:  31/12/2020  a", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "CAC3C051"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O  PROCESSO ADMINISTRATIVO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "087/2018/PMX PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba.", "conteudo": "046/2018/PMX CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS  N.\u00ba 178/2018/PMX  EXTRATO DE TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO PROCESSO  ADMINISTRATIVO  DE  LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  087/2018/PMX PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba. 046/2018/PMX CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  N.\u00ba  178/2018/PMX OBJETO: O presente termo aditivo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do  CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS N\u00b0173/2018/PMX , datado de 07 de novembro de 2018,  que passa a fazer parte integrante deste aditivo, independente de  transcri\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9  LOCA\u00c7\u00c3O DE CONT\u00caINERES,  M\u00c1QUINAS  PESADAS,  VE\u00cdCULOS  E  OUTROS  EQUIPAMENTOS RODOVI\u00c1RIOS,  destinados ao atendimento  das demandas desta municipalidade, no desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es da  Administra\u00e7\u00e3o Geral deste munic\u00edpio de Xinguara \u2013 Par\u00e1, em  conformidade com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital do  Preg\u00e3o  046/2018/PMX  e seus anexos . VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado por 12 (doze) meses o prazo de vig\u00eancia  do  CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  N\u00b0178/2018/PMX,  passando a vigorar at\u00e9  31 de dezembro de 2021. CONTRATANTE: o  MUNIC\u00cdPIO DE XINGUARA,  pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, inscrita regularmente no CNPJ (MF) n\u00ba  04.144.150/0001-20,  doravante  denominado  simplesmente", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "B7198548"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DO SEGUNDO TERMO ADITIVO AO  CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba", "conteudo": "124/2019/PMX.  EXTRATO  EXTRATO  DO  SEGUNDO  TERMO  ADITIVO  AO  CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  N.\u00ba", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "9B39E943"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "tipo": "DECRETO", "assunto": "DECRETO N\u00ba 149/2020, DE 26 DE JUNHO DE 2020 DISP\u00d5E", "conteudo": "SOBRE NOVAS MEDIDAS DE ENFRENTAMENTO  DECORRENTE DO NOVO CORONAV\u00cdRUS (COVID-19), E  D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS  DECRETO N\u00ba 149/2020, DE 26 DE JUNHO DE 2020 DECRETO N\u00ba 149/2020, DE 26 DE JUNHO DE 2020 DISP\u00d5E  DISP\u00d5E  SOBRE  NOVAS  MEDIDAS  DE  ENFRENTAMENTO DECORRENTE DO NOVO  CORONAV\u00cdRUS (COVID-19), E D\u00c1 OUTRAS  PROVID\u00caNCIAS.  Considerando  Considerando  que a sa\u00fade \u00e9 direito de todos e dever do Estado,  garantido mediante pol\u00edticas sociais e econ\u00f4micas que visem \u00e0  redu\u00e7\u00e3o do risco de doen\u00e7a e de outros agravos e ao acesso universal e  igualit\u00e1rio \u00e0s a\u00e7\u00f5es e servi\u00e7os para sua promo\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e  recupera\u00e7\u00e3o, na forma do artigo 196 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal de 1988;  Considerando  a Portaria n\u00b0 188, de 3 de fevereiro de 2020, na qual  Declara Emerg\u00eancia em Sa\u00fade P\u00fablica de Import\u00e2ncia Nacional  (ESPIN) emitida pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade;  Considerando  a Lei n\u00b0 13.979, de 6 de fevereiro de 2020, que disp\u00f5e  sobre as medidas para enfrentamento da emerg\u00eancia de sa\u00fade p\u00fablica  de import\u00e2ncia internacional em decorr\u00eancia da Infec\u00e7\u00e3o Humana  pelo novo coronav\u00edrus (CODIV- 19);  Considerando  a classifica\u00e7\u00e3o pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade, no  dia 11 de mar\u00e7o de 2020, como pandemia do novo coronav\u00edrus;  Considerando  o Decreto n\u00b0 609 de 16 de mar\u00e7o de 2020 emitido pelo  Governo do Estado do Par\u00e1 em que disp\u00f5e sobre a decreta\u00e7\u00e3o de  situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia na sa\u00fade p\u00fablica do Estado do Par\u00e1, em raz\u00e3o  da dissemina\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus (COVID-19) e sua republica\u00e7\u00e3o  em 27 de mar\u00e7o de 2020;  Considerando  que a situa\u00e7\u00e3o demanda o emprego urgente de medidas  de preven\u00e7\u00e3o, controle e conten\u00e7\u00e3o de riscos, danos e agravos \u00e0 sa\u00fade  p\u00fablica, a fim de evitar a dissemina\u00e7\u00e3o da doen\u00e7a no Munic\u00edpio de  Xinguara;  Considerando  o Decreto Municipal n\u00b0 70 de 17 de mar\u00e7o de 2020  que disp\u00f5e sobre a decreta\u00e7\u00e3o de situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia na sa\u00fade  p\u00fablica no \u00e2mbito do munic\u00edpio de Xinguara, em raz\u00e3o da  dissemina\u00e7\u00e3o do novo coronav\u00edrus (COVID-  19) e d\u00e1 outras provid\u00eancias;  Considerando  o of\u00edcio n\u00b0 71/2020 \u2013 MP/PJSGA de 16 de mar\u00e7o de  2020 que faz recomenda\u00e7\u00f5es referente ao coronav\u00edrus (COVID \u2013 19);  Considerando  o oficio n\u00b0 071/2020 \u2013 COMPDEC de 12 de mar\u00e7o de  2020, da defesa civil municipal;  Considerando  o of\u00edcio n\u00b0 82/2020 \u2013 MPPA/1\u00b0PJX de 19 de mar\u00e7o de  2020 que traz novas recomenda\u00e7\u00f5es referente ao coronav\u00edrus (COVID  \u2013 19).  Considerando  a confirma\u00e7\u00e3o de casos de coronav\u00edrus (COVID \u2013 19)  em nosso Estado.  Considerando  o Decreto municipal n\u00ba 72/2020, DE 19 DE MAR\u00c7O  DE 2020  Considerando  o Decreto municipal n\u00ba 78/2020, DE 26 DE MAR\u00c7O  DE 2020,  Considerando  o oficio n\u00b0 082/2020 \u2013 COMPDEC de 1 de abril de  2020, recomenda\u00e7\u00e3o 02 da defesa civil municipal;  Considerando  o Decreto municipal n\u00ba 103 de 20 de abril de 2020 que  declara Situa\u00e7\u00e3o de Emerg\u00eancia nas \u00e1reas do Munic\u00edpio em virtude da  PANDEMIA de COVID-19. (COBRADE 1.5.1.1.0 \u2013 Doen\u00e7as  Infecciosas Virais).  Considerando  o Decreto municipal no111 de 04 de maio de 2020 que  decreta Estado de Calamidade P\u00fablica nas \u00e1reas do Munic\u00edpio em  virtude da PANDEMIA de COVID-19. (COBRADE 1.5.1.1.0 \u2013  Doen\u00e7as Infecciosas Virais).  Considerando  o Decreto n\u00b0 800 de 31 de maio de 2020 emitido pelo  Governo do Estado do Par\u00e1  Considerando  a  RECOMENDA\u00c7\u00c3O  CONJUNTA  DO  MINIST\u00c9RIO P\u00daBLICO N\u00b0 03 \u2013 MPPA/COORDENA\u00c7\u00c3O DA  REGI\u00c3O ADMINISTRATIVA SUDESTE II.  Considerando  A  Decis\u00e3o  liminar  no  processo  0800656- \u2013 Para uso de Taxi, motot\u00e1xi ou qualquer outro transporte  compartilhado de passageiros.  \u2013 Para o deslocamento urbano em toda \u00e1rea deste munic\u00edpio.  \u00a7 1\u00b0.  O n\u00e3o cumprimento das determina\u00e7\u00f5es previstas no presente  decreto, al\u00e9m das penalidades previstas no artigo 268 e artigo 330 do  c\u00f3digo penal, acarretar\u00e1 as devidas san\u00e7\u00f5es administrativas, civil e  penal do agente infrator, advindas do poder de pol\u00edcia e multa.  \u00a7 2\u00b0.  Ficam os \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis pela fiscaliza\u00e7\u00e3o do municipio,  autorizados a aplicar san\u00e7\u00f5es ao descumprimento de determina\u00e7\u00f5es  deste decreto, independente da responsabilidade civil e criminal, tais  como, de maneira progressiva:  - advert\u00eancia;  \u2013 multa de 500 (quinhentos) UFMX para pessoas jur\u00eddicas,  \u2013 multa de 50 (cinquenta) UFMX para pessoas f\u00edsicas e pessoas  jur\u00eddicas enquadradas na categoria de Micro Empreededor Individual  (MEI), Micro Empresa (ME) e Empresa de Pequeno Porte (EPP\u2019s);  Art. 5\u00b0.  A Secretaria municipal de Sa\u00fade de Xinguara \u2013 PA, dever\u00e1  publicar protocolo de atendimento para pacientes que apresentem  suspeita de cont\u00e1gio da COVID \u2013 19, respeitando \u2013 se as  compet\u00eancias do minist\u00e9rio da Sa\u00fade, da Ag\u00eancia Nacional de  Vigil\u00e2ncia Sanit\u00e1ria (ANVISA) e Secret\u00e1ria de Estado de Sa\u00fade  P\u00fablica do estado do Par\u00e1 (SESPA).  Art. 6\u00b0.  Observando o disposto neste Decreto, n\u00e3o haver\u00e1 expediente  nos \u00f3rg\u00e3os e demais servi\u00e7os p\u00fablicos municipais tanto da  Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Municipal Direta e Indireta at\u00e9 o dia 02 de  setembro de 2020, sem preju\u00edzo de sua remunera\u00e7\u00e3o, com retorno a  parir do dia 03 de setembro de 2020, onde dever\u00e1:  \u00a7 1\u00b0  - controlar a entrada de pessoas, afim de evitar aglomera\u00e7\u00e3o,  respeitando a lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 50% (cinquenta por cento) de sua  capacidade, inclusive na \u00e1rea de estacionamento;  \u00a7 2\u00b0  - seguir regras de distanciamento, respeitada dist\u00e2ncia m\u00ednima de  1,5m (um inteiro e cinco d\u00e9cimos metros) para pessoas com m\u00e1scara;  \u00a7 3\u00b0  - fornecer alternativas de higieniza\u00e7\u00e3o (\u00e1gua e sab\u00e3o e/ou \u00e1lcool  em gel);  \u00a7 4\u00b0  - impedir o acesso ao estabelecimento de pessoas sem m\u00e1scara; e  \u00a7 5\u00b0  - adotar esquema de atendimento especial, por separa\u00e7\u00e3o de  espa\u00e7o ou hor\u00e1rio, para pessoas em grupo de risco, de idade maior ou  igual a 60 (sessenta) anos, gr\u00e1vidas ou lactantes e portadores de  Cardiopatias graves ou descompensados (insufici\u00eancia card\u00edaca,  cardiopatia isqu\u00eamica), Pneumopatias graves ou descompensados  (asma moderada/grave, DPOC), Imunodeprimidos, Doen\u00e7as renais  cr\u00f4nicas em est\u00e1gio avan\u00e7ado (graus 3, 4 e 5), Diabetes mellitus e  Doen\u00e7as cromoss\u00f4micas com estado de fragilidade imunol\u00f3gica  Art. 7\u00b0.  As aulas das escolas na rede p\u00fablica municipal de Educa\u00e7\u00e3o  Infantil e Ensino Fundamental continuar\u00e3o suspensas na forma  presencial at\u00e9 o dia 18 (dezoito) de dezembro de 2020, onde ser\u00e3o  utilizadas  as  atividades  on-line  por  meio  da  plataforma  semedxin.org.br , atrav\u00e9s das m\u00eddias sociais, materiais impressos e  outros recursos tecnol\u00f3gicos necess\u00e1rios.  Art. 8\u00ba . As unidades de ensino em geral da rede privada do munic\u00edpio  ficam proibidas de desenvolver aulas e/ou atividades presenciais.  \u00a7 1\u00ba Fica autorizada a realiza\u00e7\u00e3o de aulas e/ou atividades presenciais  por qualquer curso da \u00e1rea de sa\u00fade, em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e  privadas, respeitadas as medidas de distanciamento controlado e  protocolos geral e espec\u00edficos previstos neste Decreto.  \u00a7 2\u00ba A contar de 10 de agosto de 2020, fica autorizada a realiza\u00e7\u00e3o de  aulas e/ou atividades presenciais por qualquer curso da \u00e1rea de  seguran\u00e7a, em institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas e privadas, respeitadas as medidas  de distanciamento controlado e protocolos geral e espec\u00edficos  previstos neste Decreto.  \u00a7 3\u00ba A contar de 10 de agosto de 2020, fica autorizada a realiza\u00e7\u00e3o de  aulas e/ou atividades presenciais por cursos t\u00e9cnicos de n\u00edvel m\u00e9dio e  cursos livres de curta dura\u00e7\u00e3o, respeitadas as medidas de  distanciamento controlado e protocolos geral e espec\u00edficos previstos  neste Decreto.  Art.9\u00b0.  Os estabelecimentos comerciais de bens e servi\u00e7os em geral  est\u00e3o autorizados a funcionar das 7:00h \u00e0s 20:00h, obedecendo as  seguintes regras:  uso obrigat\u00f3rio de m\u00e1scara;  seguir regras de distanciamento, respeitada dist\u00e2ncia m\u00ednima de 1,5m  (um metro e meio) para pessoas com m\u00e1scara;  fornecer alernativas de higieniz\u00e7\u00e3o (\u00e1gua e sab\u00e3o e/ou \u00e1lcool em gel).  Art. 10\u00b0  Conforme o DECRETO ESTADUAL N\u00ba 800/2020,  atividades de com\u00e9rcio de bens e servi\u00e7os, inclu\u00eddas aquelas de  alimenta\u00e7\u00e3o, repouso, limpeza, higiene, comercializa\u00e7\u00e3o, manuten\u00e7\u00e3o  e assist\u00eancia t\u00e9cnica automotivas, de conveni\u00eancia e cong\u00eaneres,  destinadas a assegurar o transporte e as atividades  log\u00edsticas de todos os tipos de carga em rodovias e estradas, poder\u00e3o  funcionar seguindo as seguintes regras:  - controlar a entrada de pessoas, limitado a 1 (um) membro por grupo  familiar, que poder\u00e1 estar acompanhado por crian\u00e7a pequena,  respeitando a lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 50% (cinquenta por cento) de sua  capacidade, inclusive na \u00e1rea de estacionamento;  - seguir regras de distanciamento, respeitada dist\u00e2ncia m\u00ednima de  1,5m (um inteiro e cinco d\u00e9cimos metros) para pessoas com m\u00e1scara;  - fornecer alternativas de higieniza\u00e7\u00e3o (\u00e1gua e sab\u00e3o e/ou \u00e1lcool em  gel); IV - impedir o acesso ao estabelecimento de pessoas sem  m\u00e1scara; e  V - adotar esquema de atendimento especial, por separa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o  ou hor\u00e1rio, para pessoas em grupo de risco, de idade maior ou igual a  60 (sessenta) anos, gr\u00e1vidas ou lactantes e portadores de Cardiopatias  graves ou descompensados (insufici\u00eancia card\u00edaca, cardiopatia  isqu\u00eamica),  Pneumopatias  graves  ou  descompensados  (asma  \u2013 Caminhada, deve ser mantida a dist\u00e2ncia de 5 metros da pessoa que  est\u00e1 \u00e0 sua frente;  \u2013 Corrida, deve ser mantida a dist\u00e2ncia de pelo menos 10 metros da  pessoa que est\u00e1 \u00e0 sua frente;  \u2013 Pedalada, deve ser mantida a dist\u00e2ncia de pelo menos 20 metros da  pessoa que est\u00e1 \u00e0 sua frente.  \u00a7 1\u00b0  \u2013  As atividades de condicionamento f\u00edsico ao ar livre n\u00e3o podem  ter mais de 15 (quinze) pessoas.  \u00a7 2\u00b0 - Fica permitido a pr\u00e1tica de esportes coletivos em quadras  poliesportivas e campos de futebol p\u00fablico e privado.  Art. 14\u00b0  As igrejas e templos religiosos podem funcionar seguindo as  seguintes orienta\u00e7\u00f5es:  - Oferecer a todos alternativas de higieniza\u00e7\u00e3o (\u00e1gua/sab\u00e3o e/ou \u00e1lcool  em gel);  \u2013 A obrigatoriedade do uso de m\u00e1scaras;  \u2013 O distanciamento de um metro e meio entre cada indiv\u00edduo e  realoca\u00e7\u00e3o dos aparelhos para que permitam esse distanciamento;  \u2013 Evitar apertos de m\u00e3o, abra\u00e7os e m\u00e3os dadas durante celebra\u00e7\u00f5es;  XI \u2013 A possibilidade de abrir pontos de ventila\u00e7\u00e3o.  Par\u00e1grafo \u00fanico - Evitar o acesso dos grupos de risco da Covid-19  (Idosos acima de 60 anos, gestantes, diab\u00e9ticos, hipertensos, doen\u00e7as  preexistentes).  Art. 15\u00b0.  Por for\u00e7a da decis\u00e3o liminar no PROCESSO 0800656-  58.2020.8.14.0065  impetrado  pelo  Minist\u00e9rio  P\u00fablico,  e  acompanhando o decreto Estadual n\u00b0 800 de 31 de maio de 2020,  republicado em 31 de julho de 2020, que classifica a regi\u00e3o do  araguaia como bandeira laranja dever\u00e3o todos atividades, segmentos e  estabelecimentos comercias, que s\u00e3o autorizados a funcionar na  bandeira laranja:  - controlar a entrada de pessoas, limitado a 1 (um) membro por grupo  familiar, que poder\u00e1 estar acompanhado por crian\u00e7a pequena,  respeitando a lota\u00e7\u00e3o m\u00e1xima de 50% (cinquenta por cento) de sua  capacidade, inclusive na \u00e1rea de estacionamento;  - seguir regras de distanciamento, respeitada dist\u00e2ncia m\u00ednima de  1,5m (um inteiro e cinco d\u00e9cimos metros) para pessoas com m\u00e1scara;  - fornecer alternativas de higieniza\u00e7\u00e3o (\u00e1gua e sab\u00e3o e/ou \u00e1lcool em  gel); IV - impedir o acesso ao estabelecimento de pessoas sem  m\u00e1scara; e  V - adotar esquema de atendimento especial, por separa\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o  ou hor\u00e1rio, para pessoas em grupo de risco, de idade maior ou igual a  60 (sessenta) anos, gr\u00e1vidas ou lactantes e portadores de Cardiopatias  graves ou descompensados (insufici\u00eancia card\u00edaca, cardiopatia  isqu\u00eamica),  Pneumopatias  graves  ou  descompensados  (asma  moderada/grave, DPOC), Imunodeprimidos, Doen\u00e7as renais cr\u00f4nicas  em est\u00e1gio avan\u00e7ado (graus 3, 4 e 5), Diabetes mellitus e Doen\u00e7as  cromoss\u00f4micas com estado de fragilidade imunol\u00f3gica  \u00a7 1\u00b0 Fica recomendado que nos estabelecimentos que possuam caixas  ou esta\u00e7\u00f5es de pagamento, elas sejam ocupadas de maneira  intercalada, afim de respeitar o distanciamento m\u00ednimo.  \u00a7 2\u00b0 As feiras de rua dever\u00e3o respeitar as regras deste artigo, no que  for compat\u00edvel.  \u00a7 3\u00b0 O servi\u00e7o de delivery relativo \u00e0s atividades essenciais est\u00e1  autorizado a funcionar sem restri\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rio.  Art. 16\u00b0.  Seguindo as diretrizes dos Minist\u00e9rios da Justi\u00e7a e  Seguran\u00e7a P\u00fablica e da Sa\u00fade, fica proibido qualquer cidad\u00e3o suspeito  ou confirmado para coronav\u00edrus/COVID-19, sair de seu isolamento  social, este estrar\u00e1 cometendo uma infra\u00e7\u00e3o penal tipificada no art.  268 do c\u00f3digo penal.  Art. 17\u00b0.  Quanto aos servi\u00e7os f\u00fanebres os mesmos ser\u00e3o submetidos a  novas regras impostas por este decreto enquanto perdurar a pandemia  do coronav\u00edrus COVID-19.  -  Durante os cuidados com o cad\u00e1ver, s\u00f3 deve estar presente na sala de  TANATOPRAXIA,  os  profissionais  estritamente  necess\u00e1rios,", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "EC71C984"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO PROCESSO", "conteudo": "ADMINISTRATIVO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 087/2018/PMX  PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba. 046/2018/PMX CONTRATO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba 173/2018/PMX  EXTRATO DE TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO PROCESSO  ADMINISTRATIVO  DE  LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  087/2018/PMX PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba. 046/2018/PMX CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  N.\u00ba  173/2018/PMX OBJETO: O presente termo aditivo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do  CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS N\u00b0173/2018/PMX , datado de 07 de novembro de 2018,  que passa a fazer parte integrante deste aditivo, independente de  transcri\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9  LOCA\u00c7\u00c3O DE CONT\u00caINERES,  M\u00c1QUINAS  PESADAS,  VE\u00cdCULOS  E  OUTROS  EQUIPAMENTOS RODOVI\u00c1RIOS,  destinados ao atendimento  das demandas desta municipalidade, no desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es da  Administra\u00e7\u00e3o Geral deste munic\u00edpio de Xinguara \u2013 Par\u00e1, em  conformidade com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital do  Preg\u00e3o  046/2018/PMX  e seus anexos . VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado por 12 (doze) meses o prazo de vig\u00eancia  do  CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  N\u00b0173/2018/PMX,  passando a vigorar at\u00e9  31 de dezembro de 2021. CONTRATANTE: o  MUNIC\u00cdPIO DE XINGUARA,  pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, inscrita regularmente no CNPJ (MF) n\u00ba  04.144.150/0001-20,  doravante  denominado  simplesmente  CONTRATANTE,  representada neste ato por seu Prefeito, o Senhor  OSVALDO DE OLIVEIRA ASSUN\u00c7\u00c3O JUNIOR,  brasileiro,  casado ,  empres\u00e1rio, portador da Carteira de Identidade n\u00ba 32717172  SSP/GO e inscrito no CPF sob n\u00ba 126.176.101-44, residente e  domiciliado na Rod PA-279, Km 02, Est\u00e2ncia Vila Boa, sa\u00edda para  Tucum\u00e3. Xinguara, Estado do Par\u00e1.  CONTRATADA: empresa M  A  DE  OLIVEIRA", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "D4BA598F"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO PROCESSO", "conteudo": "ADMINISTRATIVO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 087/2018/PMX  PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba. 046/2018/PMX CONTRATO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba 174/2018/PMX  EXTRATO DE TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO PROCESSO  ADMINISTRATIVO  DE  LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  087/2018/PMX PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba. 046/2018/PMX CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  N.\u00ba  174/2018/PMX OBJETO: O presente termo aditivo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do  CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS N\u00b0174/2018/PMX , datado de 07 de novembro de 2018,  que passa a fazer parte integrante deste aditivo, independente de  transcri\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9  LOCA\u00c7\u00c3O DE CONT\u00caINERES,  M\u00c1QUINAS  PESADAS,  VE\u00cdCULOS  E  OUTROS  EQUIPAMENTOS RODOVI\u00c1RIOS,  destinados ao atendimento  das demandas desta municipalidade, no desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es da  Administra\u00e7\u00e3o Geral deste munic\u00edpio de Xinguara \u2013 Par\u00e1, em  conformidade com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital do  Preg\u00e3o  046/2018/PMX  e seus anexos . VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado, por 12 (doze) meses o prazo de  vig\u00eancia do  CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS  N\u00b0174/2018/PMX,  passando a vigorar at\u00e9  31 de dezembro de 2021. CONTRATANTE: o  MUNIC\u00cdPIO DE XINGUARA,  pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, inscrita regularmente no CNPJ (MF) n\u00ba  04.144.150/0001-20,  doravante  denominado  simplesmente", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "937B592C"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO PROCESSO", "conteudo": "ADMINISTRATIVO DE LICITA\u00c7\u00c3O N\u00ba 087/2018/PMX  PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba. 046/2018/PMX CONTRATO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba 175/2018/PMX  EXTRATO DE TERMO ADITIVO EXTRATO DE TERMO ADITIVO PROCESSO  ADMINISTRATIVO  DE  LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  087/2018/PMX PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba. 046/2018/PMX CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  N.\u00ba  175/2018/PMX OBJETO: O presente termo aditivo tem por objetivo a prorroga\u00e7\u00e3o do  prazo de vig\u00eancia do  CONTRATO DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE  SERVI\u00c7OS N\u00b0175/2018/PMX , datado de 07 de novembro de 2018,  que passa a fazer parte integrante deste aditivo, independente de  transcri\u00e7\u00e3o, cujo objeto \u00e9  LOCA\u00c7\u00c3O DE CONT\u00caINERES,  M\u00c1QUINAS  PESADAS,  VE\u00cdCULOS  E  OUTROS  EQUIPAMENTOS RODOVI\u00c1RIOS,  destinados ao atendimento  das demandas desta municipalidade, no desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es da  Administra\u00e7\u00e3o Geral deste munic\u00edpio de Xinguara \u2013 Par\u00e1, em  conformidade com as condi\u00e7\u00f5es estabelecidas no edital do  Preg\u00e3o  046/2018/PMX  e seus anexos . VIG\u00caNCIA: Fica prorrogado por 12 (doze) meses o prazo de vig\u00eancia  do  CONTRATO  DE  PRESTA\u00c7\u00c3O  DE  SERVI\u00c7OS  N\u00b0175/2018/PMX,  passando a vigorar at\u00e9  31 de dezembro de 2021. CONTRATANTE: o MUNIC\u00cdPIO DE XINGUARA, pessoa jur\u00eddica  de direito p\u00fablico interno, inscrita regularmente no CNPJ (MF) n\u00ba  04.144.150/0001-20,  doravante  denominado  simplesmente  CONTRATANTE, representado pelo Fundo Municipal de Meio  Ambiente, inscrito no CNPJ n\u00ba 20.014.355/0001-47, neste ato  representado pela seu Secret\u00e1rio de Meio Ambiente o Sr.  Cl\u00e9cio  Witeck , brasileiro, portador do RG n\u00ba 1553590 SSP/PA e inscrito no  CPF sob n\u00ba 274.330.729-34, residente e domiciliado na rua Adiel  Alves Souza, Centro, n\u00ba 465, Xinguara, Estado do Par\u00e1.  CONTRATADA: M A DE OLIVEIRA REPRESENTACOES E  COMERCIO E SERVI\u00c7OS EIRELI. Estabelecida a rua Cupiuba, n\u00ba  15, centro, Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, Par\u00e1, inscrita no CNPJ n\u00ba.  28.583.196/0001-03,  doravante  denominada  simplesmente", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "62576D4A"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO", "conteudo": "DE FORNECIMENTO 029/2017/PMX.  EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO  EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO  DE FORNECIMENTO 029/2017/PMX. PROCESSO  ADMINISTRATIVO  DE  LICITA\u00c7\u00c3O  N\u00ba  023/2017/PMX PREG\u00c3O PRESENCIAL \u2013 SRP N\u00ba. 001/2017/PMX CONTRATANTE:  Munic\u00edpio de Xinguara, inscrito no CNPJ(MF)  sob o n\u00ba 04.144.150/0001-20, com sede \u00e0 Pra\u00e7a Vit\u00f3ria R\u00e9gia, s/n\u00ba,  Centro, Xinguara \u2013 Par\u00e1, representado pelo seu Prefeito, Sr.", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "40EFF63F"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO", "conteudo": "DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba 030/2017/PMX.  EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO  EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba 030/2017/PMX. Preg\u00e3o Presencial: n\u00ba 01/2017/PMX  Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Artigo 57, II, da Lei n\u00ba 8.666/93.  Contratante:  MUNIC\u00cdPIO  DE  XINGUARA  atrav\u00e9s  da", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "89E94B7E"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO", "conteudo": "DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba 031/2017/PMX.  EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO  EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba 031/2017/PMX. Preg\u00e3o Presencial: n\u00ba 01/2017/PMX  Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Artigo 57, II, da Lei n\u00ba 8.666/93.  Contratante:  MUNIC\u00cdPIO  DE  XINGUARA  atrav\u00e9s  da  SECRETARIA  MUNICIPAL  DE  ASSIST\u00caNCIA  SOCIAL.", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "A5E474E0"}, {"origem": "EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba 0106/2017/PMX.", "conteudo": "EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO  EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba 0106/2017/PMX.  Inexigibilidade: n\u00ba 005/2017/PMX  Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Artigo 57, II e IV, da Lei n\u00ba 8.666/93.  Contratante: MUNIC\u00cdPIO DE XINGUARA. Contratado:  JC  TELECOM SERVI\u00c7OS DE TELECOMUNICA\u00c7\u00d5ES LTDA \u2013  EPP  \u2013  ME.  \u2013  CNPJ:  04.955.538/0001-91.  Esp\u00e9cie:  CREDENCIAMENTO  DE  PRESTADORES  DE  SERVI\u00c7OS", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "2A5552E3"}, {"origem": "SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O", "tipo": "ADITIVO", "assunto": "EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO", "conteudo": "DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba 0107/2017/PMX.  EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO  EXTRATO DO QUARTO TERMO ADITIVO AO CONTRATO  DE PRESTA\u00c7\u00c3O DE SERVI\u00c7OS N.\u00ba 0107/2017/PMX. Inexigibilidade: n\u00ba 005/2017/PMX  Fundamenta\u00e7\u00e3o legal: Artigo 57, II e IV, da Lei n\u00ba 8.666/93.  Contratante: MUNIC\u00cdPIO DE XINGUARA. Contratado:  R. DA  SILVA SOUSA EIRELI \u2013 ME  \u2013 ME. \u2013 CNPJ: 13.281.708/0001-00.  Esp\u00e9cie:  CREDENCIAMENTO  DE  PRESTADORES  DE", "publicado_por": "Walter Jose da Costa Junior", "codigo_identificador": "DB2944D1"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE ABAETETUBA GABINETE DO PREFEITO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba 001/2020 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021.", "conteudo": "PORTARIA N\u00ba 001/2020 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. PORTARIA N\u00ba 001/2020 \u2013 GP, DE 04 DE JANEIRO DE 2021. A PREFEITA MUNICIPAL DE ABAETETUBA,  FRANCINETI MARIA RODRIGUES CARVALHO , NO USO DE SUAS ATRIBUI\u00c7\u00d5ES  LEGAIS, CONFERIDAS PELO ART. 9\u00ba DA LEI MUNICIPAL N\u00ba 39/1991 C/C ART. 74, \u00a71\u00ba DA LEI ORG\u00c2NICA DO MUNIC\u00cdPIO DE  ABAETETUBA/PA.  RESOLVE: Exonerar os seguintes cargos comissionados abaixo:   NOME CPF FUNCAO ADRIANO RIBEIRO DOS SANTOS  833.997.632-04  PMA-CC-DFC-01-DIRETOR DA FUNDACAO CULTUR  CLEBER LOBATO CARDOSO  729.779.572-00  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  INALDO FERREIRA RODRIGUES  463.229.652-04  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  JOSE HELIO MACIEL  300.896.892-91  PMA-CC-AAD-01-AUXILIAR ADMINISTRATIVO  RUBIVALDO AZEVEDO FERREIRA  329.801.082-00  PMA-CC-DTU-01-DIRETOR DA ABAETUR  ANAILDE DE JESUS MONTEIRO  616.510.393-64  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  BENEDITO FLAVIO ALEXANDRE ARAUJO  187.562.948-32  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  BRUNA DO SOCORRO BARBOSA SILVA  003.377.782-99  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  CARLA LORENA GOMES DE OLIVEIRA  790.991.222-68  PMA-CC-PJM-01-PROCURADOR JURIDICO MUNICI  DEDAMEA MANUELE GONCALVES DA SILVA  837.466.252-20  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  ELIETE MARIA GOMES MOUTINHO  517.271.452-91  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  FELIX CARDOSO PEREIRA  680.292.502-82  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  FRANCISCO HEBERT NORONHA CAVALCANTE  041.109.893-45  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  JAIR FERREIRA DA SILVA  037.468.102-30  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  LUCIANA MARGALHO RODRIGUES  774.259.012-34  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  MARIA DA CONCEICAO FERREIRA MATIAS  939.965.272-68  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  MARIA DA GRACA CARVALHO VILHENA  036.627.642-53  PMA-CC-CGB-01-CHEFE DE GABINETE DO PREFE  MARIA DO PERPETUO SOCORRO GOMES  108.221.782-49  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  MARIA LUCIANA RIBEIRO MARTINS  590.631.652-34  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  MAURICIO GOES MORAES  666.742.982-04  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  RONALDO REIS TEIXEIRA  872.387.132-68  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  SABRINA SILVA TAVARES  740.017.872-53  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  YASMIN CARVALHO SANTOS  006.523.752-86  PMA-CC-PJM-01-PROCURADOR JURIDICO MUNICI  DALGISA DA CONCEICAO ARAUJO DA SILVA  329.772.472-20  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  ROZENILDA RODRIGUES MOTA  424.275.092-72  PMA-CC-SGP-01-SECRETARIO DO GABINETE DO  MAX RODRIGUES NEGRAO  611.752.852-34  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  FERNANDA KELLY LIMA DOS SANTOS  008.306.862-74  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  GEISA LUCIA VASCONCELOS  627.054.072-00  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  ABEL DA CONCEICAO DIAS QUARESMA  380.297.902-87  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  ALAN GUIMARES DA SILVA  835.043.462-72  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  ALEXANDRA ARAUJO E SILVA  041.551.662-59  PMA-CC-AAD-01-AUXILIAR ADMINISTRATIVO  ANTONIO PAULO CARDOSO LOBATO  731.108.502-06  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  ATANAEL SILVA DOS PRAZERES  455.452.782-49  PMA-CC-ADF-01-ADMINISTRADOR DE FEIRA  AURELIANO FERREIRA LINS FILHO  632.416.092-00  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL   BENEDITA NAZARE PINHEIRO DE AZEVEDO  300.900.162-20  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  CAIO JULIO DE ARAUJO NERY  107.557.802-72  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  CLAUDIA LOBATO DA SILVA  937.486.632-34  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  CLAUDIA LORENA GOMES DE OLIVEIRA  826.166.472-49  PMA-CC-AAD-01-AUXILIAR ADMINISTRATIVO  CLAUDIONOR ARTUR MACEDO BAIA JUNIOR  649.890.202-78  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  CRISTIANO SILVA MARTINS  697.780.272-34  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  DENILZA DE SOUSA TEIXEIRA  431.452.802-87  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  DORI EDSON SILVA TABARANA  302.267.672-72  PMA-CC-CST-01-CHEFE DE SETOR  EDINA REGINA FARIAS SANTOS  703.195.702-82  PMA-CC-AAD-01-AUXILIAR ADMINISTRATIVO  ENIVALDO DA CONCEICAO SOUSA CORREA  306.431.472-68  PMA-CC-CDP-01-CHEFE DE DEPARTAMENTO  HELIO FURTADO DA COSTA  486.982.882-00  PMA-CC-AMC-01-ADMINISTRADOR DO MERCADO D  ISO ROBERTO DE JESUS SILVA E SILVA  788.375.882-91  ADM. DO TERMINAL RODOVIARIO  IVANESA SOARES BARBOSA  863.296.342-20  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  JACKLINE BAIA SENA  863.307.992-53  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  JOAO ELIAS FERREIRA LOPES  023.303.422-68  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  JOAO PAIXAO CARDIM  333.173.992-87  PMA-CC-AAD-01-AUXILIAR ADMINISTRATIVO  JOSE MARIA RIBEIRO QUARESMA  576.982.442-53  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  JOSIAS PLACIDO DE ALCANTARA SILVA  367.980.612-49  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  KEYLA DE NAZARE SANTOS DIAS LOPES  685.973.472-87  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  LUANA PATRICIA VASCONCELOS COSTA  024.825.582-71  PMA-CE-ADV-01-ADVOGADO  LUIZ JORGE DE AZEVEDO GASPAR  038.853.302-10  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  MANOEL JOSE TEIXEIRA PIMENTEL  131.069.292-00  PMA-CC-ADB-01-ADMINISTRADOR DE BEJA  MARCIO ALVES SANTOS  732.714.972-49  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  MARIA BENEDITA PRAZERES DA SILVA  083.537.512-91  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  MICHELLI SILVA SOUSA  013.138.412-00  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  MONIQUE DE CASSIA COSTA QUARESMA  015.801.462-60  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  WAGNER SILVA DOS SANTOS  019.207.422-98  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  ANA GABRIELA VILHENA CARDOSO  919.949.852-91  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  CLAUDIO DARIO DE LIMA GOMES  380.294.642-15  PMA-CC-ADC-01-ADMINISTRADOR DE CEMITERIO  ELISANGELA DA SILVA BRITO  764.005.902-00  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  LAERCIO MACHADO DA SILVA  613.085.872-87  PMA-CC-CDP-01-CHEFE DE DEPARTAMENTO  MAILANE COSTA DA POCA  021.925.832-57  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  QUEILA DA COSTA COUTO  810.953.252-72  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  RAIMUNDO DA SILVA QUARESMA JUNIOR  460.133.262-15  PMA-CC-CDP-01-CHEFE DE DEPARTAMENTO  JOAO DE JESUS FERREIRA PAES  719.428.152-04  PMA-CC-CST-01-CHEFE DE SETOR  ALDAIR HERCULANO CAVALCANTE  207.051.072-72  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  CLAUDECI SENA RODRIGUES  008.805.222-24  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  ODIL DE OLIVEIRA FERREIRA  368.004.492-53  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  SIDNEY DIAS FERREIRA JUNIOR  102.458.632-49  PMA-CC-CST-01-CHEFE DE SETOR  ADRIANE SILVA LOBATO  014.939.122-67  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  EDILSON COSTA DOS SANTOS  010.023.292-21  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  MANUEL ANASTACIO DO COUTO LOPES  477.553.852-72  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  ANDRE DE SOUZA RODRIGUES  778.059.762-87  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  CRISTINO RODRIGUES DA SILVA  259.474.002-00  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  DILTON DOS SANTOS FERREIRA  295.709.132-15  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  GILSON DE ARAUJO QUARESMA  169.369.732-72  PMA-CC-CDP-01-CHEFE DE DEPARTAMENTO  JOSE GUILHERME PICANCO DOS SANTOS  076.446.042-00  PMA-CC-CDP-01-CHEFE DE DEPARTAMENTO  JULIANA RODRIGUES COSTA  018.524.712-12  PMA-CE-ADV-01-ADVOGADO  MARCELO FERREIRA NEGRAO  693.055.792-72  PMA-CC-CDP-01-CHEFE DE DEPARTAMENTO  MARCIO MESSIAS DA SILVA CARDOSO  589.040.502-00  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL  MARCO ANTONIO ALVES SERRAO  334.028.332-04  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  RONYVALDO MARCIO PINTO QUARESMA  813.774.442-87  PMA-CC-CAC-01-COORDENADOR DE ACOES COMUN  SILVIA OLIVEIRA  693.137.502-44  PMA-CC-AAD-01-AUXILIAR ADMINISTRATIVO  ERIC ROMEU MACIEL QUARESMA  869.255.552-53  PMA-CC-CDP-01-CHEFE DE DEPARTAMENTO  ALCIDIEL DA COSTA RIBEIRO  903.007.422-15  PMA-CC-AES-01-ASSESSOR ESPECIAL", "publicado_por": "Evandro Pereira do Nascimento", "codigo_identificador": "BB1F1E1F"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE BARCARENA SECRETARIA MUNICIPAL DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O E TESOURO", "tipo": "PORTARIA", "assunto": "PORTARIA N\u00ba01051/2020 - SEMAT", "conteudo": "O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  O Secret\u00e1rio Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro,  no uso de suas atribui\u00e7\u00f5es legais, conferidas por Lei,  RESOLVE: Art. 1\u00ba - Conceder de acordo com o Artigo 77, da Lei Complementar n\u00ba 002/94, alterada pela Lei Complementar n\u00ba 006/02 (R.J.S.P/BARCARENA),  30 (trinta) dias de  F\u00c9RIAS  regulamentares, aos servidores abaixo relacionados, lotados na Secretaria Municipal de Administra\u00e7\u00e3o e Tesouro, a  serem gozadas de 04 de janeiro a 02 de fevereiro de 2021.   MATRIC. NOME CARGO/FUN\u00c7\u00c3O PER. AQUIS 14281/1 Carlos Alberto Goncalves Marques AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020  111490/1 Dejacival de Souza Calandrini AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 114774/1 Edevaldo Santos AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 14443/1 Edir Nazare Iwabuchi AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 15334/1 Guilherme Gouveia B. dos S. Rosa AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 96750/1 Jose Alonso Monteiro Martins AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 109070/1 Jose Heilon Barbosa da Silva AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 111317/1 Livaldo De Jesus Lira AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 110922/1 Luis Tiago da Costa Menezes AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 111414/1 Manoel Frederico Vasconcelos Cunha AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 95478/1 Narciso da Silva Santos AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 15717/1 Nazareno Marinho Muniz AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 16268/1 Rui Vaz Vieira AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 16365/1 Vandi Costa Sodre AGENTE DE VIGILANCIA 2019/2020 16438/1 Walter Nazare Moura Ramos AGENTE DE VIGILANCIA 2018/2019", "publicado_por": "Eliane Abreu Abreu", "codigo_identificador": "E0D7B499"}, {"origem": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M SECRETARIA MUNICIPAL DE GEST\u00c3O, OR\u00c7AMENTO E FINAN\u00c7AS - SEMGOF", "tipo": "", "assunto": "PREFEITURA MUNICIPAL DE SANTAR\u00c9M - GABINETE DO PREFEITO", "conteudo": "LEI N\u00ba 21.161, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020. LEI N\u00ba 21.161, DE 29 DE DEZEMBRO DE 2020. DISP\u00d5E SOBRE O OR\u00c7AMENTO ANUAL, ESTIMA A RECEITA E FIXA A DESPESA DO MUNIC\u00cdPIO DE SANTAR\u00c9M  PARA O EXERC\u00cdCIO DE 2021.  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, Estado do Par\u00e1, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Santar\u00e9m, aprovou e faz sancionar a seguinte Lei:  O Prefeito Municipal de Santar\u00e9m, Estado do Par\u00e1, faz saber que a C\u00e2mara Municipal de Santar\u00e9m, aprovou e faz sancionar a seguinte Lei:  T\u00cdTULO I DAS DISPOSI\u00c7\u00d5ES COMUNS Art. 1\u00ba  Esta Lei estima a receita e fixa a despesa do Munic\u00edpio de Santar\u00e9m para o exerc\u00edcio financeiro de 2021, compreendendo:  I - O Or\u00e7amento Fiscal da administra\u00e7\u00e3o p\u00fablica direta, no valor de  R$ 701.681.341,00 ( Setecentos e Um Milh\u00f5es, Seiscentos e Oitenta e Um Mil e  Trezentos e Quarenta e Um Reais).  II - O Or\u00e7amento da Seguridade Social referente ao Poder P\u00fablico da administra\u00e7\u00e3o direta, seus \u00f3rg\u00e3os, fundos e entidades, no valor de  R$  216.709.180,00  (Duzentos e Dezesseis Milh\u00f5es, Setecentos e Nove Mil e Cento e Oitenta Reais).  T\u00cdTULO II DOS OR\u00c7AMENTOS FISCAL E SEGURIDADE SOCIAL CAP\u00cdTULO I DA ESTIMATIVA DA RECEITA Art. 2\u00ba  A receita dos or\u00e7amentos fiscal e da seguridade social \u00e9 estimada em  R$ 918.390.521,00  (Novecentos e Dezoito Milh\u00f5es, Trezentos e  Noventa Mil e Quinhentos e Vinte Um Reais), fixando-se a despesa em igual valor.  Art. 3\u00ba  As receitas decorrentes da arrecada\u00e7\u00e3o de tributos, contribui\u00e7\u00f5es sociais, das transfer\u00eancias intragovernamentais e de outras correntes e de  capital, na forma da legisla\u00e7\u00e3o vigente, obedecendo \u00e0 seguinte classifica\u00e7\u00e3o geral:   ESPECIFICA\u00c7\u00c3O VALOR (R$) RECEITAS CORRENTES 822.392.495,00 Receita Tribut\u00e1ria  116.536.141,00  Receita de Contribui\u00e7\u00f5es  21.645.200,00  Receita Patrimonial  30.306.205,00  Receita de Servi\u00e7os  30.000,00  Transfer\u00eancias Correntes  693.000.349,00  Outras Receitas Correntes  200.000,00  Dedu\u00e7\u00e3o Receita Corrente p/forma\u00e7\u00e3o do FUNDEB  -39.325.400,00   RECEITAS DE CAPITAL 95.998.026,00 Transfer\u00eancias de Capital  34.587.337,00  Opera\u00e7\u00f5es de Cr\u00e9ditos  60.800.689,00  Aliena\u00e7\u00e3o de Bens  353.000,00  Amortiza\u00e7\u00e3o de Empr\u00e9stimos  257.000,00   TOTAL DAS RECEITAS 918.390.521,00  CAP\u00cdTULO II DA FIXA\u00c7\u00c3O DA DESPESA Art. 4\u00ba  A Despesa fixada \u00e0 conta dos Or\u00e7amentos Fiscal e da Seguridade Social, no mesmo valor das Receitas Or\u00e7ament\u00e1rias, no montante de  R$  918.390.521,00  (Novecentos e Dezoito Milh\u00f5es, Trezentos e Noventa Mil e Quinhentos e Vinte Um Reais), ser\u00e1 realizada conforme discrimina\u00e7\u00f5es  estabelecidas nos anexos desta Lei, de acordo com os seguintes desdobramentos:  I - POR CATEGORIA ECON\u00d4MICA:  PODER EXECUTIVO ESPECIFICA\u00c7\u00c3O VALOR (R$) 1.1. DESPESAS CORRENTES 704.802.262,00 Pessoal e Encargos  400.106.296,00  Juros e Encargos da D\u00edvida  790.000,00  Outras Despesas Correntes  303.905.966,00  1.2. DESPESAS DE CAPITAL 195.812.842,00 Investimentos  187.587.842,00  Invers\u00f5es Financeiras  325.000,00  Amortiza\u00e7\u00e3o da D\u00edvida  7.900.000,00  RESERVA DE CONTING\u00caNCIA 2.000.000,00 TOTAL DA DESPESA 902.615.104,00  PODER LEGISLATIVO ESPECIFICA\u00c7\u00c3O VALOR (R$) DESPESAS CORRENTES 14.954.417,00 Pessoal e Encargos  11.924.300,00  Juros e Encargos da D\u00edvida  Outras Despesas Correntes  3.030.117,00  DESPESAS DE CAPITAL 821.000,00 Investimentos  821.000,00  Invers\u00f5es Financeiras  TOTAL DA DESPESA 15.775.417,00 TOTAL DAS DESPESAS 918.390.521,00  II - DESPESAS POR FUN\u00c7\u00c3O  C\u00d3DIGO ESPECIFICA\u00c7\u00c3O VALOR (R$) 01.000  Legislativa  15.775.417,00  04.000  Administra\u00e7\u00e3o  69.109.172,00  08.000  Assist\u00eancia Social  26.617.100,00  09.000  Previd\u00eancia Social  5.900.000,00  10.000  Sa\u00fade  184.192.080,00  11.000  Trabalho  85.000,00  12.000  Educa\u00e7\u00e3o  365.531.800,00  13.000  Cultura  10.844.961,00  15.000  Urbanismo  67.366.420,00  16.000  Habita\u00e7\u00e3o  3.319.651,00  17.000  Saneamento  15.065.515,00  18.000  Gest\u00e3o Ambiental  10.135.400,00  20.000  Agricultura  26.012.000,00  23.000  Com\u00e9rcio e Servi\u00e7os  4.330.625,00  26.000  Transporte  96.688.630,00  27.000  Desporto e Lazer  6.726.750,00  28.000  Encargos Especiais  8.690.000,00  99.999  Reserva de Conting\u00eancia  2.000.000,00  TOTAL 918.390.521,00  III - POR PODER E \u00d3RG\u00c3O:  \u2022  OR\u00c7AMENTO FISCAL C\u00d3DIGO \u00d3RG\u00c3OS VALOR (R$) 1200 PODER LEGISLATIVO  15.775.417,00 1200  C\u00e2mara Municipal  15.775.417,00  1100 PODER EXECUTIVO 1102  Secretaria Mun. de Administra\u00e7\u00e3o e Governo \u2013 SEMAG  21.039.700,00  1103  Secretaria Mun. de Finan\u00e7as - SEFIN  17.168.000,00  1104  Secretaria Mun. de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 SEMED  81.766.400,00  1105  Secretaria Mun. de Agricultura e Pesca \u2013 SEMAP  30.000.000,00  1106  Secretaria Mun. de Trabalho e Assist\u00eancia Social \u2013SEMTRAS  85.000,00  1107  Secretaria Mun. de Infraestrutura \u2013 SEMINFRA  117.568.160,00  1108  Secretaria Mun. de Mobilidade e Tr\u00e2nsito \u2013 SMT  10.650.000,00  1118  Secretaria Mun. de Meio Ambiente \u2013 SEMMA  5.587.900,00  1119  Secretaria Mun. de Cultura \u2013 SEMC  10.844.961,00  1125  Secretaria Mun. de Turismo \u2013 SEMTUR  3.927.625,00  1131  Secretaria Mun. de Planejamento, Des. Econ\u00f4mico, Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio e Tecnologia \u2013 SEMDEC  3.000.040,00  1128  Fundo de Manut. e Desenvol. da Educa\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u2013 FUNDEB  283.765.400,00  1111  Fundo de Desenvolvimento Municipal \u2013 FDM  342.000,00  1124  Fundo Municipal de Meio Ambiente \u2013 FMMA  4.547.500,00  1126  Fundo de Habita\u00e7\u00e3o de Interesse Social \u2013 FMHIS  5.421.228,00  1127  Fundo Municipal de Saneamento Ambiental \u2013 FMSA  44.822.075,00  1132  Fundo Municipal do Turismo \u2013 FMT  3.947.375,00  1135  Servi\u00e7o Aut\u00f4nomo de Saneamento \u2013 SAS  100.000,00   1137  Secretaria Mun. de Habita\u00e7\u00e3o e Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria \u2013 SEHAB  2.370.000,00  1138  Secretaria Mun. de Urbanismo e Servi\u00e7o P\u00fablico \u2013 SEMURB  34.338.560,00  1139  Secretaria Mun. de Juventude, Esporte e Lazer \u2013SEMJEL  2.614.000,00  9999  Reserva de Conting\u00eancia  2.000.000,00  TOTAL DO OR\u00c7AMENTO FISCAL 701.681.341,00  \u2022  OR\u00c7AMENTO DA SEGURIDADE SOCIAL 1102  Secretaria Mun. de Administra\u00e7\u00e3o e Governo \u2013 SEMAG  400.000,00  1106  Secretaria Mun. de Trabalho e Assist. Social \u2013 SEMTRAS  11.571.000,00  1103  Secretaria Mun. de Finan\u00e7as Secretaria Mun. de Finan\u00e7as \u2013 SEFIN  7.530.000,00  1109  Fundo Municipal de Sa\u00fade \u2013 FMS  184.192.080,00  1112  Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social \u2013 FMAS  11.849.100,00  1113  Fundo Mun. dos Direitos da Crian\u00e7a e Adolescente \u2013 FMDCA  565.000,00  1133  Fundo Mun. dos Direitos das Pessoas com Defici\u00eancia \u2013 FMDPD  46.000,00  1134  Fundo Mun. da Pessoa Idosa \u2013 FMPI  510.000,00  1136  Fundo Mun. de Preven\u00e7\u00e3o \u00e0s Drogas \u2013 FMPD  46.000,00  Total da Seguridade Social 216.709.180,00 TOTAL GERAL DO OR\u00c7AMENTO 918.390.521,00", "publicado_por": "Isabel Cristina Bastos da Silva", "codigo_identificador": "6F0E7B83"}]}